{
    "data": [
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-14T20:15:57.000Z",
            "id": "1183838875870990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #humminbird #animals #nature #ave #p\u00e1ssaro #beijaflor #animaisselvagens #naturezaselvagem #naturezalinda #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/wvZ0Qz7Bvz"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-14T20:14:30.000Z",
            "id": "1183838512392658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #humminbird #animals #nature #ave #p\u00e1ssaro #beijaflor #animaisselvagens #naturezaselvagem #naturezalinda #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/K8YKJW3MFf"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2019-10-14T19:45:00.000Z",
            "id": "1183831086616330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o perto do Parque Nacional https://t.co/H22C3ogVbp https://t.co/maTT2rgcHW"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2019-10-14T19:41:29.000Z",
            "id": "1183830200955691012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para al\u00e9m do abandono, os c\u00e3es por exemplo s\u00e3o uma grande amea\u00e7a a vida silvestre no pa\u00eds,\nInvadem \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o e matam animais animais, o Parque nacional da Tijuca por exemplo \u00e9 cercado pelo per\u00edmetro urbano, logo... https://t.co/Xk2n8XM9O6"
        },
        {
            "author_id": "1438979358",
            "created_at": "2019-10-14T19:37:27.000Z",
            "id": "1183829187011977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, nosso clima aqui ja est\u00e1 uma maravilha https://t.co/KWJScEi1J8"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-10-14T19:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 25,
                        "username": "Fetaema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183825209910026243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei de reuni\u00e3o na @Fetaema sobre proposta de mudan\u00e7as dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. \nComunidades com s\u00e9rias preocupa\u00e7\u00f5es que precisam ser avaliadas devidamente.\nIncrementar a economia do turismo depredar o meio ambiente nem tampouco marginalizar comunidades."
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-10-14T19:10:17.000Z",
            "id": "1183822352267829248",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das \u00c1rvores #Fossilizadas do Tocantins (MNAFTO) fica em #Filad\u00e9lfia, e re\u00fane conhecimento e natureza. O local fica exatamente no distrito de Biel\u00e2ndia e abriga a mais completa floresta fossilizada do mundo. https://t.co/v9mFbZBnv9"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2019-10-14T18:52:15.000Z",
            "id": "1183817813422739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra no DF e avan\u00e7a em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional https://t.co/hvIdTOzPNd"
        },
        {
            "author_id": "1109535914567630853",
            "created_at": "2019-10-14T18:39:50.000Z",
            "id": "1183814686581645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/ngOc4Ejq5V https://t.co/GpP3cBMjLN"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2019-10-14T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 221,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183804666422927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi reaberto para visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio ser controlado na noite de s\u00e1bado. Cerca de 8 hectares de mata foram consumidos pelas chamas. H\u00e1 a suspeita de que o fogo tenha sido criminoso.\n\ud83d\udcf7 @Bombeiros_MG https://t.co/8C2dk65LoT"
        },
        {
            "author_id": "836637286070648832",
            "created_at": "2019-10-14T17:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GaraAlves27"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183802108086247429",
            "in_reply_to_user_id": "1031536377467465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaraAlves27 Na foto a gente v\u00ea a oitava maravilha do mundo, um monumento natural esculpido por Deus. E al\u00e9m disso vemos a cachoeira da Sentinela"
        },
        {
            "author_id": "326779822",
            "created_at": "2019-10-14T17:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1183800511566360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia! em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/lppYqQ6BAv"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-10-14T17:42:49.000Z",
            "id": "1183800338584879107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem no Pico da Tijuca, um dos nossos participantes tirou essas fotos iradas.\n#LosTrilheirosRJ em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DZMHmb5qv2"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2019-10-14T17:32:37.000Z",
            "id": "1183797772350382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92 SERRA DO CIP\u00d3 \ud83d\ude92\n\nA Serra do Cip\u00f3 foi atingida pelas chamas no s\u00e1bado (12) e os Bombeiros tiveram que fechar as portas do parque para controlar o inc\u00eandio que destruiu 20% da vegeta\u00e7\u00e3o. Nesta segunda (14) o local foi reaberto.\nhttps://t.co/IcKmaZfbvi https://t.co/FBJTaVPcWn"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2019-10-14T17:13:13.000Z",
            "id": "1183792888318181382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada h\u00e1 25 anos pela #CENIBRA, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)  conta com uma \u00e1rea total de aproximadamente 3 mil hectares, dos quais cerca de 50% est\u00e3o cobertos com vegeta\u00e7\u00e3o nativa. https://t.co/mQ06JnfSjx"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-10-14T17:04:26.000Z",
            "id": "1183790681296424962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A OS ANFITRI\u00d5ES DO COSME VELHO! Clique em https://t.co/BQceDYIckT e saiba mais sobre esse trabalho que pode te oferecer um passeio diferenciado pelo Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/nov95YsLpI"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2019-10-14T16:31:02.000Z",
            "id": "1183782274292207620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e0 espera desde 2003, de reconhecimento como reserva da biosfera. Em 2011, a ilha da Madeira (Portugal) teve sua reserva que bem poderia fazer interc\u00e2mbio com a esperada #ReservaDaBiosferaMaraj\u00f3 https://t.co/VIkJKlEO8c"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-10-14T15:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1183769132300259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo uma obra de arte rupreste feita pelo homem milhares de anos atr\u00e1s.\nA frente, uma obra de arte feita por Z\u00e9lia e J\u00falio quase 3 d\u00e9cadas atr\u00e1s.\n\n#serradacapivara #pinturarupestre em Parque Nacional Serra da\u2026 https://t.co/GKmAcy1Kbv"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-10-14T15:30:00.000Z",
            "id": "1183766915954556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ruralista \u00e9 exonerada da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\nhttps://t.co/4dHw2aVlO4"
        },
        {
            "author_id": "1105931970540904449",
            "created_at": "2019-10-14T15:14:57.000Z",
            "id": "1183763126627516419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria ter umas amiguinhas pra ir pro Parque Nacional cmg \ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-14T14:15:08.000Z",
            "id": "1183748074205667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sei l\u00e1, imposs\u00edvel esse calor do agreste sem a possibilidade de estar exatamente assim sabe \n#mtur #serradocipo #ig_minasgerais #minasgerais em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/f3hSenT0PK"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-14T14:09:57.000Z",
            "id": "1183746770137841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ar condicionado que eu queria agora em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/OL1d7XJdLi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-10-14T13:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183743517320974337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal acatou o pedido do @MPF_PGR e suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o da agr\u00f4noma Maira Santos de Souza, filha de fazendeiro famoso da regi\u00e3o, que desde julho chefiava o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul. https://t.co/lv6VtSMBq2"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2019-10-14T13:20:24.000Z",
            "id": "1183734302003085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Central98 | O Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 foi reaberto, na manh\u00e3 de hoje, depois de o inc\u00eandio em Jaboticatubas, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, ter sido debelado na noite de s\u00e1bado.s. https://t.co/rg7jELdvlt"
        },
        {
            "author_id": "718164235",
            "created_at": "2019-10-14T12:41:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1183724535356542981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 em Teres\u00f3polis no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-10-14T12:13:42.000Z",
            "id": "1183717512988549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo derramado chega a Salvador e atinge reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/B8kmbODxab"
        },
        {
            "author_id": "2769518008",
            "created_at": "2019-10-14T12:00:09.000Z",
            "id": "1183714102612545537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pra Cg em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com o curso que eu amo"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-10-14T11:34:57.000Z",
            "id": "1183707761084903425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA HITOY CERERE\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"HITOY CERERE... https://t.co/WvcZzF2fBl"
        },
        {
            "author_id": "1091397618348015617",
            "created_at": "2019-10-14T11:30:00.000Z",
            "id": "1183706515896721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefiar a Lagoa do Peixe https://t.co/VQpJyXcyev"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-14T10:46:32.000Z",
            "id": "1183695579311984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #singing #animals #nature #garden #beak #plumage #ave #p\u00e1ssaro #ticotico #cantando #animais #natureza #jardim #bico #plumagem #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/om88aruLZY"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2019-10-14T09:57:35.000Z",
            "id": "1183683259986857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser controlado, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o. #PainelAlvorada"
        },
        {
            "author_id": "50202433",
            "created_at": "2019-10-14T05:21:56.000Z",
            "id": "1183613891315720193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mando do ministro Ricardo Salles, o presidente do ICMBio exonerou um especialista em conserva\u00e7\u00e3o do cargo de chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, nomeando para substitu\u00ed-lo a filha de um fazendeiro da regi\u00e3o... https://t.co/bMiZ084ATf"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2019-10-14T02:45:57.000Z",
            "id": "1183574637407457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pequi em Flona - Floresta Nacional https://t.co/cv4I9wGZll"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2019-10-14T02:40:42.000Z",
            "id": "1183573313135824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino dia das crian\u00e7as \ud83e\uddd2\ud83c\udffd\n\n\u26f0\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/pJQfY0n8cy"
        },
        {
            "author_id": "50512697",
            "created_at": "2019-10-14T01:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 158,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183552005656240133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadores nordestinos calados e de bra\u00e7os cruzados em rela\u00e7\u00e3o as manchas de \u00f3leo no litoral \n\nAs manchas j\u00e1 atingem uma reserva extrativista no Maranh\u00e3o.\n\n@FlavioDino\n https://t.co/7cFEzPbzIF"
        },
        {
            "author_id": "778767554093481984",
            "created_at": "2019-10-14T01:03:32.000Z",
            "id": "1183548862809686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia interino no parque nacional e n\u00e3o tiramos uma foto"
        },
        {
            "author_id": "1704999602",
            "created_at": "2019-10-14T00:26:09.000Z",
            "id": "1183539455354949634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando a temporada dos jovens m\u00edsticos de Teres\u00f3polis postarem fotinhas que tiraram no parque nacional com legendas suspeitas"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-10-13T23:07:53.000Z",
            "id": "1183519758345560065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/yokzYVPO9r"
        },
        {
            "author_id": "1315458818",
            "created_at": "2019-10-13T22:54:02.000Z",
            "id": "1183516271624765441",
            "in_reply_to_user_id": "184568267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_falaaipreta Pedra do tel\u00e9grafo. Casa de Burle Marx. Museu do a\u00e7ude. Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. Museu dos Prwtos Novos. Rio (capital)"
        },
        {
            "author_id": "3090259595",
            "created_at": "2019-10-13T22:31:01.000Z",
            "id": "1183510479513239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/pdYiiTHYSI"
        },
        {
            "author_id": "36373308",
            "created_at": "2019-10-13T22:12:17.000Z",
            "id": "1183505766897963008",
            "in_reply_to_user_id": "36373308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica.\n\n\u2022 Quando D. Pedro II do Brasil subiu ao trono, em 1840, 92% da popula\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-13T21:57:15.000Z",
            "id": "1183501982524493825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bloodmoon #moon #night #moonlight #fullmoon  #luadesangue #lua #luacheia #noite #luar #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/V3MJm6XnIW"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2019-10-13T21:56:21.000Z",
            "id": "1183501753251192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo Interior da Col\u00f4mbia at\u00e9 Parque Nacional do Caf\u00e9 | Viagem de Moto Solo pela Am\u00e9rica do Sul\nhttps://t.co/3Is2NQKrXh"
        },
        {
            "author_id": "992250637269196803",
            "created_at": "2019-10-13T21:27:30.000Z",
            "id": "1183494493959610373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o sol continuar desse jeito amanh\u00e3 quero um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2019-10-13T21:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183492407704375296",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodecobra @papodecobra eu e minha equipe encontramos essa na Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas (Par\u00e1), confirma que \u00e9 uma esp\u00e9cie de jararaca? Minha experi\u00eancia com ela n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o boa, tomei um bote desse animal (sorte que tava de perneira), minha lembran\u00e7a \u00e9 que nesse dia nasci de novo kk https://t.co/qZkGziSwcT"
        },
        {
            "author_id": "3684733096",
            "created_at": "2019-10-13T20:55:10.000Z",
            "id": "1183486359195017217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tiraram os \u00f4nibus do Morumbi e colocaram no parque Nacional n\u00e9???? n e possivel"
        },
        {
            "author_id": "1153694521030520832",
            "created_at": "2019-10-13T20:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Alenamf19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183481855284301824",
            "in_reply_to_user_id": "1153694521030520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Alenamf19 Parque Nacional de Etosha. Namibia. https://t.co/nw6dhHg4JT"
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2019-10-13T20:28:00.000Z",
            "id": "1183479520088809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco visitou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttps://t.co/SPH3eb3U9T"
        },
        {
            "author_id": "764290740339998720",
            "created_at": "2019-10-13T20:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "biarebellor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183474189459697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor t\u00e1 perfeito pra cachoeira no parque nacional. Saudades das minhas companhias @biarebellor @Kommandanti"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-13T20:03:37.000Z",
            "id": "1183473383062867969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/k2TsPb8Okn"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-10-13T19:36:43.000Z",
            "id": "1183466613439377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue mais uma dica do descubraguarapari \n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nPraia da Concha D\u2019Ostra: Localizada dentro de um Manguezal em uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, possui beleza mais r\u00fastica. Uma op\u00e7\u00e3o para descansar\u2026 https://t.co/jzyTNskAN7"
        },
        {
            "author_id": "1019084514759409664",
            "created_at": "2019-10-13T19:36:15.000Z",
            "id": "1183466499077476354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cTeres\u00f3polis \u00e9 horr\u00edvel, ou tu vai no trenzinho ou tu vai no parque nacional\u201d KKKKKKKKKKK\n\nMeu av\u00f4, 2019"
        },
        {
            "author_id": "763793686555684864",
            "created_at": "2019-10-13T19:35:04.000Z",
            "id": "1183466201382621185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/8LKZB0aPiz"
        },
        {
            "author_id": "1166463985178357763",
            "created_at": "2019-10-13T19:00:32.000Z",
            "id": "1183457511279607810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/TODSV8jVOq"
        },
        {
            "author_id": "237275544",
            "created_at": "2019-10-13T18:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1183449390150606849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DrIyQR5kMj"
        },
        {
            "author_id": "2173882923",
            "created_at": "2019-10-13T18:12:25.000Z",
            "id": "1183445398859452416",
            "in_reply_to_user_id": "4252619721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_eipepita E eu s\u00f3 queria saber qual o barco que sai para o Parque nacional do Ja\u00fa em N.A"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-10-13T17:59:28.000Z",
            "id": "1183442142057959426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Everglades National Park, Miami.\n\nO passeio pelo Parque Nacional dos Everglades faz-se num barco de fundo raso.\ud83d\udea4\n\nEstes barcos atingem velocidades impressionantes mas o barulho \u00e9 ensurdecedor.\ud83d\ude49\n\nA pensar nisso s\u00e3o\u2026 https://t.co/4R6xWVGDGq"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2019-10-13T17:45:51.000Z",
            "id": "1183438715848417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Par\u00e1 est\u00e1 sendo realizado. Para saber mais detalhes, acesse: https://t.co/18jzwnDU1M"
        },
        {
            "author_id": "1104429019028570112",
            "created_at": "2019-10-13T17:41:01.000Z",
            "id": "1183437499068309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/t4UDLXTzIT can get you to #\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bairro de Grumari via\ufe0f #Santos Dumont Airport, best \u2708\ufe0f options https://t.co/9aOOjH8nSp &amp; #hotels \ud83c\udfe9 https://t.co/Pf42ddOepG in #Rio De Janeiro, #Brazil\nhttps://t.co/9SzHso2TIT https://t.co/7wIf5lmafG"
        },
        {
            "author_id": "1151840496437907458",
            "created_at": "2019-10-13T16:57:39.000Z",
            "id": "1183426586697256960",
            "in_reply_to_user_id": "184568267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_falaaipreta Teres\u00f3polis RJ, parque nacional. Mirante do soberbo, CBF comary, Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-13T16:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 98,
                        "username": "IphanGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 222,
                        "username": "_carolLisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183420128865611777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Oi, #DomingoDeDestinos!\nA Gruta do Lago Azul (MS) foi tombada como Monumento Natural em 1978 pelo @IphanGovBr, o que garantiu a sua preserva\u00e7\u00e3o com acesso rigorosamente controlado. E \u00e9 essa lindeza a\u00ed que vcs podem ver!\n\ud83d\udcf8 @_carollisboa | Via @viajepelo_brasil https://t.co/aqbcNF5uOB"
        },
        {
            "author_id": "26580300",
            "created_at": "2019-10-13T16:12:00.000Z",
            "id": "1183415096187478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste https://t.co/fYTCL9iB9B"
        },
        {
            "author_id": "58814579",
            "created_at": "2019-10-13T16:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4078952,
                        -22.4578406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3408fe9c6324c5fa"
            },
            "id": "1183413001631621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre uma louca com os mesmos problemas psicol\u00f3gicos que voc\u00ea! \ud83d\ude0d\u2764 em APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/x5zCntEbzp"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-10-13T15:54:07.000Z",
            "id": "1183410595363618821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MS 42 ANOS \u2013 O bin\u00f4nimo Bonito/Pantanal \u2026 de mergulhos a cavalgadas: Bonito \u00e9 o principal munic\u00edpio que integra o complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, apresentando grande potencial e\u2026 https://t.co/qvipMtMFzT #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/M7x0w1mTe4"
        },
        {
            "author_id": "1178837652042334210",
            "created_at": "2019-10-13T15:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "orionaoesopraia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1183408056832532480",
            "in_reply_to_user_id": "1178837652042334210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_falaaipreta @orionaoesopraia - Mirante Dona Marta ( no Cosme velho )\n- Cachoeira do Horto\n- Museu de arte do Rio\n- Feira do Rio Antigo ( feira do Lavradio, todo primeiro s\u00e1bado do m\u00eas )\n- Ilha Fiscal\n- The Maze Rio \n- Vista Chinesa\n- Cascatinha ( parque nacional da Tijuca )\n- Forte S\u00e3o Luiz ( Niter\u00f3i )"
        },
        {
            "author_id": "138974693",
            "created_at": "2019-10-13T15:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1183404797296164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parem as m\u00e1quinas!!! Vazou o primeiro beijo de l\u00edngua com a minha nova companheira Teresa kkkkkkk \u2764\ud83e\udd9c em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/794SAAl3LO"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-10-13T14:17:45.000Z",
            "id": "1183386345282199553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/d1yhj7hVCg"
        },
        {
            "author_id": "774070022109093888",
            "created_at": "2019-10-13T13:59:51.000Z",
            "id": "1183381838477303812",
            "in_reply_to_user_id": "254197474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isnapera Fica pr\u00f3ximo de bh na cidade de Rio Acima no parque nacional da serra gandarela chama cachoeira do \u00edndio"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-10-13T13:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 4,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183378919338184708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba e @rsallesmma levou novo tot\u00f3 da Justi\u00e7a, que vetou a nomea\u00e7\u00e3o da jovem ruralista Maira Santos de Souza como chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS). Maira trabalha na fazenda da fam\u00edlia e foi indicada a Salles pelo deputado federal Alceu Moreira (MDB-RS)."
        },
        {
            "author_id": "23224461",
            "created_at": "2019-10-13T13:40:00.000Z",
            "id": "1183376843463745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ativistas do grupo Loucos pelo Sahy, liderado por Anderson Estavski, alegam que canos de esgoto est\u00e3o vazando na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Saiba mais no blog Terra\u00e7o Paulistano \ud83c\udf0a https://t.co/sn9EYaB9wi"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2019-10-13T13:03:16.000Z",
            "id": "1183367602443345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral de SP\n\nhttps://t.co/5CcA1ThOo6 https://t.co/5CcA1ThOo6"
        },
        {
            "author_id": "2190314575",
            "created_at": "2019-10-13T12:44:24.000Z",
            "id": "1183362853945790466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es de um mundo que n\u00e3o existe em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/U8QusAfKuH"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2019-10-13T12:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 164,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183360078130352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPARTILHEM NOSSOS NETOS  V\u00c3O NOS CULPAR  Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/5Sl4HrTckD via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "28586062",
            "created_at": "2019-10-13T12:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183354841378283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de cinco dias destr\u00f3i 20% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3  https://t.co/WQS5E5h5Wv via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2019-10-13T12:01:15.000Z",
            "id": "1183351992867082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adiante.... https://t.co/K0EA85Flwi"
        },
        {
            "author_id": "191987714",
            "created_at": "2019-10-13T11:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 159,
                        "username": "wash1957"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183348953737322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Peru\u00edbe, SP - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/P9P1UgYA7n via @wash1957"
        },
        {
            "author_id": "191987714",
            "created_at": "2019-10-13T11:47:55.000Z",
            "id": "1183348639168679937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Peru\u00edbe, SP https://t.co/P9P1UgYA7n"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-10-13T11:44:34.000Z",
            "id": "1183347796642009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado  https://t.co/uYCwvpDewr"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-10-13T10:35:07.000Z",
            "id": "1183330317127557121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as da EMEF e Pr\u00e9 Escolar Padre Mathias Maria Stein e CEI Prof Roseli Uhlmann de Guaramirim (SC) na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio tendo em contato c/a natureza na Mata Atl\u00e2ntica\nhttps://t.co/p6a7jqi42D https://t.co/jDYQ0LIN7r"
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2019-10-13T10:30:09.000Z",
            "id": "1183329066557960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasi... https://t.co/TbSqkwgafV https://t.co/55TZFBOA61"
        },
        {
            "author_id": "16312947",
            "created_at": "2019-10-13T10:14:02.000Z",
            "id": "1183325010502410242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extinguidos os incendios de Chandrexa de Queixa e do Parque Nacional do Xur\u00e9s tras arder m\u00e1is de 50 hect\u00e1reas: A chuvia desta noite axudou nas tarefas de extinci\u00f3n. https://t.co/PsSqimj7B7"
        },
        {
            "author_id": "965347363341635584",
            "created_at": "2019-10-13T10:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1183324681664753666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das trilhas leva aos Saltos. Esse a\u00ed \u00e9 o 80m e \u00e9 daquelas coisas lindas que prendem nossa aten\u00e7\u00e3o e nos faz perder a no\u00e7\u00e3o de tempo. em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/2MJGbnVqpl"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2019-10-13T10:12:03.000Z",
            "id": "1183324513380880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0JoVROSyjH https://t.co/KPaO3tq5lo"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2019-10-13T09:01:01.000Z",
            "id": "1183306637504724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinguidos os incendios de Chandrexa de Queixa e do Parque Nacional do Xur\u00e9s tras arder m\u00e1is de 50 hect\u00e1reas https://t.co/OjWMzKuOLL"
        },
        {
            "author_id": "257029738",
            "created_at": "2019-10-13T08:38:49.000Z",
            "id": "1183301048536055810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extinguidos os incendios de Chandrexa de Queixa e do Parque Nacional do Xur\u00e9s ap\u00f3s queimar m\u00e1is de 50 hect\u00e1reas https://t.co/U5J6jTUBWD"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-10-13T05:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183250035477303296",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista pr\u00f3ximos ao Parque Nacional de Abrolhos, que fica no litoral sul da Bahia. A preocupa\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 correta. A \u00e1rea tem o maior banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul. N\u00e3o vale a pena correr o risco de um acidente numa joia marinha do Brasil, diz ."
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2019-10-13T03:46:00.000Z",
            "id": "1183227359715049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP\nhttps://t.co/EO29vrFuUF https://t.co/EO29vrFuUF"
        },
        {
            "author_id": "80286837",
            "created_at": "2019-10-13T03:17:45.000Z",
            "id": "1183220251783249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Y3QlZtbkUM"
        },
        {
            "author_id": "234932469",
            "created_at": "2019-10-13T02:58:43.000Z",
            "id": "1183215460587839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde no rio Guara\u00fa em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/t8YlK1Dv2z"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2019-10-13T02:39:33.000Z",
            "id": "1183210638715359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/EO29vrFuUF"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2019-10-13T02:30:00.000Z",
            "id": "1183208232535216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/bUgeAy6LR5"
        },
        {
            "author_id": "346872382",
            "created_at": "2019-10-13T01:28:42.000Z",
            "id": "1183192806564777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "no mapa novo do #Fortnite eu quero fazer minhas compras e o parque Nacional https://t.co/W5RsrsYhVu"
        },
        {
            "author_id": "2890108953",
            "created_at": "2019-10-13T00:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.27001,
                        -2.49477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1183179957981208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um registro avulso de um fato da semana. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio Rangedor https://t.co/SAOTl3DXB8"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-10-13T00:25:12.000Z",
            "id": "1183176828493684739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 20 % da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ouDmru8WTN"
        },
        {
            "author_id": "16407750",
            "created_at": "2019-10-13T00:25:00.000Z",
            "id": "1183176777503518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado | Minas Gerais | G1 https://t.co/dveWOe54Qi"
        },
        {
            "author_id": "110232303",
            "created_at": "2019-10-13T00:16:46.000Z",
            "id": "1183174706180083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina risonha, que ri e que sonha! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n#maktub em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/bjx8HDcE9J"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2019-10-13T00:11:06.000Z",
            "id": "1183173278631890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A polui\u00e7\u00e3o pode afetar a vida de animais marinhos, como o peixe-boi marinho, esp\u00e9cie que \u00e9 encontrada na \u00e1rea da Reserva Extrativista de Cururupu, Maranh\u00e3o, e que est\u00e1 na lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/mCkBKKIR1i"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-10-12T23:30:00.000Z",
            "id": "1183162934115098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/9RshGtnyXS"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-10-12T23:06:33.000Z",
            "id": "1183157033337577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicamos que o inc\u00eandio que ocorre no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi controlado, em sua maioria.\nEntretanto, como persiste um foco de calor o Parque permanece fechado neste domingo (13/10/2019) por medida de\u2026 https://t.co/H2WqDYe7Ob"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-10-12T23:04:00.000Z",
            "id": "1183156390229094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicamos que o inc\u00eandio que ocorre no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi controlado, em sua maioria.\nEntretanto, como persiste um foco de calor o Parque permanece fechado neste domingo (13/10/2019) por medida de\u2026 https://t.co/BQMsgYKfe1"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2019-10-12T23:01:55.000Z",
            "id": "1183155866993876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de cinco dias destr\u00f3i 20% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n\nhttps://t.co/D4BGtG9bMC"
        },
        {
            "author_id": "121258728",
            "created_at": "2019-10-12T22:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183151555639427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/EVVeZXPtJ0 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "731931383732572164",
            "created_at": "2019-10-12T22:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183145337365635074",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente, considere criar um Parque Nacional no arquip\u00e9lago de Alcatrazes/SP e d\u00ea um n\u00f3 na cabe\u00e7a dos ambientalistas canhotos (https://t.co/GFWDiKcuZQ)"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-10-12T22:09:56.000Z",
            "id": "1183142784137609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio de cinco dias destr\u00f3i 20% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/atNxzXLpAI https://t.co/yuq91iegrY"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-10-12T21:54:33.000Z",
            "id": "1183138915265499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado | Minas Gerais | G1 https://t.co/V58svdl2ia"
        },
        {
            "author_id": "583391486",
            "created_at": "2019-10-12T21:35:57.000Z",
            "id": "1183134234548035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/H1kJUlupny"
        },
        {
            "author_id": "1177421511008772096",
            "created_at": "2019-10-12T21:23:22.000Z",
            "id": "1183131064983851011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LATAM can fly you to #\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bairro de Grumari via\ufe0f #Santos Dumont Airport, best flight \u2708\ufe0f options https://t.co/6FJdGicAZO to #Rio De Janeiro, #Brazil\nhttps://t.co/l6sDPo3Ftt https://t.co/XJbouu64NJ"
        },
        {
            "author_id": "1027347906599309312",
            "created_at": "2019-10-12T21:18:25.000Z",
            "id": "1183129823104946178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9\u00a0controlado https://t.co/dhaqYu8bPt https://t.co/tm3QYgHNrQ"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-10-12T21:04:25.000Z",
            "id": "1183126296131506179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/xNsn4gcM6k"
        },
        {
            "author_id": "1071496422233661441",
            "created_at": "2019-10-12T21:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183125801493061633",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro meu nobre presidente , estou conselheira de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o q est\u00e1 abandonada pelo ICMBio , por favor os mais de 1500 pescadores dependentes deste ecossistema precisa de uma resposta sobre a ger\u00eancia desta resex extrativista aca\u00fa PB e goiana PE."
        },
        {
            "author_id": "723666699657027585",
            "created_at": "2019-10-12T21:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Gislalino"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "depcafeteira"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "NetoGuerra8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183125427872845825",
            "in_reply_to_user_id": "341123666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gislalino @depcafeteira @NetoGuerra8 Sim, em \u00e1reas de reserva extrativista do Maranh\u00e3o tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2019-10-12T20:44:21.000Z",
            "id": "1183121248445980674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 12 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/Nit9r3j0bn"
        },
        {
            "author_id": "745831886",
            "created_at": "2019-10-12T19:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1183098534477864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia na floresta \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CzNmR3DU6C"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-10-12T19:00:35.000Z",
            "id": "1183095132775763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consumiu quase 8 mil dos 33 mil hectares do parque https://t.co/hTuiycL9HD"
        },
        {
            "author_id": "1177421511008772096",
            "created_at": "2019-10-12T18:43:45.000Z",
            "id": "1183090898764218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LATAM can fly you to #Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca via\ufe0f #Santos Dumont Airport, best flight \u2708\ufe0f options https://t.co/6FJdGicAZO to #Rio De Janeiro, #Brazil\nhttps://t.co/zEK9fuuqrA https://t.co/VtIuUcgseU"
        },
        {
            "author_id": "57547234",
            "created_at": "2019-10-12T18:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.15482214,
                        9.41034319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1183090446563729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cruising #onelove #oceanking #heureux #costarica #felicidad \u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/0HC2zuQ9Ox"
        },
        {
            "author_id": "253286808",
            "created_at": "2019-10-12T18:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1183090391672864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma !!! #paz em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/J01A6QdmJG"
        },
        {
            "author_id": "22151190",
            "created_at": "2019-10-12T18:15:50.000Z",
            "id": "1183083873045045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESGRA\u00c7A POUCA \u00c9 BOBAGEM\nA coisa a cada dia piora e at\u00e9 o momento passadas v\u00e1rias semanas continuamos sem a resposta de onde veio e quem fez toda essa lamban\u00e7a!... https://t.co/djVfMukeNd"
        },
        {
            "author_id": "1124938004",
            "created_at": "2019-10-12T18:08:49.000Z",
            "id": "1183082106320277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from umdianahistoria (get_regrann)  -  Localizada no topo do morro do\u00a0Corcovado, a 709 metros acima do\u00a0n\u00edvel do mar, no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do\u00a0Rio de Janeiro.\u2026 https://t.co/JiTZlm7qgM"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2019-10-12T17:59:21.000Z",
            "id": "1183079722487562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado; mais de 20% da \u00e1rea fora destru\u00edda pelo fogo - https://t.co/jR7RzWiEkz https://t.co/FnJeaxL5Tk"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2019-10-12T17:48:32.000Z",
            "id": "1183077004020572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CeluloseOnline| Corredor Ecol\u00f3gico ligar\u00e1 a RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e o Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/vMCaC79wDN https://t.co/si8QBSXHwn"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2019-10-12T17:16:43.000Z",
            "id": "1183068993910951937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Que coisa triste] Doze Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 s\u00e3o atingidas por \u00f3leo no NE e j\u00e1 impacta a fauna e flora locais e atividades tradicionais, como a pesca.\nhttps://t.co/wdNKqhfgQr"
        },
        {
            "author_id": "88357689",
            "created_at": "2019-10-12T17:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1183067430488363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/fUXbSgkqGC"
        },
        {
            "author_id": "246832535",
            "created_at": "2019-10-12T16:51:41.000Z",
            "id": "1183062697413435393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos 88 anos do\nCristo Redentor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nInaugurado em 12 de outubro de 1931, fica no alto do morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca e \u00e9 um \u00edcone do Rio de Janeiro e do Brasil...\n[Foto de Per-Andre Hoffmann]\nhttps://t.co/VC1Blc4Qj8\n\ud83c\udf3a https://t.co/bX6ekCaIiZ"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2019-10-12T16:41:33.000Z",
            "id": "1183060145770598401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/YvpWlcf5pL https://t.co/b9Q2FBOxdU"
        },
        {
            "author_id": "1027682230854995968",
            "created_at": "2019-10-12T16:33:34.000Z",
            "id": "1183058138074959874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2139\ufe0f\ud83d\udd25 17:30h 12OUT19 - Tr\u00eas inc\u00eandios ativos que preocupam a esta hora:\n- #IFSantiagoDoCac\u00e9m \n- #IFMafra\n- #IFMontalegre (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) e que est\u00e1 tamb\u00e9m ativo na Galiza \ud83d\udd25\u2139\ufe0f https://t.co/wbF8Yp3gOt"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-10-12T16:31:35.000Z",
            "id": "1183057635496677378",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal sentenciou uma decis\u00e3o liminar de 2017 de suspens\u00e3o da certifica\u00e7\u00e3o socioambiental concedida a duas madeireiras em atua\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera, em Oriximin\u00e1, no oeste do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-10-12T16:23:50.000Z",
            "id": "1183055686491611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende certifica\u00e7\u00e3o de madeireiras por n\u00e3o seguirem crit\u00e9rios sustent\u00e1veis na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, em Oriximin\u00e1, no norte do Par\u00e1 https://t.co/hG8zd4oaIP"
        },
        {
            "author_id": "505181502",
            "created_at": "2019-10-12T16:11:46.000Z",
            "id": "1183052648355942401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf | \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddda\u00c9\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf\u00c2\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\n\nUma cria de elefante escorregou e caiu numa cascata, no Parque Nacional Khao Yai, Tail\u00e2ndia, levando a que... https://t.co/7tYkpNOhAx"
        },
        {
            "author_id": "66239059",
            "created_at": "2019-10-12T16:08:32.000Z",
            "id": "1183051838163161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste https://t.co/vqC1MHHEYc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-10-12T16:06:35.000Z",
            "id": "1183051345919692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nhttps://t.co/q4NDUwWKgV https://t.co/ZYwcZ0NyOk"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2019-10-12T16:03:04.000Z",
            "id": "1183050459084402689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado https://t.co/6WuCSRx9wt"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-10-12T16:01:21.000Z",
            "id": "1183050027889037316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o favor\u00e1vel que anula nomea\u00e7\u00e3o da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS)\n\nhttps://t.co/KpqpO9dy7m https://t.co/IjMkJou5I0"
        },
        {
            "author_id": "635497024",
            "created_at": "2019-10-12T15:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183048747938467840",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat @nilmoretto Porque at\u00e9 pescar ele pesca em lugar errado e ainda d\u00e1 o \"jeitinho brasileiro\" de sair ileso.\nhttps://t.co/TyvNIXz4Ia"
        },
        {
            "author_id": "1046031681625501697",
            "created_at": "2019-10-12T15:54:27.000Z",
            "id": "1183048293523308546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/2SaLegjkBl"
        },
        {
            "author_id": "48841087",
            "created_at": "2019-10-12T15:45:16.000Z",
            "id": "1183045983187460097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/dLx4LPimy5"
        },
        {
            "author_id": "83187190",
            "created_at": "2019-10-12T15:35:03.000Z",
            "id": "1183043409109323779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fl2hZkTzaD https://t.co/hCDdNlaHLm"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-10-12T15:30:13.000Z",
            "id": "1183042193088536577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado https://t.co/O2Qo9mtNM2"
        },
        {
            "author_id": "83629459",
            "created_at": "2019-10-12T15:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1183040862059556865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARNASO #Natureza #Recarregando #nofilter #semfiltro #rj #br em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/5Mdnvbk4HQ"
        },
        {
            "author_id": "1127727909144289280",
            "created_at": "2019-10-12T14:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183033103050330115",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Vai pescar em Angra, em \u00e1rea protegida, vai ofender um fiscal do IBAMA, apontar a merda da arma, mandar demitir o cara. \u00c9 por isso que esse chorume fascista tem tantos inimigos. N\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o de viver em sociedade. Que dir\u00e1, governar."
        },
        {
            "author_id": "86550361",
            "created_at": "2019-10-12T14:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "NicaCristina"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "JaneCar51588866"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "jojoletthy"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 68,
                        "username": "JananaMelo8"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 81,
                        "username": "fabysapek"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "DNACanhoto"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 116,
                        "username": "Fabiomarbinho"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 131,
                        "username": "marcellobenedic"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 148,
                        "username": "Fabio_Gou"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 159,
                        "username": "AdrianoSouzaBH1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183031607776743424",
            "in_reply_to_user_id": "460244760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PetralhaTimao @NicaCristina @JaneCar51588866 @jojoletthy @SilReGra @JananaMelo8 @fabysapek @MarlonLula @DNACanhoto @Fabiomarbinho @marcellobenedic @Fabio_Gou @AdrianoSouzaBH1 Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , \u00e1rea do projeto Tamar"
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2019-10-12T14:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42377017,
                        -3.85249732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1183025708312023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Anivers\u00e1rio para n\u00f3s meu amor!\n\n17 anos de casado!!!!\n\nO para\u00edso n\u00e3o tem gra\u00e7a sem voc\u00ea!\n\nJ.S.A.\nJO\u00c3O, SHARLENE E ANNA J\u00daLIA em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/bbM4I2Xmls"
        },
        {
            "author_id": "139594541",
            "created_at": "2019-10-12T14:19:31.000Z",
            "id": "1183024401685585923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 5 anos Parque Nacional Cerro Cora PY https://t.co/SDy76QmdHt"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-10-12T14:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1183020750766129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o de trilha :) em Flona - Floresta Nacional https://t.co/QnexyUNRqd"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2019-10-12T13:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "FSHampshire"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.89614828,
                        51.25813357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06168d1feda43857"
            },
            "id": "1183019437433208834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das Crian\u00e7as, travelholics! De um dos mais Kids friendly hot\u00e9is que j\u00e1 vi! @fshampshire no interior da Inglaterra, 1h de Londres. Ele fica dentro de um parque nacional, no melhor estilo hotel fazenda. Vou\u2026 https://t.co/4N3v0zseql"
        },
        {
            "author_id": "48570908",
            "created_at": "2019-10-12T13:54:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ec8e06087001"
            },
            "id": "1183018035910717445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada: Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/DxeYZUw3uK"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2019-10-12T13:44:34.000Z",
            "id": "1183015604468404226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome quase quatro mil hectares https://t.co/DEJmGD0PuA https://t.co/6Vneb1CV4Z"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2019-10-12T13:44:33.000Z",
            "id": "1183015600404123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/O0Ytx6CZWs https://t.co/QNf56Ha3c8"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-10-12T13:26:27.000Z",
            "id": "1183011046283501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \n\u201cFeliz dia das Crian\u00e7as\u201d\n\nPor freimanhenrique\nA Pedra do C\u00e3o Sentado \u00e9 um monumento natural considerado s\u00edmbolo da cidade de Nova Friburgo. \u00c9 uma das mais not\u00e1veis forma\u00e7\u00f5es rochosas do parque de Furnas do\u2026 https://t.co/7ZCedkUf9m"
        },
        {
            "author_id": "235680573",
            "created_at": "2019-10-12T12:55:36.000Z",
            "id": "1183003281930571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine! Querem destruir 80% do parque nacional da Serra da Bodoquena!\nPela preserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/PxoAaFEOAi"
        },
        {
            "author_id": "233493253",
            "created_at": "2019-10-12T12:48:13.000Z",
            "id": "1183001423136604167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Ph3175K70J"
        },
        {
            "author_id": "3119394107",
            "created_at": "2019-10-12T12:31:09.000Z",
            "id": "1182997131520438274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o. Trabalhadores coletam milhares de peixes mortos entre o lixo que chegou \u00e0 Costa da Ilha de Freedom, uma \u00e1rea protegida para aves migrat\u00f3rias ao longo da Ba\u00eda de Manila, Filipinas. A imagem do do dia, na\u2026 https://t.co/Hr4Zte6DGL"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-10-12T12:01:57.000Z",
            "id": "1182989782865068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/2TMFUKZgqA"
        },
        {
            "author_id": "1433238781",
            "created_at": "2019-10-12T11:31:32.000Z",
            "id": "1182982128532885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora quem vai pagar por esse crime ambiental grave? https://t.co/azAtwMlyP4"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2019-10-12T11:22:35.000Z",
            "id": "1182979875633676288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novo foco de inc\u00eandio, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 segue fechado https://t.co/HslnF3wkpr https://t.co/jgV2e9iW3d"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-10-12T11:02:12.000Z",
            "id": "1182974745920393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novo foco de inc\u00eandio, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 segue fechado https://t.co/eZf4rFPjfy"
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2019-10-12T10:22:10.000Z",
            "id": "1182964672384950277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/80cjCyzvzX"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2019-10-12T09:54:03.000Z",
            "id": "1182957593498570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/LvtCrfgbA4 https://t.co/mZpzIYNT9E"
        },
        {
            "author_id": "503239202",
            "created_at": "2019-10-12T09:30:27.000Z",
            "id": "1182951653634379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE me parece o IBGE do LULA 2003 se calou por anos e agora levanta j\u00e1  com 93 % de que!?!? Ocupacao/\u00e1rea Protegida Ou \u00c1rea preservada..com a palavra https://t.co/arOFOUU81b, ou SIAMAZ, ICMBIO, FAO, MUTS, SIVAN, APPS, APAS OU G.L.O. AMBIENTAL onde ou em quem acreditar!? https://t.co/ZyvG8kmrJy"
        },
        {
            "author_id": "393995428",
            "created_at": "2019-10-12T09:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "Phillrodolfo0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182948460603039744",
            "in_reply_to_user_id": "1046763354981896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LuanaAbdul @Phillrodolfo0 Estou no Parque Nacional das Quirimbas a apreciar a selva crushy\ud83d\udc94\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "447882592",
            "created_at": "2019-10-12T08:07:41.000Z",
            "id": "1182930828374020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/DaEidBzilZ"
        },
        {
            "author_id": "59773974",
            "created_at": "2019-10-12T07:28:25.000Z",
            "id": "1182920942848229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/yMzf3B0gwK"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-10-12T06:00:59.000Z",
            "id": "1182898940573835269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do\u00a0Cip\u00f3 https://t.co/1Ns27KPMQd https://t.co/qJKSQI7fa2"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-10-12T06:00:58.000Z",
            "id": "1182898937558114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome quase quatro mil\u00a0hectares https://t.co/nnF6lvIigu https://t.co/2swLBJoEYO"
        },
        {
            "author_id": "517956569",
            "created_at": "2019-10-12T04:56:04.000Z",
            "id": "1182882604481073156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3fT6tuI9uH https://t.co/GDJTUdHi4d"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2019-10-12T04:34:07.000Z",
            "id": "1182877079609790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam a Salvador e a reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/qMLbATrETL"
        },
        {
            "author_id": "2477238736",
            "created_at": "2019-10-12T04:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "rosaneoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182871520634429440",
            "in_reply_to_user_id": "25119832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosaneoliveira O contrador de velocidade \u00e9 s\u00f3 no trecho onde a estrada corta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, onde a prioridade deve ser dos animais. No restante da estrada tem cerca e t\u00faneis para os animais passarem por baixo da estrada. Isso faz parte da licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o dada pela Fepam."
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2019-10-12T03:11:29.000Z",
            "id": "1182856287471538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do\u00a0Cip\u00f3 https://t.co/wAhwUNqxv4 https://t.co/84lmoyt1sb"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2019-10-12T03:11:26.000Z",
            "id": "1182856272615526402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome quase quatro mil\u00a0hectares https://t.co/nMHM4xArjc https://t.co/I7MQH4PuF2"
        },
        {
            "author_id": "315325889",
            "created_at": "2019-10-12T03:04:42.000Z",
            "id": "1182854577734979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/QctrogCylh"
        },
        {
            "author_id": "187272234",
            "created_at": "2019-10-12T02:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rrefinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182851488512647169",
            "in_reply_to_user_id": "4041840544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrefinn @reddiexspagheti Mds gente kkkkkkkkkkk socorro\n\nParque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es pra voc\u00eas https://t.co/nyaraoYDOA"
        },
        {
            "author_id": "187272234",
            "created_at": "2019-10-12T02:35:12.000Z",
            "id": "1182847154655760384",
            "in_reply_to_user_id": "837375572988788740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reddiexspagheti Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma cidade, um parque nacional lindo pra kct"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-10-12T02:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "rota51_ba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182844393629335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORREDOR ECOL\u00d3GICO LIGAR\u00c1 RPPN ESTA\u00c7\u00c3O VERACEL E PARQUE NACIONAL DO PAU BRASIL https://t.co/NzTQM3Q6jJ via @rota51_ba"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-10-12T02:23:38.000Z",
            "id": "1182844245025181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORREDOR ECOL\u00d3GICO LIGAR\u00c1 RPPN ESTA\u00c7\u00c3O VERACEL E PARQUE NACIONAL DO PAU\u00a0BRASIL https://t.co/NzTQM3Q6jJ https://t.co/uNub5FC6LJ"
        },
        {
            "author_id": "23495871",
            "created_at": "2019-10-12T01:57:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182837574085283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/bDhGblgbG2 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-10-12T01:53:57.000Z",
            "id": "1182836771568181254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YNXRrV4gWG"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2019-10-12T01:39:04.000Z",
            "id": "1182833029036666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/vq1uqGJh4M https://t.co/H0Gn5Muy5Z"
        },
        {
            "author_id": "393897223",
            "created_at": "2019-10-12T01:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182827823582633985",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente,\nSou militar da reserva do glorioso Exercito Brasileiro, morador de Bras\u00edlia, em uma \u00e1rea chamada 26 de Setembro, que \u00e9 um assentamento criado em 96, pelo PT, que  depois foi entregue a Uni\u00e3o para compor a Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2019-10-12T00:51:09.000Z",
            "id": "1182820969477488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional... https://t.co/JJK3BMsw7e"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2019-10-12T00:46:34.000Z",
            "id": "1182819816014528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambientais no Cear\u00e1 est\u00e3o na lista das unidades federais atingidas pelas manchas de \u00f3leo no Nordeste: o Parque Nacional de Jericoacoara, em Jijoca de Jericoacoara e a Reserva\u2026 https://t.co/xwUgV1XxWO"
        },
        {
            "author_id": "16888163",
            "created_at": "2019-10-12T00:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182819680047828992",
            "in_reply_to_user_id": "16888163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o assunto no perfil do @mmeioambiente \u00e9 uma cavalgada na  Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no RS. Durante todo esse per\u00edodo o foi feito nenhuma postagem do pr\u00f3prio minist\u00e9rio sobre o problema ou as medidas para prevenir a situa\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/9DCBvMDQth"
        },
        {
            "author_id": "240863673",
            "created_at": "2019-10-12T00:34:49.000Z",
            "id": "1182816858505920513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/M16O9Sc4PH"
        },
        {
            "author_id": "1129380523867017216",
            "created_at": "2019-10-12T00:19:52.000Z",
            "id": "1182813095560916994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome mais de quatro mil hectares https://t.co/Mxdn26uqUZ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-12T00:06:03.000Z",
            "id": "1182809617790668806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome mais de quatro mil hectares https://t.co/jc5mMDVSD6 https://t.co/CKQqciKHVe"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-10-12T00:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182808754254995456",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \"Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe\"\n https://t.co/vGxI1YqIwf https://t.co/rBJp0Dz5yR"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2019-10-11T23:54:19.000Z",
            "id": "1182806665785233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome mais de quatro mil hectares https://t.co/oeUU0NM48V"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-10-11T23:54:11.000Z",
            "id": "1182806634814492673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome mais de quatro mil hectares https://t.co/fwA0CeUtxn"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-10-11T23:47:23.000Z",
            "id": "1182804923605569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou na \u00faltima ter\u00e7a-feira (8), fora dos limites do parque, em uma regi\u00e3o conhecida como Mata das Flores, em Itabira, na Regi\u00e3o Central do estado. https://t.co/45v7mDWp8R"
        },
        {
            "author_id": "41175313",
            "created_at": "2019-10-11T23:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182802431303979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00e1 rolando desmatamento em \u00e1rea protegida, o que a gente pode deduzir? \nSim, o @mmeioambiente \u00e9 conivente com a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. \n#JN"
        },
        {
            "author_id": "211244930",
            "created_at": "2019-10-11T23:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182802309178363905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo chega a praias de Salvador e reserva extrativista no Maranh\u00e3o @estadao:  https://t.co/SC2FQRW2KE"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-10-11T23:31:14.000Z",
            "id": "1182800857739472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/fQmySHXul1"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-10-11T23:28:56.000Z",
            "id": "1182800276996186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 permanecer\u00e1 fechado por causa de inc\u00eandio  https://t.co/NV00C4DSs5"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-10-11T23:14:46.000Z",
            "id": "1182796715717517314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o favor\u00e1vel que anula nomea\u00e7\u00e3o da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\u00a0(RS) https://t.co/sZjsKF7E8N"
        },
        {
            "author_id": "1108903761345429505",
            "created_at": "2019-10-11T23:08:18.000Z",
            "id": "1182795086914039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma derrota pra Salles\n\nA Justi\u00e7a acaba de tirar a ruralista q ele tinha nomeado na dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa dos Peixes\n\nA natureza venceu.\n\n#BandNewsFM #GloboNews #G1 #jn #jg"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-11T23:04:35.000Z",
            "id": "1182794150439112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/WdPFqj24Fg https://t.co/W1rIjAZ8jt"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-10-11T23:01:18.000Z",
            "id": "1182793322957393921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As paisagens do Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o uma das atra\u00e7\u00f5es dessa regi\u00e3o no Semi\u00e1rido Piauiense.\nNo \u00faltimo post da nossa s\u00e9rie sobre a Serra da Capivara, voc\u00ea confere um roteiro de quatro dias com\u2026 https://t.co/MAbUh88Z3u"
        },
        {
            "author_id": "1017194682307276805",
            "created_at": "2019-10-11T22:59:06.000Z",
            "id": "1182792771041742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consumindo o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\n\nPor quest\u00e3o de seguran\u00e7a est\u00e3o pedindo para evitar a visita\u00e7\u00e3o nesse fim semana do feriado dia 12 de Out.\n\nTriste not\u00edcia."
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-10-11T22:44:17.000Z",
            "id": "1182789041365880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/c3iSW3Qfct"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-10-11T22:19:00.000Z",
            "id": "1182782680594812929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que o fogo presente na parte alta do Parque Nacional est\u00e1 sendo combatido com grande equipe de brigadistas e aeronaves, por\u00e9m este representa risco de se aproximar da regi\u00e3o mais tur\u00edstica com acesso aos\u2026 https://t.co/9l3QAb05uI"
        },
        {
            "author_id": "1317763298",
            "created_at": "2019-10-11T22:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182782089709666304",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Acabei de visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e gostaria de parabenizar os 2 pela conserva\u00e7\u00e3o desta maravilha da natureza. +180K hectares de natureza, organiza\u00e7\u00e3o e limpeza. Sem cr\u00e9dito a governos passados j\u00e1 q eles n\u00e3o existiram qdo ocorrem problemas."
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-10-11T22:10:00.000Z",
            "id": "1182780413434970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam a Salvador e a reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/Qz5i0Iis7W"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-10-11T21:56:45.000Z",
            "id": "1182777080150396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Reserva extrativista Cururupu, no Maranh\u00e3o, \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio de tartarugas marinhas: https://t.co/MWKMID0RQ0 #GloboNews #Edicao18"
        },
        {
            "author_id": "2941623509",
            "created_at": "2019-10-11T21:54:18.000Z",
            "id": "1182776464472707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A direita evangelica faz fogo dos infernos  cair  na floresta atrav\u00e9s d9 seu governo.\n\nInc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/aWt83Bgi7R"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2019-10-11T21:49:38.000Z",
            "id": "1182775289123880963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem 12 unidades de conserva\u00e7\u00e3o\n\nCharge que rola nas redes sociais.\n\nO \u00f3leo que polui as praias do Nordeste atingiu mais uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da natureza: a Reserva Extrativista (Resex) Cururupu, no Maranh\u00e3o, a 157 km de S\u00e3o Luis.\n\nVia Polibio Braga https://t.co/npJLJFZU2b"
        },
        {
            "author_id": "71094231",
            "created_at": "2019-10-11T21:47:26.000Z",
            "id": "1182774734611722251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/wk1Tda6UsN"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2019-10-11T21:35:16.000Z",
            "id": "1182771674908942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o favor\u00e1vel que anula nomea\u00e7\u00e3o da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\nhttps://t.co/cdyiraRBEV https://t.co/TZ5TPKkwwo"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2019-10-11T21:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182765965760745475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/4Utnotp44O via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2019-10-11T21:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182765181971107841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/5qgcblvion via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2019-10-11T21:05:06.000Z",
            "id": "1182764080718843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBFM \u00d3leo que se espalha pelo Nordeste atinge reserva extrativista no Maranh\u00e3o e chega a Salvador. N\u00famero de localidades contaminadas subiu para 150. https://t.co/wgvVSJyeOr #oleo #mancha #petroleo #Nordeste #litoral #musicaeinformacao https://t.co/RbxmPDPFtj"
        },
        {
            "author_id": "65242390",
            "created_at": "2019-10-11T21:00:17.000Z",
            "id": "1182762869366153223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As manchas de \u00f3leo que atingem o litoral do Nordeste chegaram a duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1: o Parque Nacional de Jericoacoara, em Jijoca de Jericoacoara e a Reserva Extrativista Prainha Canto Verde, em Beberibe. A identifica\u00e7\u00e3o foi feita pelo ICMBio. #Verdinha810 https://t.co/Ap5ENJfagf"
        },
        {
            "author_id": "57617563",
            "created_at": "2019-10-11T20:53:28.000Z",
            "id": "1182761154109726722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/6ENzimVtvC"
        },
        {
            "author_id": "1017524498269122560",
            "created_at": "2019-10-11T20:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182760122050908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tristeza essa mancha de \u00f3leo, agora chegou \u00e0s praias maravilhosas de Salvador e tamb\u00e9m na reserva extrativista no Maranh\u00e3o @estadao:  https://t.co/UdCfOrc1Ki"
        },
        {
            "author_id": "938135814105632770",
            "created_at": "2019-10-11T20:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182758865185726467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/IO1e7X5Z04 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2019-10-11T20:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 131,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182758102468386819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais mais mais!\nInc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/9ISDWukRcw via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2019-10-11T20:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1182755868603043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o \u00e9 seguro na floresta, n\u00e3o \u00e9 seguro na \u00e1gua\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/e9OWUrKw76"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2019-10-11T20:31:05.000Z",
            "id": "1182755521788628994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/RS obt\u00e9m decis\u00e3o favor\u00e1vel que anula nomea\u00e7\u00e3o da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\nhttps://t.co/4DH8VXngNE\n\n(Foto: Wikimedia Commons) https://t.co/vfQuAQn4EK"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2019-10-11T20:27:51.000Z",
            "id": "1182754708202631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n https://t.co/TcEuBA6CtX https://t.co/jAmUVgVejt"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2019-10-11T20:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "UERJ_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182753525937459200",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@UERJ_oficial @petrobras O \u00f3leo j\u00e1 atingiu 12 \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pode impactar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o peixe-boi. A \u00faltima \u00e1rea com registro de manchas foi a Reserva Extrativista (Resex) Curupuru, no Maranh\u00e3o, segundo os dados do Ibama."
        },
        {
            "author_id": "195122448",
            "created_at": "2019-10-11T20:21:37.000Z",
            "id": "1182753139088338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde vamos parar com tanto crime? https://t.co/VgSuzilDQC"
        },
        {
            "author_id": "23348563",
            "created_at": "2019-10-11T20:17:45.000Z",
            "id": "1182752166194364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha parque nacional da Serra do Cip\u00f3\u2026 Lembro do c\u00e2nion, da cachoeira da farofa e do n\u00famero de animais em risco de extin\u00e7\u00e3o protegidos\u2026 Quem vai ser responsabilizado?"
        },
        {
            "author_id": "869300207753842688",
            "created_at": "2019-10-11T20:01:20.000Z",
            "id": "1182748032850366470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ele passou a tarde de hoje fazendo trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2764 https://t.co/CJZdp9Vva5"
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2019-10-11T20:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182747741849559042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Manchas de \u00f3leo chegam a Salvador e a reserva extrativista no Maranh\u00e3o -  https://t.co/E0Enzmci5h"
        },
        {
            "author_id": "73463612",
            "created_at": "2019-10-11T19:58:29.000Z",
            "id": "1182747318686289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do\u00a0Cip\u00f3 https://t.co/RaEm2SJXl4"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2019-10-11T19:45:07.000Z",
            "id": "1182743954959323139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara e a Reserva Extrativista Prainha Canto Verde est\u00e3o na lista de unidades federais atingidas pelas manchas de \u00f3leo no Nordeste. O governo do Estado anunciou nessa quinta (10) que vai monitorar as praias atrav\u00e9s de uma for\u00e7a tarefa. #TVDi\u00e1rio #tvd https://t.co/NXBkwfLS3N"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2019-10-11T19:38:23.000Z",
            "id": "1182742259743313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u00d3leo atinge \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no MA \u2013 Premi\u00ea da Eti\u00f3pia vence Nobel da Paz \n\n- \u00d3leo que polui as praias do Nordeste atingiu a reserva extrativista Cururupu, no Maranh\u00e3o. \n\n- Pr\u00eamio Nobel da Paz 2019 vai para primeiro ministro da Eti\u00f3pia, Abiy Ahmed. \n\n#Nobel\n#Nordeste https://t.co/JOBLb09ftD"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2019-10-11T19:37:17.000Z",
            "id": "1182741981216329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/sPeRkD1SXj"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2019-10-11T19:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182741924307963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/sPeRkD1SXj via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-11T19:14:03.000Z",
            "id": "1182736135157501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - G1 https://t.co/kgW996ZCMq https://t.co/zIQPX7iB5e"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2019-10-11T19:11:42.000Z",
            "id": "1182735542003392513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para quem esta pesando em passar o feriado na Serra do Cip\u00f3 https://t.co/HWuR6syaYs"
        },
        {
            "author_id": "27005009",
            "created_at": "2019-10-11T19:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "start": 231,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182735030893854726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As manchas de \u00f3leo que poluem as praias do Nordeste j\u00e1 atingiram 12 unidades de conserva\u00e7\u00e3o. A mais  recente \u00e9 a reserva extrativista Cururupu (MA), \u00e1rea de pescadores  e de peixe-boi marinho, esp\u00e9cie amea\u00e7ada. Manchete de hoje no @g1 -&gt;\nhttps://t.co/UbIEiss57V"
        },
        {
            "author_id": "775087261297901569",
            "created_at": "2019-10-11T19:08:21.000Z",
            "id": "1182734698994380805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lentid\u00e3o do governo s\u00f3 \u00e9 menor que a rapidez em tentar achar um culpado ideol\u00f3gico.                              Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste\n https://t.co/iAEhrJSjSr"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-11T19:04:37.000Z",
            "id": "1182733763073187841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/4dAp4c4saZ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-11T19:04:17.000Z",
            "id": "1182733676116959235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/JMBFSDRozp"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2019-10-11T19:03:15.000Z",
            "id": "1182733417848496129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/qRnNl6e5vO"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-10-11T18:59:09.000Z",
            "id": "1182732385399517187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/wUHIpz7teJ"
        },
        {
            "author_id": "864514488497827841",
            "created_at": "2019-10-11T18:57:59.000Z",
            "id": "1182732092905611264",
            "in_reply_to_user_id": "864514488497827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sociedade de Pesquisa em Vida Selvagem e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, por meio do Projeto Conex\u00e3o Arauc\u00e1ria, restaurou 36 hectares de \u00e1rea na Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul (PR). Anteriormente, a \u00e1rea era recoberta por pinus, esp\u00e9cie ex\u00f3tica invasora que amea\u00e7ava a biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "910820059693617153",
            "created_at": "2019-10-11T18:56:32.000Z",
            "id": "1182731728491819009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no\u00a0Maranh\u00e3o https://t.co/M3k3BNHgAy https://t.co/MPyMOFql8r"
        },
        {
            "author_id": "42133693",
            "created_at": "2019-10-11T18:50:50.000Z",
            "id": "1182730294417379331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo chega a praias de Salvador e reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/o0ajQtsfsF"
        },
        {
            "author_id": "27031527",
            "created_at": "2019-10-11T18:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "lexluthorjf"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "sonolencio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182728453638049792",
            "in_reply_to_user_id": "193289468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lexluthorjf @sonolencio Eita, Lex.\nhttps://t.co/sZyyFWnf00"
        },
        {
            "author_id": "1263346058",
            "created_at": "2019-10-11T18:42:43.000Z",
            "id": "1182728248930660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do m\u00eas 'Humanifesta' aterrissa na Chapada na sequ\u00eancia de Bras\u00edlia \ud83d\udc7d (link na bio).\n.\nAvisem os amigxs de Alto Para\u00edso, S\u00e3o Jorge e redondezas! \n.\nBras\u00edlia 24 out\nS\u00e3o Jorge (GO) 26 out em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/yjjf64jii8"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2019-10-11T18:29:40.000Z",
            "id": "1182724964300005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. A \u00e1rea atingida estimada \u00e9 equivalente a 1.500 campos de futebol.  | Minas Gerais | G1 https://t.co/lFmOmvp1VB"
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2019-10-11T18:28:08.000Z",
            "id": "1182724580990959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. https://t.co/I36oXARXRv"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-10-11T18:20:00.000Z",
            "id": "1182722532455014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 na v\u00e9spera do feriado\nhttps://t.co/SEJ47CCL6T"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2019-10-11T18:17:57.000Z",
            "id": "1182722017059098625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nhttps://t.co/07Uvv5F7Zh https://t.co/3TreXjCWDI"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-10-11T18:10:14.000Z",
            "id": "1182720075515748353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas e bombeiros controlam, nesta sexta-feira (11), um inc\u00eandio que atinge a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, no interior de Minas Gerais. A \u00e1rea atingida \u00e9 de 1.500 hectares.\n\n#inc\u00eandio #minasgerais #ParqueNacionaldaSerradoCip\u00f3 #Cip\u00f3\n\nhttps://t.co/rolvWtuUA1"
        },
        {
            "author_id": "1124520383770710016",
            "created_at": "2019-10-11T18:10:09.000Z",
            "id": "1182720052564500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na moral zo queria poder ir de sexta a domingo pra alguma fazenda.. parque nacional.  Longe  da cidade"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2019-10-11T18:03:29.000Z",
            "id": "1182718377971867649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado devido inc\u00eandio #AlagoasAlerta https://t.co/EQzOJIIn6v"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2019-10-11T17:59:17.000Z",
            "id": "1182717317848948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste https://t.co/yQCMZhI0UE https://t.co/Se6kxwTphY"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-10-11T17:58:23.000Z",
            "id": "1182717093000744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\nO fogo come\u00e7ou na \u00faltima ter\u00e7a-feira (8), fora dos limites do parque, em uma regi\u00e3o conhecida como Mata das Flores, em Itabira, na Regi\u00e3o Central do estado.\n\n https://t.co/yvqZRcTYzw"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2019-10-11T17:52:02.000Z",
            "id": "1182715496568971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por causa de um inc\u00eandio, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais, foi fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. A \u00e1rea atingida estimada \u00e9 equivalente a 1.500 campos de futebol.\n\n#RJ #RiodeJaneiro #Brasil #Radio #jornalismo #Noticias #muitomaismusica #antena1rio #minasgerais https://t.co/wNScK4Tc9o"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-10-11T17:45:00.000Z",
            "id": "1182713725318508545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cVem brincar e aprender no Horto\u201d faz parte do programa \u201cVem pro Horto\u201d, e tem o objetivo de aproximar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da comunidade o tornando cada vez mais um espa\u00e7o educador sustent\u00e1vel \ud83c\udf33\ud83c\udfa8\n#sextou #parque #natureza #evento #gr\u00e1tis #sp\nhttps://t.co/WK2l0bFS4g"
        },
        {
            "author_id": "344041035",
            "created_at": "2019-10-11T17:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 145,
                        "username": "G1Natureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182711582167633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste. https://t.co/BriKAZ9yAY via @g1natureza #Maranh\u00e3o #Nordeste #Petr\u00f3leo"
        },
        {
            "author_id": "611657609",
            "created_at": "2019-10-11T17:35:55.000Z",
            "id": "1182711440341377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste\n https://t.co/H8YmCRmhhF"
        },
        {
            "author_id": "414203313",
            "created_at": "2019-10-11T17:29:31.000Z",
            "id": "1182709826696237057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/bZxyrpcnZw"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-11T17:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 137,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182709572034678784",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste. Leia os detalhes no @g1: https://t.co/6kQnrw6YQH #Oceanos #ConectadoNoPlaneta https://t.co/E8nUS4JouB"
        },
        {
            "author_id": "56470032",
            "created_at": "2019-10-11T17:22:03.000Z",
            "id": "1182707950093262850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam a Salvador e afetam reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/nB3Mn9HTvx"
        },
        {
            "author_id": "909096687674814465",
            "created_at": "2019-10-11T17:19:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182707181910708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula vereador @gnatalini https://t.co/TjzhqKbTPm"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2019-10-11T17:17:59.000Z",
            "id": "1182706926007640066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/993bQ05aRe via @\u00daltimas Not\u00edcias de Hoje em S\u00e3o Paulo, Brasil e Mundo - Gazeta Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1052278385987244034",
            "created_at": "2019-10-11T17:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 192,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182706819082391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito preocupa, o \u00f3leo j\u00e1 atingiu + de 150 pontos em 9 estados e 12 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. A \u00faltima, foi Reserva Extrativista Cururupu, no Maranh\u00e3o. De onde veio esse \u00f3leo? Segundo a @petrobras o material \u00e9 petr\u00f3leo cru e aponta uma mistura de \u00f3leos venezuelanos."
        },
        {
            "author_id": "40376565",
            "created_at": "2019-10-11T17:15:33.000Z",
            "id": "1182706313421316099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste https://t.co/FKyHgv4kFF"
        },
        {
            "author_id": "729792032428810240",
            "created_at": "2019-10-11T17:13:24.000Z",
            "id": "1182705772905541636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do\u00a0Cip\u00f3 https://t.co/kX6yVTKdE2 https://t.co/DRmkKuHCoF"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2019-10-11T17:01:54.000Z",
            "id": "1182702877703393286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam a Salvador e afetam reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/brzwzKI5CA"
        },
        {
            "author_id": "37061916",
            "created_at": "2019-10-11T17:01:40.000Z",
            "id": "1182702819289288705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional em Minas Gerais; \u00e1rea atingida seria de 1,500 hectares (via G1)"
        },
        {
            "author_id": "46544734",
            "created_at": "2019-10-11T16:50:22.000Z",
            "id": "1182699975060406273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/UvdA3YNlYF"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-10-11T16:47:14.000Z",
            "id": "1182699187865083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/ICyvpTb7jG"
        },
        {
            "author_id": "970375332317548544",
            "created_at": "2019-10-11T16:46:21.000Z",
            "id": "1182698965831159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/2fzi831G1C"
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2019-10-11T16:39:01.000Z",
            "id": "1182697118995288066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pa\u00eds despreparado pra tudo, que n\u00e3o consegue preservar, investigar, conter, s\u00f3 sabe dizer bobagens para evitar sua culpa. Nada aqui \u00e9 trag\u00e9dia, tudo aqui \u00e9 crime sem respons\u00e1vel. https://t.co/8gunk7ND0q"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-11T16:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182696415702716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela cena de se admirar com alegria. \ud83e\udd29 Um salve para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \u2764\ufe0f\n\nConfira no site do portal @O_Presente. \u2728\n\nJaguatiricas s\u00e3o flagradas juntas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/2dUD2G8oOv"
        },
        {
            "author_id": "25311569",
            "created_at": "2019-10-11T16:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 151,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 161,
                        "username": "petrobras"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 173,
                        "username": "UemaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 188,
                        "username": "UFMAoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182695478212866050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto o Governo Federal procura um culpado, a mancha de \u00f3leo chega a reserva extrativista de Cururupu, a 157 km de S\u00e3o Lu\u00eds. Vou pedir que o IBAMA, @marmilbr @petrobras, @UemaOficial e @UFMAoficial analisem o material."
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2019-10-11T16:27:51.000Z",
            "id": "1182694310191476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea acha que est\u00e1 tudo bem, sinta-se a vontade!\n\nManchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/TL7yGEioUY"
        },
        {
            "author_id": "1060856851",
            "created_at": "2019-10-11T16:23:48.000Z",
            "id": "1182693289339867139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/5IJA2BvgfP"
        },
        {
            "author_id": "187768360",
            "created_at": "2019-10-11T16:18:36.000Z",
            "id": "1182691979999830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORREDOR ECOL\u00d3GICO LIGAR\u00c1 RPPN ESTA\u00c7\u00c3O VERACEL E PARQUE NACIONAL DO PAU BRASIL https://t.co/q309eUkAMe"
        },
        {
            "author_id": "102851634",
            "created_at": "2019-10-11T16:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7480296,
                        -15.4584797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1182691616940802051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento flashback! Direto do t\u00fanel do tempo...\n#crooners #croonersinconcert #flashback #diretodotuneldotempo #nossahistoria #barataseminstagram #barataseminsta em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/LWYlswimes"
        },
        {
            "author_id": "112308703",
            "created_at": "2019-10-11T16:13:18.000Z",
            "id": "1182690646408216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito ruim isso....Mas da\u00ed, aparece uma galera fan\u00e1tica e raivosa pra meter pol\u00edtica na coisa...Extremistas e sem car\u00e1ter. Lixo fermentado de nossa sociedade sem princ\u00edpios e valores estabelecidos...s\u00f3 modinha...E a morte ronda...\nhttps://t.co/DCDraARVbX"
        },
        {
            "author_id": "1177421511008772096",
            "created_at": "2019-10-11T16:07:17.000Z",
            "id": "1182689133808050181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LATAM can fly you to #Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca via\ufe0f #Santos Dumont Airport, best flight \u2708\ufe0f options https://t.co/6FJdGicAZO to #Rio De Janeiro, #Brazil\nhttps://t.co/hJHiEZvHTC https://t.co/pJzFMoRkmy"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-10-11T15:46:56.000Z",
            "id": "1182684012390817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3leo que polui as praias do Nordeste atingiu uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da natureza: a Reserva Extrativista (Resex) Cururupu, no Maranh\u00e3o, a 157 km de S\u00e3o Luis. \n\n#\u00f3leo #areadeconserva\u00e7\u00e3o #ReservaExtrativista #Resex #Cururupu #Maranh\u00e3o #S\u00e3oLuis\n\nhttps://t.co/EgGI2S6sYl"
        },
        {
            "author_id": "2977795631",
            "created_at": "2019-10-11T15:42:55.000Z",
            "id": "1182682999898497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste\n#alonews #noticia #informacao #eitxape  https://t.co/cIBJx7va2F https://t.co/Nyo6Mt1SlS"
        },
        {
            "author_id": "67614895",
            "created_at": "2019-10-11T15:37:48.000Z",
            "id": "1182681712783962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/vL0T8fI2tE"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-10-11T15:36:01.000Z",
            "id": "1182681267374084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para a nota oficial do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Na data de hoje 11/10/2019 o parque est\u00e1 fechado por motivo de fogo na vegeta\u00e7\u00e3o. Segundo o Edward, uns dos respons\u00e1veis pela conserva\u00e7\u00e3o da unidade, o \"fogo pode atingir a \u00e1rea onde os turistas visitam\"."
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2019-10-11T15:34:12.000Z",
            "id": "1182680809230262274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00d3leo derramado chega a Salvador e atinge reserva extrativista no Maranh\u00e3o\nSobe para 150 o total de pontos atingidos. \u00d3leo no Nordeste tem duas origens distintas, segundo investiga\u00e7\u00e3o da Marinha https://t.co/o7mFfJGZ5R https://t.co/cR2eMn7Q5u"
        },
        {
            "author_id": "51251470",
            "created_at": "2019-10-11T15:28:30.000Z",
            "id": "1182679372345434114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #chapadadosveadeiros #saojorgegoias em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/bPoHAoajwq"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2019-10-11T15:21:59.000Z",
            "id": "1182677735417765893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo derramado chega a Salvador e atinge reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/tvnU5DhDHT"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-10-11T15:20:33.000Z",
            "id": "1182677373688246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\u00d3leo derramado chega a Salvador e afeta mais nove praias na Bahia https://t.co/fbfMSmQHPV https://t.co/fS32IMO1b1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-10-11T15:15:00.000Z",
            "id": "1182675975353430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Reserva Cururupu \u00e9 formada por 15 ilhas onde est\u00e3o 4 mil pessoas, que sobrevivem da pesca https://t.co/WQ0AvyJYkT #G1"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2019-10-11T15:10:22.000Z",
            "id": "1182674808351481857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no\u00a0Nordeste https://t.co/BHb2TIrXUP https://t.co/9la85TarKU"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-10-11T15:00:04.000Z",
            "id": "1182672219715112961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Tranquilidade e contempla\u00e7\u00e3o: a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 o lugar certo para quem busca ref\u00fagio da vida urbana no ar puro montanh\u00eas do Rio Grande do Sul. Florestas Nacionais do Brasil: quem conhece, preserva. #ecoturismo #natureza #conhecerparapreservar https://t.co/20piFY0sL3"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2019-10-11T15:00:02.000Z",
            "id": "1182672210957393921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gravidade da situa\u00e7\u00e3o s\u00f3 aumenta, como n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel culpar o presidente, n\u00e3o h\u00e1 histeria de famosos, nem oferta de ajuda internacional, n\u00e3o h\u00e1 boias suficientes p/ conter o avan\u00e7o do \u00f3leo: Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o  https://t.co/KhBE9eiAbM"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-10-11T14:52:56.000Z",
            "id": "1182670421877022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o Vale Encantado a 2000 M cravado nas montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3 onde abriga o Pico da Bandeira 2892M no topo do Brasil!!! #valeencantado #parquenacionaldocaparao #picodabandeira #altocaparao\u2026 https://t.co/7aVARG4Szk"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-10-11T14:52:13.000Z",
            "id": "1182670243354890243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1RB5nxYupc"
        },
        {
            "author_id": "43736120",
            "created_at": "2019-10-11T14:50:43.000Z",
            "id": "1182669863711584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e1 \u00f3 https://t.co/xxY4XXBY1i"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-10-11T14:50:12.000Z",
            "id": "1182669735688855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio interrompe atividades no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1RB5nxYupc"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2019-10-11T14:49:28.000Z",
            "id": "1182669549390434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico ligar\u00e1 RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e Parque Nacional do Pau Brasil &gt; https://t.co/Uq4U5J4qzo"
        },
        {
            "author_id": "23348563",
            "created_at": "2019-10-11T14:48:04.000Z",
            "id": "1182669199891685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem s\u00e3o os respons\u00e1veis? \n\nManchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/uVpxC7Ij08"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2019-10-11T14:42:44.000Z",
            "id": "1182667857731244035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerram nesta segunda, 14, as inscri\u00e7\u00f5es para elei\u00e7\u00e3o do Conselho da APA do Itapirac\u00f3. Leia Mais:  https://t.co/B125uXeyQI https://t.co/6f6zZ5XXPz"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-10-11T14:38:14.000Z",
            "id": "1182666722060460035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "maravilha da natureza https://t.co/15JOiG3dyr"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2019-10-11T14:30:21.000Z",
            "id": "1182664741845700609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe quais os desafios para o protagonismo dos comunit\u00e1rios no uso da floresta? O Morador da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, Dinael Cardoso, conta para n\u00f3s atrav\u00e9s do v\u00eddeo produzido pelo Observat\u00f3rio do Manejo Florestal Comunit\u00e1rio e Familiar: https://t.co/gpZhiwMaiv https://t.co/WoKZigtAGc"
        },
        {
            "author_id": "52561554",
            "created_at": "2019-10-11T14:24:58.000Z",
            "id": "1182663386120753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo derramado chega a Salvador e atinge reserva extrativista no Maranh\u00e3o\nO GLOBO, 11/10/2019"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2019-10-11T14:22:08.000Z",
            "id": "1182662670111199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho certeza que a culpa \u00e9 do PT!!!! \n\ud83e\udd23\ud83d\udc47\ud83e\udd23\ud83d\udc47\ud83e\udd23\ud83d\udc47\ud83e\udd23\ud83d\udc47\ud83e\udd23\ud83d\udc47\ud83e\udd23\ud83d\udc47\ud83e\udd23\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Y9NeNyYtna"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-11T14:21:39.000Z",
            "id": "1182662549004865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no final de semana do Dia das Crian\u00e7as \u2728\n\nO Parque abrir\u00e1 a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de s\u00e1bado, 12 de outubro, e domingo, 13 de outubro, \u00e0s 8h. O hor\u00e1rio de fechamento da unidade ser\u00e1 mantido \u00e0s 17 horas. \ud83e\udd29 \n\n(\ud83d\udcf8: Nino Salgado) https://t.co/x0ejbDn1cX"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-10-11T14:20:33.000Z",
            "id": "1182662272889569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\u00d3leo derramado chega a Salvador e afeta mais nove praias na Bahia https://t.co/VBjnStGgSv https://t.co/hR9Tye74ef"
        },
        {
            "author_id": "849304174739296257",
            "created_at": "2019-10-11T14:19:41.000Z",
            "id": "1182662056048238593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Encontro eu queria saber se o parque nacional de abrolhos corre risco com esse \u00f3leo."
        },
        {
            "author_id": "3740393969",
            "created_at": "2019-10-11T14:17:35.000Z",
            "id": "1182661528731951105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter aula de campo no parque nacional da tijuca m\u00eas que vem e tem que usar roupa de Ed f\u00edsica grrr \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-10-11T14:14:25.000Z",
            "id": "1182660728790159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no final de semana do Dia das Crian\u00e7as https://t.co/15JOiG3dyr"
        },
        {
            "author_id": "1017785539397935104",
            "created_at": "2019-10-11T13:59:49.000Z",
            "id": "1182657054969860097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00f5es, neste feriado e final de semana por causa de queimada. Aqui na sede est\u00e1 tudo esfuma\u00e7ado desde ontem. O c\u00e9u est\u00e1 cinza! Muito triste!#mg01 #mg02 https://t.co/GZkTOG6J22"
        },
        {
            "author_id": "1017785539397935104",
            "created_at": "2019-10-11T13:58:16.000Z",
            "id": "1182656666350817286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00f5es, neste feriado e final de semana por causa de queimada.#mg01 #mg02 https://t.co/IGu0xXIHwd"
        },
        {
            "author_id": "1139287772710297602",
            "created_at": "2019-10-11T13:49:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1182654509560061957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE PREJU\u00cdZO ENORME...... E OS AMBIETALISTAS NADA, NAO IR\u00c3O BERRAR POR ESTAS VIDAS !!!! \n\n Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o\nhttps://t.co/y8LUKI64yH"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-10-11T13:36:21.000Z",
            "id": "1182651149826043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o.\nReserva Cururupu \u00e9 formada por 15 ilhas onde est\u00e3o 4 mil pessoas, que sobrevivem da pesca. A \u00e1rea tamb\u00e9m tem a presen\u00e7a do peixe-boi marinho, que est\u00e1 na lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas.\n\n https://t.co/569usYFv6A"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-10-11T13:34:35.000Z",
            "id": "1182650703719911425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o. Reserva Cururupu \u00e9 formada por 15 ilhas onde est\u00e3o 4 mil pessoas, que sobrevivem da pesca. A \u00e1rea tamb\u00e9m tem a presen\u00e7a do peixe-boi marinho, que est\u00e1 na lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas. #EmNomeDeQu\u00ea?\nhttps://t.co/ew03nqlL0G"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2019-10-11T13:33:59.000Z",
            "id": "1182650553391878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acompanhando com preocupa\u00e7\u00e3o a chegada do \u00f3leo que polui as praias do Nordeste \u00e0 reserva extrativista do Cururupu. Os danos \u00e0 natureza e aos pescadores podem ser graves."
        },
        {
            "author_id": "1035682277462814721",
            "created_at": "2019-10-11T13:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182650311627939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o\nPolui\u00e7\u00e3o do bem \u2066@FlavioDino\u2069 ? https://t.co/ECqPlkpg8N"
        },
        {
            "author_id": "233591816",
            "created_at": "2019-10-11T13:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182646357229785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/pK14FHMfAB via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "82140714",
            "created_at": "2019-10-11T13:16:43.000Z",
            "id": "1182646209397362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atinge reserva extrativista em Cururupu https://t.co/bxlwQYEEaa"
        },
        {
            "author_id": "186326446",
            "created_at": "2019-10-11T12:37:06.000Z",
            "id": "1182636241281540100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou mto pobre, o mo\u00e7o foi me cobrar o imposto do parque nacional deles. E falou 400 cai pra tr\u00e1s n\u00e9.\nA\u00ed lembrei q era pesos. A\u00ed paguei feliz. Quando parei e converti dava 100 reais. Cai pra tr\u00e1s de novo!"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2019-10-11T12:21:34.000Z",
            "id": "1182632330764136457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o: https://t.co/83fRapcbgm #G1 #G1MA #AsNot\u00edcias https://t.co/4IvMPtnkWe"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-10-11T12:20:20.000Z",
            "id": "1182632021203533825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/h2YicNVSdi"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2019-10-11T12:20:16.000Z",
            "id": "1182632003553955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/gyVim5cxbV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-10-11T12:04:59.000Z",
            "id": "1182628157838581762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA BOSQUE NUBOSO MONTEVERDE\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/05ssCcc8z3"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-10-11T11:10:39.000Z",
            "id": "1182614482000007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/2b6aHTmNQb"
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2019-10-11T10:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42377017,
                        -3.85249732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1182609177392402434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha que expulsa o que deve ser expulso, e agrega valores que precisam ser somados! em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/JQS46ZUgJr"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2019-10-11T10:07:04.000Z",
            "id": "1182598482189836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/SeGHz9OXRz"
        },
        {
            "author_id": "34706684",
            "created_at": "2019-10-11T09:58:34.000Z",
            "id": "1182596341610024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viemos pra um parque nacional passar um dia calmo na natureza\n\n47 crian\u00e7as croatas gritando na entrada kkkk \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2019-10-11T08:00:00.000Z",
            "id": "1182566506011320321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Meu Brasil mostra as belezas do Parque Nacional de Bras\u00edlia, que atrai visitantes h\u00e1 50 anos #HojeEmDia https://t.co/C7mx9AmPTA"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2019-10-11T07:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1182563633781465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quintalamosa #soajo #arcosvaldevez em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kWgjsKOtpK"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-10-11T02:04:59.000Z",
            "id": "1182477163020324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em usar a sua voz para mudar o mundo a partir da sua cidade? Os moradores de Campo Grande (MS) acreditaram em uma causa e tentam impedir o desmatamento do Cerrado no Parque dos Poderes. Fa\u00e7a como eles, preserve o meio ambiente! &gt;&gt;&gt; https://t.co/C6J0Ly5PiD #OBugio"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2019-10-11T02:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182476766771929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/EGIr2V7D68 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2019-10-11T01:41:44.000Z",
            "id": "1182471310745702401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/fKnQcnZmSR"
        },
        {
            "author_id": "1055479699483344898",
            "created_at": "2019-10-11T01:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182465162885980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NjlYTMdM1J via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "24121771",
            "created_at": "2019-10-11T01:14:28.000Z",
            "id": "1182464450886033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/7cQQhr6G3n"
        },
        {
            "author_id": "1154128014894088193",
            "created_at": "2019-10-11T01:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "horibruxo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 27,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182461585153019904",
            "in_reply_to_user_id": "1084242554680496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@horibruxo @TheInterceptBr @JornalismoWando Vai chupar o cetro do Floriano Peixoto, aquele ditador  filho da puta. Brasil foi o segundo pa\u00eds a adotar o telefone, fez o Parque Nacional da Tijuca, trouxe as ferrovias, investiu em ci\u00eancia e cultura, tudo durante o Segundo Reinado. A Rep\u00fablica n\u00e3o foi um movimento popular."
        },
        {
            "author_id": "1154128014894088193",
            "created_at": "2019-10-11T01:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "biel_augustob"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182460978232987649",
            "in_reply_to_user_id": "978456754852941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biel_augustob @TheInterceptBr @JornalismoWando Claro. Paraguai, Argentina, Uruguai s\u00e3o excelentes pa\u00edses. Melhores que o Brasil. \nV\u00e1 \u00e0 merda. O Brasil crescia no Segundo Reinado. Se voc\u00ea gosta da Floresta Nacional da Tijuca e do Dia do Estudante, cale a boca."
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2019-10-11T01:00:08.000Z",
            "id": "1182460841305825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Consultor da Unesco visitou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com o objetivo de conferir os requisitos para a candidatura que ser\u00e1 analisada em reuni\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Pr5ifaLDSA\n\n#len\u00e7oismaranhenses #valoriza\u00e7\u00e3o #turismo #ma #unesco"
        },
        {
            "author_id": "86501280",
            "created_at": "2019-10-11T00:51:33.000Z",
            "id": "1182458682010824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kBqcRV8SLo"
        },
        {
            "author_id": "1154128014894088193",
            "created_at": "2019-10-11T00:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182458042044112902",
            "in_reply_to_user_id": "1050953673176731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@italoNOVO1 @TheInterceptBr @JornalismoWando Quando a Rep\u00fablica foi boa? Revolta da Armada, Florianismo, Guerra dos Canudos, Revolta da Vacina, Rep\u00fablica do Caf\u00e9 com Leite, Estado Novo, Bras\u00edlia, Regime Militar, Ditadura Militar, Collor, FHC, PT, Temer....Dom Pedro com sua grande Floresta Nacional da Tijuca mandou abra\u00e7os."
        },
        {
            "author_id": "1154128014894088193",
            "created_at": "2019-10-11T00:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "empire_of_dust_"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 33,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182457162381119489",
            "in_reply_to_user_id": "16809947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@empire_of_dust_ @TheInterceptBr @JornalismoWando Segundo pa\u00eds do mundo a ter telefone, segundo pa\u00eds do mundo a ter cabos submarinos conectando a Europa, segundo do mundo a investir em educa\u00e7\u00e3o para deficientes. Al\u00e9m do Parque Nacional da Tijuca, que dispensa coment\u00e1rios. Homens como Machado de Assis eram e morreram monarquistas"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-10-11T00:08:00.000Z",
            "id": "1182447721036353537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/GPMwN7gM5O"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-11T00:01:59.000Z",
            "id": "1182446208066961409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Bo0i50iyQr"
        },
        {
            "author_id": "727079312",
            "created_at": "2019-10-10T23:22:17.000Z",
            "id": "1182436218488926209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/OwqDsnVYcm"
        },
        {
            "author_id": "2987293109",
            "created_at": "2019-10-10T22:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38059711,
                        -29.39343035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1182427033462300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 solid\u00e3o mais bem acompanhada que reconhecer a natureza como companhia. em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/VfqHaqjg6S"
        },
        {
            "author_id": "34774328",
            "created_at": "2019-10-10T21:50:02.000Z",
            "id": "1182413002466877444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/hbxSPvIHvn"
        },
        {
            "author_id": "1105905506038759425",
            "created_at": "2019-10-10T21:40:51.000Z",
            "id": "1182410689127866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana, representados pela julianejanuncio, ajudamos a refazer as demarca\u00e7\u00f5es da trilha Transmantiqueira no Parque Nacional do Itatiaia. N\u00e3o pintamos nenhuma pedra ou locais naturais, por saber o\u2026 https://t.co/8DFNgsHmp9"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2019-10-10T21:22:46.000Z",
            "id": "1182406141814411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FURNAS esteve, no dia 8/10, nas comemora\u00e7\u00f5es dos 33 anos da Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier (FLONA), em Serop\u00e9dica (RJ). A empresa apoia o reflorestamento e a consolida\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83c\udf33 \ud83e\udd29 https://t.co/H3Yt8CaFvN https://t.co/1KKPy3vHoM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-10T20:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 100,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182391644362084356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parceria saborosa que colabora para a conserva\u00e7\u00e3o das nossas on\u00e7as! \ud83d\udc06\ud83c\udf53\n\nSaiba mais no portal da @H2FOZ. \u2728\n\nFestival On\u00e7as &amp; Morangos: passeio no Parque Nacional, dan\u00e7a, m\u00fasica, brincadeiras e pedal https://t.co/41q0MCwpo1"
        },
        {
            "author_id": "1670442512",
            "created_at": "2019-10-10T20:20:11.000Z",
            "id": "1182390390319652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ciencia #naturaleza #ecologia Not\u00edcies dissabte 2 de febrer: El parque nacional de Cabrera crece... https://t.co/ToRI7CJKfO"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2019-10-10T20:06:41.000Z",
            "id": "1182386992790884357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: https://t.co/Dppio9DtWK #G1 #G1MA #AsNot\u00edcias https://t.co/zSnkw1Ys3y"
        },
        {
            "author_id": "73929607",
            "created_at": "2019-10-10T20:00:00.000Z",
            "id": "1182385310472310792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Meu Brasil mostra as belezas do Parque Nacional de Bras\u00edlia #HojeEmDia https://t.co/McViLzGCf7"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2019-10-10T19:56:14.000Z",
            "id": "1182384363608199172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HlYtaR2mPB"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2019-10-10T19:51:12.000Z",
            "id": "1182383098266312705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FgfkRF1iC8 https://t.co/g8gSuMZip8"
        },
        {
            "author_id": "8873482",
            "created_at": "2019-10-10T19:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182381290038943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Yq7SE8DJWM via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "24756724",
            "created_at": "2019-10-10T19:40:24.000Z",
            "id": "1182380379333902337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contesta\u00e7\u00e3o! https://t.co/iLXxB73R9v"
        },
        {
            "author_id": "65506720",
            "created_at": "2019-10-10T19:24:16.000Z",
            "id": "1182376318010302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que n\u00e3o fazemos por amor, na reserva de cabo Pol\u00f4nio com minha sobrinha atr\u00e1s dos le\u00f5es marinhos, lobos marinhos, ficas. Valeu a pena. em Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/9F5KAnKVAf"
        },
        {
            "author_id": "986794509886468096",
            "created_at": "2019-10-10T19:14:15.000Z",
            "id": "1182373799448072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfac SERRA DA CAPIVARA 2019\n21 a 25 NOVEMBRO \nIncluso \n\u2714Hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3 (2 di\u00e1rias);\n\u2714Parque Nacional da Serra da Capivara;\n\u2714 Fabrica de Cer\u00e2mica;\n\u2714 Museu da Natureza;\n\u2714Museu do Homem Americano\n\u2714Guia local\u2026 https://t.co/pmuzgflN1J"
        },
        {
            "author_id": "2755308339",
            "created_at": "2019-10-10T18:57:59.000Z",
            "id": "1182369702632402950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha me levou no parque nacional da restinga da lagoa de Jurubatiba e me deu uma canequinha laranja e lanche https://t.co/nIB8uwsMrV"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-10-10T18:56:51.000Z",
            "id": "1182369416987758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio arqueol\u00f3gico localizado na unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 fora de perigo https://t.co/1enZNhjVly"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2019-10-10T18:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1182366557126692872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goodmorning #mothernature #takecare #slowfood #orgasticfood #sustainability #travelenjoyrespect #quintadaalbaleda #lifecanbesimple #cabrilecorural em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nfhdIRGZmc"
        },
        {
            "author_id": "52807630",
            "created_at": "2019-10-10T18:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182364693823926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Z2msTqWVUi via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-10T18:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182357461883412487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um registro que mostra a qualidade ambiental do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc9a\n\nVeja mais no portal da @CGNCascavel. \ud83e\udd29\n\nC\u00e2mera registra jaguatirica e filhote no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/mcaQ9RSIQm"
        },
        {
            "author_id": "4906836603",
            "created_at": "2019-10-10T18:02:00.000Z",
            "id": "1182355617022992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/phewMT07q2"
        },
        {
            "author_id": "4831769398",
            "created_at": "2019-10-10T17:59:00.000Z",
            "id": "1182354861054156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este para\u00edso \u00e9 em Nova Mamor\u00e9 RO, na divisa com o Munic\u00edpio de Campo Novo e faz parte do Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos e s\u00f3 tem acesso por Nova Mamor\u00e9.\ncontemplar, admirar e compartilhar para que todos vejam as\u2026 https://t.co/Qqdo8bFaNa"
        },
        {
            "author_id": "1160711808",
            "created_at": "2019-10-10T17:55:06.000Z",
            "id": "1182353879402536961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 70 pessoas participaram da cerim\u00f4nia de assinatura dos contratos de cr\u00e9dito entre o Banco da Amaz\u00f4nia e moradores da Reserva Extrativista Verde para Sempre (RESEX VPS), em Porto de Moz, na regi\u00e3o Xingu do Par\u00e1. https://t.co/QSAsfcjxE3"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2019-10-10T17:41:04.000Z",
            "id": "1182350349413289991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/g1awKXe72b"
        },
        {
            "author_id": "895762523978444800",
            "created_at": "2019-10-10T17:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "hojeemdia"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "recordtvbsb"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 41,
                        "username": "krisotaviano"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 147,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182350346083012610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #domeubrasil @hojeemdia @recordtvbsb @krisotaviano\n\nDo Meu Brasil mostra as belezas do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/qVE4ut7wsK via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "864514488497827841",
            "created_at": "2019-10-10T17:28:23.000Z",
            "id": "1182347153676652548",
            "in_reply_to_user_id": "864514488497827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ativistas ambientais do Conex\u00e3o Abrolhos entregaram ao Congresso Nacional e ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF), ontem, 1,1 milh\u00e3o de assinaturas contra a inclus\u00e3o de blocos localizados no entorno do Parque Nacional Marinhos dos Abrolhos, na 16\u00aa Rodada de Licita\u00e7\u00f5es da ANP."
        },
        {
            "author_id": "723674931695902720",
            "created_at": "2019-10-10T17:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1182345585099182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/FBAG5mdaBM via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "64443675",
            "created_at": "2019-10-10T17:07:27.000Z",
            "id": "1182341887723819009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/gNdpgBZCLr"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-10T16:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloNLeite"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1182327672258650113",
            "in_reply_to_user_id": "2260454084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloNLeite Agora basta deixar a sobrepesca continuar destruindo tudo em Abrolhos, j\u00e1 que nenhuma das mega-ONGs dessa campanha quis apoiar a proposta pra ampliar o Parque Nacional que s\u00f3 protege 1,8% de Abrolhos... hipocrisia \u00e9 que chama?"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-10-10T16:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92480872,
                        -21.72013378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1182327264937005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar na Janela do C\u00e9u? \ud83e\udd14 A Janela do C\u00e9u fica localizada no Parque Nacional de Ibitipoca, em Minas Gerais. \u2666\ufe0f Ela leva esse nome porque a vista da cascata com as \u00e1rvores em volta d\u00e3o a impress\u00e3o de\u2026 https://t.co/CpksFsO0LQ"
        },
        {
            "author_id": "2678174485",
            "created_at": "2019-10-10T15:56:26.000Z",
            "id": "1182324013969952770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorriso aberto, alma livre! \u2014 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/6mrjn3dVSp"
        },
        {
            "author_id": "1318443008",
            "created_at": "2019-10-10T15:46:35.000Z",
            "id": "1182321536088383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grave: Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil\nhttps://t.co/8MwtjTe72b"
        },
        {
            "author_id": "957691682",
            "created_at": "2019-10-10T15:42:33.000Z",
            "id": "1182320521465270275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Goytacazes e no Projeto Tamar, e as vossas? https://t.co/Xkdq9zfz22"
        },
        {
            "author_id": "1136826022056333325",
            "created_at": "2019-10-10T15:24:12.000Z",
            "id": "1182315901930082306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is maranhenses pode se tornar Patrim\u00f4nio Mundial.\nConsultor da Unesco visitou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com o objetivo de conferir os requisitos para a candidatura que ser\u00e1 analisada em reuni\u00e3o. https://t.co/iQD6AQYMrS https://t.co/dT8D1l7vCL"
        },
        {
            "author_id": "51445510",
            "created_at": "2019-10-10T15:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 234,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182315196980846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pod\u00edamos ganhar muito com o meio ambiente, mas os imbecis s\u00f3 pensam em destruir. Abram seu olhos!!! |Socorro!!!\n\nLeil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/EJgUWpwZTH via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "393897223",
            "created_at": "2019-10-10T14:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 15,
                        "username": "jair"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182308807524925440",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jair Bolsonaro bom dia presidente.\nsou multar da reserva do Ex\u00e9rcito Brasileiro, morador de Bras\u00edlia, em uma \u00e1rea chamada 26 de Setembro, que \u00e9 um assentamento criado em 96, pelo PT, que  depois foi entregue a Uni\u00e3o para compor a Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "805920036196122624",
            "created_at": "2019-10-10T14:54:42.000Z",
            "id": "1182308479693922308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o que concentra a maior biodiversidade e o maior banco de corais da parte sul do Oceano Atl\u00e2ntico tem seu futuro em aberto. O Parque Nacional de... https://t.co/ybdScUWwBc"
        },
        {
            "author_id": "28711269",
            "created_at": "2019-10-10T14:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182303485464895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6hps5CNRfs via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2019-10-10T14:24:38.000Z",
            "id": "1182300911609274369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O leil\u00e3o de po\u00e7os na \u00e1reas localizadas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de #Abrolhos subiu no telhado! Nenhuma petroleira demonstrou interesse nos blocos das bacias de Camamu-Almada e Jacu\u00edpe. #abrolhossempetroleo https://t.co/BlVXek1y5C"
        },
        {
            "author_id": "51251470",
            "created_at": "2019-10-10T14:18:40.000Z",
            "id": "1182299410102812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almecegas I, Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s. #almecegas #chapadadosveadeiros #saojorgegoias em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IVzmAdRjSZ"
        },
        {
            "author_id": "419537391",
            "created_at": "2019-10-10T14:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182296703682170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por entre \u00e1rvores tortas | Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (epi... https://t.co/2Ia4fJo7Ur via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1057644576918462464",
            "created_at": "2019-10-10T13:59:35.000Z",
            "id": "1182294608425996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O futuro de Abrolhos est\u00e1 amea\u00e7ado!\nO leil\u00e3o p\u00f5e em risco a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o, que tem a maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/X4urUPFFiS"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-10-10T13:57:03.000Z",
            "id": "1182293973425102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de Petr\u00f3leo: Perto de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e com venda questionada pelo MPF, bacia de Abrolhos n\u00e3o recebe ofertas\nhttps://t.co/IUSMymtikO https://t.co/FcjiKkiMoo"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-10-10T13:55:42.000Z",
            "id": "1182293630096216066",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Leil\u00e3o de Petr\u00f3leo: Perto de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e com venda questionada pelo MPF, bacia de Abrolhos n\u00e3o recebe ofertas\nhttps://t.co/Jp6gjOKvVd https://t.co/tfXQcTyKCs"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2019-10-10T13:49:12.000Z",
            "id": "1182291994774667266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#HojeEmDia te leva para um passeio pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia, um cart\u00e3o-postal \"Do Meu Brasil\" \ud83d\ude0a https://t.co/Ij9FIMUt9A"
        },
        {
            "author_id": "516943288",
            "created_at": "2019-10-10T13:43:24.000Z",
            "id": "1182290536402690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea em quest\u00e3o tem sido alvo de constantes opera\u00e7\u00f5es tanto do Ibama e do ICMBio, nos \u00faltimos anos, em virtude de existirem extra\u00e7\u00e3o irregular dentro da \u00e1rea protegida. Ningu\u00e9m foi preso na opera\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/4pL2rbgInn"
        },
        {
            "author_id": "2225841001",
            "created_at": "2019-10-10T13:39:59.000Z",
            "id": "1182289676503261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/aMv1H0K0LJ"
        },
        {
            "author_id": "159570732",
            "created_at": "2019-10-10T13:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182288988213858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/KOnIOlVSFF via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "59314487",
            "created_at": "2019-10-10T13:37:06.000Z",
            "id": "1182288951136194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/H9JpAQC424"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-10-10T13:31:54.000Z",
            "id": "1182287641250861061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 251,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Manifestantes protestam nesse momento contra leil\u00e3o da ANP no Rio. Uma das bacias sedimentares leiloadas \u00e9 reconhecida pela pr\u00f3pria ANP como potencialmente amea\u00e7adora p/o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos em caso de vazamento. #oleocracia https://t.co/zdgp79bFW6"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2019-10-10T13:28:00.000Z",
            "id": "1182286661092364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/j0aWa8ZDno"
        },
        {
            "author_id": "901833989606051840",
            "created_at": "2019-10-10T13:27:05.000Z",
            "id": "1182286430690779137",
            "in_reply_to_user_id": "901833989606051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temor \u00e9 que um incidente com vazamento de petr\u00f3leo chegue ao Parque Nacional de Abrolhos. A ANP entende que expans\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o em novas fronteiras \u00e9 estrat\u00e9gica para o pa\u00eds e n\u00e3o deve ficar restrita a poucas bacias\n\nhttps://t.co/IG87pHFXbU"
        },
        {
            "author_id": "597600815",
            "created_at": "2019-10-10T13:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182284747529244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nmmxAv5wdA v\u00eda @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2019-10-10T13:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "erasmosierra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182282549130870789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito: @erasmosierra https://t.co/6sQSJmML4k https://t.co/kwfAgkHSiV"
        },
        {
            "author_id": "46014558",
            "created_at": "2019-10-10T13:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182282356490739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/uN9qUwPCeN via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-10-10T13:03:52.000Z",
            "id": "1182280589724045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Meio a Invas\u00e3o de borra de Petr\u00f3leo nas praias do Nordeste,Governo Federal faz leil\u00e3o de bacias que amea\u00e7a Parque Nacional de Abrolhos,com a coniv\u00eancia do Presidente do IBAMA,Eduardo Bim.  https://t.co/XXmVXMLGKw #33Bienal #34Bienal #BienalSP #Bienal #Funda\u00e7\u00e3oBienal #Artivismo https://t.co/44VKVf5Y2g"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-10-10T13:03:11.000Z",
            "id": "1182280417770127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Meio a Invas\u00e3o de borra de Petr\u00f3leo nas praias do Nordeste,Governo Federal faz leil\u00e3o de bacias que amea\u00e7a Parque Nacional de Abrolhos, com a coniv\u00eancia do Presidente do IBAMA, Eduardo Bim.  https://t.co/XXmVXMLGKw #Universidade #USP #UNESP #UNICAMP #UNIFESP #Ci\u00eancia #Pesquisa https://t.co/AUd7OHJYJO"
        },
        {
            "author_id": "1132772831111131138",
            "created_at": "2019-10-10T13:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182280386128355328",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Pois fala do leil\u00e3o em \u00e1rea no entorno do parque nacional d Abrolhos c parecer t\u00e9cnico desfavor\u00e1vel? Mineradoras que destru\u00edram Mariana e Brumadinhos?"
        },
        {
            "author_id": "1060457586",
            "created_at": "2019-10-10T13:02:14.000Z",
            "id": "1182280178216706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GXiIDUtsv6"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-10-10T13:02:13.000Z",
            "id": "1182280173858820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Meio a Invas\u00e3o de borra de Petr\u00f3leo nas praias do Nordeste,Governo Federal faz leil\u00e3o de bacias que amea\u00e7a Parque Nacional de Abrolhos, com a coniv\u00eancia do Presidente do IBAMA, Eduardo Bim.  https://t.co/XXmVXMLGKw #Justi\u00e7a #PGR #STF #STJ #OAB #ONU #OEA #OCDE #Economia #ANP https://t.co/bPRcEe5BIh"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-10-10T13:01:22.000Z",
            "id": "1182279960733655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Meio a Invas\u00e3o de borra de Petr\u00f3leo nas praias do Nordeste,Governo Federal faz leil\u00e3o de bacias que amea\u00e7a Parque Nacional de Abrolhos, com a coniv\u00eancia do Presidente do IBAMA, Eduardo Bim.  https://t.co/XXmVXMLGKw #Reportagem #Not\u00edcias #Ecologia #Clima #Sustentabilidade #MPF https://t.co/X2mQsEYVtm"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-10-10T13:00:00.000Z",
            "id": "1182279614531620866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Saiba como conhecer Banff e o Lago Louise, umas das principais (e mais belas!) atra\u00e7\u00f5es naturais canadenses \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/xTOr6CwfJS"
        },
        {
            "author_id": "495953176",
            "created_at": "2019-10-10T12:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182277796489551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/5C9mg89tkh via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1034035544924270593",
            "created_at": "2019-10-10T12:36:22.000Z",
            "id": "1182273665527885825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Or0UFFq880"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-10-10T12:34:43.000Z",
            "id": "1182273251579445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A imprensa s\u00f3 fala da reparti\u00e7\u00e3o da grana do pr\u00e9-sal, mas nao citam que est\u00e1 em jogo a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos.\n\n https://t.co/pAduEa9rtX"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-10T12:31:28.000Z",
            "id": "1182272433501409282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional do Igua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/XS88mZulI4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/o8gK6i6RQF"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-10-10T12:29:12.000Z",
            "id": "1182271864875474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta-feira com esse \"flagrante\" no Parque Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 1996. Foto: Celso Oliveira. https://t.co/oIBrnF4P74"
        },
        {
            "author_id": "1546246602",
            "created_at": "2019-10-10T12:17:50.000Z",
            "id": "1182269002330062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6BM2WB4Bxo"
        },
        {
            "author_id": "1159568317209878528",
            "created_at": "2019-10-10T12:12:09.000Z",
            "id": "1182267573175558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento Rebou\u00e7as no Parque Nacional do Itatiaia.\n\nRegistro feito pelo nosso amigo pcbj_ no dia 08.10.19.\n.\nVejam como ficou o camping. O volume de \u00e1gua foi t\u00e3o grande que n\u00e3o deu tempo de desmontar as duas\u2026 https://t.co/zmtrTGmHX4"
        },
        {
            "author_id": "1132808851563143168",
            "created_at": "2019-10-10T12:00:51.000Z",
            "id": "1182264727059206150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/wBdtnV8iZE"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2019-10-10T11:58:07.000Z",
            "id": "1182264041613516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mar\u00edtimo de \"Abrolhos\", Bahia/BRA https://t.co/jpTXxzF7E7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-10-10T11:54:47.000Z",
            "id": "1182263201112760327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE PE\u00d1AS BLANCAS\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PE\u00d1AS... https://t.co/YsehJa45sf"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2019-10-10T11:46:12.000Z",
            "id": "1182261042006630401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt 2014 reportando em Abrolhos. O maior santu\u00e1rio Marinho do Atl\u00e2ntico Sul, o primeiro Parque Nacional Marinho do pa\u00eds.\nHoje tem leil\u00e3o de 36 blocos de explora\u00e7\u00e3o de oleo e petr\u00f3leo  no mar brasileiro. Quatro\u2026 https://t.co/NZVsNbVV8F"
        },
        {
            "author_id": "302906845",
            "created_at": "2019-10-10T11:38:13.000Z",
            "id": "1182259033073471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/aRhfYu9wUk"
        },
        {
            "author_id": "1118298038068498432",
            "created_at": "2019-10-10T11:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 139,
                        "username": "CNN"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "start": 144,
                        "username": "TIME"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 150,
                        "username": "theintercept"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 164,
                        "username": "Independent"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "start": 177,
                        "username": "le_Parisien"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 190,
                        "username": "lemondefr"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 201,
                        "username": "AJEnglish"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 212,
                        "username": "GuardianUS"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 224,
                        "username": "washingtonpost"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 240,
                        "username": "nytimes"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 249,
                        "username": "Reuters"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 258,
                        "username": "AP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182255909462007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/nzrNdqGevk  - O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente est\u00e1 t#destruindo a Floresta Amaz\u00f4nica agora ataca a Reserva Marinha de Abrolhos. @CNN @TIME @theintercept @Independent @le_Parisien @lemondefr @AJEnglish @GuardianUS @washingtonpost @nytimes @Reuters @AP #SOCORRO \ud83d\udc1f\ud83d\udc0b\ud83d\udc20\ud83d\udc1a"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-10-10T11:18:11.000Z",
            "id": "1182253992874844165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguer de carros Cro\u00e1cia na compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os online Museu Teatro Nacional Croata \u201cIvan pl. Zajc\u201d Northern Velebit Parque Nacional Carnival (cerca de meados de https://t.co/9RSstHtdai"
        },
        {
            "author_id": "283649057",
            "created_at": "2019-10-10T11:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182250642183733251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos\nhttps://t.co/8puHISmE4m\n\nEsperando o @MPF_PGR tomar uma medida judicial para impedir essa amea\u00e7a e, assim, cumprir a sua miss\u00e3o institucional"
        },
        {
            "author_id": "51852604",
            "created_at": "2019-10-10T11:04:08.000Z",
            "id": "1182250456422240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/EIB6gJgxMb"
        },
        {
            "author_id": "18189873",
            "created_at": "2019-10-10T10:40:22.000Z",
            "id": "1182244473197268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/3nMaq3e4C5"
        },
        {
            "author_id": "233486302",
            "created_at": "2019-10-10T10:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182242903231475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/PEZyHBAb8q via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "109060135",
            "created_at": "2019-10-10T10:07:39.000Z",
            "id": "1182236241129029633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/sPp4Zw7bkz"
        },
        {
            "author_id": "49092737",
            "created_at": "2019-10-10T09:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1182230815121371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds cear\u00e1 #tbt @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/9npxAV1Qej"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-10-10T09:15:36.000Z",
            "id": "1182223140870660098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/2lhFpJMEDT"
        },
        {
            "author_id": "38009919",
            "created_at": "2019-10-10T09:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182221398368047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/pY4d50ASIU via @elpais_brasil #impeachmentBolsonaroUrgente"
        },
        {
            "author_id": "20004210",
            "created_at": "2019-10-10T08:48:40.000Z",
            "id": "1182216362942500869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos sob amea\u00e7a ~ Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/UcuKJNPfMn"
        },
        {
            "author_id": "1052454411409219584",
            "created_at": "2019-10-10T08:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "riky_ofs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182211515182657537",
            "in_reply_to_user_id": "725340943067545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@riky_ofs - Parque Nacional das Quirimbas, onde se pode ver praias e animais tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1121131234955071488",
            "created_at": "2019-10-10T08:25:32.000Z",
            "id": "1182210542288506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/MQAlkqoR6L https://t.co/KXoS6o6DVJ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-10T07:31:30.000Z",
            "id": "1182196944225099776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/mySleZcBdx\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WfkYXBVgi7\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/VUIu7XCLWy"
        },
        {
            "author_id": "34801255",
            "created_at": "2019-10-10T07:18:12.000Z",
            "id": "1182193599523491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/u3kNAFzQxp"
        },
        {
            "author_id": "725340943067545600",
            "created_at": "2019-10-10T07:15:39.000Z",
            "id": "1182192955412619265",
            "in_reply_to_user_id": "725340943067545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "- Parque nacional de Zinave \u00e9 uma outra op\u00e7\u00e3o para quem n\u00e3o quer chegar at\u00e9 Gorongosa\n- ILHA DE MO\u00c7AMBIQUE: Lots of History and places for sightseeing, awesome praias and culturally rich! https://t.co/UEZeNoNPKO"
        },
        {
            "author_id": "44599503",
            "created_at": "2019-10-10T06:55:23.000Z",
            "id": "1182187857672376326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Pqq1NgtCxG"
        },
        {
            "author_id": "65491379",
            "created_at": "2019-10-10T06:28:22.000Z",
            "id": "1182181057937973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/YEe0kNAX88"
        },
        {
            "author_id": "100970425",
            "created_at": "2019-10-10T05:29:00.000Z",
            "id": "1182166116514385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEIL\u00c3O DE BLOCOS DE OL\u00c9O E G\u00c1S IGNORA ALERTA DO IBAMA E ASSOMBRA PARQUE NACIONAL DE ABROLHOS https://t.co/jstdjxmVnq"
        },
        {
            "author_id": "40524832",
            "created_at": "2019-10-10T04:08:02.000Z",
            "id": "1182145739520122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/WqF6FSSuR8"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-10-10T04:00:52.000Z",
            "id": "1182143937148010497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/y67DCEI2Ug"
        },
        {
            "author_id": "183246547",
            "created_at": "2019-10-10T03:47:33.000Z",
            "id": "1182140588176691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NolqYUaIO7"
        },
        {
            "author_id": "91246481",
            "created_at": "2019-10-10T03:37:01.000Z",
            "id": "1182137934968971266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/6HD5eBkQC4"
        },
        {
            "author_id": "17202121",
            "created_at": "2019-10-10T02:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 136,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182121553028358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/aW6vUZDEAH via @elpais_brasil\n@jairbolsonaro .... por favor presidente retira esse lote #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1385360724",
            "created_at": "2019-10-10T02:27:09.000Z",
            "id": "1182120354816417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/X4s1hWTXpc"
        },
        {
            "author_id": "30686875",
            "created_at": "2019-10-10T02:22:37.000Z",
            "id": "1182119212808130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Nod0Bel18V"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2019-10-10T02:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1182118264245088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo de plantar \ud83c\udf31 \ud83c\udf3d \ud83c\udf3e. \nAqui na Amiguassu, \u00e0s margens do Rio Igua\u00e7u e do Parque Nacional \u00e9 o nosso ref\u00fagio. Aqui a agricultura \u00e9 moderna, mas tamb\u00e9m \u00e9 \u201cdas antigas\u201d, com junta de boi, e plantadeira manual. Em breve\u2026 https://t.co/qt3ZMWMeLw"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2019-10-10T02:10:19.000Z",
            "id": "1182116117520818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar por lugares diferentes tr\u00e1s uma \u00f3tima sensa\u00e7\u00e3o de liberdade, o contato com a natureza nos renova, al\u00e9m de proporcionar cen\u00e1rios \u00fanicos. \ud83d\ude09\ud83e\udd19\ud83c\udffb\n#LosTrilheirosRJ em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/eojZjVqExP"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2019-10-10T02:03:54.000Z",
            "id": "1182114500310425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de\u00a0Abrolhos https://t.co/3xG5Qgkw6e"
        },
        {
            "author_id": "35054532",
            "created_at": "2019-10-10T01:41:07.000Z",
            "id": "1182108767804108804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/zQ4eG0bRTY"
        },
        {
            "author_id": "531222493",
            "created_at": "2019-10-10T01:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182107776471969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/9WbWshAt0N via @elpais_brasil  Sacril\u00e9gio  ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1109140780508241920",
            "created_at": "2019-10-10T01:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182106527655694337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/kxrpY7996I via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1126765670572494848",
            "created_at": "2019-10-10T01:28:09.000Z",
            "id": "1182105504279080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos\nhttps://t.co/XnPb8PrwHb via #squidapp"
        },
        {
            "author_id": "419537391",
            "created_at": "2019-10-10T01:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182102129831530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde nascem as \u00e1guas | Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (epis\u00f3di... https://t.co/KLtC2pRSq9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "901602439463350273",
            "created_at": "2019-10-10T00:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182094817951731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/CNqSTJ5PHE via @elpais_brasil \u00c9 pacab\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1482555528",
            "created_at": "2019-10-10T00:32:43.000Z",
            "id": "1182091554720223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos\nhttps://t.co/dcvZscBAgW"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-10T00:23:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1182089330883547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: luckasph\n.\n.\n.\n\ud83d\udc49Use #trilheirosdobrasil e tamb\u00e9m compartilhe suas aventuras conosco.\n.\n. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gASxl4YT42"
        },
        {
            "author_id": "636311847",
            "created_at": "2019-10-10T00:17:37.000Z",
            "id": "1182087756698308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/04jkAlS0d7 Quem foi que disse que bozo liga para o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "128743235",
            "created_at": "2019-10-09T23:58:53.000Z",
            "id": "1182083041222483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/uxnsKjMRkq"
        },
        {
            "author_id": "373566318",
            "created_at": "2019-10-09T23:44:20.000Z",
            "id": "1182079380429901825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares para viajar no Brasil \n1\u00ba Porto de Galinhas\n2\u00ba Gramado\n3\u00ba Fernando de Noronha \n4\u00ba Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n5\u00ba Maragogi\n6\u00ba Angra dos Reis\n7\u00ba Jijoca de Jericoacoara\n8\u00ba Bonito"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-10-09T23:29:51.000Z",
            "id": "1182075735382642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos EMEF Machado de Assis - Jaragu\u00e1 do Sul SC na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio aprendendo sobre a riqueza de biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica. #BVSA #BrazilFoundation https://t.co/JHk0dKNYcJ https://t.co/YgAkk7vvYc"
        },
        {
            "author_id": "1656538867",
            "created_at": "2019-10-09T23:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GiuliaS_Delgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182074872790429696",
            "in_reply_to_user_id": "996763685451378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiuliaS_Delgado n\u00e3o vai poder nem ir no parque nacional em paz... kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1102534521717698561",
            "created_at": "2019-10-09T23:13:28.000Z",
            "id": "1182071609521135618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\n*ECOTRIPS &amp;  ADVENTURE CONVIDA*\n\n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n\n*\ud83d\uded1BARRA DO UNA + RAPEL\ud83d\uded1*\n\n\ud83c\udfdd\ud83c\udfde *BARRA DO UNA + CACHOEIRAS + PRAIAS DESERTAS + TRILHAS + RAPEL* \ud83c\udfde\ud83c\udfdd - *Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins - Peru\u00edbe - SP*\n\n\ud83d\uddd3\u2026 https://t.co/IixfaLywrD"
        },
        {
            "author_id": "480289281",
            "created_at": "2019-10-09T22:53:14.000Z",
            "id": "1182066518739345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/3ZfWoIEKvs"
        },
        {
            "author_id": "1011422473265479684",
            "created_at": "2019-10-09T22:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "hectorlolq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182065912586936320",
            "in_reply_to_user_id": "785478964013924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hectorlolq Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1381640911",
            "created_at": "2019-10-09T22:36:13.000Z",
            "id": "1182062235922898946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(DES)GOVERNO DE CRIMINOSOS ENTREGUISTAS !                                     \u201cCrime de lesa-p\u00e1tria\u201d diz Marcelino Galo sobre explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo do Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Ayel7V5p3V"
        },
        {
            "author_id": "24688904",
            "created_at": "2019-10-09T22:26:24.000Z",
            "id": "1182059766421606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/BhrMWYNcwP"
        },
        {
            "author_id": "216172058",
            "created_at": "2019-10-09T22:23:00.000Z",
            "id": "1182058909625933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/z63Rf7f6za"
        },
        {
            "author_id": "14824867",
            "created_at": "2019-10-09T22:20:04.000Z",
            "id": "1182058170707038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GGZMyMpL23"
        },
        {
            "author_id": "39290438",
            "created_at": "2019-10-09T22:06:23.000Z",
            "id": "1182054727460311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/A5AfUEK7gG"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-10-09T22:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182054053230137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parecer t\u00e9cnico do @brasil_IBAMA, feito em abril,  aponta a  necessidade de estudos ambientais antes dos blocos serem ofertados \u00e0s empresas. Parque Nacional de Abrolhos  tem 88 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o que interligam importantes ecossistemas mar\u00edtimos e costeiros https://t.co/8SxRcgwwV0"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-10-09T22:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182053869083340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parecer t\u00e9cnico do @brasil_IBAMA, feito em abril,  aponta a  necessidade de estudos ambientais antes dos blocos serem ofertados \u00e0s empresas. Parque Nacional de Abrolhos  tem 88 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o que interligam importantes ecossistemas mar\u00edtimos e costeiros https://t.co/bzztw4Onbe"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-10-09T22:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182053507454656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer t\u00e9cnico do @brasil_IBAMA, feito em abril,  aponta a  necessidade de estudos ambientais antes dos blocos serem ofertados \u00e0s empresas. Parque Nacional de Abrolhos  tem 88 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o que interligam importantes ecossistemas mar\u00edtimos e costeiros https://t.co/cj2tl7hoBO"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2019-10-09T22:00:45.000Z",
            "id": "1182053309781348354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, 11 animais morreram ap\u00f3s despencarem de uma cachoeira no Parque Nacional de Khao Yai, mesmo local de uma trag\u00e9dia semelhante ocorrida em 1992 #megacurioso https://t.co/Uvo1E3LFfJ"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-10-09T21:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182052962459361283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer t\u00e9cnico do @brasil_IBAMA, feito em abril,  aponta a  necessidade de estudos ambientais antes dos blocos serem ofertados \u00e0s empresas. Parque Nacional de Abrolhos  tem 88 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o que interligam importantes ecossistemas mar\u00edtimos e costeiros https://t.co/EkOD32OlT9"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-10-09T21:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182052840723898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer t\u00e9cnico do @brasil_IBAMA, feito em abril,  aponta a  necessidade de estudos ambientais antes dos blocos serem ofertados \u00e0s empresas. Parque Nacional de Abrolhos  tem 88 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o que interligam importantes ecossistemas mar\u00edtimos e costeiros https://t.co/URkBNFFJir"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-10-09T21:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182052749430669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parecer t\u00e9cnico do @brasil_IBAMA, feito em abril,  aponta a  necessidade de estudos ambientais antes dos blocos serem ofertados \u00e0s empresas. Parque Nacional de Abrolhos  tem 88 mil hectares de unidades de conserva\u00e7\u00e3o que interligam importantes ecossistemas mar\u00edtimos e costeiros https://t.co/R3yTAxroJM"
        },
        {
            "author_id": "804740661757038596",
            "created_at": "2019-10-09T21:56:54.000Z",
            "id": "1182052340402139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U - Parque Nacional de Iguaz\u00fa. \nArrasta pro lado pra ver os nossos diretores conhecendo as lindas paisagens do lado Argentino da tr\u00edplice fronteira. Uma viagem para quem adora desfrutar das belezas da\u2026 https://t.co/WwXXCkKVe4"
        },
        {
            "author_id": "17798571",
            "created_at": "2019-10-09T21:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182049655309443082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/E2rtx3uHeZ via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2019-10-09T21:41:40.000Z",
            "id": "1182048510604128259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/2p0eBejCJ4"
        },
        {
            "author_id": "55540937",
            "created_at": "2019-10-09T21:41:27.000Z",
            "id": "1182048452957655041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/xARq9ehtie"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-10-09T21:17:48.000Z",
            "id": "1182042502892838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - https://t.co/UDSCPIoDrM https://t.co/O22YhWgkvz"
        },
        {
            "author_id": "959276656606068739",
            "created_at": "2019-10-09T20:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 218,
                        "username": "repubblica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182032843939168260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na R\u00fassia, uma floresta t\u00e3o grande como a B\u00e9lgica torna-se \u00e1rea protegida. Greenpeace regozija-se: \"Depois de 20 anos ganhamos a batalha. Esta reserva ser\u00e1 boa para as gera\u00e7\u00f5es futuras\". \n\n https://t.co/5SmNh4bk68 via @repubblica"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2019-10-09T20:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182032303654162434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (via @MPF_PGR) #mpf https://t.co/6wMVK4N7YJ"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-10-09T19:56:03.000Z",
            "id": "1182021928292237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um daqueles para\u00edsos onde poucos ousaram chegar. https://t.co/zIlC7n2dBW #Viagem #DestinoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "51066167",
            "created_at": "2019-10-09T19:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "JaymeAsfora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182020997223985152",
            "in_reply_to_user_id": "51066167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O convite veio do vereador @jaymeasfora, que acertadamente trouxe de volta \u00e0 pauta p\u00fablica esse relevante projeto, garantido atrav\u00e9s de lei municipal de nossa autoria (Lei 17.802/2012 - Transforma o espa\u00e7o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem)"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-10-09T19:42:55.000Z",
            "id": "1182018624858607616",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os anos, mais de 600 mil turistas s\u00e3o levados ao topo do morro mais amado do Brasil, passando pela centen\u00e1ria Estrada de Ferro do Corcovado, o passeio tur\u00edstico mais antigo do pa\u00eds. O trem, que atravessa a mata atl\u00e2ntica preservada pertencente ao Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-10-09T19:28:09.000Z",
            "id": "1182014909204312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival On\u00e7as &amp; Morangos: passeio no Parque Nacional, dan\u00e7a, m\u00fasica, brincadeiras e pedal  https://t.co/18bmafT7o5"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-10-09T19:20:48.000Z",
            "id": "1182013060350767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost araquemoficial\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nEnsaio Amaz\u00f4nia 14. Rio Ja\u00fa. Parque Nacional do Ja\u00fa. Amazonas. 2008\n#savetheamazon #wwfbrasil #savetheamazonia #todosjuntospelaamaz\u00f4nia #prayforamazonia #amazonia\u2026 https://t.co/DWsQwSkzo6"
        },
        {
            "author_id": "49655643",
            "created_at": "2019-10-09T19:02:16.000Z",
            "id": "1182008395697709057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Sapo (Sarimpa Wena), uma Cachoeira magn\u00edfica, linda, fant\u00e1stica que fica dentro do Parque Nacional de Canaiama. Um lugar que vale muito a pena conhecer!\n.\n.\n.\n.\nFamtrip: Sector II - Kamarata-Kanaim\u00f6\nAg\u00eancia:\u2026 https://t.co/FMwqzbRcwm"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-10-09T18:41:49.000Z",
            "id": "1182003249165066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos entender um pouco, Ricardo Portugal fala sobre a  Rebio Tingu\u00e1 \u00e9 a sua import\u00e2ncia como reserva biol\u00f3gica e n\u00e3o parque .. https://t.co/K83SmDIhLW"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-10-09T18:24:51.000Z",
            "id": "1181998976666656768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico destruiu 0,3 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rnUUkAJFmY https://t.co/mCd9op3Ct3"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-09T18:12:35.000Z",
            "id": "1181995891160502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insect #macrophotography #microworld #animals_shots_ #gardens #nature #inseto #macrofotografia #micromundo #animalovers #jardim #natureza #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/4J5bTqXRwE"
        },
        {
            "author_id": "1166733949223297024",
            "created_at": "2019-10-09T17:37:37.000Z",
            "id": "1181987093423239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou sem ar? \ud83d\udc40\nEsse \u00e9 Parque Nacional Marinho de Noronha.\nFoto incr\u00edvel de Raphael,\nnosso parceiro guia de Noronha.\nGratid\u00e3o @raphaguianoronha\n#namemoria #fotosdailha #viagensincriveis #parnamar #noronhese #bardomeio #tripadvisorbrasil #bardomeionoronha #pernambuco #brasil https://t.co/ZUPb306oEC"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-10-09T17:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181986052908687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O grande trabalho no combate aos inc\u00eandios na #Amaz\u00f4nia teve participa\u00e7\u00e3o do @cbmerjoficial, que atuou por 15 dias na Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, no #Par\u00e1. O conhecimento especializado do Grupamento Florestal #GSFMA foi fundamental para o sucesso da miss\u00e3o. https://t.co/Shfh9n2Tus"
        },
        {
            "author_id": "303437444",
            "created_at": "2019-10-09T17:09:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "209ee36cf49885fd"
            },
            "id": "1181979960006848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de monfrag\u00fce https://t.co/gufiR5DWDE"
        },
        {
            "author_id": "2241601892",
            "created_at": "2019-10-09T16:40:06.000Z",
            "id": "1181972617210687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para o Tour Parque Nacional Grand Canyon https://t.co/K51798Ia8u https://t.co/jZgBcoQE2d"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JananaMelo8].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JananaMelo8",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JananaMelo8"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marcellobenedic].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcellobenedic",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcellobenedic"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AdrianoSouzaBH1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AdrianoSouzaBH1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AdrianoSouzaBH1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jair].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jair",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jair"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paty do Alferes, Brasil",
                "id": "3408fe9c6324c5fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "South East, England",
                "id": "06168d1feda43857",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Lage",
                "id": "07d9ec8e06087001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "C\u00e1ceres, Extremadura",
                "id": "209ee36cf49885fd",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438979358",
                "name": "Vanderlei santos",
                "username": "wbritho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144831794",
                "name": "FETAEMA",
                "username": "Fetaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109535914567630853",
                "name": "Viaje sem pacote",
                "username": "viajesempacote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836637286070648832",
                "name": "Lu\u00eds Malaquias",
                "username": "Malacas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031536377467465729",
                "name": "GaraAlves",
                "username": "GaraAlves27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326779822",
                "name": "Raquel Mafra",
                "username": "RaqueldeSousaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Canhota Fulminante",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105931970540904449",
                "name": "Santos\ud83c\udf80",
                "username": "Lorraine123561",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286493542",
                "name": "tame\u2122\ufe0f\ud83c\udff9",
                "username": "violaossolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718164235",
                "name": "JP \ud83d\udc9a",
                "username": "joaopauloO7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769518008",
                "name": "kei",
                "username": "keiisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091397618348015617",
                "name": "Matinal Jornalismo",
                "username": "newsmatinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50202433",
                "name": "Beto Gon\u00e7alves",
                "username": "albergonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463380851",
                "name": "Higor Caetano Fisio",
                "username": "CaetanoFisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50512697",
                "name": "RUBENS FEITOSA",
                "username": "rfeitosa74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778767554093481984",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcb6",
                "username": "ysamarquesini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704999602",
                "name": "abelha, laura",
                "username": "beehvrsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315458818",
                "name": "Briene de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "SilvaniaMonerat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090259595",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelle_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373308",
                "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade Q \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "MarleneFFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992250637269196803",
                "name": "Rafael do Guetto",
                "username": "CosmosTreasure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "Wag",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3684733096",
                "name": "ana lua",
                "username": "cinderelavegana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153694521030520832",
                "name": "Rey Lopez",
                "username": "Reylope13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173995881915408390",
                "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez",
                "username": "Alenamf19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764290740339998720",
                "name": "Loobs \ud83e\udd21",
                "username": "itsloobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001513955825774595",
                "name": "maria beatriz",
                "username": "biarebellor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019084514759409664",
                "name": "elizzza",
                "username": "eliza_int",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763793686555684864",
                "name": "Jorge Andr\u00e9s Flores",
                "username": "andyflores286",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166463985178357763",
                "name": "Walysson Almeida Praxedes",
                "username": "AlmeidaWalysson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237275544",
                "name": "Marcio Taz lima",
                "username": "tazresgate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173882923",
                "name": "Agua de pote",
                "username": "Coelho__Adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104429019028570112",
                "name": "\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcf5\ud835\udd02.\ud835\udcf6\ud835\udcee",
                "username": "instaflyme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151840496437907458",
                "name": "Adriaocta #forabap #landim #ceni",
                "username": "AdrianoVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814852987835256832",
                "name": "bb\u00ea Lindaa \ud83d\udc45",
                "username": "_carolLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26580300",
                "name": "Marcelo dos Santos",
                "username": "marceloprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58814579",
                "name": "Renato S Pimenta",
                "username": "respimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178837652042334210",
                "name": "Izzabella F.",
                "username": "zzabellaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072907137",
                "name": "O Rio n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 praia",
                "username": "orionaoesopraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138974693",
                "name": "L\u00edvia Andrade",
                "username": "liviaandradezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774070022109093888",
                "name": "Bob o Construtor",
                "username": "artthursr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23224461",
                "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
                "username": "VejaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190314575",
                "name": "RPG CAOS",
                "username": "RPGLoveStreetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28586062",
                "name": "PADRE LULA",
                "username": "padrelula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191987714",
                "name": "Washington de Paula",
                "username": "wash1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16312947",
                "name": "galiza",
                "username": "galiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965347363341635584",
                "name": "Formiga Andante",
                "username": "formigaandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61722517",
                "name": "Galicia Confidencial",
                "username": "Gconfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257029738",
                "name": "EP Galego",
                "username": "epgalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80286837",
                "name": "andrei",
                "username": "govealuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234932469",
                "name": "Marcelo Duailibi",
                "username": "marceloduailibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346872382",
                "name": "tai tai\u2077 \u25e1\u0308",
                "username": "taikth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890108953",
                "name": "claudiney ferreira",
                "username": "Ferreira2014C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16407750",
                "name": "AiW - Alien in White",
                "username": "alieninwhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110232303",
                "name": "do @JulianoBn",
                "username": "Amandamaiier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121258728",
                "name": "ana",
                "username": "coelhopalmira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731931383732572164",
                "name": "RRG",
                "username": "RenatoRG0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583391486",
                "name": "optin.mobi",
                "username": "OptinMobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177421511008772096",
                "name": "LATAM Robot",
                "username": "LATAMrobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027347906599309312",
                "name": "Mais Minas",
                "username": "MaisMinas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071496422233661441",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "Jlia29062094",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723666699657027585",
                "name": "Walter Luiz\ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "_walterluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341123666",
                "name": "Gisa \ud83e\udd5b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Gislalino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084916883",
                "name": "Rog\u00e9rio Cafeteira",
                "username": "depcafeteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413257492",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Neto Guerra",
                "username": "NetoGuerra8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745831886",
                "name": "Stephane Werner",
                "username": "stephanevw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57547234",
                "name": "Alba Road",
                "username": "roylanab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253286808",
                "name": "Raphael Mattar",
                "username": "Raphael_Mattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22151190",
                "name": "Roberto Rosa",
                "username": "RobertoRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124938004",
                "name": "RodyBritto",
                "username": "rodbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88357689",
                "name": "Ar\u0442\u043dur\u03c3 G\u03b1rcii\u03b1 !",
                "username": "Arthuroo_Garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246832535",
                "name": "Ang\u00e9lica Carvalho",
                "username": "angelcarvalho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027682230854995968",
                "name": "VOST Portugal",
                "username": "VOSTPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "505181502",
                "name": "M\u00f3nica Ferreira",
                "username": "eMonicaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66239059",
                "name": "Jo\u00e3o LF Neto",
                "username": "todayhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122412826",
                "name": "iguaimix.com",
                "username": "iguaimixcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635497024",
                "name": "Daniel Kiryu \ud83e\udd18",
                "username": "DanielStormind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1046031681625501697",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "Jurdgss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48841087",
                "name": "kitty",
                "username": "kittycgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83187190",
                "name": "maring\u00e1 Pr",
                "username": "maringa_Pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83629459",
                "name": "Pedro de Barros",
                "username": "pedrofelipejb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127727909144289280",
                "name": "Onyx Panetone",
                "username": "OnyxPanetone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86550361",
                "name": "Pen\u00e9lope \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "YMCBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915875",
                "name": "M\u00f4nica\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\u2618\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf40 \ud83c\udf3b\u2600\ufe0f\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udda4\ud83e\udd82",
                "username": "NicaCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182427437273100288",
                "name": "Jane Carvalho",
                "username": "JaneCar51588866",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802220015739080704",
                "name": "Milicianos ocupam o Planalto",
                "username": "jojoletthy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745327509365997568",
                "name": "\ud83c\udff4Faby Sapek \ud83d\udea9\ud83c\udf35",
                "username": "fabysapek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761677564674973696",
                "name": "Canhota Petista \ud83d\udda4",
                "username": "DNACanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994033058797023232",
                "name": "F\u00e1bio Lula Martins",
                "username": "Fabiomarbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950419563",
                "name": "observador",
                "username": "Fabio_Gou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324187",
                "name": "Greg\u00f3rioJr.",
                "username": "GregorioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139594541",
                "name": "Emerson Gomes",
                "username": "EmersonGomes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27079298",
                "name": "Four Seasons Hotel Hampshire",
                "username": "FSHampshire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48570908",
                "name": "Dudu Couto \u2764\ufe0fCELA",
                "username": "duducouto1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235680573",
                "name": "D\u00e9bora Marinho",
                "username": "dihedeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233493253",
                "name": "duda alencar",
                "username": "dudaamira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119394107",
                "name": "Gazeta De Piracicaba",
                "username": "gazetadepira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433238781",
                "name": "Rogerio Sousa",
                "username": "RogSousaDeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798389",
                "name": "Marcelo Kervalt",
                "username": "marcelokervalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503239202",
                "name": "Sandriza Zanazi",
                "username": "Zasandri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393995428",
                "name": "BuzzKill",
                "username": "chambal_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683156321",
                "name": "Power Guido\ud80c\udd54",
                "username": "Phillrodolfo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447882592",
                "name": "Leonardo Porto",
                "username": "IPesado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59773974",
                "name": "space gospel",
                "username": "spacegospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517956569",
                "name": "Miriam Vilela",
                "username": "VilelaMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477238736",
                "name": "Fl\u00e1vio Presser",
                "username": "presser_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25119832",
                "name": "Rosane de Oliveira",
                "username": "rosaneoliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315325889",
                "name": "Fran\u00e7ualdo Alves",
                "username": "FrancualdoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187272234",
                "name": "IZZI\u03a3 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lonestartrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4041840544",
                "name": "lauren loser\ud83c\udf88",
                "username": "rrefinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23495871",
                "name": "Beatriz Martins",
                "username": "biacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393897223",
                "name": "Vanderlei",
                "username": "vanderleipm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888163",
                "name": "Sem Fim...",
                "username": "delcueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240863673",
                "name": "Joabson Jo\u00e3o",
                "username": "joabsonjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129380523867017216",
                "name": "Alagoas Em Dia",
                "username": "AlagoasEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175313",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83c\udfe0\ud83d\ude37\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211244930",
                "name": "ajax.ba",
                "username": "ajax0ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017194682307276805",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andr46646664",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317763298",
                "name": "Arapoan Fernandes",
                "username": "ArapoanFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2941623509",
                "name": "Baste",
                "username": "1964baste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71094231",
                "name": "Sergio Vieira",
                "username": "vieiramaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65242390",
                "name": "Verdinha",
                "username": "verdinha810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57617563",
                "name": "Dr. Aluizio",
                "username": "draluiziojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017524498269122560",
                "name": "Camila Turtelli",
                "username": "CamilaTurtelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938135814105632770",
                "name": "Fabr\u00edcio Guimar\u00e3es",
                "username": "fabriciofogui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356178363",
                "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO",
                "username": "SSilviacassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3308973275",
                "name": "Aos Fatos",
                "username": "aosfatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195122448",
                "name": "J W F Valle",
                "username": "jwvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23348563",
                "name": "Rafael Takahashi",
                "username": "rafaelxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869300207753842688",
                "name": "Rocco Steele Fans Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RoccoSteeleBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73463612",
                "name": "Devair F Morais",
                "username": "dfm2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27005009",
                "name": "Elida Oliveira",
                "username": "ellidha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775087261297901569",
                "name": "Fernando Hamann",
                "username": "HamannFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864514488497827841",
                "name": "Instituto OndAzul",
                "username": "InstitutOndAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910820059693617153",
                "name": "Blog do Suerle Mour\u00e3o",
                "username": "suerlemourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42133693",
                "name": "Leo Martins",
                "username": "OLeoMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27031527",
                "name": "Thiago Quinelato",
                "username": "quinelato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193289468",
                "name": "Lex, o Manco",
                "username": "lexluthorjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34100158",
                "name": "Sonolencio",
                "username": "sonolencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263346058",
                "name": "gustavomacacko",
                "username": "gustavomacacko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124520383770710016",
                "name": "contadora de paranoias",
                "username": "taynaravbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344041035",
                "name": "Jo\u00e3o Cautiero",
                "username": "JoaoCautiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611657609",
                "name": "Hudson Queiroz \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfe1",
                "username": "_hudsonQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414203313",
                "name": "Rodrigo Nunes Lois",
                "username": "rodrigonlois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56470032",
                "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloPintoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909096687674814465",
                "name": "Gerson",
                "username": "mogicrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052278385987244034",
                "name": "Dra. Soraya Manato",
                "username": "DraManato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40376565",
                "name": "Furb",
                "username": "Hey_Lord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729792032428810240",
                "name": "Uberl\u00e2ndia Blitz",
                "username": "UberlandiaBlitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37061916",
                "name": "Fa Marianno",
                "username": "Famarianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46544734",
                "name": "Paulo sdv \ud83c\udf35",
                "username": "p_cavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970375332317548544",
                "name": "\ud835\udc02\ud835\udc28\u0302\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2e\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0b \ud835\udc1e\ud835\udc26 \ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc26 \ud83d\udea9",
                "username": "LeonardoBelens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira VACINA J\u00c1",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25311569",
                "name": "Gast\u00e3o Vieira",
                "username": "gastaodvieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004266490",
                "name": "UEMA",
                "username": "UemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060856851",
                "name": "Pedro Lima",
                "username": "pedrohlima81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187768360",
                "name": "Queagito.com",
                "username": "QUEAGITO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102851634",
                "name": "Rodolfo Pamplona F.",
                "username": "rpamplonafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112308703",
                "name": "Rene Fernandes",
                "username": "ManuRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977795631",
                "name": "Portal Al\u00f4 News",
                "username": "portal_alonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67614895",
                "name": "Luciana Constantino",
                "username": "lucconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51251470",
                "name": "H\u00e9lvio Romero",
                "username": "HelvioRomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43736120",
                "name": "https://reinaldorauch.dev.br",
                "username": "reinaldorauch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278109526",
                "name": "oxarope",
                "username": "oxxarope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52561554",
                "name": "Murillo C de Mattos",
                "username": "CorreaDeMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236388860",
                "name": "C\u00e9lia Bretas Tahan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a Bandeira \u00e9 NOSSA",
                "username": "celiatahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849304174739296257",
                "name": "Tatiane bissi \ud83d\udc0b",
                "username": "tatiane_bissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3740393969",
                "name": "Key",
                "username": "mrtskey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017785539397935104",
                "name": "Val\u00e9ria Lage",
                "username": "Valeria_S_LageC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139287772710297602",
                "name": "Leonora Goulart",
                "username": "GoulartLeonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035682277462814721",
                "name": "leonardobp",
                "username": "leonardobp10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233591816",
                "name": "Gra\u00e7a Portela",
                "username": "GracaPortela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82140714",
                "name": "R\u00e1dio 92 FM",
                "username": "92NaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186326446",
                "name": "Natam Dioni",
                "username": "natam_dioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17572698",
                "name": "As Not\u00edcias",
                "username": "asnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34706684",
                "name": "l\u00e1 vem ela...",
                "username": "tuanicarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055479699483344898",
                "name": "\ud83d\udd49BioInformando\u267b\ufe0f",
                "username": "BioInformando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24121771",
                "name": "Simone Campos",
                "username": "simon3campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154128014894088193",
                "name": "Walter",
                "username": "WalterLoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084242554680496128",
                "name": "horibruxo",
                "username": "horibruxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978456754852941824",
                "name": "Gabriel Augusto",
                "username": "biel_augustob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86501280",
                "name": "Ludwig Almeida",
                "username": "ludwigalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16809947",
                "name": "Empire of Dust",
                "username": "empire_of_dust_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727079312",
                "name": "engdepescagibson",
                "username": "engdepescagibso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987293109",
                "name": "probst olhou e",
                "username": "proobstt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34774328",
                "name": "Noirma Murad",
                "username": "Noirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105905506038759425",
                "name": "MantiqueiraBem",
                "username": "MantiqueiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670442512",
                "name": "es.thenatureworld",
                "username": "infonatura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73929607",
                "name": "Programa Hoje em Dia",
                "username": "hojeemdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8873482",
                "name": "Cadu Sim\u00f5es",
                "username": "cadusimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24756724",
                "name": "Daniel Matos",
                "username": "daniel_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65506720",
                "name": "Silvana Chamusca",
                "username": "schamusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986794509886468096",
                "name": "lmturismoslz",
                "username": "lmturismoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755308339",
                "name": "Gabriel \u00c1vila",
                "username": "Real_Avila7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52807630",
                "name": "jose claudemir",
                "username": "joseclaudemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4906836603",
                "name": "Alexandro Pedrosa",
                "username": "Alexandro_apc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831769398",
                "name": "Interativa TV de Guajar\u00e1-Mirim",
                "username": "intvgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895762523978444800",
                "name": "S\u00e9rgio Gattas",
                "username": "EuSergioGattas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96019643",
                "name": "kristine otaviano",
                "username": "krisotaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723674931695902720",
                "name": "Eduardo A.",
                "username": "EffigsEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64443675",
                "name": "Av\u00f4 Z\u00e9",
                "username": "GlobalHumanity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260454084",
                "name": "Marcelo Leite \ud83d\udc89",
                "username": "MarceloNLeite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678174485",
                "name": "Sara Emanuelly",
                "username": "SaraVidaDeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318443008",
                "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifacista",
                "username": "luizgilsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957691682",
                "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcc3 \ud83c\udf35",
                "username": "marisanfialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136826022056333325",
                "name": "O Jornaleiro",
                "username": "jornaleiroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51445510",
                "name": "Celso Pedra",
                "username": "celsopedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805920036196122624",
                "name": "Ipir\u00e1 City",
                "username": "IpiraCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28711269",
                "name": "Pablo Nacer",
                "username": "pablonacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419537391",
                "name": "Fran",
                "username": "Fran_DeNelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057644576918462464",
                "name": "Dep. Frei Anast\u00e1cio",
                "username": "freianastaciopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516943288",
                "name": "TV Cidade News",
                "username": "tvcidadenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225841001",
                "name": "Francieli Tramontini",
                "username": "Fran_Tramontini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159570732",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "redecastorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59314487",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "castorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901833989606051840",
                "name": "epbr",
                "username": "epbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597600815",
                "name": "Marta Corredera",
                "username": "martacorrederac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272781191",
                "name": "Erasmo Sierra",
                "username": "erasmosierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46014558",
                "name": "Raquel Melo",
                "username": "rackmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132772831111131138",
                "name": "Luci",
                "username": "LuciSousa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060457586",
                "name": "Joni F. Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "JONIFLIMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "495953176",
                "name": "Esther M B Motta",
                "username": "esthermbmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034035544924270593",
                "name": "In\u00eas \ud83d\ude48",
                "username": "inescm_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546246602",
                "name": "raquelsouzas",
                "username": "raquelsouzas87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159568317209878528",
                "name": "Amigos Da Montanha",
                "username": "AmigosMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132808851563143168",
                "name": "Ant\u00f3nio Jorge",
                "username": "AJorge1221",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302906845",
                "name": "Fellipe P. Freita",
                "username": "FellipePFreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118298038068498432",
                "name": "Fofis Lu \ud83c\udf1f\ud83c\udf37\ud83c\udf39",
                "username": "FofisLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759251",
                "name": "CNN",
                "username": "CNN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14293310",
                "name": "TIME",
                "username": "TIME",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2329066872",
                "name": "The Intercept",
                "username": "theintercept",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16973333",
                "name": "The Independent",
                "username": "Independent",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38142665",
                "name": "Le Parisien",
                "username": "le_Parisien",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24744541",
                "name": "Le Monde",
                "username": "lemondefr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4970411",
                "name": "Al Jazeera English",
                "username": "AJEnglish",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16042794",
                "name": "Guardian US",
                "username": "GuardianUS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467791",
                "name": "The Washington Post",
                "username": "washingtonpost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1652541",
                "name": "Reuters",
                "username": "Reuters",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51241574",
                "name": "The Associated Press",
                "username": "AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283649057",
                "name": "Fluciano Firmino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "Fluciano_mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51852604",
                "name": "Claudinei Flavio",
                "username": "claudineiflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18189873",
                "name": "azevedothiago81",
                "username": "azevedothiago81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233486302",
                "name": "Claudiney Ferreira",
                "username": "jor_claudiney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109060135",
                "name": "Yone Fonseca",
                "username": "yonefonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49092737",
                "name": "deco peteleco",
                "username": "_andreolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38009919",
                "name": "Shimazu",
                "username": "juliyshimazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20004210",
                "name": "tatianadourado",
                "username": "TatianaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052454411409219584",
                "name": "Queen Bi ~ \ud83d\udc7d\ud83d\udc78",
                "username": "Queen_Tassy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725340943067545600",
                "name": "Madimonio",
                "username": "riky_ofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121131234955071488",
                "name": "Projeta Cursos - Tatuap\u00e9 e Guarulhos",
                "username": "projeta_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34801255",
                "name": "Caio Salles",
                "username": "caiosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44599503",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Figueira",
                "username": "andreluizfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65491379",
                "name": "Fatima Cleide",
                "username": "FatimaCleide_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100970425",
                "name": "ANTONIO CARLOS",
                "username": "BLOGDOZEBRAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40524832",
                "name": "M. Roberto Stinghen",
                "username": "robertosemina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183246547",
                "name": "jefferson ajala",
                "username": "jeffersonajala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91246481",
                "name": "C\u00e9lio Alves",
                "username": "celioalvespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202121",
                "name": "Fernandinhoo",
                "username": "Fernandinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385360724",
                "name": "Psol50 - S\u00e3o Vicente",
                "username": "Psol_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30686875",
                "name": "Antonia Alves",
                "username": "antoniaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054532",
                "name": "Therinha",
                "username": "therinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531222493",
                "name": "Lenir Vicente",
                "username": "LenirVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109140780508241920",
                "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o",
                "username": "GracaMGalvao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126765670572494848",
                "name": "SQUID App Brasil",
                "username": "SquidAppBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901602439463350273",
                "name": "Neide Sant'Ana",
                "username": "NeideSa75387839",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482555528",
                "name": "Bintang",
                "username": "BintangStjarna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636311847",
                "name": "joao fernandes filho",
                "username": "joaofernandesf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128743235",
                "name": "Teresa Quintiliano",
                "username": "teresaquint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373566318",
                "name": "Deborah \u200e",
                "username": "_mermaidness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656538867",
                "name": "Dinizin",
                "username": "diniz_jon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996763685451378688",
                "name": "G I R A S S O L \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b",
                "username": "GiuliaS_Delgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102534521717698561",
                "name": "Trips & Adventure",
                "username": "TripsAdventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480289281",
                "name": "Vera Santana",
                "username": "VeraArtesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011422473265479684",
                "name": "RD",
                "username": "RiccardoXxii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39517432",
                "name": "h.",
                "username": "hectorlolq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381640911",
                "name": "joel Carvalho",
                "username": "joelmdecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24688904",
                "name": "Febehco",
                "username": "febehco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216172058",
                "name": "CobraGandhi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "CobraGandhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14824867",
                "name": "solispedro",
                "username": "solispedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39290438",
                "name": "Jaime Gesisky",
                "username": "Gesisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804740661757038596",
                "name": "Traversata Turismo",
                "username": "traversatatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17798571",
                "name": "alfredo_costa",
                "username": "alfredo_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55540937",
                "name": "Charles Cavalcanti",
                "username": "charlescavalcan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959276656606068739",
                "name": "Contexto Geopol\u00edtico",
                "username": "Contextogeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935802",
                "name": "Repubblica",
                "username": "repubblica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51066167",
                "name": "Priscila Krause",
                "username": "priscilakrause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130326786",
                "name": "Jayme Asfora",
                "username": "JaymeAsfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49655643",
                "name": "Gildo J\u00fanior",
                "username": "gildojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166733949223297024",
                "name": "@bardomeio_noronha",
                "username": "bardomeio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303437444",
                "name": "Juan",
                "username": "juanlukas85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241601892",
                "name": "Dicas de Las Vegas",
                "username": "Dicasdelasvegas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1183838875870990337",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk9bvcwvcr5j2btk329vgvpoql",
        "oldest_id": "1181972617210687488",
        "result_count": 487
    }
}