{
    "data": [
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-10-09T16:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "Familiaqueviaja"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61667,
                        -8.78333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1181970615823224838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New!\n\n#Repost @Familiaqueviaja with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMuseus, artesanato e trilhas.\nSaiu o post com um roteiro de quatro dias na regi\u00e3o do  Parque Nacional da Serra da Capivara.\nConfere l\u00e1 no blog e programe-se!\n\ud83d\uddfa\u2026 https://t.co/Dur7OvBVZj"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-10-09T16:18:17.000Z",
            "id": "1181967125067567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museus, artesanato e trilhas.\nSaiu o post com um roteiro de quatro dias na regi\u00e3o do  Parque Nacional da Serra da Capivara.\nConfere l\u00e1 no blog e programe-se!\n\ud83d\uddfa \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#fam\u00edliaqueviajajunto #piau\u00ed\u2026 https://t.co/GirEQExLnE"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2019-10-09T16:14:12.000Z",
            "id": "1181966097597304833",
            "in_reply_to_user_id": "35001292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O agrad\u00e1vel passeio, que corta a vegeta\u00e7\u00e3o de mata atl\u00e2ntica do Parque Nacional da Tijuca, revela algumas das vistas mais bonitas da cidade. Por ano, mais de 800 mil pessoas passam pelo trem, que liga a esta\u00e7\u00e3o no Cosme Velho ao monumento que um \u00e9 icone da cidade. https://t.co/Ms21jrDfMK"
        },
        {
            "author_id": "787241594",
            "created_at": "2019-10-09T16:04:20.000Z",
            "id": "1181963617132044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Auditoria constatou irregularidades in loco, assim como a presen\u00e7a de diversas madeireiras instaladas nas adjac\u00eancias da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nLeia mais: https://t.co/FFIY9k2hMy\n\n#meioambiente #amazonia https://t.co/UwGv8dMHvO"
        },
        {
            "author_id": "242308607",
            "created_at": "2019-10-09T15:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "camandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181960308212011014",
            "in_reply_to_user_id": "12610492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camandro Castro Marim tem uma liga\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica ao Guadiana e ao mar muito forte. Se ali fizessem uma barragem seria \u201ccatastr\u00f3fico\u201d. Ali\u00e1s, aquilo \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1141413388385443841",
            "created_at": "2019-10-09T15:22:00.000Z",
            "id": "1181952961339170818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 pensando em ir ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros? Ent\u00e3o saiba que agora a entrada n\u00e3o \u00e9 mais gratuita. A nova regra entrou em vigor em julho e visa garantir a manuten\u00e7\u00e3o do local, entre outras necessidades.\n\nhttps://t.co/Mc8EU7t8WY"
        },
        {
            "author_id": "1171389554017939456",
            "created_at": "2019-10-09T15:15:06.000Z",
            "id": "1181951224515645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma opera\u00e7\u00e3o in\u00e9dita no pa\u00eds, o Banco da Amaz\u00f4nia, via #Pronaf/#FNO, ir\u00e1 conceder #cr\u00e9dito para custeio  de manejo florestal comunit\u00e1rio, contemplando mais de 30 fam\u00edlias da Reserva Extrativista Verde para Sempre  com cr\u00e9dito de R$ 850 mil. Saiba mais: https://t.co/P0GTVnb0fl https://t.co/sZfvu6viyh"
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2019-10-09T14:52:33.000Z",
            "id": "1181945549907513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que n\u00e3o quero participar de nenhum campo do laborat\u00f3rio pq eles s\u00e3o no parque nacional de Bras\u00edlia e j\u00e1 encontraram 3 on\u00e7as pardas l\u00e1 inclusive o povo do meu lab j\u00e1 deu de frente com ela"
        },
        {
            "author_id": "74308519",
            "created_at": "2019-10-09T14:10:46.000Z",
            "id": "1181935035433308161",
            "in_reply_to_user_id": "74308519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi uma das vezes que eu mais fiquei estressada, tavam achando bonito mostrar os v\u00eddeos do bichinho super assustado\n\na outra foi quando peguei no ar umas conversas de gente do IBAMA indo ca\u00e7ar em parque nacional\n\ntinha que pegar esse povo e dar uma co\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "53200330",
            "created_at": "2019-10-09T14:04:38.000Z",
            "id": "1181933491866484739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apostar em uma mina a c\u00e9u aberto num charco s\u00f3 atende interesses da empresa Copelmi ao lado de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental como o delta do Jacu\u00ed, temos pol\u00edticos e membros da imprensa que defendem esse crime ambiental !"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2019-10-09T13:50:00.000Z",
            "id": "1181929808642613250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respons\u00e1veis pelo parque nacional disseram que pretendem investigar caso. #iG \n\nhttps://t.co/XIVFa6jiMW"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2019-10-09T13:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86433369,
                        -15.80001697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1181926563266347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost molonrj\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nQuerem colocar em risco mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Dizemos N\u00c3O ao leil\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o do Parque Marinho de Abrolhos. Mais de 1 milh\u00e3o de pessoas j\u00e1 assinaram a\u2026 https://t.co/if3knUY14y"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2019-10-09T13:21:20.000Z",
            "id": "1181922597254176769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Querem colocar em risco mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Dizemos N\u00c3O ao leil\u00e3o de petr\u00f3leo na regi\u00e3o do Parque Marinho de Abrolhos. Mais de 1 milh\u00e3o de pessoas j\u00e1 assinaram a peti\u00e7\u00e3o que recebemos hoje aqui na C\u00e2mara! https://t.co/d006HbIqPm #OceanoPedeSocorro https://t.co/ClUEeZjhqg"
        },
        {
            "author_id": "171654147",
            "created_at": "2019-10-09T11:40:01.000Z",
            "id": "1181897100218503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas https://t.co/GFbwxnL5Ux"
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2019-10-09T10:30:17.000Z",
            "id": "1181879547773349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/4AZlHUgNXL https://t.co/eRYdCGnhH7"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-10-09T09:00:22.000Z",
            "id": "1181856921571282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Vale Encantado - Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#VemPraPegada #ValeEncantado #altocaparao #trekking #montanha #ecoturismo #pegadaecoturismo #MG https://t.co/1qNE23jfcB"
        },
        {
            "author_id": "72069389",
            "created_at": "2019-10-09T03:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181774399734767621",
            "in_reply_to_user_id": "72069389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Ap\u00f3s afirmar q a tx cobrada p visitar o PNMFN era um \u201croubo\u201d, enviar o ministro do MA ao arquip\u00e9lago, trocar o comando da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e montar um grupo p discutir o reajuste da tarifa, o governo de Jair Bolsonaro manteve a regra e aumentou a tx de visita\u00e7\u00e3o do parque."
        },
        {
            "author_id": "1649007654",
            "created_at": "2019-10-09T00:35:10.000Z",
            "id": "1181729782939213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte de elefantes em uma cachoeira pr\u00f3ximo ao Parque Nacional 'Khao Yai na Tail\u00e2ndia. Acredita-se que para tentar salvar um 'bebe elefante' que havia ca\u00eddo outros tenham mergulhado para tentar resgata-lo.\ud83d\ude22 https://t.co/kzywWnqFrA"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2019-10-08T23:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181716262268948480",
            "in_reply_to_user_id": "237279123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala sobre o v\u00eddeo, Bruno Gagliasso n\u00e3o \u00e9 aquele ator que tem uma pousada na ilha que foi pega jogando esgoto na \u00e1rea do parque nacional? ou foi o Luciano Huck?"
        },
        {
            "author_id": "100118271",
            "created_at": "2019-10-08T23:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "valeria_araujo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181708936581394433",
            "in_reply_to_user_id": "29430455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valeria_araujo_ Eita. Morar diante de 1a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deve ver bem tranquila. Quando n\u00e3o tem inc\u00eandio \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "98566005",
            "created_at": "2019-10-08T23:03:01.000Z",
            "id": "1181706594167472130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Nikko  (\u65e5\u5149\u56fd\u7acb\u516c\u5712)  Senj\u014dgahara, \u00e9 um campo m\u00edstico que foi cen\u00e1rio de muitas batalhas no passado. O Monte Naitai e o Lago Ch\u016bzenji cercam esse lugar. O Visitante pode encontrar  animais passeando\u2026 https://t.co/Ic4s93YLqk"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2019-10-08T22:42:18.000Z",
            "id": "1181701380945448961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem acompanha os artigos aqui no Blog do Quebrando a Rotina sabe que eu gosto de encarar alguns desafios no Parque Nacional da... https://t.co/eqynpSfbo3"
        },
        {
            "author_id": "587642816",
            "created_at": "2019-10-08T22:06:43.000Z",
            "id": "1181692424101531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "af ta chovendo amanha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica vai ta um barro danado"
        },
        {
            "author_id": "929283319912595456",
            "created_at": "2019-10-08T21:34:45.000Z",
            "id": "1181684379967459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este xoves \u00e1s 19:30h, no Auditorio do Parque Nacional  Illas Atl\u00e1nticas, con entrada pola r\u00faa da Oliva, vir\u00e1 a doutora Elena Ojea a explicarnos como o cambio clim\u00e1tico afecta aos peixes, e como esta mudanza no seu habitat afecta a unha comunidade pesqueira como a nosa. https://t.co/U3Km5ylH6q"
        },
        {
            "author_id": "805920036196122624",
            "created_at": "2019-10-08T21:08:26.000Z",
            "id": "1181677757836738561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um abaixo assinado com tr\u00eas peti\u00e7\u00f5es contendo 1,1 milh\u00e3o de assinaturas contra a inclus\u00e3o de blocos localizados no entorno do Parque Nacional Marinhos dos Abrolhos,... https://t.co/WsDYTh0bzu"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-10-08T20:43:30.000Z",
            "id": "1181671483392835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos EMEF Machado de Assis - Jaragu\u00e1 do Sul SC na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio aprendendo sobre a riqueza de biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica. #BVSA #BrazilFoundation https://t.co/1KFEDiHl8d https://t.co/JqDrH75zrA"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2019-10-08T20:42:19.000Z",
            "id": "1181671185899229184",
            "in_reply_to_user_id": "1017031947351220225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orsonrocha Como se queimar tudo fosse desenvolvimento sustent\u00e1vel. Como se, colocar a neta do maior rizicultor do estado do Rio Grande do Sul,, formada em agronomia a gerenciar um parque nacional, o Parque Nacional da Lagoa do Peixe (biodiversidade impar), fosse para desenvolvimento!"
        },
        {
            "author_id": "34643353",
            "created_at": "2019-10-08T20:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1181661750195884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/T4N4X6HZ0O"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2019-10-08T19:43:21.000Z",
            "id": "1181656346304946176",
            "in_reply_to_user_id": "209560980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Par\u00e1. E os inc\u00eandios ao seu redor \nhttps://t.co/3tJ5jC06Sw\n\"Regi\u00e3o formada por unidade de conserva\u00e7\u00e3o re\u00fane pinturas rupestres com mais de 11 mil anos \""
        },
        {
            "author_id": "123214726",
            "created_at": "2019-10-08T19:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1181650926358220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus te devolveu a vis\u00e3o e eu nunca tive d\u00favida de que isso aconteceria. E estamos aqui para comemorar e agradecer. em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/6kWIRRVqnx"
        },
        {
            "author_id": "105921937",
            "created_at": "2019-10-08T18:50:30.000Z",
            "id": "1181643046540193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que os sistemas de monitoramento da Orsegups operam 24 horas por dia, 7 dias por semana, e transmitem, em tempo real, tudo aquilo que acontece na \u00e1rea protegida para tablets, celulares e computadores?\n\nFicou curioso e quer saber mais? Acesse https://t.co/SJGv2OZe8r https://t.co/6UXc4ZaJ1H"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-10-08T18:45:46.000Z",
            "id": "1181641854535786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a e quarta (8 e 9/10), o Inea promove o curso de Capacita\u00e7\u00e3o em Preven\u00e7\u00e3o e Defesa Florestal, na sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio Macacu, em Cachoeiras de Macacu. Leia +: https://t.co/Q8G89g18cU #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/TXTIltRvvj"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-08T18:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "username": "gdiafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181634936253616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilha que faz parte do nosso Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\n\nDestaque no jornal @GDiaFoz. \ud83d\ude0b\n\nMoradores de Foz s\u00e3o privilegiados com uma Maravilha Mundial da Natureza https://t.co/Yed1WQgaf6"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-10-08T18:00:29.000Z",
            "id": "1181630458469212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das #\u00c1rvoresFossilizadas, localizado em Filad\u00e9lfia, completou 19 anos de cria\u00e7\u00e3o, na sexta-feira, 4. \ud83c\udf82 A data especial serviu tamb\u00e9m para comemorar os 4\u20e3 anos sem nenhum #inc\u00eandio florestal na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Confira: https://t.co/CuDdYxb5wD https://t.co/fXLQStjRnP"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2019-10-08T17:41:24.000Z",
            "id": "1181625655353659398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os #angrybirds vivem no #parquenacionaldoitatiaia #serradamantiqueira #paixaopelasmontanhas  @ Parque Nacional de Itatiaia \u2014 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5phXZKz2ku"
        },
        {
            "author_id": "216792995",
            "created_at": "2019-10-08T17:35:43.000Z",
            "id": "1181624225267961857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Caesb, Daniel Rossiter, visitou nesta sexta-feira, 4.10.2019, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia, unidade de preserva\u00e7\u00e3o com 25 nascentes mapeadas, entre elas o C\u00f3rrego Cabe\u00e7a de Veado.\nhttps://t.co/9oqfQEKd7D"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-10-08T17:28:52.000Z",
            "id": "1181622500284911618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AbrolhosSemPetr\u00f3leo L\u00edder comunit\u00e1rio e da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da Reserva Extrativista de Canavieiras comenta como cerca de 60 mil fam\u00edlias, que dependem diretamente da pesca em #Abrolhos (BA), podem ser afetadas econ\u00f4mica e socialmente pela explora\u00e7\u00e3o de #petr\u00f3leo e g\u00e1s na \u00e1rea. https://t.co/bU1L2VaSlN"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2019-10-08T16:50:30.000Z",
            "id": "1181612847085871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado recebe a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Junta Tribo Cicloturismo #LeianoJC https://t.co/Qb2D8fxurO"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-10-08T16:36:35.000Z",
            "id": "1181609342656827393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica do lago Tasman no Parque nacional Aoraki/Mount Cook, Ilha Sul, Nova Zel\u00e2ndia. https://t.co/AWHPvHZmH2"
        },
        {
            "author_id": "3396160997",
            "created_at": "2019-10-08T16:30:32.000Z",
            "id": "1181607820099297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Regi\u00e3o formada por unidade de conserva\u00e7\u00e3o re\u00fane pinturas rupestres com mais de 11 mil anos. https://t.co/vbdlsHToUn"
        },
        {
            "author_id": "906723546243760128",
            "created_at": "2019-10-08T16:14:19.000Z",
            "id": "1181603741461549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria de acesso a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s Ser\u00e1\u00a0revitalizada https://t.co/rc2BzLFebU https://t.co/00xB0m3lZI"
        },
        {
            "author_id": "77339249",
            "created_at": "2019-10-08T15:57:57.000Z",
            "id": "1181599621963026433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente curte a page da minha reserva extrativista preferida e deem mto stream ainnn https://t.co/DjEqIgUFgZ"
        },
        {
            "author_id": "183188482",
            "created_at": "2019-10-08T15:37:44.000Z",
            "id": "1181594532577718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para escrever, busco inspira\u00e7\u00e3o nas coisas que est\u00e3o ao meu redor e sou privilegiada por mora ao lado de uma pequena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nAmo esse lugar \ud83e\udd70 .\n.\n.\n.\nFoto por alinepinheirofotografia https://t.co/o50XfwZQUY"
        },
        {
            "author_id": "863071162686857216",
            "created_at": "2019-10-08T15:35:44.000Z",
            "id": "1181594031719100416",
            "in_reply_to_user_id": "863071162686857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Twelve Apostles \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de pilhas de calc\u00e1rio na costa do Parque Nacional Port Campbell, na Great Ocean Road, em Victoria, Austr\u00e1lia. A proximidade entre si fez do local uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica popular da regi\u00e3o.\n\nSe estiver em Melbourne, n\u00e3o deixe de conhecer \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-08T15:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "OceanaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 81,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181591115448885252",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #Conex\u00e3oAbrolhos, coaliz\u00e3o formada pela @CIBrasil, @OceanaBrasil, Rare-Brasil, @sosma, Liga das Mulheres pelos Oceanos e WWF-Brasil, j\u00e1 alertou sobre os perigos de uma poss\u00edvel extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo nas proximidades do Parque Nacional Marinho de Abrolhos: https://t.co/UFZENZxBbO https://t.co/7rLWdpzqvo"
        },
        {
            "author_id": "1141413388385443841",
            "created_at": "2019-10-08T15:20:00.000Z",
            "id": "1181590070412767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo proposta que tramita no Senado, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve ter seus limites alterados para empreendimentos tur\u00edsticos, acarretando na mudan\u00e7a e retirada de cerca de 2.000 pessoas que moram em povados dentro do parque.\n\nhttps://t.co/boTchA4aIR"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-10-08T15:17:59.000Z",
            "id": "1181589565338992641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado recebe a 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Junta Tribo Cicloturismo. https://t.co/dLwja1g8Ub https://t.co/V4z47TQ9Ly"
        },
        {
            "author_id": "741308947",
            "created_at": "2019-10-08T15:11:28.000Z",
            "id": "1181587923524870149",
            "in_reply_to_user_id": "741308947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior reserva de floresta pluvial subtropical do mundo, reconhecida pela Unesco devido \u00e0 import\u00e2ncia dos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica. Al\u00e9m disso, as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o consideradas um dos recantos tur\u00edsticos mais visitados do pa\u00eds. https://t.co/DIUUrbvIHo"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-08T13:57:19.000Z",
            "id": "1181569262957334529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #hummingbird #flower #animals #nature #garden #ave #passarosbrasileiros #beijaflor #flor #primavera\ud83c\udf38 #animais #natureza #jardim #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/S3Eh2zrprj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-08T13:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 119,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181560391878483970",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E assim conseguimos fortalecer o pa\u00eds, a partir da renda gerada pelas unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\" finaliza Larissa Diehl @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2774369210",
            "created_at": "2019-10-08T13:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1181557328258228226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6GIebf1QZi"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2019-10-08T13:00:00.000Z",
            "id": "1181554840620675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Iguaz\u00fa, o parque das cataratas do lado argentino. Que tal conferir o post e me dizer: qual parque voc\u00ea prefere? \n#viajarcorrendo #sourbbv #parqueiguazu #parquenacionaliguazu\nhttps://t.co/QLnm1d0Bl9"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-10-08T11:48:49.000Z",
            "id": "1181536926488236033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil\n\nhttps://t.co/4UOtoVdWbT https://t.co/s0lZvBTrhJ"
        },
        {
            "author_id": "1074834972710719489",
            "created_at": "2019-10-08T10:32:33.000Z",
            "id": "1181517732031946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor Aleks Palitot enfrenta 3 dias de caminhada para subir o ponto mais alto de ROND\u00d4NIA. Pico do Tracoa a 1.126 metros de altura em Campo Novo de ROND\u00d4NIA no Parque Nacional do Pakaas Novos.\n#eu\u2764RO. https://t.co/Ikq5Scfz8L"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-10-08T05:19:37.000Z",
            "id": "1181438980425953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Av\u00f3, Souto da Retorta\nViveiro\nMonumento natural #galicianorte https://t.co/T2ipNzM0iX"
        },
        {
            "author_id": "2982803974",
            "created_at": "2019-10-08T04:33:32.000Z",
            "id": "1181427381204082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento pra repor as energias e q parece q o mundo \u00e9 s\u00f3 seu... todo seu. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/sK9etIngx1"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-10-08T03:48:32.000Z",
            "id": "1181416057602482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas Comemora Anivers\u00e1rio, Sem Nenhum Inc\u00eandio Florestal em 4 Anos \nhttps://t.co/gBkvgRwvBf https://t.co/gBkvgRwvBf"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-10-08T03:30:42.000Z",
            "id": "1181411568116011009",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A decis\u00e3o judicial que pode retirar ou confirmar o leil\u00e3o de quatro blocos de\u00a0petr\u00f3leo\u00a0localizados numa \u00e1rea pr\u00f3xima ao\u00a0Parque Nacional de Abrolhos, no litoral baiano, virou um verdadeiro \u201cjogo de empurra\u201d entre as varas federais da Justi\u00e7a da Bahia e do Distrito Federal."
        },
        {
            "author_id": "2218607437",
            "created_at": "2019-10-08T02:50:00.000Z",
            "id": "1181401326984552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandei mensagem pra minha Gil s\u00f3 pra tirar d\u00favida sobre uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e do nada viemos parar no assunto do enteado do prefeito ahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1022863873127473152",
            "created_at": "2019-10-08T01:13:32.000Z",
            "id": "1181377050327818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Manchete Em perigo est\u00e3o tamb\u00e9m as tartarugas na Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel, em #Pirambu. Com sede no local, o Projeto Tamar monitora mais de 50 quil\u00f4metros de litoral at\u00e9 a foz do Rio S\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "1007592441875136513",
            "created_at": "2019-10-08T00:24:45.000Z",
            "id": "1181364773885231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost urucumeco\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nEsse \u00e9 um dos lugares que n\u00e3o pode faltar no roteiro. Uma joia do Espinha\u00e7o.\u26f0\n\u2800\n\ud83d\udccdCachoeira do Bicame\n\ud83c\udf0dLapinha da Serra - MG\n\u2800\nA cachoeira est\u00e1 localizada dentro de uma RPPN (reserva\u2026 https://t.co/ywHGj6Txyx"
        },
        {
            "author_id": "69019025",
            "created_at": "2019-10-08T00:21:58.000Z",
            "id": "1181364075437142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor \u00e9poca da pol\u00edtica ambiental no Brasil foi com PT! N\u00e3o \u00e9 a 8\u00b0 maravilha. Mas \u00e9 disparada a melhor em 522 anos. Estrutura. Concursos. Acordos. Leis. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Pol\u00edtica indigenista forte. Aporte ao trabalho da Marina... #LulaLivre #MoroChefeDaQuadrilha https://t.co/FXdpCnEbX0"
        },
        {
            "author_id": "1093924938464022530",
            "created_at": "2019-10-08T00:09:37.000Z",
            "id": "1181360967231442945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Pernambuco!Parque Nacional do Catimbau (PE)\nEle abrange os munic\u00edpios de Buique, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga. \nA porta de entrada principal fica no munic\u00edpio de Buique, o Parque corresponde uma \u00e1rea de 62,3 mil hectares e possui 150 milh\u00f5es de anos \ud83d\ude0d\nFoto: @mar_de_selva https://t.co/q5WjRsXwiY"
        },
        {
            "author_id": "45579725",
            "created_at": "2019-10-08T00:05:00.000Z",
            "id": "1181359802238328833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"I think I loved you 'fore I knew you\" \n\u00bd Ano em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0v6hEaNgsB"
        },
        {
            "author_id": "45579725",
            "created_at": "2019-10-08T00:03:49.000Z",
            "id": "1181359505910583297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"I think I loved you 'fore I knew you\" | \u00bd Ano em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RdXePXmXGs"
        },
        {
            "author_id": "1022863873127473152",
            "created_at": "2019-10-07T23:31:33.000Z",
            "id": "1181351386979680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Manchete O \u00f3leo tem causado estragos no litoral sergipano. Na noite de quinta para sexta-feira, a mar\u00e9 poluiu a costa norte do estado, afetando em particular as praias da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel, no munic\u00edpio de Pirambu, cerca de 50 quil\u00f4metros ao norte de #Aracaju."
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2019-10-07T23:01:54.000Z",
            "id": "1181343922838265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Refletor ] Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza - Cambar\u00e1 do Sul, RS - Brasil - o mundo pela \"c\u00e2mera da Duda\" - \ud83d\udcf8: setembro 23, 2019 15:42. #omundopelac\u00e2meradaduda #dudazf\ud83d\udc99 #igers #igdaily #instalike\u2026 https://t.co/93nzg9BYQf"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-10-07T23:00:29.000Z",
            "id": "1181343566557323271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 4 anos n\u00e3o h\u00e1 inc\u00eandios no Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\nA #UnidadeDeConserva\u00e7\u00e3o possui #f\u00f3sseis com idade entre 252 a 295 milh\u00f5es de anos e \u00e9 uma das mais representativas florestas fossilizadas do \ud83c\udf0e.\n\n\ud83d\udccdFilad\u00e9lfia\nSaiba mais: https://t.co/5Fhjc7grlQ https://t.co/Gn9Z9yjbju"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2019-10-07T23:00:00.000Z",
            "id": "1181343446923173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada para preservar os ecossistemas naturais de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica. https://t.co/Aq2XZjaSBi"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2019-10-07T22:40:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1181338473841725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recompensa p\u00f3s trilha \ud83d\udc96\ud83d\udca7\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DxSUigwsUF"
        },
        {
            "author_id": "54979892",
            "created_at": "2019-10-07T22:39:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1181338160946712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Para vc que n\u00e3o viu ou quer rever a s\u00e9rie de reportagens que fiz na Amaz\u00f4nia, seguem os links: \ud83d\ude43\n\nhttps://t.co/qr00yLEtXe\n\nhttps://t.co/rKrasmu1ey\n\nhttps://t.co/8DiVEpTkhu\n\nhttps://t.co/VIDTEdOMy4"
        },
        {
            "author_id": "1180866842736435200",
            "created_at": "2019-10-07T20:39:33.000Z",
            "id": "1181308100663361536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The fallen of the night \ud83c\udf03\ud83c\udf06\n\n#geres #nature #traveling #portugal #landlines em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7SEXbxrD4q"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-07T20:26:09.000Z",
            "id": "1181304726677327873",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#FaltaPouco a peti\u00e7\u00e3o por #AbrolhosSemPetr\u00f3leo tem quase 1 milh\u00e3o de assinaturas contra a inclus\u00e3o de blocos localizados no entorno do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, na 16\u00aa Rodada de Licita\u00e7\u00f5es de Blocos Explorat\u00f3rios da ANP. Assine: https://t.co/DPraRHn6hT https://t.co/vMYkc2xcra"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-07T20:06:58.000Z",
            "id": "1181299900073553923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#AbrolhosSemPetr\u00f3leo L\u00edder comunit\u00e1rio e da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da Reserva Extrativista de Canavieiras comenta como cerca de 60 mil fam\u00edlias, que dependem diretamente da pesca em #Abrolhos (BA), podem ser afetadas econ\u00f4mica e socialmente pela explora\u00e7\u00e3o de #petr\u00f3leo e g\u00e1s na \u00e1rea. https://t.co/lo8kaO6VPv"
        },
        {
            "author_id": "1027270314",
            "created_at": "2019-10-07T19:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "YOURREALBOSS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181290438889791488",
            "in_reply_to_user_id": "264249889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YOURREALBOSS Parque Nacional 11AM\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2019-10-07T18:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1181277313951887362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#granderota #walkforhealth #responsibletourism #aiportugalportugal #etapa1 #lifecanbesimple #cabrilecorural em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JLQJKgHZL3"
        },
        {
            "author_id": "37435857",
            "created_at": "2019-10-07T18:36:50.000Z",
            "id": "1181277217151545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1. O fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/OK12ATpXz6 https://t.co/UI1ErkV1Ex"
        },
        {
            "author_id": "971861233",
            "created_at": "2019-10-07T18:14:21.000Z",
            "id": "1181271560944017410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/o7cr95TjN8"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2019-10-07T17:09:06.000Z",
            "id": "1181255138280968193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil https://t.co/UDRayjQSfA"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-10-07T17:00:16.000Z",
            "id": "1181252917023641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha n\u00f3is fazendo balb\u00fardia, isso foi h\u00e1 duas semanas l\u00e1 em Urubici https://t.co/VagkokWkyc"
        },
        {
            "author_id": "178883791",
            "created_at": "2019-10-07T16:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1181247848777764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSer \u201cFODA\u201d \u00e9 entender os per\u00edmetros das suas proje\u00e7\u00f5es e encontrar maneiras de torn\u00e1-las palp\u00e1veis. \u00c9 preciso tornar o sonho vi\u00e1vel, e consequentemente, torna-lo realidade.\u201d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HcCFEunj2x"
        },
        {
            "author_id": "486246284",
            "created_at": "2019-10-07T16:24:55.000Z",
            "id": "1181244019101315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na nova esta\u00e7\u00e3o do ano, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua um programa legal, Para saber mais sobre esse destino no cora\u00e7\u00e3o do Brasil clique nesse link\nhttps://t.co/GvEhRMi9R0. https://t.co/wVqLVpbnhX"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2019-10-07T16:23:19.000Z",
            "id": "1181243618033639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil https://t.co/H2GsGb5lAt"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2019-10-07T15:53:46.000Z",
            "id": "1181236179838132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Oulanka, na #Finl\u00e2ndia, possui in\u00fameras pontes suspensas que ligam v\u00e1rios caminhos que o levam at\u00e9 aos r\u00e1pidos. \u00c9 um parque adequado para os mais aventureiros!\n#Viagens360\u00cdlhavoAROUNDTHEWORLD\n\u260e\ufe0f (+351) 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@viagens360.pt\n#ViajamosJuntosConsigo https://t.co/5zpiewqYJ2"
        },
        {
            "author_id": "17353783",
            "created_at": "2019-10-07T15:43:10.000Z",
            "id": "1181233511740653571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao Servi\u00e7o Florestal Brasileiro que n\u00e3o fa\u00e7a licita\u00e7\u00e3o para Floresta Nacional do Amap\u00e1  https://t.co/YFWNZBpHXr #noticiascartograficas https://t.co/96eSe6NDa8"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2019-10-07T15:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "RomanLalin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181231364177367041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O conselleiro de Cultura e Turismo, @RomanLalin, destacou o potencial da paisaxe galega como escenario para produci\u00f3ns audiovisuais durante a presentaci\u00f3n de \u2018Ons\u2019, o filme que se rodar\u00e1 no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas e que conta co apoio da Xunta https://t.co/PK6Q0NuARm https://t.co/4B23xwKXzi"
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-10-07T15:29:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc32d80ff14c000"
            },
            "id": "1181230192372658177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do vale do Catimbau em uma das trilhas por do sol na trilha do Chapad\u00e3o mas informa\u00e7\u00f5es s\u00f3 chama no whatsapp 81982727901 ou ligue 87996169270 https://t.co/jtv8kBzu7O"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2019-10-07T15:14:20.000Z",
            "id": "1181226255896780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto de Pesquisa em Biodiversidade da UFSC promove semana da ci\u00eancia no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/GJGjVGRlUX"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-10-07T14:48:42.000Z",
            "id": "1181219806382612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#AbrolhosSemPetroleo | O governo quer colocar em leil\u00e3o quatro \u00e1reas para atividades petrol\u00edferas numa \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, uma das regi\u00f5es de maior biodiversidade do planeta. https://t.co/rHjadarSzi"
        },
        {
            "author_id": "830770998714761218",
            "created_at": "2019-10-07T14:41:06.000Z",
            "id": "1181217895562534913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Et11WUUquf"
        },
        {
            "author_id": "51924005",
            "created_at": "2019-10-07T14:40:58.000Z",
            "id": "1181217859285983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/EKk9pkm62S"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2019-10-07T14:40:20.000Z",
            "id": "1181217701563383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/F2q5Hsn9l4"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2019-10-07T14:39:53.000Z",
            "id": "1181217585720971266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/EO3dqflAeC"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2019-10-07T14:39:07.000Z",
            "id": "1181217393873428482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/zTovMRwity"
        },
        {
            "author_id": "1165348930550403074",
            "created_at": "2019-10-07T14:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "username": "PSDBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 147,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 164,
                        "username": "PMESP"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 212,
                        "username": "DGABC"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 220,
                        "username": "Desesquerdizada"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 238,
                        "username": "isentoes2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181214895951482881",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Folha vai apoiar invas\u00e3o de terreno em SBC pelo MTST ?? L\u00e1  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ou quando \u00e9 da esquerda pode ?\n@jdoriajr \n@PSDBoficial \n@policiafederal \n@PMESP \nS\u00f3 pra constar o Pcc est\u00e1 l\u00e1 com eles. \n@DGABC \n@Desesquerdizada \n@isentoes2 https://t.co/T5nRPmekZk"
        },
        {
            "author_id": "297495780",
            "created_at": "2019-10-07T14:04:38.000Z",
            "id": "1181208716684738570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/kZZ5Kd3CqY"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2019-10-07T13:38:33.000Z",
            "id": "1181202151072309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas comemora anivers\u00e1rio, sem nenhum inc\u00eandio florestal em 4 anos - https://t.co/Cv2QHczA7P https://t.co/fGH5qrdQVH"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-10-07T13:32:05.000Z",
            "id": "1181200525238394886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1. O fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GKK9fhXawW \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o Corpo de Bombeiros Militar do Par\u00e1 https://t.co/2oBuZnoa2T"
        },
        {
            "author_id": "80445060",
            "created_at": "2019-10-07T13:29:04.000Z",
            "id": "1181199767382233088",
            "in_reply_to_user_id": "80445060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "4353613215",
            "created_at": "2019-10-07T13:20:27.000Z",
            "id": "1181197597060538369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um avi\u00e3o pulverizador apareceu no c\u00e9u\n\nColniza/MT \u2014 Nos \u00faltimos meses t\u00eam se intensificado as invas\u00f5es de extra\u00e7\u00e3o de madeiras, grilagem de terra, grandes desmates, assim como v\u00e1rias constru\u00e7\u00f5es na margem esquerda do Rio Guariba, explora\u00e7\u00e3o garimpeira \n\n https://t.co/L2FkAI74EJ"
        },
        {
            "author_id": "31749058",
            "created_at": "2019-10-07T13:01:32.000Z",
            "id": "1181192839029493761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTUDO DO MEIO \u2013 Estudantes de Arquitetura e Urbanismo e Engenharia Ambiental realizam visita de campo - https://t.co/OWa40yMxkb"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-10-07T12:16:12.000Z",
            "id": "1181181426957316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Estadual de Monte Alegre, no Par\u00e1. A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental abriga um s\u00edtio arqueol\u00f3gico com pinturas rupestres de pelo menos onze mil anos. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/CcfPT7Pz9K"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2019-10-07T12:15:12.000Z",
            "id": "1181181175026651138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Junto com Odebrecht foi a Mectron. Empresa que desenvolvia material b\u00e9lico para a defesa territorial do Brasil. O missel Exoset \u00e9 um exemplo da tecnologia que foi para uma empresa israelense\n\nEmbraer representava o maior parque nacional de material b\u00e9lico pra defesa territorial https://t.co/eyGa4w6Ozk"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-10-07T12:07:26.000Z",
            "id": "1181179221122662406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatiricas s\u00e3o flagradas juntas no Parque Nacional do Igua\u00e7u \n#Not\u00edcias\nhttps://t.co/RHTWFESso6"
        },
        {
            "author_id": "52912420",
            "created_at": "2019-10-07T11:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1181176683422011394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/3Il8gBv1nM"
        },
        {
            "author_id": "898599719248723968",
            "created_at": "2019-10-07T11:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "moleculoide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181176026501668864",
            "in_reply_to_user_id": "3667821077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moleculoide Trabalhei em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tem uma cachoeira. Em um dia de inverno com o local vazio, ainda bem, cruzamos o rio para a sede da UC. Uns 10 min. depois vimos o rio encher, subimos pela estrada at\u00e9 a queda, nem dava pra chegar l\u00e1 tamanha a vaz\u00e3o da \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "510005387",
            "created_at": "2019-10-07T11:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "AlfonsoZarauza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181175217412022274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Temos a sorte de contar cunha paisaxe privilexiada, escenario de produci\u00f3ns audiovisuais coma \u2018Ons\u2019, o pr\u00f3ximo filme de @AlfonsoZarauza que se rodar\u00e1 neste enclave do Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas e que estamos convencidos de que ser\u00e1 un novo \u00e9xito do noso audiovisual https://t.co/ELiixLiITX"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-10-07T11:33:40.000Z",
            "id": "1181170725148712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo cient\u00edfico revela novas esp\u00e9cies no Parque Nacional da Gorongosa  https://t.co/OFZK7ivOGG"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2019-10-07T11:32:45.000Z",
            "id": "1181170493677805570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da Univasf realiza estudo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte\u00a0baiano https://t.co/oij34DV9eV https://t.co/FjEGnR45No"
        },
        {
            "author_id": "1487514031",
            "created_at": "2019-10-07T11:13:32.000Z",
            "id": "1181165658136031234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas https://t.co/BYce4MbxNa https://t.co/MvHiLNn2Lt"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-10-07T11:05:29.000Z",
            "id": "1181163633017008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas comemorou anivers\u00e1rio, sem nenhum inc\u00eandio florestal em 4 anos. https://t.co/wNHjsEulBS https://t.co/BLhjbtj6n8"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2019-10-07T10:57:53.000Z",
            "id": "1181161718594097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita de Pelotas recebe livro que embasa a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pontal da Barra\nMaterial re\u00fane informa\u00e7\u00f5es acerca da riqueza biol\u00f3gica e do potencial cient\u00edfico, cultural, hist\u00f3rico, tur\u00edstico e educacional da regi\u00e3o\n(https://t.co/sJFfueXoX4) https://t.co/s6ZUsqWJ6h"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2019-10-07T09:21:48.000Z",
            "id": "1181137538947452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia \ud83d\udea8\ud83d\ude94\ud83d\udea8| As fam\u00edlias eram origin\u00e1rias da Venezuela e alegaram desconhecer que o local \u00e9 protegido pela legisla\u00e7\u00e3o https://t.co/TwnNzyKFK4 https://t.co/anv4pDNr0K"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-10-07T09:21:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1181137450212696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse foi o caso do mosaico, Parque Nacional e APA do Boqueir\u00e2o da On\u00e7a: atrasos e redefini\u00e7\u00e3o de limites por conta do interesse da energia e\u00f3lica. (Eu vivi isso.)\n\nhttps://t.co/jjg2jlN7gf"
        },
        {
            "author_id": "3053353401",
            "created_at": "2019-10-07T07:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1181114716191678465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Ger\u00eas \u26f0\n#ger\u00eas #pnpg em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/m9XLqBIy4c"
        },
        {
            "author_id": "144842514",
            "created_at": "2019-10-07T02:21:20.000Z",
            "id": "1181031725239021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pesquisador cita o Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, na Bahia, regi\u00e3o que aguardou mais de 10 anos para que fosse criado ali um parque nacional. No final, [ficou] de fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o justamente aquelas de interesse das empresas e\u00f3licas e de minera\u00e7\u00e3o. https://t.co/ptnEhNv1dV"
        },
        {
            "author_id": "8174792",
            "created_at": "2019-10-07T00:47:19.000Z",
            "id": "1181008064876630017",
            "in_reply_to_user_id": "8174792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a pauta seguinte: fogo na amaz\u00f4nia destr\u00f3i o parque nacional de monte alegre um dos poucos com pinturas rupestres no brasil\n\nchute nas bolas"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-10-07T00:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 37,
                        "username": "visitveadeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181007671404748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia e sol na Chapada dos Veadeiros!\n\n@visitveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wl0Ee7SZlw"
        },
        {
            "author_id": "424662039",
            "created_at": "2019-10-07T00:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1180998709221498882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd8 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tn6T4XdLOS"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-07T00:04:20.000Z",
            "id": "1180997248844328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake in blue\n#lake #mist #dawn #blue #nature #landscapephotography\nLago em azul\n#lago #nevoa #n\u00e9voa #amanhecer #azul #natureza #paisagemlinda #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/VeOaP5DPYR"
        },
        {
            "author_id": "53165336",
            "created_at": "2019-10-06T23:33:35.000Z",
            "id": "1180989511007920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres da Serra da Capivara em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/OlYXYplWen"
        },
        {
            "author_id": "584788117",
            "created_at": "2019-10-06T23:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1180982727392333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seja vibra\u00e7\u00e3o, veja as emo\u00e7\u00f5es brilhar em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8rQeRfP9gA"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2019-10-06T22:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1180977230870007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/WFlM2Jw63T"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2019-10-06T20:18:44.000Z",
            "id": "1180940475899023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coisas do Brasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4BGmcuTSM3"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2019-10-06T16:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 257,
                        "username": "nytimes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "1180889666372931584",
            "in_reply_to_user_id": "43755710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Este ano, a Floresta Nacional Jamanxim, uma floresta tropical protegida pelo governo e maior que o tamanho de Porto Rico, perdeu 45 quil\u00f4metros quadrados de cobertura florestal, o pior desmatamento entre todas as terras protegidas da Amaz\u00f4nia brasileira.\"\n@nytimes"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-06T16:30:31.000Z",
            "id": "1180883043038437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nSabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus) a 2245 metros de altitude nos Castelos do A\u00e7u\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky\u2026 https://t.co/WtmqkDGikJ"
        },
        {
            "author_id": "1180555633046802434",
            "created_at": "2019-10-06T15:32:16.000Z",
            "id": "1180868382306062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria ir pro parque nacional hoje \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-10-06T15:08:22.000Z",
            "id": "1180862366227091458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas comemora anivers\u00e1rio, sem nenhum inc\u00eandio florestal em 4 anos\nhttps://t.co/cwcbdMdYDk https://t.co/cwcbdMdYDk"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-10-06T15:08:12.000Z",
            "id": "1180862325861076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas comemora anivers\u00e1rio, sem nenhum inc\u00eandio florestal em 4 anos https://t.co/cwcbdMdYDk https://t.co/qbuYLKbNRO"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2019-10-06T14:28:55.000Z",
            "id": "1180852440482103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis elefantes morreram depois de ca\u00edrem numa cascata do Parque Nacional Khao Yai, na Tail\u00e2ndia depois de uma cria de tr\u00eas anos ter escorregado e dos elefantes tentarem salvar-se uns aos outros\u00a0[v\u00eddeo] https://t.co/xPMMy587M0 https://t.co/inPq7i0rdc"
        },
        {
            "author_id": "190340770",
            "created_at": "2019-10-06T13:54:53.000Z",
            "id": "1180843876338278411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva pra uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/7FvM8Olhzl"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-06T13:53:02.000Z",
            "id": "1180843410846040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/3uVLp37zO5"
        },
        {
            "author_id": "77903908",
            "created_at": "2019-10-06T13:47:05.000Z",
            "id": "1180841910853750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O tema do dia 5 para o #Inktober2019 era \"constru\u00e7\u00e3o\" e eu quis representar os cupinzeiros fant\u00e1sticos que s\u00f3 existem no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. Essas constru\u00e7\u00f5es incr\u00edveis s\u00e3o enfeitadas \u00e0 noite com as luzes de larvas bioluminescentes de besouros! \u2764\ufe0f https://t.co/zZaW1F4hqM"
        },
        {
            "author_id": "47706308",
            "created_at": "2019-10-06T13:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1180833640785182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais, muito show em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/H5CMrkeDTI"
        },
        {
            "author_id": "2608289443",
            "created_at": "2019-10-06T13:06:28.000Z",
            "id": "1180831690979254273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nem acredito que consegui tirar Amanda e Kamylla de casa pra irem no parque nacional comigo."
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2019-10-06T12:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 50,
                        "username": "mateusbfoto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1180819242100432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana recebemos a jornalista Cl\u00e1udia Tonaco @mateusbfoto e a levamos em v\u00e1rios atrativos na Serra do Cip\u00f3: Cachoeira da Caverna, Cachoeiras da Serra Morena, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, onde fizemos\u2026 https://t.co/0Om5GhdqgE"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-10-06T11:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82594286,
                        -2.75103498
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1180804394318749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... M@L20040218 : \u201cDunas &amp; Lagoas 3\u201d, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Foz do Rio Pregui\u00e7a, Barreirinhas, Maranh\u00e3o, Brasil. \n#lencoismaranhenses #riopregui\u00e7as #maranhaodeencantos #riopregui\u00e7a\u2026 https://t.co/CUiWUVAdCc"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-10-06T11:17:34.000Z",
            "id": "1180804284000165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas completa 19 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/5g8e8R4uyc https://t.co/l719Q3OECZ"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-10-06T11:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82594286,
                        -2.75103498
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1180803199869083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... M@L20040218 : \u201cDunas &amp; Lagoas 3\u201d, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,Foz do Rio Pregui\u00e7a, Barreirinhas, Maranh\u00e3o, Brasil. \n\n#lencoismaranhenses #riopregui\u00e7as #maranhaodeencantos\u2026 https://t.co/ambViQOVWt"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-06T10:16:44.000Z",
            "id": "1180788975184875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7u\n.\nSunrise on the Castelos do A\u00e7u\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography\u2026 https://t.co/AMjAxf7U4A"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2019-10-06T09:09:01.000Z",
            "id": "1180771934067466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Extremadura #Naturaleza Parque Nacional de Monfrag\u00fce #C\u00e1ceres #DisfrutaExtremadura #FelizDomingo https://t.co/Ks8uTJWTqr https://t.co/UVeHGJMQsw"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2019-10-06T08:50:26.000Z",
            "id": "1180767259226189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem televisiva da RTP em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o) em 1974\n\nNesta entrevista, podemos algumas imagens da Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas na \u00e9poca. Podemos ver tamb\u00e9m... https://t.co/rebjDT0bxr"
        },
        {
            "author_id": "85426815",
            "created_at": "2019-10-06T06:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "lusaduds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180739148740730880",
            "in_reply_to_user_id": "2928621765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lusaduds \u00c9 pq ali \u00e9 bem pertinho do Parque Nacional n\u00e9, imagino que tenha sido por isso... assim, eu mesma n\u00e3o tive muita sorte de encontrar ele em campo, j\u00e1 vi s\u00f3 o coc\u00f4 haha"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2019-10-06T06:05:47.000Z",
            "id": "1180725820572209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00edndices de #Queimadas na regi\u00e3o amaz\u00f4nica diminu\u00edram com a chegada das chuvas, mas o cen\u00e1rio ainda \u00e9 cr\u00edtico! Milhares de hectares de #Floresta foram devastados e a nossa biodiversidade est\u00e1 virando cinza. N\u00e3o esque\u00e7a a #Amaz\u00f4nia. - \nhttps://t.co/cLCLjyr9QY\nRT M\u00eddia NINJA -"
        },
        {
            "author_id": "99773647",
            "created_at": "2019-10-06T04:29:08.000Z",
            "id": "1180701499980156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/DryuoySdym"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-06T04:24:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1180700275440402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo Livre no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park https://t.co/VRvCzGlgJW"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-10-06T03:31:26.000Z",
            "id": "1180686979798913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeira \u00e9 multada em R$ 440 mil ap\u00f3s desmatar \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica em Campo Grande \n\nFoi desmatada uma \u00e1rea de 62,9 hectares de mata protegida https://t.co/cMXmysSpw8"
        },
        {
            "author_id": "1061007600391725056",
            "created_at": "2019-10-06T01:57:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "40d5a90853c376cf"
            },
            "id": "1180663427611713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ranzinha em seu habitate, parque nacional de Itatiaia, tr\u00eas divisas Rj,Mg,https://t.co/SbGClQCpWH. https://t.co/oYl1lqmugZ"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-10-06T01:22:17.000Z",
            "id": "1180654477847728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Os \u00edndices de queimadas na regi\u00e3o amaz\u00f4nica diminu\u00edram com a chegada das chuvas, mas o cen\u00e1rio ainda \u00e9 cr\u00edtico! Milhares de hectares de floresta foram devastados e a nossa biodiversidade est\u00e1 virando cinza. N\u00e3o esque\u00e7a a Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/b27V27uHsK"
        },
        {
            "author_id": "1658341160",
            "created_at": "2019-10-06T01:18:53.000Z",
            "id": "1180653622784339969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/PCgU5LOnUj"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2019-10-06T01:12:57.000Z",
            "id": "1180652128668241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seis elefantes morreram em uma cachoeira em um parque nacional na Tail\u00e2ndia. Acompanhe tamb\u00e9m em https://t.co/6Lcn6R9PQk #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/Qxe9lQom50"
        },
        {
            "author_id": "53165336",
            "created_at": "2019-10-06T00:39:30.000Z",
            "id": "1180643708649259011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/LZyK78kqYu"
        },
        {
            "author_id": "1633650576",
            "created_at": "2019-10-06T00:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1180634352692158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzin e c\u00e9u azul \ud83d\udc9b em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/E33JaVfNFR"
        },
        {
            "author_id": "24614451",
            "created_at": "2019-10-05T22:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180607667007623170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/3rZf1JnjEV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1051507200412270593",
            "created_at": "2019-10-05T22:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180603592828321793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/7B7qEq1MoU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4849999936",
            "created_at": "2019-10-05T21:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180603093450256385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/jCHYPW0ZQy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54031538",
            "created_at": "2019-10-05T21:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180601142390034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/GvEWNJmT2M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "190338055",
            "created_at": "2019-10-05T21:22:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1180594208282820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha de 14km no parque nacional de Ubajara, e sem d\u00favidas foi a melhor trilha da minha vida. lugares lindoooos. estou muito encantada!!!!"
        },
        {
            "author_id": "381429184",
            "created_at": "2019-10-05T21:06:47.000Z",
            "id": "1180590179121188866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Mamirau\u00e1 entre os munic\u00edpios de TEF\u00c9 e MARA\u00c3, AM https://t.co/Zhv87oP0ac"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-10-05T20:46:00.000Z",
            "id": "1180584946919972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique em https://t.co/uu7Odtq1gO e conhe\u00e7a o trabalho da equipe de manejo ambiental do Parque Nacional da Tijuca, respons\u00e1vel, entre outras tarefas, por ajudar a preparar terrenos que receber\u00e3o mudas de esp\u00e9cies nativas do Parque. https://t.co/IEgNYcvuDz"
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2019-10-05T20:39:37.000Z",
            "id": "1180583342908919810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mesmo chamado que fez ele articular com pol\u00edticos pra conseguir construir sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/nlBZOordos"
        },
        {
            "author_id": "633079081",
            "created_at": "2019-10-05T20:27:58.000Z",
            "id": "1180580411820265475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de passeio com o Minist\u00e9rio dos Anjinhos, Coroinhas e Ac\u00f3litos. de nossa par\u00f3quia na Fazenda Ipanema \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/AiAuLD7zvy"
        },
        {
            "author_id": "45583268",
            "created_at": "2019-10-05T20:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1180579925566246914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Lugar.\nAinda bem que fiz tudo.\nJ\u00e1 quero voltar.\n.\n#LimaDuarte #Concei\u00e7\u00e3oDeIbitipoca #MG\n#IbItipoca #Caminhada #Trekking\n#Turismo #Passeio #PAZ\n#Feliz #Grato #Realizado #DEUS em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/GRHeSRM5Ui"
        },
        {
            "author_id": "53165336",
            "created_at": "2019-10-05T18:27:21.000Z",
            "id": "1180550053993299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto noturna da Pedra Furada no Parque Nacional da Serra da Capivara em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/UfK9vGqj0t"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-05T16:41:37.000Z",
            "id": "1180523446884806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CTqP21Wdf8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/8jywbe8nr9"
        },
        {
            "author_id": "81134603",
            "created_at": "2019-10-05T16:34:05.000Z",
            "id": "1180521550333796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo quer entregar Abrolhos para m\u00faltis explorarem petr\u00f3leo\n Por Hora do Povo  Publicado em 4 de outubro de 2019\n\nParque Nacional Marinho de Abrolhos/ICMBio\nA 16\u00aa rodada de leil\u00e3o do... https://t.co/OuiPOxv3b6"
        },
        {
            "author_id": "900858110507724801",
            "created_at": "2019-10-05T16:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LNogueira014"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180517387818303489",
            "in_reply_to_user_id": "4481922015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LNogueira014 No Parque Nacional n\u00e9!?"
        },
        {
            "author_id": "310360022",
            "created_at": "2019-10-05T15:51:08.000Z",
            "id": "1180510743738732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Mata do Bacurizal\n\n#tricks #nature #amazonia #science #brasil #jungle #october #2019 #samsung em Salvaterra, Para, Brazil https://t.co/xWq5aRdNeM"
        },
        {
            "author_id": "263235608",
            "created_at": "2019-10-05T15:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1180508078686515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Through the woods \ud83c\udf32 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kEI2HbASqR"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-10-05T14:29:47.000Z",
            "id": "1180490271571750914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vicente Pires x floresta nacional, condutor Alessandro https://t.co/jHiBKQRvTl"
        },
        {
            "author_id": "78842800",
            "created_at": "2019-10-05T14:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "vernssage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180483894115733509",
            "in_reply_to_user_id": "136095258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vernssage O Walter Lantz criou ele depois da lua de mel, ele alugou uma cabana num parque nacional qualquer pra passar o fim de semana e nem ele ou a esposa conseguiram aproveitar por causa de um bendito Pica-pau que picava a madeira da cabana o tempo todo, madrugada inclusive."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-10-05T14:02:44.000Z",
            "id": "1180483460995174401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Anta, gato-mourisco e maracaj\u00e1, on\u00e7a-parda e macaco-prego-de-crista s\u00e3o registrados novamente no sul da Bahia https://t.co/ulYTKlsIAC  O + recente monitoramento de mam\u00edferos \u2013 realizado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e no Parque do Pau Brasil \u2013 deixou os bi\u00f3logos super animados https://t.co/7uWFDBXbEg"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-10-05T13:37:03.000Z",
            "id": "1180476998050824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#meubempara A Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, localizada em Santar\u00e9m, regi\u00e3o oeste do Par\u00e1, cont\u00e9m 75 comunidades. A comunidade de Coroca, \u00e0s margens do majestoso rio Arapiuns, \u00e9 uma delas. \ud83c\udf0a https://t.co/ogvJQ5Si9E"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2019-10-05T13:24:00.000Z",
            "id": "1180473714011496450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Invas\u00f5es, queimadas, veneno e amea\u00e7as. Dizendo-se legitimados pelos discursos do presidente, ruralistas tentam devastar a \u00fanica reserva extrativista do Estado, onde fam\u00edlias camponesas tiram seu sustento da floresta em p\u00e9. Poder p\u00fablico omite-se: https://t.co/ZqgYot0k9e"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-10-05T13:00:01.000Z",
            "id": "1180467679125110788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ANTES E O DEPOIS DE UM MUTIR\u00c3O DE PLANTIO - Clique em https://t.co/uu7Odt8pSe e conhe\u00e7a o trabalho da equipe de manejo ambiental do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/P4VUQ50DTh"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2019-10-05T13:00:00.000Z",
            "id": "1180467676000354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Iguaz\u00fa, o parque das cataratas do lado argentino. Que tal conferir o post e me dizer: qual parque voc\u00ea prefere? \n#viajarcorrendo #mtur #sourbbv #parqueiguazu #parquenacionaliguazu\nhttps://t.co/QLnm1diccH"
        },
        {
            "author_id": "296562165",
            "created_at": "2019-10-05T12:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PetroceliLorran"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1180467267827580928",
            "in_reply_to_user_id": "1091336451172765697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@petrocelilorran (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/TNCxwkLxR6"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-05T12:31:03.000Z",
            "id": "1180460391048138753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bel\u00edssima cadeia de montanhas que formam o conjunto dos Tr\u00eas Picos, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, vista da trilha do Sino\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/D1vZAw3Dge"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-05T12:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 175,
                        "username": "agenciaradioweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180453335767375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o judicial amea\u00e7a cortar cerca de 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Assine a peti\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea integral: https://t.co/7lCKH85lk9\n\nOu\u00e7a mat\u00e9ria da @agenciaradioweb sobre a import\u00e2ncia do #ParnaBodoquena: https://t.co/jU5r2lFOWm\n\n#NemUmPorCentoAMenos https://t.co/jwuwAkQnfI"
        },
        {
            "author_id": "248675361",
            "created_at": "2019-10-05T10:13:54.000Z",
            "id": "1180425874191130625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos premiadas da NatGeo. Um panorama de 180\u00ba combinado com a Via L\u00e1ctea no fundo amplia um campo de flores silvestres de Paepalanthus no Parque Nacional da Chapada de Veadeiros. https://t.co/xM1UidYt1j"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-10-05T09:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1180421236100337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost vilkerguia\n\nAventura mesmo \u00e9 ser quem voc\u00ea \u00e9 sem medo de ser feliz.\n\u2022\nQuer se aventurar no Parque Nacional do Capara\u00f3 e ter uma foto igual a essa?\nEu posso te ajudar. Permita-se viver e registrar essa\u2026 https://t.co/eKclq1onYB"
        },
        {
            "author_id": "3829620677",
            "created_at": "2019-10-05T09:41:20.000Z",
            "id": "1180417679984910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Queulat - Que lindo lugar \ud83d\ude0d\n-\n-\n-\n-\n#fegobni #viaje #patagonia\n#coyhaique #aisen\n#vacaciones #naturalpic #naturaleza #instachile_ #chilegram #surdechile #queulat #ventisquero #puentecolgante #chile en\u2026 https://t.co/py2SgtMQQV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-10-05T09:32:22.000Z",
            "id": "1180415422719377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EUUSOTRACKLOG\n.\n\ud83d\udc63 Adesivo da TRACKLOG na  Cuia do Chimarr\u00e3o no Parque Estadual da Guarita, Torres-RS\n.\n.\n\ud83d\udc49 O Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger, mais conhecido como Parque da Guarita, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/mzSjGCjGUn"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2019-10-05T07:36:08.000Z",
            "id": "1180386171140087809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia  | #viagens #viajar https://t.co/IdtzXhwIgR"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2019-10-05T03:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 242,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180316924946898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o terceiro inc\u00eandio dentro de tr\u00eas semanas na mesma regi\u00e3o em #Palho\u00e7a da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Nessa sexta (4) \u00e0 noite, fogo foi rapidamente controlado com a mobiliza\u00e7\u00e3o de bombeiros, policiais e volunt\u00e1rios. https://t.co/R7KcKY0lM4 via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "52900615",
            "created_at": "2019-10-05T02:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "philricelle"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "fabio_seixas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180307655996432384",
            "in_reply_to_user_id": "3363422751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mechamojhon @philricelle @fabio_seixas Gostei do desenho da pista, s\u00f3. No mais, n\u00e3o tem como dar certo. Caro, num terreno cheio de minas terrestres, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pr\u00f3ximo \u00e0 comunidades perigosas."
        },
        {
            "author_id": "59314487",
            "created_at": "2019-10-05T01:07:02.000Z",
            "id": "1180288251527081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas https://t.co/p8LdTplIg1"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-10-05T01:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1180286652134170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechada pela primeira vez em 1986 por decis\u00e3o judicial que apontou danos ambientais a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o caminho foi reaberto em 1989, e moradores da regi\u00e3o passaram a cobrar uma\u2026 https://t.co/rfSPxKnQvh"
        },
        {
            "author_id": "1133846318395330562",
            "created_at": "2019-10-05T00:49:02.000Z",
            "id": "1180283723645931521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 8 de outubro, \u00e9 um marco para o Manejo Florestal, Comunit\u00e1rio e Familiar, principalmente para 2 organiza\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias da Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1. Elas conquistaram o acesso ao cr\u00e9dito PRONAF para custeio da explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel da madeira. https://t.co/7ITrKtmOFQ"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-10-05T00:03:32.000Z",
            "id": "1180272270524260352",
            "in_reply_to_user_id": "541156738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026 *XI Encontro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra dos \u00d3rg\u00e3os*\nXVII Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os*\nParceiros: PARNASO/ICMBio, CBH Piabanha, UCs do Mosaico Central Fluminense, UERJ, UFRJ, CTEA, CT Pesquisa, CEFET/RJ, SESC Teres\u00f3polis.\nParticipem"
        },
        {
            "author_id": "163271747",
            "created_at": "2019-10-04T23:48:29.000Z",
            "id": "1180268484078575623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o larga a porra da presid\u00eancia e vai pescar en \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, imbecil https://t.co/oPt7HP6vax"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-10-04T23:34:12.000Z",
            "id": "1180264888092041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Witzel quer construir um resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: destrui\u00e7\u00e3o em nome do lucro https://t.co/3yUf2ZSnST"
        },
        {
            "author_id": "800468724218089472",
            "created_at": "2019-10-04T22:32:41.000Z",
            "id": "1180249409222668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E viva S\u00e3o Francisco! em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/9t3Q7fiImR"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-10-04T22:17:17.000Z",
            "id": "1180245530913497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n#VemPraPegada #PegadaEcoturismo #Turismo #CavernasdoPerua\u00e7u #Perua\u00e7u #minasgerais #mg #brasil #minasgeraisuai #turismomg #lugaresdeminas #CavernasdoPeruacu #Peruacu https://t.co/Qj1UTsw9a0"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2019-10-04T22:04:40.000Z",
            "id": "1180242358186790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pirarucu manejado da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1 ser\u00e1 vendido, neste domingo, dia 6, na Feira da Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel (FAS), localizada na Rua \u00c1lvaro Braga, 351, no bairro Parque Dez.  #ReservadeDesenvolvimentoSustent\u00e1 https://t.co/uEZN7yga4F https://t.co/9oDUK236DE"
        },
        {
            "author_id": "239522201",
            "created_at": "2019-10-04T21:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180237871590100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Veneno literalmente cai do c\u00e9u no governo de \u2066@jairbolsonaro\u2069 \u00c9 s\u00f3 destrui\u00e7\u00e3o\u2066@minc_rj\u2069 \u2066@lolaescreva\u2069  Com Bolsonaro,a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas #LiberdadePlenaParaLula https://t.co/Dr73bFvWil"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-04T21:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.83181809,
                        -22.38797259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1180235115147886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou!\n.\nVale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: sonofdman\n.\n.\n.\nLocalizado na parte baixa do Parque Nacional do Capara\u00f3, o Vale Encantado fica a 2.000 metros de altitude e possui v\u00e1rias\u2026 https://t.co/oCnPiOFV7w"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-04T21:18:08.000Z",
            "id": "1180230646305820682",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A peti\u00e7\u00e3o por #AbrolhosSemPetr\u00f3leo tem 1 milh\u00e3o de assinaturas contra a inclus\u00e3o de blocos localizados no entorno do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (BA), na 16\u00aa Rodada de Licita\u00e7\u00f5es de Blocos Explorat\u00f3rios da ANP. Assine e #ProtejaAbrolhos: https://t.co/DPraRHn6hT https://t.co/1GNHt5kBUM"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-10-04T20:45:18.000Z",
            "id": "1180222384483307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal, localizada na Serra da Bocaina - Conhecida como o para\u00edso das brom\u00e9lias, abriga muitas esp\u00e9cies importantes de fauna. L\u00e1 se encontra a antiga trilha do ouro https://t.co/ojWnKxO07v #Bananal #Turismopaulista https://t.co/tg4uXs6cnU"
        },
        {
            "author_id": "158909663",
            "created_at": "2019-10-04T20:33:31.000Z",
            "id": "1180219417524948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#cataratas \u2764 \n#disfrutar \ud83e\udd19 \n#belleza \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n#viajes \ud83d\udeeb \n#fotos \ud83d\udcf8 \n#Iguazu \ud83c\udfde \n#emocion \ud83e\udd17 \n#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ztPVX2yuYD"
        },
        {
            "author_id": "158909663",
            "created_at": "2019-10-04T20:03:24.000Z",
            "id": "1180211839256453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#cataratas \u2764 \n#disfrutar \ud83e\udd19 \n#belleza \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n#viajes \ud83d\udeeb \n#fotos \ud83d\udcf8 \n#Iguazu \ud83c\udfde \n#emocion \ud83e\udd17 \n#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7OTBcHgGQo"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-10-04T19:45:01.000Z",
            "id": "1180207212058296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de MT \u00e9 notificado a esclarecer desmatamento e invas\u00e3o a reserva extrativista | Mato Grosso | G1 https://t.co/EaTwK0BjFk"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-10-04T19:44:47.000Z",
            "id": "1180207156475420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE notifica governador sobre desmatamento ilegal em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia  https://t.co/25Ng7akU2P"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2019-10-04T19:40:00.000Z",
            "id": "1180205949673496581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha fica mais cara\nhttps://t.co/JkfJjNtdeU https://t.co/MVgUp3MefQ"
        },
        {
            "author_id": "364326876",
            "created_at": "2019-10-04T19:37:35.000Z",
            "id": "1180205342514454531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica de hoje \u00e9 para quem curte a natureza e gosta de observar a vida animal! Conhe\u00e7a o Parque Nacional Everglades, considerado o maior p\u00e2ntano do mundo! https://t.co/zUvA6X19QQ https://t.co/bTSvdk2Sin"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2019-10-04T19:31:21.000Z",
            "id": "1180203773031002118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33A galera do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas realizou aulas pr\u00e1ticas no Parque Nacional da Serra Geral e na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aracuri. A viagem de estudos ocorreu nos dias 28 e 29 de setembro. \nConfira como foi \ud83d\udc49https://t.co/4VRVhguz4h https://t.co/ocFwt8gme2"
        },
        {
            "author_id": "2433924617",
            "created_at": "2019-10-04T19:04:12.000Z",
            "id": "1180196940761436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje j\u00e1 fui em uma consulta p\u00fablica pra cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da minha cidade, j\u00e1 fui no sal\u00e3o agora pouco, agora t\u00f4 na dentista, depois tem reuni\u00e3o da empresa J\u00fanior, grupo de estudo pra prova de solos... (No intervalo, lavei a roupa da semana) \ud83d\ude02\n\nS\u00d3 HOJE"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-10-04T18:31:14.000Z",
            "id": "1180188643203395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Corrida do Turismo ser\u00e1 dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HllegN2BbJ"
        },
        {
            "author_id": "37945245",
            "created_at": "2019-10-04T17:53:15.000Z",
            "id": "1180179087626620934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana na Serra do Cip\u00f3! N\u00e3o conhece??? \u00d4, d\u00f3! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/r5SnxI8nfE"
        },
        {
            "author_id": "1141315501",
            "created_at": "2019-10-04T17:20:28.000Z",
            "id": "1180170834071183360",
            "in_reply_to_user_id": "1141315501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS VEADEIROS EM CHAMAS\n\n\ud83d\udd25 Mais de 6.000 hectares foram destru\u00eddos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, devido a um inc\u00eandio que j\u00e1 dura h\u00e1 mais de uma semana. O Corpo de Bombeiros n\u00e3o descarta que o inc\u00eandio seja criminoso https://t.co/t9NYeDEN4o"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2019-10-04T17:04:01.000Z",
            "id": "1180166696566448134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Invas\u00f5es, queimadas, veneno e amea\u00e7as. Dizendo-se legitimados pelos discursos do presidente, ruralistas tentam devastar a \u00fanica reserva extrativista do Estado, onde fam\u00edlias camponesas tiram seu sustento da floresta em p\u00e9. Poder p\u00fablico omite-se: https://t.co/ZqgYot0k9e"
        },
        {
            "author_id": "1283740398",
            "created_at": "2019-10-04T16:47:09.000Z",
            "id": "1180162450089492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve teremos um novo atrativo no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/Cpv7GLN9DO"
        },
        {
            "author_id": "71952282",
            "created_at": "2019-10-04T16:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.25934452,
                        -54.7840236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1180161250703151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \"tsavorite\" vem do Parque Nacional Tsavo, na Tanz\u00e2nia, nas fronteiras do Qu\u00eania e da Tanz\u00e2nia. At\u00e9 hoje, esta \u00e1rea \u00e9 a \u00fanica fonte de granada de tsavorita, o que faz da pedra favorita uma pedra rara.\nEl\u2026 https://t.co/LFcLN4Jykq"
        },
        {
            "author_id": "40524832",
            "created_at": "2019-10-04T16:37:16.000Z",
            "id": "1180159963265736709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas https://t.co/jhWSEFkm4N"
        },
        {
            "author_id": "71952282",
            "created_at": "2019-10-04T16:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.25934452,
                        -54.7840236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1180154475182542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \"tsavorite\" vem do Parque Nacional Tsavo, na Tanz\u00e2nia, nas fronteiras do Qu\u00eania e da Tanz\u00e2nia. At\u00e9 hoje, esta \u00e1rea \u00e9 a \u00fanica fonte de granada de tsavorita, o que faz da pedra favorita uma pedra rara.\nEl\u2026 https://t.co/JjvGU5bkdF"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2019-10-04T15:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.711538,
                        -9.136803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017c18a3398c045e"
            },
            "id": "1180142652043513857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino Peru surpreende e vale, portanto, v\u00e1rias viagens. Uma das atra\u00e7\u00f5es mais incr\u00edveis \u00e9 o Parque Nacional Huascar\u00e1n/Reserva da Biosfera de Huascar\u00e1n. \u00c9 nele onde fica a Lagoa de Llanganuco, origin\u00e1ria do\u2026 https://t.co/jZsNaVObgU"
        },
        {
            "author_id": "2995482670",
            "created_at": "2019-10-04T14:54:59.000Z",
            "id": "1180134225388986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marcelo Crivella, prefeito do Rio de Janeiro, autoriza constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcio (grande) no Mirante do Pasmado, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (#APA). Peti\u00e7\u00e3o de Associa\u00e7\u00e3o para dar visibilidade ao caso j\u00e1 chega a quase a 200 mil assinaturas https://t.co/sX7iRc2eFp"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-10-04T14:52:26.000Z",
            "id": "1180133584159555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemanaAnimalCE\n\nAp\u00f3s mais de 3.000 votos, temos como vencedora a foto PERERECA-MACACO, captada pelas lentes de Deborah Praciano, no PARQUE NACIONAL DE UBAJARA.\n\nEsta foto ser\u00e1 capa de uma publica\u00e7\u00e3o da SEMA e da CASA CIVIL do Governo do Estado, com as melhores fotos do concurso. https://t.co/dNes4rCjXg"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-04T14:19:01.000Z",
            "id": "1180125172801720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No dia mundial da #natureza, que tal fazer um tour com a gente pelo Parque Nacional do Itatiaia? \ud83c\udf33\ud83c\udf43 O nosso projeto #Turistando nos #Parques mostra o quanto os destinos de #ecoturismo no #Brasil oferecem oportunidades inesquec\u00edveis para os turistas. \n#DiaMundialDaNatureza https://t.co/1XGmQPbz7e"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2019-10-04T14:02:48.000Z",
            "id": "1180121091961999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar de um dos maiores glaciares do mundo, o Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull \u00e9 um dos locais ideais para explorar cavernas de gelo. Mas h\u00e1 mais do que apenas rios de gelo congelado para ver em Vatnaj\u00f6kull, que cobre grande parte da metade leste da Isl\u00e2ndia. https://t.co/92HOvytFtt"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2019-10-04T13:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_ride"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180116969560915968",
            "in_reply_to_user_id": "107079097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_ride fecha parceria com Parque Nacional do Pau Brasil para deixar legado ao turismo local | https://t.co/9V7mSGqUOS https://t.co/Wur2EJ5nft"
        },
        {
            "author_id": "999653165095178242",
            "created_at": "2019-10-04T13:22:46.000Z",
            "id": "1180111017877094401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas na segunda \u00e0 tardinha eu e o professor Jaime Martinez iremos caminhar pela RPPN. Professores da UPF contem comigo pra tudo nessa vida (por\u00e9m depende quem)"
        },
        {
            "author_id": "1653829795",
            "created_at": "2019-10-04T13:07:38.000Z",
            "id": "1180107206823436291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Concession\u00e1ria que realiza a gest\u00e3o do PNPB, a BR Parques, quer disponibilizar a trilha utilizada pelos ciclistas da ultramaratona para seus visitantes pedalarem durante o ano\n\nhttps://t.co/ySUHRkm7V3"
        },
        {
            "author_id": "49730265",
            "created_at": "2019-10-04T13:02:44.000Z",
            "id": "1180105976755769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Ride faz parceria com Parque Nacional do Pau Brasil para deixar legado ao turismo local\n\nConcession\u00e1ria que realiza a gest\u00e3o do PNPB, a BR Parques, quer disponibilizar a trilha utilizada pelos ciclistas da ultramaratona para seus visitantes... https://t.co/giqgKpkUdg"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-10-04T12:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 132,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180105061659271169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias de intenso trabalho na Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1, na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, os bombeiros do @cbmerjoficial contam como foi a experi\u00eancia. https://t.co/QzKvQHphdD https://t.co/8ll6ML4aFP"
        },
        {
            "author_id": "1087484120995950595",
            "created_at": "2019-10-04T12:57:21.000Z",
            "id": "1180104620611383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil https://t.co/ZVmT7C42Lp"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-04T12:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180102474620952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia celebrando o Dia da Natureza, o nosso bem mais precioso. \ud83d\udc9a\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u vai muito al\u00e9m das @CataratasBrasil, sendo um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.  \ud83c\udf40\n\n(\ud83d\udcf8: Gaia Rondinella / Apolonio Rodrigues / Rodger Savaris) https://t.co/6gtHxtEmd9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-10-04T12:38:00.000Z",
            "id": "1180099753004191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa sexta come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Foto: Celso Oliveira https://t.co/GQYJu5GfOO"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-10-04T12:22:17.000Z",
            "id": "1180095795355357184",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo em https://t.co/nXjKmycQy3.\n\nSaiba mais sobre o projeto: https://t.co/4LcgxYPnLi\n\n#Amazonia #Imazon #MeioAmbiente #UnidadesDeConservacao #Juruti #DesenvolvimentoSustentavel #ProtecaoAmbiental https://t.co/PoX7XiTQ0y"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-10-04T12:22:10.000Z",
            "id": "1180095765487726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esstanos em Juruti, na regi\u00e3o do Baixo Amazonas, no Par\u00e1!\n\nHoje ser\u00e1 realizada a consulta p\u00fablica oficial sobre os prop\u00f3sitos da cria\u00e7\u00e3o da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e a sociedade local poder\u00e1 contribuir para a proposta com informa\u00e7\u00f5es, cr\u00edticas e sugest\u00f5es. https://t.co/Yzjb5bYxlR"
        },
        {
            "author_id": "183697281",
            "created_at": "2019-10-04T12:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "elviscezar45"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180091744593035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de @elviscezar45, est\u00e1 sendo acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo por improbidade administrativa. Segundo o @mpsp_oficial, Elvis estaria realizando obras em zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9. https://t.co/85ZKHN7X2h \n#folhadealphaville https://t.co/hqfBBY4PUi"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2019-10-04T12:00:00.000Z",
            "id": "1180090188845981698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica, n\u00e3o deixe o nome te enganar ... \u00c9 na Alemanha! #Alemanha #bthetravelbrand #Alemanhacome\u00e7acomb https://t.co/VJjij5rc8U"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-04T11:53:03.000Z",
            "id": "1180088438449721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/RVr175uWAZ"
        },
        {
            "author_id": "1111421469823766528",
            "created_at": "2019-10-04T11:23:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180080970831147008",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Imagino o que vem por a\u00ed. Casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Jato comprado com recursos do BNDS. Forte apoio Global. Sei n\u00e3o. Para que quero descer desta merda !"
        },
        {
            "author_id": "264799237",
            "created_at": "2019-10-04T11:10:26.000Z",
            "id": "1180077713996038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APTO MAISON - ALTO PADR\u00c3O \n(Tambor\u00e9 - Santana de Parna\u00edba) \n\n187m2; 3 Su\u00edtes (1 Master); 2 Vagas + Dep\u00f3sito \n\u00c1rea Total do Condom\u00ednio: 42mil m2\n\nReserva Biol\u00f3gica vinculada ao Condom\u00ednio: 21mil m2 \nAcesso Social e\u2026 https://t.co/wpw5ywFj1R"
        },
        {
            "author_id": "193502201",
            "created_at": "2019-10-04T11:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180076410469339137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/cSCXKsfWnL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1143946055660265472",
            "created_at": "2019-10-04T10:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 58,
                        "username": "danielPMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180070624653463552",
            "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PorTiMeu_BR @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @tarcisiogdf @danielPMERJ Complicado!!! Estas duas cidades est\u00e1 entre \u00e0 Demarca\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena Ararib\u00f3ia e o Parque Nacional das Nascentes do Rio Para\u00edba.\n\nAs Rodovias Federais ficam mais ao Norte. A Rodovia que ele utiliza \u00e9 Estadual.\n\nGovernador Fl\u00e1vio Dino do PCdoB tem que autorizar \ud83d\ude2c https://t.co/iYekfyUuFM"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-10-04T10:14:21.000Z",
            "id": "1180063600850997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco do Sol, uma forma\u00e7\u00e3o aren\u00edtica, desgastada pela chuva e pelo vento formando lindos pared\u00f5es, bem parecido com a famosa Pedra Furada do Jalap\u00e3o. Fica localizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins. \n#brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino #caminhotracado https://t.co/XbNyiCrTtu"
        },
        {
            "author_id": "1027707893670469635",
            "created_at": "2019-10-04T09:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1180052311269400577",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Como anda esse processo? https://t.co/EHKzYalQOW"
        },
        {
            "author_id": "3172964549",
            "created_at": "2019-10-04T07:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CaosNoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180018132334923776",
            "in_reply_to_user_id": "122024938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaosNoRio N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas eu vi o Bolsonaro com um gal\u00e3o de gasolina o Moro com uma caixa de f\u00f3sforo e Paulo Guedes montado em uma girafa entrando no parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "1169709056002600961",
            "created_at": "2019-10-04T06:03:43.000Z",
            "id": "1180000524583817216",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli17 N\u00e3o, n\u00e3o o lula, n\u00e3o merece isso. Mais sim o Queiroz, os amigos de Fl\u00e1vio Bolsonaro, que receberam medalhas na Alerj. O Salles, talvez bem talvez, depois de pagar o processo que perdeu, fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. https://t.co/1hubRwScx3"
        },
        {
            "author_id": "614435758",
            "created_at": "2019-10-04T05:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.548611,
                        -33.972222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1179993565683994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udda4 em Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/VhTdlROH5K"
        },
        {
            "author_id": "614435758",
            "created_at": "2019-10-04T05:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.548611,
                        -33.972222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1179992758351740933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tesouro \ud83d\udc99 em Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/LMgfjPFUCm"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-10-04T02:58:34.000Z",
            "id": "1179953931008532480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bear Holiday Aluguer de carro \u2013 Big Bear Best Aluguer de carro Guia Localizado no meio da Floresta Nacional de San Bernadino, Big Bear\n\u00e9 onde Los Angelinos se re\u00fanem https://t.co/x5VD0IQjFx"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-10-04T01:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48036305,
                        -28.12721323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1179930928769982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia me descubro acessando uma nova camada da minha mente. Quanto poder h\u00e1 nessas nossas mentes? @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/8r3q6PLgm1"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-10-04T01:08:42.000Z",
            "id": "1179926282492088321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Representantes de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, receberam um in\u00e9dito respaldo do Governo Federal, ao se reunir com v\u00e1rias autoridades do primeiro escal\u00e3o do Planalto https://t.co/MyIuKmwiei"
        },
        {
            "author_id": "811948182049554432",
            "created_at": "2019-10-04T00:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1179923140236853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ivanionomundo \n#me \n#RJ\n#riodejaneiro\n#mountains \n#parquenacionalserradosorgaos \n#serradosorgaosnationalpark \n#ilovemountains @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zQ6KWFf0Ka"
        },
        {
            "author_id": "376461371",
            "created_at": "2019-10-04T00:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14226477,
                        -29.04874595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1179920186725617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Parque Nacional de Apagados da Serra\nSaudades dessas paisagens em C\u00e2nion Itaimbezinho https://t.co/9WpwS1egWi"
        },
        {
            "author_id": "2872843935",
            "created_at": "2019-10-04T00:29:11.000Z",
            "id": "1179916338745266176",
            "in_reply_to_user_id": "1075190488423120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrenoEm39069424 Como assim cara? Temos que financaiar a floresta nacional. Unfollowing."
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2019-10-04T00:15:47.000Z",
            "id": "1179912964847099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Taboa \u00e9 um povoado da ilha de Mangun\u00e7a, uma das 17 \u00e1reas insulares da Reserva Extrativista de Cururupu, no Maranh\u00e3o. Nesse lugar paradis\u00edaco, o link com o mundo \u00e9 o r\u00e1dio AM. Assista aos v\u00eddeos e veja como o povo simples cria solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas.\nhttps://t.co/TVHDn6HYZq https://t.co/3vd41FIHPB"
        },
        {
            "author_id": "57828393",
            "created_at": "2019-10-03T23:46:32.000Z",
            "id": "1179905606091759618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u2764, o p\u00f4r do sol \ud83c\udf05 e p\u00e9 na estrada \ud83d\udc63! \nFalta pouco! #tbt \n.\n.\n.\n.\n.\n#throwback #throwbackthrusday #f\u00eaheandr\u00e9 #love #sunset #estradeiros #penaestrada #namoroadistancia #amordavida #saudades em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/N20FdlSG06"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2019-10-03T23:18:49.000Z",
            "id": "1179898630028836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Governador \u00e9 notificado sobre desmatamento ilegal em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/ewBBFdxu0r"
        },
        {
            "author_id": "61840667",
            "created_at": "2019-10-03T22:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1179884967251320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare\u00e7o feliz, mas estou rindo de nervoso. Ser\u00e1 que consegui esconder toda flacidez? #tbt em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zQwvzwlosc"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-10-03T22:23:27.000Z",
            "id": "1179884698551631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para visitar o parque nacional marinho onde ficam algumas das praias mais belas de Fernando de Noronha est\u00e1 mais caro. Saiba quais s\u00e3o as taxas que \u00e9 preciso pagar para curtir uma visita \u00e0 ilha https://t.co/q9h1avCg3u https://t.co/lVeeyJFeWY"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2019-10-03T22:13:56.000Z",
            "id": "1179882301402095622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para visitar o parque nacional marinho onde ficam algumas das praias mais belas de Fernando de Noronha est\u00e1 mais caro. Saiba quais s\u00e3o as taxas que \u00e9 preciso pagar para curtir uma visita \u00e0 ilha https://t.co/FkkC59m9BQ https://t.co/wi9uJyZGIS"
        },
        {
            "author_id": "73778042",
            "created_at": "2019-10-03T20:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 5,
                        "username": "grfavoritos"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179861310235971597",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@UOL @grfavoritos Seria \u00f3timo @LucianoHuck aceitar ser candidato... Qdo ficar\u00edamos sabendo da casa que S\u00e9rgio Cabral deixou ele construir em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? S\u00f3 na campanha mesmo...al\u00e9m daquele lance da academia onde A\u00e9cio, dizem, lavava dinheiro?"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-10-03T20:37:36.000Z",
            "id": "1179858058002010113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O por do sol est\u00e1 bonito por ai tamb\u00e9m? Marca a gente com o #RecordTVRio.\n\ud83d\udcf7@itsreone\nVista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/xCM648PbHe"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2019-10-03T20:24:20.000Z",
            "id": "1179854721332514826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no assentamento 26 de Setembro envolveu diferentes \u00f3rg\u00e3os do governo e transcorreu sem problemas. https://t.co/yMrhAau2XE"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2019-10-03T20:17:20.000Z",
            "id": "1179852958323953667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pauta, a solicita\u00e7\u00e3o de assessoria da CODIN para coordenar a revis\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es de ocupa\u00e7\u00e3o impostas pela Zona de Amortecimento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa Turfeira, tamb\u00e9m conhecida como \"Lagoa da Kodak\". #Resende #DesenvolvimentoRJ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-03T20:01:43.000Z",
            "id": "1179849029968109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/eM69CS4G4K"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-03T20:01:43.000Z",
            "id": "1179849029011804161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional do Igua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/XS88mZulI4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/WxBdRenpwN"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2019-10-03T20:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "forestservice"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 124,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179848811277144071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vicki Christiansen, chefe do @forestservice visitou o Parque Nacional de Bras\u00edlia para conhecer mais sobre a parceria com o @ICMBio em temas como uso p\u00fablico de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, manejo do fogo, entre outros. https://t.co/bplg3xq7oc"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2019-10-03T19:59:30.000Z",
            "id": "1179848470154362881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF Legal combate ocupa\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Jkxt03BB9a"
        },
        {
            "author_id": "61215036",
            "created_at": "2019-10-03T19:53:52.000Z",
            "id": "1179847053746290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PorUmMundoMaisBonito sugiro mais visitas da pessoas legais a\u00ed Parque Nacional da Serra da Capivara. #piau\u00ed https://t.co/pTqlNgD7Sa"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2019-10-03T19:39:47.000Z",
            "id": "1179843507118170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Luiziana vira quest\u00e3o\u00a0judicial https://t.co/pW1vIK1CAE"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-03T19:11:58.000Z",
            "id": "1179836506317475841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Campos Gerais\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/MSDq4K8obF\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YN011NUlep"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-10-03T18:46:53.000Z",
            "id": "1179830194116407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite mostram o avan\u00e7o do desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Altamira, no Par\u00e1: https://t.co/Abh7xBqVea https://t.co/k9MQnzW38Y"
        },
        {
            "author_id": "913096650876424193",
            "created_at": "2019-10-03T18:40:11.000Z",
            "id": "1179828510917038086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To vendo que vou sonhar com parque nacional de ilha grande depois desse artigo"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2019-10-03T18:25:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.516243,
                        -27.134793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1179824851575595009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega na quinta e nois ta como?\nNa esperada do final de semana para cair na \u00e0gua.\nFa\u00e7a j\u00e1 sua reserva!!\n# em Reserva Biologica Marinha do Arvoredo https://t.co/CLtXGO355T"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2019-10-03T18:16:43.000Z",
            "id": "1179822602426208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPPR ajuizou a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa contra o ex-prefeito de Luiziana (gest\u00e3o 2009-2012), o Munic\u00edpio, uma empresa e seu propriet\u00e1rio (atual prefeito de Campo Mour\u00e3o) para anular o processo de desapropria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea onde foi criada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Luiziana."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-10-03T17:43:12.000Z",
            "id": "1179814169845096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Corrida do Turismo ser\u00e1 realizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9QibvJMh8B"
        },
        {
            "author_id": "104409527",
            "created_at": "2019-10-03T17:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97504736,
                        -22.67559305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1179812898257788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manguezal \ud83c\udf31 \u2764 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/v1aEwxLg6c"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-10-03T17:35:09.000Z",
            "id": "1179812145296478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos lugares lindos no mundo e que ainda n\u00e3o conhecemos, mas precisamos urgente!!! J\u00e1 marca todos os @ poss\u00edveis e coloca esse lugar lindo na lista \u2714\ufe0f \ud83d\udccd O Parque Nacional Peneda-Geres fica ao norte de Portugal, a 1h e 30 do Porto, e faz divisa com a E\u2026 https://t.co/1GkphuDS3B https://t.co/HbY6f6NKoi"
        },
        {
            "author_id": "469505375",
            "created_at": "2019-10-03T17:34:49.000Z",
            "id": "1179812058763857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPR aciona ex-prefeito de Luiziana, prefeito de Campo Mour\u00e3o e empresa por desapropria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea que criou Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\nhttps://t.co/lU5Eioms88 https://t.co/J0rjfwZumL"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2019-10-03T17:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "EsquerdaDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179810224527626241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Witzel quer construir um resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: destrui\u00e7\u00e3o em nome do lucro  https://t.co/0yH1l0621Z via @esquerdadiario"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2019-10-03T17:12:54.000Z",
            "id": "1179806544030048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Witzel quer construir um resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: destrui\u00e7\u00e3o em nome do lucro  https://t.co/roQ5qBcdV0"
        },
        {
            "author_id": "982150453",
            "created_at": "2019-10-03T17:07:10.000Z",
            "id": "1179805102464540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o percam!\nInscri\u00e7\u00f5es abertas para o \"I Semin\u00e1rio de Pesquisa do Parque Nacional do Descobrimento\"\n02-04 de dezembro de 2019\nPrado - BA - Brasil\nhttps://t.co/Q9vCPWS1BG https://t.co/WJ1pkVWxNa"
        },
        {
            "author_id": "1050121324436307970",
            "created_at": "2019-10-03T16:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179801821717680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 461,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "Presidente do ICMBIO \u00d1 autorizou 3 servidores, analistas ambientais, a participarem de audi\u00eancia p\u00fablica na CMA do @SenadoFederal p/ falar sobre gest\u00e3o e governan\u00e7a em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 grav\u00edssimo e antidemocr\u00e1tico! Coloco-me a favor dos servidores e contra #morda\u00e7a. https://t.co/mGAVr0kgx5"
        },
        {
            "author_id": "1073644077130878976",
            "created_at": "2019-10-03T16:45:59.000Z",
            "id": "1179799770442936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de visita t\u00e9cnica da Engenharia Florestal \u00e0 \u2018Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2019 e \u2018Floresta Estadual\u2019 de Assis. https://t.co/sfz1V1wXvF"
        },
        {
            "author_id": "1073644077130878976",
            "created_at": "2019-10-03T16:35:40.000Z",
            "id": "1179797175393509377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E durante a visita t\u00e9cnica da Engenharia Florestal de Assis houve uma apresenta\u00e7\u00e3o sobre o cerrad\u00e3o, suas esp\u00e9cies e projetos de restaura\u00e7\u00e3o desenvolvidos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns e obrigado Sr. Melo, pesquisador do Instituto Florestal, pela recep\u00e7\u00e3o https://t.co/vXOSfnhCcK"
        },
        {
            "author_id": "60391540",
            "created_at": "2019-10-03T15:32:54.000Z",
            "id": "1179781379070013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na\u00e7\u00f5es Unidas entregam viatura para apoiar maior \u00e1rea protegida em Mo\u00e7ambique  https://t.co/kHIWJYueTd"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-10-03T15:26:08.000Z",
            "id": "1179779674580357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima para completar a fileirinha da Flona \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\udc9a em Flona - Floresta Nacional https://t.co/6bdhw4g1Rz"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-03T14:52:45.000Z",
            "id": "1179771275906027523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#skynight #earthmoving #stars #moon #newmoon #c\u00e9unoturno #movimentodaterra #estrelas #luanova #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/NoRPeUn8wQ"
        },
        {
            "author_id": "36756427",
            "created_at": "2019-10-03T14:09:40.000Z",
            "id": "1179760430035750917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para o comunicado do ICMBio, \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia\n\n\u00c9 muito importante!! https://t.co/DumrbUVpJV"
        },
        {
            "author_id": "1120693388557410304",
            "created_at": "2019-10-03T14:07:33.000Z",
            "id": "1179759900232224771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justificativa \u00e9 que muitas pessoas j\u00e1 vivem na \u00e1rea, que s\u00e3o terras devolutas\nLeia mais: https://t.co/EO9a9MJ6rh\n\n#MuvucaPopular #Pol\u00edtica #XuxuDalMolin #MT https://t.co/YsKIdA0pNi"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-10-03T14:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179758017765609473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/AwKhwDdcCp"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-10-03T14:00:04.000Z",
            "id": "1179758017702776833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/icLuoPeswa"
        },
        {
            "author_id": "164727959",
            "created_at": "2019-10-03T13:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 77,
                        "username": "etiennemusslin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179757142024314882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liberdade numa estrada americana \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 com o Citro\u00ebn M\u00e9hari! \ud83d\udcf8 Fotografado pelo @etiennemusslin h\u00e1 um ano atr\u00e1s no Parque Nacional de Yosemite #TBT #Citro\u00ebn100 #Citro\u00ebnOrigins https://t.co/wqoleu3Wg8"
        },
        {
            "author_id": "429266591",
            "created_at": "2019-10-03T13:34:00.000Z",
            "id": "1179751455051239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva que caiu na noite desta quarta-feira contribuiu com o trabalho dos bombeiros\n\nLeia \u27a1\ufe0f https://t.co/Wg5lhHlRbJ\n\n#vcnovvale #tresbarras #flona https://t.co/qcfaHDo5St"
        },
        {
            "author_id": "67995152",
            "created_at": "2019-10-03T13:24:19.000Z",
            "id": "1179749017632165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e3o em alta no google sobre meio ambiente que mesmo colocando PNEUM\u00c1TICA antes de pesquisar \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d, aparece leis e projetos pra conservar a Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "3940999943",
            "created_at": "2019-10-03T13:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5960136,
                        -22.4609453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1179745554139623426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da \u00e1gua mais gelada do Parque Nacional do Itatiaia.\nBrrrr \ud83e\udd76 \n.\n\n#luizapproves \u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude0e\ud83c\udf7b em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/l7HVJbWqs4"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-03T12:35:00.000Z",
            "id": "1179736606602743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#birds #parrots #nature #animals #aves #passarosdobrasil #periquitaomaracana #maritacas #papagaios #animais #natureza #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/s5TxL7XIwn"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-03T12:23:25.000Z",
            "id": "1179733694283567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravigold &amp; Hidratada em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/urvRTWT9zV"
        },
        {
            "author_id": "795065818199506944",
            "created_at": "2019-10-03T12:22:22.000Z",
            "id": "1179733430025801729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel floresta do Parque Nacional da Tierra del Fuego e as suas incr\u00edveis \u00e1rvores - Ushuaia - Argentina\u2800\n.\u2800\n.\u2800\n.\u2800\n.\u2800\n#explore #adventure #experience #traveling #liveauthentic #travel #goexplore #places #florest\u2026 https://t.co/UKr4cjTMB8"
        },
        {
            "author_id": "62979694",
            "created_at": "2019-10-03T12:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "LekkoMr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179733177738436609",
            "in_reply_to_user_id": "42585102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LekkoMr olha o insta @vilades\u00e3ojorgechapadaveadeiros\n\u00e9 uma vila de 3 ruas paralelas com algumas ruelas interligando, sem cal\u00e7amento, perto da entrada do parque nacional de veadeiros, rola muitos festivais, cachoeiras, em resumo no dia que eu botei o p\u00e9 disse que queria morar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2019-10-03T12:00:00.000Z",
            "id": "1179727801097838593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o ajuizada pela AGU assegurou a retirada de mais de cem invasores da \u00e1rea conhecida como \u201cAcampamento Boa Esperan\u00e7a\u201d, na Floresta Nacional do Bom Futuro, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo ICMBio. Entenda: https://t.co/z1PewKnnSJ https://t.co/OkeKpbzaBs"
        },
        {
            "author_id": "113031922",
            "created_at": "2019-10-03T11:18:57.000Z",
            "id": "1179717470711619585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Residencial Jatob\u00e1 https://t.co/ucHW819xPt"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2019-10-03T11:17:51.000Z",
            "id": "1179717193782714368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Residencial Jatob\u00e1 \n\nhttps://t.co/DuoersYMHX https://t.co/DuoersYMHX"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-03T11:06:39.000Z",
            "id": "1179714372274446338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o contato com a natureza qu'eu gosto\n\nnois tava bem em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/04ngqWh5mg"
        },
        {
            "author_id": "299693451",
            "created_at": "2019-10-03T10:00:00.000Z",
            "id": "1179697602385907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procesos paralelos buscan proteger isla Bon\u00e1 como \u00e1rea protegida o refugio de vida silvestre. https://t.co/VvV0eGwScV #NoticiasTVN https://t.co/4PySS2TGN6"
        },
        {
            "author_id": "2279951042",
            "created_at": "2019-10-03T02:39:10.000Z",
            "id": "1179586662084558850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assisti palestra sobre o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es hoje e PUTAMERDA QUE DEL\u00cdCIA\n30 anos de parque com uma carga gigante de hist\u00f3rias.\nMe deixou mais inspirado que antes"
        },
        {
            "author_id": "299693451",
            "created_at": "2019-10-03T02:20:00.000Z",
            "id": "1179581837267496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procesos paralelos buscan proteger isla Bon\u00e1 como \u00e1rea protegida o refugio de vida silvestre. https://t.co/VvV0eGfgOl #NoticiasTVN https://t.co/NjBmGzv2zt"
        },
        {
            "author_id": "105126530",
            "created_at": "2019-10-03T01:56:07.000Z",
            "id": "1179575829803745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Punta del Diablo \u00e9 um povoado de pescadores Uruguaio situado ao lado do Parque Nacional de Santa Teresa, no Departamento de Rocha.\n#cheftoninholacerda https://t.co/lbQuft4wZx"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-10-03T01:33:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "efc23cd34689b068"
            },
            "id": "1179570231510999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00f5es de #Lama s\u00e3o estruturas c\u00f4nicas de lama argilosa, criados pela eje\u00e7\u00e3o de gases, l\u00edquidos e lama, na imagem aparece o #Vulc\u00e3o de Lama #Toragay, o mais alto do mundo, situado no #Parque #Nacional #Gobustan, no #Azerbaij\u00e3o. #\u00c1sia #Natureza #Incr\u00edvel #ParqueNacional #Viagem https://t.co/ucrsCXVoSR"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-03T01:16:26.000Z",
            "id": "1179565843233087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#moon #newmoon #newmoonmagic #nightphotography #night #nightsky #lua #luanova #noite #ceunoturno #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/5t8aZj8BL3"
        },
        {
            "author_id": "80696720",
            "created_at": "2019-10-03T00:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1179555593952071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do parque mais lindo que j\u00e1 visitei. \u2764\ud83c\udfde em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/X3kZ5PiJVF"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-10-02T22:00:00.000Z",
            "id": "1179516407890923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A busca por arranjos produtivos sustent\u00e1veis continua... #Amaz\u00f4niaLegal visita a Reserva Extrativista Chico Mendes (AC) para mostrar como a cadeia produtiva da borracha pode garantir a preserva\u00e7\u00e3o ambiental e a subsist\u00eancia das comunidades.\nDe QUINTA PARA SEXTA, 0h. https://t.co/V1X2B3oIbR"
        },
        {
            "author_id": "1049084820133961728",
            "created_at": "2019-10-02T21:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179513765911511041",
            "in_reply_to_user_id": "270399607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerezaCrisMS Ministra falta um pouco de empenho em alavancar as Ind\u00fastrias de base do agro. Elas geram empregos e sustentam cidades e fabricam tudo que precisamos. \nPara doar para Venezuela era f\u00e1cil, mas para fomentar o parque Nacional o BNDES pede at\u00e9 raio-x da arcada dent\u00e1ria. Obrigado."
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2019-10-02T21:34:20.000Z",
            "id": "1179509948507709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro discute cria\u00e7\u00e3o do conselho gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cariri - Fatos PB https://t.co/7V48og3obt"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2019-10-02T21:21:00.000Z",
            "id": "1179506591357292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GDFPresente | A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Bras\u00edlia Ambiental \u00e9 a sexta a receber a\u00e7\u00f5es de melhorias, s\u00f3 neste ano de 2019.\n\nhttps://t.co/0ECyUL30sl"
        },
        {
            "author_id": "289692078",
            "created_at": "2019-10-02T20:44:42.000Z",
            "id": "1179497456872153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/Mh5EUigZZF"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-10-02T20:21:26.000Z",
            "id": "1179491602454200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00aa Corrida do Turismo ser\u00e1 realizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/xJuyZHgtBc https://t.co/Yb7XvIWGJ0"
        },
        {
            "author_id": "31749058",
            "created_at": "2019-10-02T20:10:04.000Z",
            "id": "1179488743306268678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTUDO DO MEIO \u2013 Estudantes dos cursos de Arquitetura e Urbanismo e Engenharia Ambiental realizam visita de campo na Floresta Nacional de Ipanema - https://t.co/BM3osaVLNJ https://t.co/AA21Nxcnrt"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-10-02T20:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1179487786937790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza desse lugar chega a ser um desaforo na cara da normalidade do nosso dia-a-dia.\n\nAinda tentando mensurar a sorte das pessoas que vivem perto do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim... voc\u00ea\u2026 https://t.co/EWdTXhBdQy"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-10-02T20:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179487524194078721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio da Nossa Senhora da Peneda | Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas | Po... https://t.co/RN1xqQzYEz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-10-02T19:53:20.000Z",
            "id": "1179484530488627202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, Chapada Ga\u00facha (MG) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/w7evFOMc3T"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-10-02T19:48:05.000Z",
            "id": "1179483209748406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens flagram on\u00e7a-parda no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lkI1KENfCe"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-02T19:01:23.000Z",
            "id": "1179471457073713153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FNcNMtS1pV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/LI6qGUGO56"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-02T19:01:23.000Z",
            "id": "1179471456088084481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FNcNMtS1pV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/p93dbneM2X\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Ld36lUPQgo"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-10-02T19:00:00.000Z",
            "id": "1179471110007644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ibama, Ex\u00e9rcito, ICMBio e Batalh\u00e3o Ambiental foram para comunidade rural pr\u00f3xima \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes, em Xapuri, no interior do Acre https://t.co/TfHmMdf7no #G1"
        },
        {
            "author_id": "787039257663770625",
            "created_at": "2019-10-02T18:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 128,
                        "username": "academia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179456942449795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica dos servi\u00e7os ambientais prestados pelo Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/HoQkiMNlfz via @academia"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-10-02T17:40:07.000Z",
            "id": "1179451007308304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Tr\u00eas Barras: fogo de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Floresta Nacional. https://t.co/WBPUdgXOXZ #sccsbt https://t.co/imd4rTe6KW"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2019-10-02T17:14:53.000Z",
            "id": "1179444656477757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem do Alto MinhoTV sobre o X Abra\u00e7o ao Rio Lima. Iniciativa promovida pelo Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos com o de objetivo de sensibilizar, proteger e... https://t.co/7oB9qCLDvj"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2019-10-02T17:06:00.000Z",
            "id": "1179442418518839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde pega carona nos 40 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara para revisitar a rica Caatinga do Piau\u00ed.  https://t.co/VH9anQJIui\nVoc\u00ea tamb\u00e9m pode ouvir pelo Spotify: https://t.co/CiJFguq9Xd\n#serradacapivara  #ni\u00e8deguidon https://t.co/5tzf3hCBxm"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-10-02T16:45:07.000Z",
            "id": "1179437164066742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/k26zUHZZ4B"
        },
        {
            "author_id": "3852144077",
            "created_at": "2019-10-02T16:21:36.000Z",
            "id": "1179431248122564609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr/Sra Jo\u00e3o de Barro, ilustres  moradores da minha varanda!\ud83d\ude03\ud83d\ude4c em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/CvVTUO2X6y"
        },
        {
            "author_id": "86765582",
            "created_at": "2019-10-02T15:14:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1179414255176765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/5NRlrbNaQG"
        },
        {
            "author_id": "900420019674329088",
            "created_at": "2019-10-02T14:47:02.000Z",
            "id": "1179407448102318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIADA POR ERNANDES AMORIM EM 1988 E CONTIGENCIADA POR CARLOS MINC EM 20013 DOIS BANDIDOS=Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/UVBtd5XCIm"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-10-02T14:46:01.000Z",
            "id": "1179407191083798530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional tamb\u00e9m \u00e9 atingida por inc\u00eandio em Tr\u00eas Barras.\nhttps://t.co/Qtq9FomHhR\n\n#sccsbt https://t.co/h9L64DGvLc"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-10-02T14:45:19.000Z",
            "id": "1179407015321489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo Borbolet\u00e1rio \u00c1guias da Serra - O borbolet\u00e1rio \u00e9 o maior do Brasil, dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do parque da Serra do Mar. O passeio \u00e9 uma del\u00edcia, as borboletas v\u00eam na m\u00e3o, tem palestra com bi\u00f3logo e um restaurante https://t.co/YTAbKxb0x2 #TurismoPaulista https://t.co/gB4leWeqKL"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-10-02T14:23:16.000Z",
            "id": "1179401466110496769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Larva de besouro do g\u00eanero Phrixothrix (Fam\u00edlia Phengodidae) registrada da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 em dezembro de 2008. Como evidenciado na foto, as larvas-trenzinho, como s\u00e3o popularmente conhecidas (railroad-worms, em ingl\u00eas), s\u00e3o... https://t.co/VWnxL0iTMw"
        },
        {
            "author_id": "31389331",
            "created_at": "2019-10-02T14:04:41.000Z",
            "id": "1179396791051210756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais seguran\u00e7a na Floresta da Tijuca. Pra que possamos frequentar o parque em todos os dias e hor\u00e1rios, sem medo de assaltos. O Rio merece! https://t.co/wb7nyMf5Ni"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-10-02T14:04:36.000Z",
            "id": "1179396768901017601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Estado do Esp\u00edrito Santo e suas belezas naturais.\n\nParque Nacional do Capara\u00f3\n\nFoto:  @thamirismoreno https://t.co/UPAnBOavMf"
        },
        {
            "author_id": "900420019674329088",
            "created_at": "2019-10-02T13:47:25.000Z",
            "id": "1179392444917571586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/UVBtd5XCIm"
        },
        {
            "author_id": "900420019674329088",
            "created_at": "2019-10-02T13:44:56.000Z",
            "id": "1179391818938621956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E AGORA AONDE VAI REALOCAR AS FAMILIAS= Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/UVBtd5XCIm"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2019-10-02T13:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "alemanhasport"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "caiojms_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179383134556708865",
            "in_reply_to_user_id": "793163279862468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alemanhasport @caiojms_ A taxa gerida e arrecadada pelo governo de PE \u00e9 a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. A mat\u00e9ria se refere \u00e0 taxa de acesso \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal."
        },
        {
            "author_id": "28872233",
            "created_at": "2019-10-02T12:36:58.000Z",
            "id": "1179374714030104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras\nhttps://t.co/DUBHfzZHLL"
        },
        {
            "author_id": "429266591",
            "created_at": "2019-10-02T12:15:51.000Z",
            "id": "1179369402627760136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros da regi\u00e3o passaram a tarde de ter\u00e7a-feira, 1\u00ba, combatendo as chamas\n\nLeia \u27a1\ufe0f https://t.co/f1riqdevHv\n\n#vcnovvale #tresbarras #incendio https://t.co/a90edP2lse"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-10-02T11:51:35.000Z",
            "id": "1179363295574319107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Trilho dos Currais, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal #trilhospedestres #trekking #ger\u00eas #pnpg #visitportugal https://t.co/SZR6fxAa75 https://t.co/NejeUxQmYM"
        },
        {
            "author_id": "1086655527315226625",
            "created_at": "2019-10-02T11:44:49.000Z",
            "id": "1179361593190227970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/V0WONEUnti"
        },
        {
            "author_id": "3299819031",
            "created_at": "2019-10-02T11:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RTPAfrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179360931878449153",
            "in_reply_to_user_id": "3299819031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RTPAfrica No seu tempo en Portugal, Jacinto aproveitou para seguir cos seu estudos e cumprir un dos seus so\u00f1os: ser veterinario en Mozambique no mesmo parque onde aconteceu o marat\u00f3n que mudou a s\u00faa vida (Parque Nacional da Gorongosa). \n\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83d\udc47\ud83e\udd9b\ud83d\udc18\ud83d\udc3e https://t.co/eMwZGDerXZ"
        },
        {
            "author_id": "239785142",
            "created_at": "2019-10-02T11:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 112,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179356849952477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro discute cria\u00e7\u00e3o do conselho gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cariri https://t.co/lNwtH74m8R via @govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-02T10:48:23.000Z",
            "id": "1179347390979031041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#moon #night #moonlight\ud83c\udf19 #newmoon #astronomy #astrology #lua #noite #luar #luanova #astronomia #astrologia em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/27WEDjJuZ2"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-02T04:01:09.000Z",
            "id": "1179244906927316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FNcNMtS1pV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Ay94V7yR9x"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-02T03:32:16.000Z",
            "id": "1179237636105486336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FNcNMtS1pV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/p93dbneM2X\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/2vCn4JIRZc"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2019-10-02T03:08:03.000Z",
            "id": "1179231542247337986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 conduzido \u00e0 PF de forma arbitr\u00e1ria, diz\u00a0associa\u00e7\u00e3o https://t.co/vtsnNjKguo https://t.co/f62IDeBeH8"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2019-10-02T02:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18446,
                        -22.9688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1179225063201153025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost amigosdoparque\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nSer um Amigo do Parque \u00e9 tudo de bom! Al\u00e9m de ajudar o Parque Nacional da Tijuca, voc\u00ea garante benef\u00edcios exclusivos como descontos nos nossos parceiros \ud83e\udd29\n.\n\u00c9 o caso do\u2026 https://t.co/AR4cehTaYr"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-10-02T01:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179208275365117953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hQrjaznhFc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-10-02T00:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8667,
                        -1.83333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f4c9318d2910b911"
            },
            "id": "1179195433823932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Cururupu (MA).\nImagens: Arquivo Edmilson Pinheiro, 2015\n#ResexCururupu \n#PoloTuristicoFlorestaDosGuaras \n#Coospat \ngilbertojaca100 \nmarluzepastor em Resex De Cururupu+ Ma https://t.co/ysPSfY6WNv"
        },
        {
            "author_id": "1328061775",
            "created_at": "2019-10-02T00:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1179188681938214914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 cheia de aventuras. E elas nos testam a cada instante. Na certeza de que conseguiremos superar nossos limites as desbravamos e o melhor disso \u00e9 poder estar num lugar m\u00e1gico. em Parque Nacional Serra de\u2026 https://t.co/5k3LHquvWW"
        },
        {
            "author_id": "162874259",
            "created_at": "2019-10-02T00:16:03.000Z",
            "id": "1179188256384147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0yHDODXxT8"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2019-10-02T00:14:06.000Z",
            "id": "1179187766351007745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 | Amap\u00e1 Digital https://t.co/OdbnluR60U"
        },
        {
            "author_id": "10216462",
            "created_at": "2019-10-02T00:11:36.000Z",
            "id": "1179187139524878336",
            "in_reply_to_user_id": "10216462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte da not\u00edcia de 2017: https://t.co/eUkLxMlSQV"
        },
        {
            "author_id": "10216462",
            "created_at": "2019-10-02T00:11:35.000Z",
            "id": "1179187133212442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale lembrar que em outubro de 2017, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em GO, sofreu o maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria, e muitos na \u00e9poca j\u00e1 acreditavam que o inc\u00eandio tinha sido criminoso, provocado por fazendeiros insatisfeitos com o aumento do tamanho da reserva (+) https://t.co/qG3uV3b44P"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-10-02T00:10:37.000Z",
            "id": "1179186888537755648",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eduardo Bim alega desejo dos ind\u00edgenas de regulariza\u00e7\u00e3o das atividades agr\u00edcolas nas terras e afirma: \u201cterra ind\u00edgena n\u00e3o \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, conforme parecer da Procuradoria Federal Especializada do Ibama, n\u00e3o havendo que se falar em dever se manter a vegeta\u00e7\u00e3o intocada\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1177632887933415429",
            "created_at": "2019-10-02T00:08:00.000Z",
            "id": "1179186230224965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tenho uma coisa a dizer: a isca e o anzol.\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/12Y2KBYB4Q"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-10-02T00:00:00.000Z",
            "id": "1179184217202270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pensou em fugir para as montanhas no meio da semana? O #ParquesdoBrasil te leva para a Serra da Bodoquena! Suba c\u00e2nions e conhe\u00e7a as \u00e1guas verde-turquesa de rios e cachoeiras. Aproveita que falta muito para o finde! \u00c0s 22h30. https://t.co/GN00stnDS3 https://t.co/BGo6zHJnvS"
        },
        {
            "author_id": "1141716175186989059",
            "created_at": "2019-10-01T23:58:30.000Z",
            "id": "1179183839861788677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se fala mais sobre o futuro parque Nacional do Tingua"
        },
        {
            "author_id": "1328061775",
            "created_at": "2019-10-01T23:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1179181974658920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa aventura \u00e9 a melhor forma de testar seus limite e descobrir que pode sempre ir mais longe.\n\ud83d\udcf7grin_claudia em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/RXi8oJLYfs"
        },
        {
            "author_id": "1145386799612796929",
            "created_at": "2019-10-01T23:35:08.000Z",
            "id": "1179177961410482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Catimbau, PE https://t.co/EeNTENPBAk"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-10-01T23:21:26.000Z",
            "id": "1179174510743953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura Municipal de Juruti convoca a sociedade civil do munic\u00edpio de Juruti a participar da Consulta P\u00fablica de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Uso Sustent\u00e1vel \u201c\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jar\u00e1\u201d. https://t.co/WvRzfDePCR https://t.co/tAU4V1nOZd"
        },
        {
            "author_id": "724406918861742080",
            "created_at": "2019-10-01T22:00:19.000Z",
            "id": "1179154099251683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Longe+Perto ] Vai longe, na serra alta,  A nuvem que nela toca... D\u00e1-me aquilo que me falta - Os beijos da tua boca. _Fernando Pessoa | Vista estrada e da cachoeira Gravata do Noivo no Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/IQwxBQa3ew"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2019-10-01T21:52:27.000Z",
            "id": "1179152120358014978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos e professores do IFAM visitaram a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uatum\u00e3.\n\nPromovendo em suas atividades na comunidade di\u00e1logos sobre as diferentes condi\u00e7\u00f5es do desenvolvimento humano e reflex\u00f5es sobre pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis de produ\u00e7\u00e3o.\n\n#Not\u00edciasIdesam #Amaz\u00f4nia https://t.co/uA6txwm3cx"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-10-01T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 184,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179146469703651330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quinto epis\u00f3dio da s\u00e9rie #ParquesDoBrasil fala sobre o Parque Nacional da Serra da Bodoquena, no Mato Grosso! Veja hoje, \u00e0s 22h30, na TV Brasil! https://t.co/Eggfrze0nQ \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/@TVBrasil https://t.co/1z353nneEq"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-10-01T21:19:05.000Z",
            "id": "1179143724313595906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a a sua parte e plante uma \u00e1rvore  \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Flona - Floresta Nacional https://t.co/T3UEoaKSGV"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2019-10-01T20:24:30.000Z",
            "id": "1179129983970742277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 conduzido \u00e0 PF de forma arbitr\u00e1ria, diz associa\u00e7\u00e3o https://t.co/owauQkemlT"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-10-01T20:05:10.000Z",
            "id": "1179125120046178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, junto com Terras Ind\u00edgenas, comprovadamente protegem mais as florestas brasileiras. Se o PL for aprovado, na pr\u00e1tica nenhuma nova unidade seria criada: teremos uma esp\u00e9cie de \u201cUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Zero\". #SemFlorestaSemVida https://t.co/P8npmzbdhI"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-10-01T19:38:00.000Z",
            "id": "1179118282764214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TRF4 manteve a senten\u00e7a que determinou a demoli\u00e7\u00e3o da casa de um pescador constru\u00edda dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca, no Morro do Itapirub\u00e1, em Imbituba (SC), no litoral catarinense. #DireitoAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "2686372380",
            "created_at": "2019-10-01T19:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "patumdeate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179116040346832899",
            "in_reply_to_user_id": "2325455119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patumdeate l\u00e1 tem a parte alta dentro do parque nacional tbm\na pedra furada ou \u00e9 de orleans ou \u00e9 na divisa\ntem uma trilha pra l\u00e1 mt massa, vc vai l\u00e1a dentro do buraco mesmo rs"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2019-10-01T19:12:11.000Z",
            "id": "1179111785841987585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "procurando ref pra um negocinho no parque nacional do itatiaia (lugar que eu amo de paix\u00e3o) e olha que coisinhas mais perfeitas????? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd20\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2728\n\nSa\u00edra-sete-cores (Tangara seledon) / Topetinho-vermelho (Lophornis magnificus) https://t.co/awZatzXwNx"
        },
        {
            "author_id": "1048213013675868161",
            "created_at": "2019-10-01T18:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "marisnovaees"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179108137959411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saranghae chapada! \nFoto: unnie @marisnovaees em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/pFvwjfp5tU"
        },
        {
            "author_id": "2584354267",
            "created_at": "2019-10-01T18:42:27.000Z",
            "id": "1179104302423564289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em Jeri \u00e9 assim, aventura em toda hora!\" rsrs #jegturismocp #jericoacoara #travel #trip #viagem #feriasnoceara #turismonocear\u00e1 #tourguide em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/oOWnebsjhP"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-10-01T18:28:26.000Z",
            "id": "1179100777111007233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/An6tAtHkDY"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-10-01T18:27:46.000Z",
            "id": "1179100611096301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/ODqvr0gZj4"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-10-01T17:38:57.000Z",
            "id": "1179088324398592001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) \u00e9\u00a0\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Tem como objetivo proteger ambientes naturais onde se asseguram condi\u00e7\u00f5es para a exist\u00eancia ou reprodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies ou comunidades\u2026 https://t.co/mpVIOGSuai"
        },
        {
            "author_id": "184762182",
            "created_at": "2019-10-01T17:37:04.000Z",
            "id": "1179087850580480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 850,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 158
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito Brasileiro encontra \u00e1rea desmatada, cercada e com cria\u00e7\u00e3o de gado dentro de Reserva Extrativista https://t.co/lSUJ1hDKM4 https://t.co/04BiV2In5w"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2019-10-01T17:25:27.000Z",
            "id": "1179084925288534017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 dicas para que v\u00eam ao Parque Nacional\u00a0Kruger https://t.co/K1qF4MhSVm https://t.co/qU4lsQktEh"
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-10-01T17:12:29.000Z",
            "id": "1179081665152454658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da constitui\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, no modelo de Prote\u00e7\u00e3o Integral, nosso desejo \u00e9 trazer benef\u00edcios \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e prote\u00e7\u00e3o \u00e0s \u00e1reas de recarga h\u00eddrica estrat\u00e9gicas, que hoje s\u00e3o utilizadas para abastecimento p\u00fablico de Uberl\u00e2ndia e Uberaba. https://t.co/0Mk81j67OE"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-01T17:01:16.000Z",
            "id": "1179078839504445441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/mySleZcBdx\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/7grTPWHBq1"
        },
        {
            "author_id": "875652524",
            "created_at": "2019-10-01T16:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelChust"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "JCarvalho1972"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 28,
                        "username": "alf_jons"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 38,
                        "username": "SICNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179073616908079104",
            "in_reply_to_user_id": "875652524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelChust @JCarvalho1972 @alf_jons @SICNoticias O caso do faxe... Por acaso o juiz, s\u00e9rio, q quis condenar Melancia e teve coragem de ser o primeiro em Portugal a lavrar voto de vencido num acord\u00e3o de primeira inst\u00e2ncia at\u00e9 era bem de esquerda! Vc tb sabe do caso do rapaz do CDS que fez uma casa na \u00e1rea protegida da Arr\u00e1bida?"
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2019-10-01T16:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DavideManzaneda"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "En_Marea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179071069870837761",
            "in_reply_to_user_id": "832930310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DavideManzaneda @En_Marea Se para limpar de silvas un monumento natural (no mes de outubro) hai que presentar unha queixa no parlamento, para que hai goberno? Que fan o resto do ano? Non hai unha conseller\u00eda, t\u00e9cnicos, delegados, cauces m\u00e1is normais?\n\nEste pa\u00eds \u00e9 disfuncional."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-10-01T16:30:10.000Z",
            "id": "1179071012207505409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros amea\u00e7a territ\u00f3rio quilombola! O fogo atingiu cerca de 3 mil hectares no interior do parque e mais 3,5 mil hectares no entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Confira: https://t.co/w5yV9nAszC https://t.co/PNfWxwoPT5"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-10-01T16:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1179068655264583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8\u2606ATEN\u00c7\u00c3O: #PROMO\u00c7\u00c3O!\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udcccEi vem ter esta encantadora experi\u00eancia no selvagem PARQUE NACIONAL DO VALE DO CATIMBAU NA SEMANA SANTA DE 2020 com todo o esplendor da natureza que abrange os munic\u00edpios\u2026 https://t.co/OsPEFH9upk"
        },
        {
            "author_id": "1164333929735868422",
            "created_at": "2019-10-01T16:02:34.000Z",
            "id": "1179064067950034945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonitinho as on\u00e7as no parque nacional de bsb depois de anos, pena que elas vieram pra c\u00e1 porque o homem t\u00e1 destruindo o habitat delas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-10-01T15:30:08.000Z",
            "id": "1179055908292194306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alenquer tem oficialmente mais uma Area\u00a0Protegida https://t.co/ncakKvxkGW https://t.co/kEOsPZuOFT"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2019-10-01T14:53:52.000Z",
            "id": "1179046778643124225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o contra a venda e explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no entorno da regi\u00e3o de maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul, \n Parque Nacional Marinho de Abrolhos. \nhttps://t.co/CyUulTcPvt\n#AbrolhosSemPetroleo"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2019-10-01T14:48:49.000Z",
            "id": "1179045507622215680",
            "in_reply_to_user_id": "1162006325607485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Verde Para Sempre foi uma das muitas que ficaram no escuro - apesar de ser atravessada por linhas de transmiss\u00e3o. Hoje, tudo mudou: mais de 15 mil moradores receberam novos sistemas de #EnergiaSolar.\n\n*FIO* https://t.co/hFvjZ7rrwh https://t.co/UUzV5P7qud"
        },
        {
            "author_id": "1081942233220288512",
            "created_at": "2019-10-01T14:46:04.000Z",
            "id": "1179044814924472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00ba FINAL DE SEMANA DOS PARQUES NO BRASIL\n https://t.co/HdgYs4j6wW\nO evento ser\u00e1 de 12 a 15 de dezembro  e teremos diversos parques em ativa\u00e7\u00e3o, estaremos na Serra Ga\u00facha em expedi\u00e7\u00e3o e no lan\u00e7amento do evento junto ao Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no munic\u00edpio. https://t.co/fKZYa52pCA"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2019-10-01T14:27:20.000Z",
            "id": "1179040103387271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia representa um marco na hist\u00f3ria da preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n#parquenacionaldoitatiaia #turismo #ecoturismo #sustentabilidade #turismonacional #ambientalistas #meioambiente #natureza #turismobrasil #turismobrasileiro #brasileiros \n https://t.co/iMZeqkscxV"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-10-01T14:05:52.000Z",
            "id": "1179034701102583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A gravidade disso: policiais militares, incluindo o comandante do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia do Meio Ambiente do Piau\u00ed, levaram coercitivamente para Teresina o servidor do ICMBio chefe do Parque Nacional de Sete Cidades, sem nenhuma ordem Judicial. \n[do Estad\u00e3o] https://t.co/tg2OgMwATd"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-10-01T14:00:41.000Z",
            "id": "1179033395520782342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da #SerraDoLajeado est\u00e1 produzindo mudas para serem plantadas a partir do final do ano. \ud83c\udf31 A equipe tamb\u00e9m est\u00e1 com um estoque de #sementes nativas do cerrado para semeadura direta a partir do in\u00edcio do per\u00edodo chuvoso. \ud83c\udf28\ud83d\udc4f \ud83d\udc49 https://t.co/RG8z8KQ2tY https://t.co/GLxhoAsbzP"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-10-01T13:56:57.000Z",
            "id": "1179032456915120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mandado ou qualquer explica\u00e7\u00e3o, chefe do parque do ICMBio foi levado coercitivamente para delegacia. Fiscais foram proibidos de acompanhar. Eles haviam apreendido armas durante opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a no interior do Parque Nacional de Sete Cidades.\nhttps://t.co/3Xph837h0t"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-10-01T12:30:00.000Z",
            "id": "1179010575356985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio espalha-se pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, destruindo parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no nordeste de Goi\u00e1s.\nhttps://t.co/KEw3XP4Xcy"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-10-01T10:45:10.000Z",
            "id": "1178984190634627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird #wild #wildlife #animals #nature #japu #passaro #passarosdobrasil #selvagem #vidaselvagem #animaisselvagens #natureza #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/2mxbsHwjFw"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-10-01T10:44:52.000Z",
            "id": "1178984116638949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 157 hectares de Mata Atl\u00e2ntica situada no munic\u00edpio de Paulista, regi\u00e3o norte da Regi\u00e3o Metropolitana de Recife. Nos anos 80, um projeto de aterro sanit\u00e1rio foi desenvolvido na... https://t.co/K9TAAkUTTq"
        },
        {
            "author_id": "1088060228258680832",
            "created_at": "2019-10-01T08:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0,
                        -11.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e33fe60c95b490"
            },
            "id": "1178954197133381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udc49 viajoporisso (get_regrann) - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A Cachoeira da Fumacinha fica no extremo sul do Parque Nacional da Chapada Diamantina, a 30 km do munic\u00edpio de Ibicoara. N\u00e3o \u00e9 uma cachoeira muito comercial por dois motivos: o\u2026 https://t.co/3qOVM92srY"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-10-01T08:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 150,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178943896237281281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trilho dos Currais, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal #visitportugal #cantskipportugal #ger\u00eas #geres #pnpg #parquenacional #trekking #trilhos @visitportugal \nhttps://t.co/X1KtY8f2y8 https://t.co/pGPjhtkhlG"
        },
        {
            "author_id": "1143712598472515584",
            "created_at": "2019-10-01T05:13:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1178900646839439362",
            "in_reply_to_user_id": "1143712598472515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ave na foto anterior \u00e9 o Bico Virado da Caatinga, uma esp\u00e9cie que s\u00f3 \u00e9 encontrada aqui no sert\u00e3o (na Caatinga) e ele \u00e9 lindo demais. Tudo isso rolou na Floresta Nacional do Araripe-Apodi. Aproveito aqui para real\u00e7ar a import\u00e2ncia e as riquezas das nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-10-01T03:46:20.000Z",
            "id": "1178878790447095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A316 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/CWXW56r50J"
        },
        {
            "author_id": "1172533091996438530",
            "created_at": "2019-10-01T02:08:43.000Z",
            "id": "1178854221183148033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antes, Amanh\u00e3 e quarta tenho curso na reserva biol\u00f3gica em Araras"
        },
        {
            "author_id": "1081202055572795392",
            "created_at": "2019-10-01T00:22:10.000Z",
            "id": "1178827409271001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um lugar tranquilo, onde possa desfrutar da natureza em paz, VENHA CONHECER: Parque Nacional de SANTA TERESA,Rocha\nhttps://t.co/p24DBLAhaY\n\n#ecoturismo #ecoturismobrasil #ecoturismoalternativo #redatorafreelancer #fotografofreelancer #santateresa #parquenacionaldesantateresa"
        },
        {
            "author_id": "50851109",
            "created_at": "2019-10-01T00:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "safbf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178825928648138752",
            "in_reply_to_user_id": "735567688303575042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@safbf Sabrina, Voc\u00ea conhece TEEB? A Valora\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os Ecossist\u00eamicos? Como por exemplo, a beleza C\u00eanica, e o pagamento pela portaria (entrada) num parque como por exemplo o Parque Nacional da Tijuca ou Parque da Chapada dos veadeiros? Ou a cobran\u00e7a pela poliniza\u00e7\u00e3o das abelhas?"
        },
        {
            "author_id": "149281495",
            "created_at": "2019-10-01T00:05:15.000Z",
            "id": "1178823153637888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 44,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Convocatoria #EstamosConUribe #LoQueEsConUribeEsConmigo \n\nBogot\u00e1 11:00 am Parque Nacional https://t.co/LJsKra4CxD"
        },
        {
            "author_id": "1126371848",
            "created_at": "2019-09-30T23:52:54.000Z",
            "id": "1178820042407985153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria tem 48 anos, tr\u00eas filhos e dois netos e defende a preserva\u00e7\u00e3o da floresta na regi\u00e3o de Santar\u00e9m, no Par\u00e1. Ela vive na Resex (Reserva Extrativista) Renascer, \u00e0 beira do rio Amazonas, trabalha em uma escola p\u00fablica e \u00e9 l\u00edder comunit\u00e1ria.\u00a0\nhttps://t.co/kBihtWIHD5"
        },
        {
            "author_id": "2268746017",
            "created_at": "2019-09-30T23:44:48.000Z",
            "id": "1178818004462780418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho da vegeta\u00e7\u00e3o cerrado. Resistente. Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s. Perto de casa. #JN"
        },
        {
            "author_id": "882390867876745216",
            "created_at": "2019-09-30T23:25:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9458,
                        -22.2139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1be8574e65cb9543"
            },
            "id": "1178813145998954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto, Cristo Redentor 4\u00aa Maravilha do Mundo Morderno. Localizado no Morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, o monumento de Jesus Cristo \u00e9 um dos \u00edcones\u2026 https://t.co/qsnDmQU8g5"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-09-30T22:32:00.000Z",
            "id": "1178799683692482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \ud83c\udf33 O programa PSA tem como objetivo conceder incentivos a propriet\u00e1rios de Reservas Particulares para que melhorem a gest\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o privada. https://t.co/2p0CjeupyY"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-09-30T22:20:00.000Z",
            "id": "1178796663508520960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), o fogo atingiu, aproximadamente 3 mil hectares no interior do parque e mais 3,5 mil hectares no entorno da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/0McmhPSsIG"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-09-30T22:16:52.000Z",
            "id": "1178795875084189700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#woodland #trees #contreplong\u00e9e #nature #leafs #light #bosque #arvores #contraplong\u00e9e #naturezaperfeita #natureza #folhas #luz #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/zxWtcRIgMl"
        },
        {
            "author_id": "938552464470626304",
            "created_at": "2019-09-30T22:07:04.000Z",
            "id": "1178793411345866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal suspeito pelo assasinato da Jovem Winglya Lopes, encontrada morta pr\u00f3ximo ao parque nacional do Tapaj\u00f3s em ITAITUBA-PAR\u00c1.\nDenuncie... https://t.co/86SzyyLj7D"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-09-30T22:04:17.000Z",
            "id": "1178792707650490373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mushroom #nature #woodland #closeup #cogumelos #natureza\ud83c\udf43 #bosque #macro #reservaibirapitanga em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/rGo0WTvTsK"
        },
        {
            "author_id": "54939326",
            "created_at": "2019-09-30T21:12:48.000Z",
            "id": "1178779755010756609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende suspeito de queimadas na Amaz\u00f4nia\n\nPoliciais civis do Par\u00e1 e de Goi\u00e1s prenderam em Goi\u00e2nia um dos suspeitos de desmatar e provocar queimadas a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Trunfo de Xingu, em S\u00e3o... https://t.co/BD9BbieNWt"
        },
        {
            "author_id": "100577494",
            "created_at": "2019-09-30T20:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1178770529760755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quati na filmagem. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kB1vMGwovy"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2019-09-30T20:01:19.000Z",
            "id": "1178761764227440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a temporada no Parque Nacional Torres del Paine,\u00a0Chile https://t.co/MnkehSrp45 https://t.co/7xFI9WON4l"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2019-09-30T20:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1178761480465997827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...teve cachoeira de \u00e1guas geladas... em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/cQ0h6seVRM"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2019-09-30T19:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1178761123597885445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... seguiu com a vis\u00e3o das famosas torres... em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/ZFEeXoyPXW"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2019-09-30T19:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1178760688140836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7ou com guanacos... em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/sNAfUsoXqE"
        },
        {
            "author_id": "1103982914000375809",
            "created_at": "2019-09-30T19:30:22.000Z",
            "id": "1178753976042434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Conarci 2019, Bonito (MS), \u00e9 a principal do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. E, com pouco mais de 19 mil habitantes, sua principal atividade econ\u00f4mica \u00e9 o turismo. Veja os seus principais atrativos.\n#bonitoms #conarci2019 #ms https://t.co/PMC4ErGKzi"
        },
        {
            "author_id": "1162006721931489280",
            "created_at": "2019-09-30T19:30:22.000Z",
            "id": "1178753975950172161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Conarci 2019, Bonito (MS), \u00e9 a principal do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. E, com pouco mais de 19 mil habitantes, sua principal atividade econ\u00f4mica \u00e9 o turismo. Veja os seus principais atrativos.\n#bonitoms #conarci2019 #ms https://t.co/qmjaEc4yp9"
        },
        {
            "author_id": "258858348",
            "created_at": "2019-09-30T19:30:18.000Z",
            "id": "1178753959294652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Conarci 2019, Bonito (MS), \u00e9 a principal do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. E, com pouco mais de 19 mil habitantes, sua principal atividade econ\u00f4mica \u00e9 o turismo. Veja os seus principais atrativos.\n#bonitoms #conarci2019 #ms https://t.co/yLS2sdm7uK"
        },
        {
            "author_id": "811174243111202817",
            "created_at": "2019-09-30T19:30:17.000Z",
            "id": "1178753954504728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Conarci 2019, Bonito (MS), \u00e9 a principal do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. E, com pouco mais de 19 mil habitantes, sua principal atividade econ\u00f4mica \u00e9 o turismo. Veja os seus principais atrativos.\n#bonitoms #conarci2019 #ms https://t.co/QDllEH7dSj"
        },
        {
            "author_id": "248623012",
            "created_at": "2019-09-30T19:15:23.000Z",
            "id": "1178750204973060097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Conarci 2019, Bonito (MS), \u00e9 a principal do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. E, com pouco mais de 19 mil habitantes, sua principal atividade econ\u00f4mica \u00e9 o turismo. Veja os seus principais atrativos.\n#bonitoms #conarci2019 #ms https://t.co/jxmuKk9k9C"
        },
        {
            "author_id": "83906727",
            "created_at": "2019-09-30T19:15:17.000Z",
            "id": "1178750180029603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Conarci 2019, Bonito (MS), \u00e9 a principal do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. E, com pouco mais de 19 mil habitantes, sua principal atividade econ\u00f4mica \u00e9 o turismo. Veja os seus principais atrativos.\n#bonitoms #conarci2019 #ms https://t.co/C4AF4qNUzh"
        },
        {
            "author_id": "953661794056310785",
            "created_at": "2019-09-30T19:15:17.000Z",
            "id": "1178750179324899334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Conarci 2019, Bonito (MS), \u00e9 a principal do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. E, com pouco mais de 19 mil habitantes, sua principal atividade econ\u00f4mica \u00e9 o turismo. Veja os seus principais atrativos.\n#bonitoms #conarci2019 #ms https://t.co/xIIzGrph9d"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-30T19:03:04.000Z",
            "id": "1178747104618921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gest\u00e3o privada de parques p\u00fablicos pode representar riscos ocultos, diz especialista: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Parque Nacional de Jericoacoara e o Parque Nacional do Igua\u00e7u entraram na\u2026 https://t.co/yACyYJ5M6R #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/mrjvVTYC6D"
        },
        {
            "author_id": "1449529057",
            "created_at": "2019-09-30T19:02:59.000Z",
            "id": "1178747082867462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade do Conarci 2019, Bonito (MS), \u00e9 a principal do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. E, com pouco mais de 19 mil habitantes, sua principal atividade econ\u00f4mica \u00e9 o turismo. Veja os seus principais atrativos.\n#bonitoms #conarci2019 #ms https://t.co/LXU32hmBrO"
        },
        {
            "author_id": "100577494",
            "created_at": "2019-09-30T18:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1178744833994674178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passeando com a fam\u00edlia tive o prazer de ver alguns animais como os #QUATIS #quatis em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/z7a8WGVJST"
        },
        {
            "author_id": "1164591868564447235",
            "created_at": "2019-09-30T18:41:22.000Z",
            "id": "1178741645744971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frelimo em Gaza: Parque Nacional de Banhine  um exemplo de vida nat... https://t.co/k0L4IwW31U"
        },
        {
            "author_id": "919351124",
            "created_at": "2019-09-30T18:35:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "007d8b3c783b5a73"
            },
            "id": "1178740061761867779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/zPSUgAGn2e"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-09-30T18:30:28.000Z",
            "id": "1178738898740154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio espalha-se pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, destruindo parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no nordeste de Goi\u00e1s https://t.co/DnLNkc0a7K"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2019-09-30T18:16:18.000Z",
            "id": "1178735336458989569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira (3), representantes da Sudema e o secret\u00e1rio de Turismo e Desenvolvimento Econ\u00f4mico da Para\u00edba, Ivan Burity, se reunir\u00e3o para a instala\u00e7\u00e3o do conselho gestor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da APA do Cariri."
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-09-30T18:08:13.000Z",
            "id": "1178733301659508737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#Inc\u00eandio na #ChapadaDosVeadeiros amea\u00e7a territ\u00f3rio quilombola https://t.co/OQ7pKUeu2V\n\nAl\u00e9m do parque nacional, as chamas tamb\u00e9m amea\u00e7avam o maior territ\u00f3rio quilombola do pa\u00eds, habitado pelo povo Kalunga, sobretudo em Cavalcante (GO)\nOntem, j\u00e1 durava uma semana\nParque abriga https://t.co/Nf6fm3JiU9"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2019-09-30T17:55:54.000Z",
            "id": "1178730202266034177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/IBfVlLBv29"
        },
        {
            "author_id": "1177958024956264448",
            "created_at": "2019-09-30T17:39:27.000Z",
            "id": "1178726062332792835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bar Harbor e o Parque Nacional Acadia https://t.co/lStT11amtX"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-30T17:19:47.000Z",
            "id": "1178721110659088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anta, gato-mourisco e maracaj\u00e1, on\u00e7a-parda e macaco-prego-de-crista s\u00e3o registrados novamente no sul da Bahia https://t.co/rt4T43ClzB  O + recente monitoramento de mam\u00edferos \u2013 realizado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e no Parque do Pau Brasil \u2013 deixou os bi\u00f3logos super animados https://t.co/vbwQbtZT1N"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-09-30T17:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "circuitocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178721015402303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @circuitocipo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCALEND\u00c1RIO DE EVENTOS\nOutubro 2019\nCircuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \ud83d\udd38 01 - Festa da Padroeira Santa Terezinha - Serra do Cip\u00f3 - Santana do Riacho \ud83d\udd38 03 a 06 - Festa do\u2026 https://t.co/1uKJrJhJND"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-09-30T17:13:03.000Z",
            "id": "1178719418764943362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sofre com inc\u00eandio. Dois anos ap\u00f3s o maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria, que queimou 25% de sua \u00e1rea, o #ParqueNacional da #ChapadadosVeadeiros arde desde sexta-feira, dia 27.&gt; https://t.co/VjsAzbfY4G\n\n#UnidosCuidamos #Inc\u00eandio #Cerrado https://t.co/KfrWK2uzt8"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2019-09-30T17:11:37.000Z",
            "id": "1178719059409551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNingu\u00e9m ser\u00e1 expulso do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u201d, afirma Roberto Rocha https://t.co/EZ3CIUob0c\n\n@SigaRoberto_ #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #DestinoTur\u00edstico #Ningu\u00e9mSer\u00e1Expulso https://t.co/i6Hc4sVMjU"
        },
        {
            "author_id": "378190726",
            "created_at": "2019-09-30T17:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1178716460241293313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela estrada afora eu vou bem sozinho... em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/OAEz7UZJHx"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-09-30T16:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178712474331357190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banhine um exemplo de vida natural:https://t.co/4eGls9pyH3\n\n#FRELIMO #Elections #Mozambique #Nyusi @FRELIMO_ https://t.co/ijpIFZ4620"
        },
        {
            "author_id": "952422049",
            "created_at": "2019-09-30T16:32:57.000Z",
            "id": "1178709324908171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia representa um marco na hist\u00f3ria da preserva\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/cFV7JuBPlR"
        },
        {
            "author_id": "335959429",
            "created_at": "2019-09-30T16:29:34.000Z",
            "id": "1178708476354338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! \u2764\ufe0f \u2014 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/39aBTKoI4K"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-09-30T16:28:51.000Z",
            "id": "1178708296825524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00f1o Cristales tamb\u00e9m conhecido como o Rio das 5 cores est\u00e1 localizado no Parque Nacional Sierra de La Macarena na Col\u00f4mbia. Algas e plantas aqu\u00e1ticas s\u00e3o as respons\u00e1veis pelas mudan\u00e7as de cor da \u00e1gua. \u00c9poca para\u2026 https://t.co/qZRFTXjpPP"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-09-30T16:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 137,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178707429959372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa na lista dos 100 melhores destinos do mundo:https://t.co/z0W8BRZaEl\n\n#FRELIMO #Elections #Mozambique #Nyusi @FRELIMO_ https://t.co/yCXEH0WOo1"
        },
        {
            "author_id": "144360785",
            "created_at": "2019-09-30T16:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5748,
                        -3.7737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1178705549086658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rvore da Pregui\u00e7a: Linda arte da natureza, a \u00e1rvore deitada pela a\u00e7\u00e3o do vento \u00e9 como uma escultura planejada. Se destaca em meio a paisagem de areia do Parque Nacional de Jericoacoara.\n.\n.\n#nordestebrasil\u2026 https://t.co/9P62fNmjh6"
        },
        {
            "author_id": "1129340124842606593",
            "created_at": "2019-09-30T16:10:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "SamarcoSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178703624270209026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada dia uma nova not\u00edcia tr\u00e1gica por responsabilidade da lama da @SamarcoSA\n\nO levantamento cient\u00edfico detectou a presen\u00e7a de metais, como zinco e cobre, na regi\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos.\n\nhttps://t.co/HPr8uiSYJc\n\n#At\u00e9QuandoMineradoras? \n#V\u00edtimasDoFund\u00e3o https://t.co/OGX6TfdPwI"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-09-30T16:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 160,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178701665614123013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo contribuiu para redu\u00e7\u00e3o de 72 por cento da ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional da Gorongosa:https://t.co/eFuDKRqe9O\n\n#FRELIMO #Elections #Mozambique #Nyusi @FRELIMO_ https://t.co/m8rau5AEQ6"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2019-09-30T15:45:00.000Z",
            "id": "1178697258528727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acusado de queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cumprir\u00e1 pena restritiva de direitos: https://t.co/qn7O9026fe"
        },
        {
            "author_id": "516943288",
            "created_at": "2019-09-30T15:24:06.000Z",
            "id": "1178691999362404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A apreens\u00e3o, ocorrida no munic\u00edpio de Tucuru\u00ed, resultou do trabalho de fiscaliza\u00e7\u00e3o realizado de forma cont\u00ednua no Mosaico Lago de Tucuru\u00ed, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) estadual gerida pelo Ideflor-Bio.\nhttps://t.co/6CEqKk4hDv"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-09-30T15:14:59.000Z",
            "id": "1178689706126643202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo contribui para redu\u00e7\u00e3o de 72 por cento da ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional da Gorongosa\n\nSeptember 30, 2019\n\nA ca\u00e7a furtiva no Parque Nacional da Gorongosa, centro de Mo\u00e7ambique, tinha reduzido em 72 por\u2026 https://t.co/XlPeOccDTM"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-09-30T15:05:50.000Z",
            "id": "1178687402593935360",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No Tocantins, em Filad\u00e9lfia, temos o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins. O local abriga a mais completa floresta fossilizada do mundo. Esta floresta viveu no Per\u00edodo Permiano da Era Paleoz\u00f3ica, sendo anterior aos dinossauros. \ud83e\udd96\ud83e\udd95 https://t.co/YsjaeRlEvd"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-09-30T15:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178686595068764161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Magoe, orgulho da prov\u00edncia de Tete:https://t.co/VjYn8cnU8u\n\n#FRELIMO #Elections #Mozambique #Nyusi @FRELIMO_ https://t.co/vchZUIORpn"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-09-30T14:51:59.000Z",
            "id": "1178683918922522626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Inhambane apela ao combate \u00e0 furtiva\n\n-\u00a0setembro 3, 2019\n\nAquando da sua visita ao Parque Nacional de Zinave no Distrito de Mabote em Junho de 2018, o governador da prov\u00edncia de Inhambane e candidato \u00e0\u2026 https://t.co/pnAyZFd6j6"
        },
        {
            "author_id": "1163874824780963840",
            "created_at": "2019-09-30T14:26:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 80,
                        "username": "FRELIMO_"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "FRELIMONLINE"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "NFrelimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178677434830524417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Magoe, orgulho da prov\u00edncia de Tete\n\nhttps://t.co/TMWflCnrrh\n@FRELIMO_ \n@FrelimoSouEu\n@FRELIMONLINE\n@NFrelimo https://t.co/3Ve0yrpluG"
        },
        {
            "author_id": "492564560",
            "created_at": "2019-09-30T14:16:05.000Z",
            "id": "1178674884928561153",
            "in_reply_to_user_id": "492564560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 uma coaliz\u00e3o com os Verdes \u00e9 problem\u00e1tica porque h\u00e1 grandes diverg\u00eancias program\u00e1ticas entre os dois, exceto na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. H\u00e1 precedentes de coopera\u00e7\u00e3o \u00d6VP-Verdes nos Estados do Tirol e Salzburgo, mas em ambos os l\u00edderes do \u00d6VP s\u00e3o da ala mais centrista+"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-09-30T14:11:51.000Z",
            "id": "1178673816484171782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banhine um exemplo de vida natural\n\nsetembro 30, 2019\n\nLocalizado no distrito de Chigubo, prov\u00edncia de Gaza, o Parque Nacional Banhine \u00e9 conhecido por sua savana semi\u00e1rida, onde esp\u00e9cies\u2026 https://t.co/KyFsJh7W2M"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-09-30T14:10:17.000Z",
            "id": "1178673421510684673",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O filme brasileiro \u2018O nome da Morte\u2019 (2017), estrelado por Marcos Pigossi e Fab\u00edula Nascimento teve todas as suas cenas gravadas no Parque Nacional do #Jalap\u00e3o e em Palmas, capital do Tocantins. https://t.co/6VGX7BEEyQ"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2019-09-30T13:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 132,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178668064453386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos depois Palapala volta \u00e0s matas do Parque Nacional do Zinave:https://t.co/ZDF7bCvdBq\n\n#FRELIMO #Elections #Mozambique #Nyusi @FRELIMO_ https://t.co/9EasiOiPyd"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-09-30T13:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 155,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178665801353592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MinutoBrasil: Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO); Justi\u00e7a realiza audi\u00eancia de cust\u00f3dia de suspeitos de hackear autoridades; @jairbolsonaro assina decreto de gratuidade de publica\u00e7\u00e3o para \u00f3rg\u00e3os federais. https://t.co/TWaZVrobuB"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-30T13:29:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178663040654434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/4C3IZi5Bsh"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-30T13:29:01.000Z",
            "id": "1178663040381796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/IEHS4cvBpu"
        },
        {
            "author_id": "61927939",
            "created_at": "2019-09-30T13:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "username": "ELTIEMPO"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "username": "ColombiaET"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178662735493681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La cruzada por salvar a los corales de\u00a0Varadero en Cartagena https://t.co/gJFVf0vJpU @eltiempo @ColombiaET @MinAmbienteCo @Alcald\u00edaCTG @ONUambiente"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-30T13:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178662465099444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/2Yt1UJzfx1"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-30T13:26:44.000Z",
            "id": "1178662464856236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/b4EuaPOFsh"
        },
        {
            "author_id": "62401528",
            "created_at": "2019-09-30T13:20:14.000Z",
            "id": "1178660828486230017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICET/Ufam participa de expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional de Pau-Rosa. https://t.co/UZLehWhEnv https://t.co/7mzJF6Mek0"
        },
        {
            "author_id": "3180894585",
            "created_at": "2019-09-30T12:57:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1178655193325608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo tomou conta do parque nacional h\u00e1 uma semana e Corpo de Bombeiros n\u00e3o descarta que tenha sido criminoso. \nhttps://t.co/Mz4Chdc50R #JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-30T12:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178654267814617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/KFHvM9eLwa"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-30T12:54:10.000Z",
            "id": "1178654267462361088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/m7yPA0oApo"
        },
        {
            "author_id": "992063308139319296",
            "created_at": "2019-09-30T12:48:41.000Z",
            "id": "1178652886441611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Jiuzhaigou, em #Sichuan, est\u00e1 aberto para visitas. Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO, \u00e9 conhecido por suas espetaculares cachoeiras, florestas e lagos. Abriga esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o como o #PandaGigante e o #Takin. #TurismoChina #\u4e5d\u5be8\u6c9f https://t.co/OFrV551hNl"
        },
        {
            "author_id": "1932960764",
            "created_at": "2019-09-30T12:43:53.000Z",
            "id": "1178651679320920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 bus\u00e3o com ar-condicionado na linha do parque nacional e 2 pra linha Vila C Norte e Sul, priorizam mais os turistas do que a pr\u00f3pria popula\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-30T12:31:33.000Z",
            "id": "1178648576974475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros amea\u00e7a territ\u00f3rio quilombola: Um inc\u00eandio espalha-se pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, destruindo parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no nordeste de\u2026 https://t.co/dccBrD87y4 #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/iFusC2KxGG"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-09-30T12:05:05.000Z",
            "id": "1178641914922508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilho dos Currais, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #VisitPortugal #CantSkipPortugal #Trilhos #trekking https://t.co/W6nA9x6iuT https://t.co/B97TRjej15"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-09-30T11:57:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1178640042786463747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Voc\u00ea tem a oportunidade de percorrer o campo de dunas diferenciados do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nhttps://t.co/Zf0t4dTrAG https://t.co/DhCNVf56dR"
        },
        {
            "author_id": "177190148",
            "created_at": "2019-09-30T11:40:05.000Z",
            "id": "1178635622644424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Carauari e autoriza novo manejo de quel\u00f4nio na regi\u00e3o https://t.co/Vm5RM0zEcx #ParintinsAmazonas"
        },
        {
            "author_id": "515540998",
            "created_at": "2019-09-30T11:21:36.000Z",
            "id": "1178630973539389441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Carauari e autoriza novo manejo de quel\u00f4nio na regi\u00e3o https://t.co/zjZcvslv3P #ReporterParintins"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-09-30T11:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 162,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178626819995717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros destruiu parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no nordeste de Goi\u00e1s e amea\u00e7a territ\u00f3rio quilombola via @sputnik_brasil  https://t.co/VT0GCT265w"
        },
        {
            "author_id": "2696608909",
            "created_at": "2019-09-30T11:00:09.000Z",
            "id": "1178625574203510785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No m\u00eas de agosto, as turmas 902 e 906, do 9\u00ba ano do Ensino Fundamental do Campus S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o II, visitaram o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO), em Teres\u00f3polis, regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro.\nhttps://t.co/fptUVf62ot\n#csc2\n#cp2 https://t.co/WmVJRJdKLB"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2019-09-30T11:00:04.000Z",
            "id": "1178625552309194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "O fogo j\u00e1 destruiu parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no nordeste de Goi\u00e1s.\nEntenda: https://t.co/o4fqWeGgRF"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-09-30T10:57:42.000Z",
            "id": "1178624959918292993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros amea\u00e7a territ\u00f3rio quilombola.\n\nO fogo, que j\u00e1 dura uma semana, j\u00e1 destruiu parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no nordeste de Goi\u00e1s\n\n https://t.co/iygArnwdbx"
        },
        {
            "author_id": "901729576237355008",
            "created_at": "2019-09-30T10:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 156,
                        "username": "_Parada_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178621526129688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 um local simplesmente espetacular! Um para\u00edso que merece um registro especial como esse que a @_parada_ produziu com sua GoPro nos deixando de boca\u2026 https://t.co/hWYGvYRTsF"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-09-30T10:00:11.000Z",
            "id": "1178610482976116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais\nRibadeo\nMonumento natural de #galicianorte https://t.co/vajw9YafPQ"
        },
        {
            "author_id": "1056816964675555328",
            "created_at": "2019-09-30T03:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "justdoffie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178507614424064001",
            "in_reply_to_user_id": "167097129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justdoffie n\u00e3o kkkk, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o bem preservada, mas \u00e9 ''s\u00f3 mato mesmo'' kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2019-09-30T02:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 21,
                        "username": "MMA"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178491395960688641",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Onde est\u00e1 o @MMA? Onde est\u00e1 o @MTurismo ?\n\n\u00c9 um parque nacional!!!\n\nE h\u00e1 tamb\u00e9m seres humanos amea\u00e7ados!"
        },
        {
            "author_id": "20280487",
            "created_at": "2019-09-30T01:34:56.000Z",
            "id": "1178483332658675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MimPk4Rq6p"
        },
        {
            "author_id": "4454536036",
            "created_at": "2019-09-30T01:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "REBOLINHO"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "congemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178478592231116800",
            "in_reply_to_user_id": "4454536036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@REBOLINHO @congemfoco \"...Em 1989, sempre com seu inconfund\u00edvel disco de madeira que estica o l\u00e1bio inferior, brincos e cocar amarelo, percorreu 16 pa\u00edses ao lado de Sting, em campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Rio Xingu, que veio a ser homologado em 1993 (+)"
        },
        {
            "author_id": "282492076",
            "created_at": "2019-09-30T00:01:57.000Z",
            "id": "1178459931885871106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o cen\u00e1rio da 1\u00aa Corrida do Turismo em novembro https://t.co/tYKQKUAH14"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [isentoes2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "isentoes2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "isentoes2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaosNoRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaosNoRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaosNoRio"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional do Catimbau",
                "id": "0fc32d80ff14c000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra da Estiva, Brasil",
                "id": "40d5a90853c376cf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Yungay, Peru",
                "id": "017c18a3398c045e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Azerbaijan",
                "country_code": "AZ",
                "full_name": "Azerbaijan",
                "id": "efc23cd34689b068",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cururupu, Brasil",
                "id": "f4c9318d2910b911",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia, Brasil",
                "id": "f0e33fe60c95b490",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mar\u00edlia, Brasil",
                "id": "1be8574e65cb9543",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cayambe, Ecuador",
                "id": "007d8b3c783b5a73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787241594",
                "name": "Tribunal de Contas de MT",
                "username": "TCEmatogrosso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242308607",
                "name": "Esbanjador",
                "username": "esbanjador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12610492",
                "name": "Rui Pina",
                "username": "camandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141413388385443841",
                "name": "Proprietas",
                "username": "Proprietas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171389554017939456",
                "name": "Basa - Banco da Amaz\u00f4nia",
                "username": "basa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "sanches",
                "username": "ultraviolentadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74308519",
                "name": "vaneza \ud83d\udd76\ufe0f",
                "username": "xkiiwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53200330",
                "name": "Paulo Alves de Farias",
                "username": "PauloAFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171654147",
                "name": "Moov Parque Maia",
                "username": "imperioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72069389",
                "name": "Mr. Balb\u00fardia #usePFF2 #vacinaJ\u00e1",
                "username": "mrbalburdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649007654",
                "name": "D'Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robertokarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "T\u00ea ag\u00e1 \u00edpsilon",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100118271",
                "name": "PauloTrigueiro",
                "username": "pectrigueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29430455",
                "name": "Val\u00e9ria Ara\u00fajo",
                "username": "valeria_araujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98566005",
                "name": "jhony sasaki oficial",
                "username": "jhonysasaki",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587642816",
                "name": "fred",
                "username": "FredZampier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929283319912595456",
                "name": "Ateneo Atl\u00e1ntico",
                "username": "AteneoAtlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805920036196122624",
                "name": "Ipir\u00e1 City",
                "username": "IpiraCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse Schossler",
                "username": "ciclonexplosivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34643353",
                "name": "Gustavo Barra",
                "username": "bugarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123214726",
                "name": "Lu Campinas",
                "username": "LuCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105921937",
                "name": "Orsegups",
                "username": "Orsegups",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216792995",
                "name": "Sandro Gianelli",
                "username": "sandrogianelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "906723546243760128",
                "name": "Portal Paraz\u00e3o Tem de Tudo",
                "username": "ParazaoTemdTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77339249",
                "name": "ivan",
                "username": "ivsaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183188482",
                "name": "Tatiane Dur\u00e3es",
                "username": "TatiDuraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863071162686857216",
                "name": "Brigie",
                "username": "BrigieApp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741308947",
                "name": "Cofen",
                "username": "Cofen_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774369210",
                "name": "Bruno Capasso",
                "username": "bru_capasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074834972710719489",
                "name": "Eu Ideal",
                "username": "EuIdeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982803974",
                "name": "joeoliv@gmail.com",
                "username": "joeoliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218607437",
                "name": "Jim",
                "username": "deiavl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022863873127473152",
                "name": "Portal Manchete",
                "username": "NovaManchete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007592441875136513",
                "name": "Casa do Vaz",
                "username": "VazCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69019025",
                "name": "#Lula_Inocente",
                "username": "LULAinocente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093924938464022530",
                "name": "Joas PE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "username": "neves_joas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45579725",
                "name": "Guilherme Cantelmo",
                "username": "_GCantelmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724406918861742080",
                "name": "Geraldo C. de Faria",
                "username": "geradefaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221971717984261",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "akarolnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979892",
                "name": "Sergio Aguiar",
                "username": "SergioAguiar07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180866842736435200",
                "name": "LandLines",
                "username": "LandLines11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027270314",
                "name": "Sofy Casas",
                "username": "SofyCasas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264249889",
                "name": "DEMUSICALIGERA",
                "username": "YOURREALBOSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37435857",
                "name": "Leiamaisba",
                "username": "leiamaisba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971861233",
                "name": "chavalit",
                "username": "chervilius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178883791",
                "name": "Wagner Eloy",
                "username": "WagnerAlvarado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486246284",
                "name": "Panorama do Turismo",
                "username": "Revistapantur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17353783",
                "name": "Edmilson M. Volpi",
                "username": "emvolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510005387",
                "name": "Rom\u00e1n Rodr\u00edguez",
                "username": "RomanLalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177239579138637826",
                "name": "Vale Do Catimbau",
                "username": "VCatimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830770998714761218",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VemLutarBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51924005",
                "name": "Sandra Lima",
                "username": "sandra_lima64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Suzy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SuzyVitoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165348930550403074",
                "name": "Comfome12",
                "username": "comfome12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758519817578086400",
                "name": "Caneta Desesquerdizadora",
                "username": "Desesquerdizada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297495780",
                "name": "A L V I M com M",
                "username": "GabrielAlvim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80445060",
                "name": "Elisa Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elisafmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4353613215",
                "name": "Virginia Alcantara",
                "username": "segundaparte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31749058",
                "name": "Universidade Cat\u00f3lica de Santos",
                "username": "unisantosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912420",
                "name": "JP",
                "username": "JPalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "898599719248723968",
                "name": "Luiza- Use PFF2!",
                "username": "Fulana_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667821077",
                "name": "Moleculoide.txt",
                "username": "moleculoide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471532064",
                "name": "Alfonso Zarauza",
                "username": "AlfonsoZarauza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487514031",
                "name": "\u041c\u0435ndes",
                "username": "MendesOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053353401",
                "name": "Villas do Agrinho",
                "username": "VillasdoAgrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144842514",
                "name": "Henrique LinoPacheco",
                "username": "lino4000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8174792",
                "name": "Leaffar Siger",
                "username": "raffaelregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424662039",
                "name": "Nat Galdino",
                "username": "_ngaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53165336",
                "name": "Eloizo Mendes Junior",
                "username": "Eloizojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584788117",
                "name": "milena",
                "username": "nascimentomile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180555633046802434",
                "name": "da start",
                "username": "Thiagosouzabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190340770",
                "name": "mariagabriela",
                "username": "liarbostinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47706308",
                "name": "Moacir Souza",
                "username": "moacirsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608289443",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "aana_lau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72965262",
                "name": "Mateus Baranowski",
                "username": "mateusbfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85426815",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "mclaravargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928621765",
                "name": "Vil do Gigor",
                "username": "lusaduds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99773647",
                "name": "#Vemvacina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "username": "diascynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061007600391725056",
                "name": "Djalma Alves\ud83d\udc99/instagra alvaresfocoluz. com. br\ud83d\udc99!",
                "username": "DjalmaA22544895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658341160",
                "name": "Tadeu Spada",
                "username": "SpadaTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1633650576",
                "name": "ROCCO",
                "username": "igor_rocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24614451",
                "name": "Elder",
                "username": "elderjmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051507200412270593",
                "name": "Dobi",
                "username": "Mariade34788344",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849999936",
                "name": "carlos jorge martins",
                "username": "2013martins28j1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54031538",
                "name": "Nilton Regis",
                "username": "NewTomRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190338055",
                "name": "chamebia",
                "username": "acnai_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381429184",
                "name": "Adelson.am",
                "username": "AdelsonAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633079081",
                "name": "Nathan prado",
                "username": "natanaelprado3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45583268",
                "name": "Pedro Junior",
                "username": "PedrinhoJr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81134603",
                "name": "Celso Augusto Soares",
                "username": "soares_celso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900858110507724801",
                "name": "Duda",
                "username": "MRISOUZ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4481922015",
                "name": "Lucas",
                "username": "LNogueira014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310360022",
                "name": "Maxwell Almeida",
                "username": "maxwellbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263235608",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "AndreOMaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78842800",
                "name": "Daniel Rockenbach",
                "username": "drockenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136095258",
                "name": "Ver\u00f4nica",
                "username": "vernssage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296562165",
                "name": "fot\u00f3grafa \ud83d\udcf7\u2665\ufe0f",
                "username": "_mayaracoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091336451172765697",
                "name": "Lorran Petroceli",
                "username": "PetroceliLorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73110150",
                "name": "Ag\u00eancia Radioweb",
                "username": "agenciaradioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248675361",
                "name": "Sol Larraz",
                "username": "sol_larraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3829620677",
                "name": "Felipe Godoy",
                "username": "fegobni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52900615",
                "name": "Julio Cesar Oliveira",
                "username": "julolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16103468",
                "name": "Felipe Ricelle",
                "username": "philricelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57398778",
                "name": "F\u00e1bio Seixas",
                "username": "fabio_seixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59314487",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "castorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133846318395330562",
                "name": "Observat\u00f3rio MFCF",
                "username": "OMFCFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #CPIdoGENOCIDIO #LulaHaddad2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163271747",
                "name": "bob loblaw",
                "username": "eduulobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800468724218089472",
                "name": "Milena M. Yamaguishi",
                "username": "milenacosmetico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239522201",
                "name": "K\u00e1tia Mafalda Abaixo os Golpes de Estado",
                "username": "acidadeplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158909663",
                "name": "George",
                "username": "chirolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364326876",
                "name": "Voopter",
                "username": "voopter_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433924617",
                "name": "Wall \ud83c\udf35",
                "username": "WallAzevedo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37945245",
                "name": "Curumim",
                "username": "pocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141315501",
                "name": "beca",
                "username": "ecochatices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283740398",
                "name": "Adorart Eventos",
                "username": "Adorart_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71952282",
                "name": "Maira da Hora",
                "username": "MairadaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40524832",
                "name": "M. Roberto Stinghen",
                "username": "robertosemina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2995482670",
                "name": "Partido Humanista RJ",
                "username": "PHRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107079097",
                "name": "Brasil Ride",
                "username": "brasil_ride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999653165095178242",
                "name": "Lau Agnolin (desde \ud83c\udfe1)",
                "username": "lauagnolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730265",
                "name": "ZDL Sports",
                "username": "ZDLcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087484120995950595",
                "name": "ponto E",
                "username": "_pontoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183697281",
                "name": "Folha de Alphaville",
                "username": "FolhadeAlpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171026396",
                "name": "Elvis Cezar",
                "username": "elviscezar45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1111421469823766528",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "pauloroberto_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264799237",
                "name": "PEDRO AMORIM",
                "username": "GCMPEDRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193502201",
                "name": "Giba",
                "username": "GIBA171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143946055660265472",
                "name": "\ud83c\udf96 Clayton Granzoto \ud83c\udf96\ud83c\udf10",
                "username": "DGranzoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027707893670469635",
                "name": "Val\u00e9siabarbosa",
                "username": "valesiabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3172964549",
                "name": "Ricardo",
                "username": "euricardobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169709056002600961",
                "name": "Aurelio cs",
                "username": "Aureliosouza22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614435758",
                "name": "Radany \u2648",
                "username": "RadanyPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811948182049554432",
                "name": "Ivanio Santos",
                "username": "IvanioNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376461371",
                "name": "Ta\u00eds",
                "username": "izy_tai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872843935",
                "name": "CarlosHenriqueBS\ud83c\udf10\ud83d\udc33",
                "username": "Karloshbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828393",
                "name": "F\u00eah Zenatto",
                "username": "fehzenatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61840667",
                "name": "xoxo, Lipe",
                "username": "LipeCorreea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73778042",
                "name": "\u00d3dio e dor!",
                "username": "AntifascistaCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884183840",
                "name": "gilmar rangel",
                "username": "grfavoritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20867568",
                "name": "USDA Forest Service",
                "username": "forestservice",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61215036",
                "name": "Cl\u00e1udio Barros",
                "username": "cbthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913096650876424193",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd9e \ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94s \ud83c\udf35",
                "username": "DeadAndFab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104409527",
                "name": "Fellipe Seixas",
                "username": "Seeiixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469505375",
                "name": "OSNI DE MACEDO",
                "username": "MACEDOOSNI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "982150453",
                "name": "Neander M. Heming",
                "username": "NeanderHeming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1073644077130878976",
                "name": "faculdadefaef",
                "username": "faculdadefaef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60391540",
                "name": "Pierre-Marc Ren\u00e9",
                "username": "PMRENE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36756427",
                "name": "JORGE LUIZ OFICIAL \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "PaixaodaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120693388557410304",
                "name": "Muvuca Popular",
                "username": "MuvucaPopular1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164727959",
                "name": "Citro\u00ebn Portugal",
                "username": "CitroenPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253781727",
                "name": "Etienne Musslin",
                "username": "etiennemusslin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429266591",
                "name": "Portal Vvale",
                "username": "PortalVvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67995152",
                "name": "carolina herdera",
                "username": "cerolit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940999943",
                "name": "Luiz Ot\u00e1vio",
                "username": "LzOtvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286493542",
                "name": "tame\u2122\ufe0f\ud83c\udff9",
                "username": "violaossolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795065818199506944",
                "name": "Jos\u00e9 Lamelas",
                "username": "JOSE_LAM3LAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62979694",
                "name": "Sommelier de pamonha",
                "username": "folinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42585102",
                "name": "L\u1d07\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d00 R\u026a\u0299\u1d07\u026a\u0280\u1d0f",
                "username": "LekkoMr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113031922",
                "name": "Thays Le\u00e3o Bonini",
                "username": "thaysbonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299693451",
                "name": "TVN Noticias",
                "username": "tvnnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2279951042",
                "name": "Bruno de Ogum, oruko mi ni",
                "username": "Brnsoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105126530",
                "name": "Chef Toninho Lacerda",
                "username": "toninholacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696720",
                "name": "Florence Adeleye",
                "username": "___Florence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049084820133961728",
                "name": "Paulo GT",
                "username": "PauloCaeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110771546",
                "name": "fatospb",
                "username": "fatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289692078",
                "name": "Maria Salete Santos",
                "username": "salethsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787039257663770625",
                "name": "GEMA/UFRJ",
                "username": "GEMA_UFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809165",
                "name": "Academia",
                "username": "academia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3852144077",
                "name": "Alexandre sarmento.\u2019.",
                "username": "Alexandresarme6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86765582",
                "name": "Alfredo Ferreira",
                "username": "alfredocgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900420019674329088",
                "name": "ENOS ALEXANDRE DA SILVA",
                "username": "DASILVAENOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928905082111918080",
                "name": "Portal de Zoologia",
                "username": "PortalZoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31389331",
                "name": "Aline Mendes",
                "username": "alinemendes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793163279862468608",
                "name": "Alemanha do Nordeste",
                "username": "alemanhasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46383002",
                "name": "Caio",
                "username": "caiojms_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28872233",
                "name": "awil",
                "username": "passocawil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086655527315226625",
                "name": "Prof Geidson Moreira",
                "username": "GeidsonProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299819031",
                "name": "Laboratorio de Radio",
                "username": "labderadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412219407",
                "name": "RTP \u00c1frica",
                "username": "RTPAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239785142",
                "name": "EMPAER",
                "username": "empaergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328061775",
                "name": "Felipe Smith",
                "username": "felipesmith1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162874259",
                "name": "Nadia Casetta",
                "username": "Ncasettas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10216462",
                "name": "Ana",
                "username": "hereisgone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1177632887933415429",
                "name": "Luiz Felipe Maia Santos",
                "username": "felipeb1gman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141716175186989059",
                "name": "Darcy Pereira Da Silva",
                "username": "DarcyPereiraDa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145386799612796929",
                "name": "_leticia",
                "username": "letpalazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686372380",
                "name": "trinca-ferro trincado",
                "username": "keitameolemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325455119",
                "name": "\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude6a\ud835\ude62",
                "username": "patumdeate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048213013675868161",
                "name": "A espera de um milagre",
                "username": "Luzdemilhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547948322",
                "name": "cinderela da savana",
                "username": "marisnovaees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584354267",
                "name": "J & G Turismo e Consultoria Pedag\u00f3gica",
                "username": "JeGTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135905461",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Ang\u00e1",
                "username": "associacaoanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875652524",
                "name": "Lino Santo",
                "username": "LinoDeLoSpazio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466913791",
                "name": "Rafael Chust",
                "username": "RafaelChust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166150487",
                "name": "Jo\u00e3o Matos de Carvalho",
                "username": "JCarvalho1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972429966339125248",
                "name": "joao.",
                "username": "alf_jons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2800529756",
                "name": "O (X.) Dousi Veiga \ud83c\udf30\ud83c\udf30\u2604\ufe0f",
                "username": "dosiveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832930310",
                "name": "Davide Manzaneda",
                "username": "DavideManzaneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4069301782",
                "name": "En Marea",
                "username": "En_Marea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164333929735868422",
                "name": "Vivendo na fronteira da dualidade",
                "username": "luccinhamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081942233220288512",
                "name": "Old School Guys (Ham Radio)",
                "username": "RadioOSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088060228258680832",
                "name": "Esfera Azul Colombia",
                "username": "esferazulorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143712598472515584",
                "name": "Hip\u00f3lito Denizard",
                "username": "carasuja2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172533091996438530",
                "name": "Lair Fonseca",
                "username": "lair_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081202055572795392",
                "name": "ART IMAGE",
                "username": "RVideoMaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50851109",
                "name": "Tatiana Balzon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "TatianaBalzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735567688303575042",
                "name": "Sabrina Fernandes",
                "username": "safbf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149281495",
                "name": "Paloma Valencia L",
                "username": "PalomaValenciaL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126371848",
                "name": "S\u00e9rgio Torres",
                "username": "SergT14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268746017",
                "name": "64BR. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "SPLdA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882390867876745216",
                "name": "Mike Rocha",
                "username": "mrmikerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "938552464470626304",
                "name": "Marcelo1988",
                "username": "Marcelords1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54939326",
                "name": "Airton Leit\u00e3o",
                "username": "AirtonLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100577494",
                "name": "Emerson Fernandes",
                "username": "emerson_fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103982914000375809",
                "name": "Serjus-Anoreg/MG",
                "username": "serjusanoregmg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006721931489280",
                "name": "Anoreg/PR",
                "username": "Anoregpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258858348",
                "name": "Anoreg/BR",
                "username": "anoregbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811174243111202817",
                "name": "Anoreg S\u00e3o Paulo",
                "username": "anoreg_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248623012",
                "name": "IRPEN/PR",
                "username": "irpenpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83906727",
                "name": "ARPEN/SP",
                "username": "arpensp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953661794056310785",
                "name": "Arpen RS",
                "username": "ArpenRs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449529057",
                "name": "Arpen Brasil",
                "username": "ArpenBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164591868564447235",
                "name": "Elton Mario Mabjaia",
                "username": "MabjaiaElton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919351124",
                "name": "Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez",
                "username": "Andres_dru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177958024956264448",
                "name": "Viaggiandante",
                "username": "viaggiandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378190726",
                "name": "Lucas Philippe Silva",
                "username": "lukasphsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164437565375733761",
                "name": "FRELIMO Mo\u00e7ambique",
                "username": "FRELIMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952422049",
                "name": "DINO Ag\u00eancia de Not\u00edcias Corporativas",
                "username": "dino_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335959429",
                "name": "CIBELE A KADOMOTO",
                "username": "CAKadomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144360785",
                "name": "Rafael Medrano U.",
                "username": "rafmedrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129340124842606593",
                "name": "Museu da Destrui\u00e7\u00e3o.",
                "username": "mudmuseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76130742",
                "name": "Samarco Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "SamarcoSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "516943288",
                "name": "TV Cidade News",
                "username": "tvcidadenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163874824780963840",
                "name": "BFumo",
                "username": "b_fumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70358288",
                "name": "FRELIMO",
                "username": "FRELIMONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492564560",
                "name": "Stefano Arroque\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "StefanoArroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61927939",
                "name": "John",
                "username": "PilotodeCometas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9633802",
                "name": "EL TIEMPO",
                "username": "ELTIEMPO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "498070755",
                "name": "EL TIEMPO Colombia",
                "username": "ColombiaET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62401528",
                "name": "Ufam",
                "username": "UFAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180894585",
                "name": "@errejota92",
                "username": "errejota92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992063308139319296",
                "name": "Embaixada da China no Brasil",
                "username": "EmbaixadaChina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1932960764",
                "name": "J\u00e3o Vitor",
                "username": "Aquelejoaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177190148",
                "name": "Hudson Lima",
                "username": "hudson_lima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515540998",
                "name": "Rep\u00f3rter Parintins",
                "username": "reporterpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2696608909",
                "name": "Col\u00e9gio Pedro II",
                "username": "CP2_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901729576237355008",
                "name": "Natal Gopro",
                "username": "GoproNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82243371",
                "name": "Let\u00edcia Parada",
                "username": "_Parada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056816964675555328",
                "name": "Pepe legal",
                "username": "PedroVitorvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167097129",
                "name": "devra",
                "username": "justdoffie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus V. C. Alves",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8349942",
                "name": "Mixed Martial Arts",
                "username": "MMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20280487",
                "name": "Silvia Dotta",
                "username": "silviadotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4454536036",
                "name": "Luluzinha \u8c37\u53e3",
                "username": "lutaniguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1816391",
                "name": "REBOLINHO \ud83d\udc9a\ud83d\udc3d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "REBOLINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371933708568166409",
                "name": "congemfoco",
                "username": "congemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282492076",
                "name": "Drica",
                "username": "dricaaurelio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1181970615823224838",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61q5w1p7h7c8641to53oqqk8xa5",
        "oldest_id": "1178459931885871106",
        "result_count": 486
    }
}