{
    "data": [
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2019-09-29T23:30:01.000Z",
            "id": "1178451898594156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Glaucomastix itabaianensis, no entanto, corre risco de extin\u00e7\u00e3o. - https://t.co/pwxoO0oMAQ"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-09-29T23:15:02.000Z",
            "id": "1178448127843540993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, na regi\u00e3o de Alto Para\u00edso, foi parcialmente controlado.\n\nEquipes do Corpo de Bombeiros ainda continuam no local combatendo as chamas.\n\n#bandnewsfmgoiania #bandnewsfm\nFoto: reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/3joycAeziF"
        },
        {
            "author_id": "1078406211354198016",
            "created_at": "2019-09-29T23:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "betosalesrio"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "Savioli9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178446963085324297",
            "in_reply_to_user_id": "53652311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betosalesrio @Savioli9 velhos tempos, entrei muito em parque nacional com vodka injetada em laranja hehhehehhe"
        },
        {
            "author_id": "1328061775",
            "created_at": "2019-09-29T22:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1178442033356083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando a cria\u00e7\u00e3o e suas maravilhas \u00e9 poss\u00edvel ver o esplendor da obra do Pai. \u26f0\ufe0f em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/uyJJkIJjNF"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-09-29T22:37:59.000Z",
            "id": "1178438803687723010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio espalha-se pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, destruindo parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no nordeste de Goi\u00e1s. Segundo volunt\u00e1rios, fogo j\u00e1 queimou 6,5 mil hectares.\nhttps://t.co/hpZEqRVnFb"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-09-29T22:09:50.000Z",
            "id": "1178431719671832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #moon #star #movement #montain #goldenhour #evenings #pordosol #lua #estrela #movimento #montanha #entardecer em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/SLXIyN0ysJ"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-09-29T22:01:17.000Z",
            "id": "1178429566433386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #moon #star #montain #goldenhour #sky_lovers #evening_time #pordosol #lua #estrela #montanha #entardecer em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/mvqiqSViWD"
        },
        {
            "author_id": "1113428490047623168",
            "created_at": "2019-09-29T21:43:57.000Z",
            "id": "1178425202465742849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o\u26a0\ufe0f\nEst\u00e1 aberta consulta p\u00fablica para o PLS 465/2018 que altera os limites do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Voc\u00ea concorda com essa proposta? As comunidades que vivem nele n\u00e3o! N\u00e3o deixe de votar. https://t.co/I0N410zahL #PLS465_2018 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-09-29T21:12:46.000Z",
            "id": "1178417355535212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, h\u00e1 mais de uma semana. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/RHhw2tplMm"
        },
        {
            "author_id": "388911506",
            "created_at": "2019-09-29T21:05:05.000Z",
            "id": "1178415421948665857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCAPE - La Ferme de Georges fica em uma \u00e1rea de 1.500 km\u00b2 de dunas que recentemente foi transformada em Parque Nacional https://t.co/XeisRdfETC SIGA A BAZAAR https://t.co/NwzbfJwn6Q https://t.co/8Wuv2OGZ3j"
        },
        {
            "author_id": "492341814",
            "created_at": "2019-09-29T20:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1178401845078835206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "menino mogli ataca mais uma vez em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/TESeJQFHEt"
        },
        {
            "author_id": "47839756",
            "created_at": "2019-09-29T20:03:10.000Z",
            "id": "1178399840906223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Travessia Petro x Ter\u00ea. #serradosorgaos #trb #trailrunning #trailrunnersbrasil #trail #running #runners #euescolhicorrer #deusebomotempotodo https://t.co/vhf1xyhMsL"
        },
        {
            "author_id": "47839756",
            "created_at": "2019-09-29T19:38:29.000Z",
            "id": "1178393627934019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este final de semana teve treino especial trailrunnersbrasil Mais um treino excepcional, lugar fant\u00e1stico. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Travessia Petro x Ter\u00ea. Aprendizado, amigos, natureza, energias\u2026 https://t.co/BZ8HiXMqjM"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-09-29T19:28:31.000Z",
            "id": "1178391123431247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado em chamas\n\nInc\u00eandio que atinge Chapada dos Veadeiros j\u00e1 destruiu mais de seis mil hectares  \n https://t.co/d4i9hkEITM \nFogo tomou conta do parque nacional h\u00e1 uma semana e Corpo de Bombeiros n\u00e3o descarta que tenha sido criminoso\n#Cerrado  #ChapadaDosVeadeiros"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-29T19:25:14.000Z",
            "id": "1178390296704552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Chapada dos Veadeiros j\u00e1 destruiu mais de seis mil hectares. Fogo tomou conta do parque nacional h\u00e1 uma semana e Corpo de Bombeiros n\u00e3o descarta que tenha sido criminoso\n\n https://t.co/KhI7SS0z5v"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2019-09-29T19:03:41.000Z",
            "id": "1178384870839590913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xGWEWCJcc3"
        },
        {
            "author_id": "1055250329296605184",
            "created_at": "2019-09-29T18:55:32.000Z",
            "id": "1178382819808223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 448,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 206
            },
            "text": "Corpo de bombeiros n\u00e3o descarta a possibilidade do  inc\u00eandio que j\u00e1 dura uma semana ter sido criminoso. Al\u00e9m dos novos focos, o ICMBio informou que o fogo devastou at\u00e9 agora 6500 mil hectares no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Que tristeza \ud83d\ude2d https://t.co/JvQb5YHdq3"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-09-29T18:53:54.000Z",
            "id": "1178382408254709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 188,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 102
            },
            "text": "Mais de 6 mil mil hectares QUEIMADOS no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros [Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s]. O Cerrado, gente, dos ambientes mais antigos do planeta, uma das maiores biodiversidades do mundo, ber\u00e7o das \u00e1guas. https://t.co/vMw2wNBy7v"
        },
        {
            "author_id": "65352589",
            "created_at": "2019-09-29T18:12:43.000Z",
            "id": "1178372046704828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5lwSntf7TA"
        },
        {
            "author_id": "177190148",
            "created_at": "2019-09-29T17:57:11.000Z",
            "id": "1178368138272022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Carauari e autoriza novo manejo de quel\u00f4nio na regi\u00e3o https://t.co/qYJJN2ejUI #ParintinsAmazonas"
        },
        {
            "author_id": "576577006",
            "created_at": "2019-09-29T17:39:22.000Z",
            "id": "1178363654300942337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zvhoU8tN6b"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2019-09-29T17:23:48.000Z",
            "id": "1178359734203817984",
            "in_reply_to_user_id": "38222773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem um Plano de a\u00e7\u00e3o para conserva\u00e7\u00e3o da ararinha-azul desde 2012. Ainda em 2018 foram criadas duas reservas ambientais para as ararinhas: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ararinha-Azul e o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (Revis) da Ararinha-Azul. https://t.co/U4YVlXgQrp"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-09-29T17:10:02.000Z",
            "id": "1178356272850259974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "[FIO] Em apoio \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, amea\u00e7ado de perder 80% de sua \u00e1rea por meio de a\u00e7\u00e3o judicial, o bal\u00e3o do WWF-Brasil sobrevoou a cidade de #Bonito (MS) com a mensagem #NemUmPorCentoAMenos. https://t.co/3dr3qunfrl"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-09-29T17:00:49.000Z",
            "id": "1178353949809811457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "80 anos de beleza, preserva\u00e7\u00e3o e lazer https://t.co/h3yWucLEtA"
        },
        {
            "author_id": "810831909257408516",
            "created_at": "2019-09-29T16:49:46.000Z",
            "id": "1178351172521988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Passarinhando em PORTO SEGURO- RPPN Veracel com Ja\u00edslon Souza - https://t.co/UusxWRXbP4 https://t.co/eBwHbTQWO9"
        },
        {
            "author_id": "4301464216",
            "created_at": "2019-09-29T16:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 208,
                        "username": "markets"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178346780527865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a hist\u00f3ria \u00e9 \u00f3tima. Legal, bacana. Mas o governo chileno autorizar o sujeito a escavar e deixar danos irrevers\u00edveis em \u00e1rea preservada de parque nacional \u00e9 de cair o cu da bunda.  https://t.co/v2ETP6M1qG via @markets"
        },
        {
            "author_id": "84002253",
            "created_at": "2019-09-29T15:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06557985,
                        4.62381841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1178332647036112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Father #bicycle #p\u00e9re  #v\u00e9lo \n\ud83d\udeb2\u2665\ufe0f \u00e0 Parque Nacional Bogot\u00e1 https://t.co/IoWbfDvhOt"
        },
        {
            "author_id": "1541926046",
            "created_at": "2019-09-29T15:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 166,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178332260455583750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "[INFO] O document\u00e1rio 'Mountain' da KBS2 TV mostrou as \"Rocky Mountains\" do Canada \ud83c\udde8\ud83c\udde6, o parque Nacional de Banff e \u2018Scenery\u2019 do Taehyung tocou como m\u00fasica de fundo. @BTS_twt #PCAs #BTS \nhttps://t.co/bocDcUXMnz\n\ncr: @ SooChoiFolder / btsportugal https://t.co/y9S7e4PUdF"
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-09-29T15:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "brittopopart"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "vitorbelfort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178326294687354880",
            "in_reply_to_user_id": "61018959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmbraturNews @brittopopart @vitorbelfort Poderia incluir o parque nacional do vale do Catimbau em Pernambuco agrade\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2019-09-29T14:51:13.000Z",
            "id": "1178321337758240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros continua trabalho contra inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/4zYiXw98Rg https://t.co/cNyhFw8ulU"
        },
        {
            "author_id": "938165959512162304",
            "created_at": "2019-09-29T14:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 221,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178319009042911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "[\u2728] \u2022 \ud83c\udfa5 | O programa de document\u00e1rio KBS2 TV 'Mountain' exibia o 'Rocky Mountains' do Canad\u00e1, o Parque Nacional de Banff, enquanto a m\u00fasica 'Scenery' do Taehyung era usada como m\u00fasica de fundo.\n\n\u00a9SooChoiFolder #BTS #ARMY @BTS_twt #BoyWithLuv #MPN\nhttps://t.co/g700pRiX5l"
        },
        {
            "author_id": "576577006",
            "created_at": "2019-09-29T14:34:45.000Z",
            "id": "1178317194771468289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed..... \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ap64JyJIKz"
        },
        {
            "author_id": "484911959",
            "created_at": "2019-09-29T14:16:52.000Z",
            "id": "1178312693398331397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00edduo em Honra \u00e0 Nossa Senhora Aparecida do Trevo do Parque Nacional https://t.co/lNIv7O6IyF"
        },
        {
            "author_id": "1119383655900692482",
            "created_at": "2019-09-29T14:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 114,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178311641496264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Catimbau https://t.co/Lrsg1xTpHz via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-09-29T14:11:19.000Z",
            "id": "1178311296841867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lagarto \u00e9 descoberta no Parque Nacional Serra de Itabaiana, em Sergipe https://t.co/252MJfXuwP"
        },
        {
            "author_id": "1119383655900692482",
            "created_at": "2019-09-29T14:10:58.000Z",
            "id": "1178311205523525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 motivos para conhecer o Parque Nacional do Catimbau https://t.co/NHlxWfa93Q"
        },
        {
            "author_id": "185971117",
            "created_at": "2019-09-29T13:31:23.000Z",
            "id": "1178301244437389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BRASIL PRECISA DE AVI\u00d5ES BOMBEIROS URGENTE... N\u00c3O \u00c9 S\u00d3 O CAMPO QUEIMANDO, S\u00c3O TAMB\u00c9M MUITOS ANIMAIS PR\u00d3PRIOS DA REGI\u00c3O QUE PODERIAM SER SALVOS.\n\nhttps://t.co/NpQHuZBRit"
        },
        {
            "author_id": "934507770795167748",
            "created_at": "2019-09-29T13:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.159,
                        -15.26701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1178301185314435076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Brasil \u00e9 lindo!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\n.\nDurante nossa FamTrip por Formosa - GO, conhecemos o Po\u00e7o Verde, essa maravilha da foto.\n.\nLocalizado em uma \u00e1rea protegida dentro de uma Fazenda particular denominada Bisnau\u2026 https://t.co/AXaljl0xXA"
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2019-09-29T12:56:53.000Z",
            "id": "1178292561921921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela import\u00e2ncia da confiss\u00e3o do acusado, TJ-SP reduz pena por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/NGI4kODfYN"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-09-29T12:15:15.000Z",
            "id": "1178282085544583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um para\u00edso em chamas... https://t.co/y57IwScRq3 https://t.co/y57IwScRq3"
        },
        {
            "author_id": "748271046231490560",
            "created_at": "2019-09-29T12:09:11.000Z",
            "id": "1178280561158299649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional da chapada dos veadeiros .  https://t.co/AM5CTIxBFF"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-09-29T11:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 17,
                        "username": "UN"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "dw_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 58,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178269599223156736",
            "in_reply_to_user_id": "122533022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ONUMeioAmbiente\n@UN @bbcbrasil @elpais_brasil @dw_brasil @sputnik_brasil Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/iYZ9XVw1k1"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2019-09-29T11:18:00.000Z",
            "id": "1178267677871108097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de celebrar os 218 anos de Resende, hist\u00f3rico munic\u00edpio do Sul Fluminense, de tantas belezas naturais como o Parque Nacional de Itatiaia. Parab\u00e9ns! https://t.co/sIEi4ixHRr"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2019-09-29T10:52:17.000Z",
            "id": "1178261207653978113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jPgPhQbr8F"
        },
        {
            "author_id": "25937444",
            "created_at": "2019-09-29T10:12:19.000Z",
            "id": "1178251150543355915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos mais visitados de Guilin \u00e9 a caverna Reed Flute Cave. Trata-se de uma caverna incrustada numa montanha calc\u00e1ria com forma\u00e7\u00f5es internas bel\u00edssimas, compar\u00e1veis apenas \u00e0s cavernas do Parque Nacional\u2026 https://t.co/CkOKpGEZHx"
        },
        {
            "author_id": "422176940",
            "created_at": "2019-09-29T09:08:54.000Z",
            "id": "1178235190763806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/A617eP99P6"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-09-29T08:54:33.000Z",
            "id": "1178231576968224769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Curral Lomba do Vidoeiro - Trilho dos Currais, Parque Nacional da Peenda Ger\u00eas #PNPG #VisitPortugal #Trilhos #Trekking #Ger\u00eas https://t.co/EXN50KjTP1 https://t.co/gs0mKIXyCq"
        },
        {
            "author_id": "210552585",
            "created_at": "2019-09-29T04:48:21.000Z",
            "id": "1178169619808477189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sBbJUNRZNO"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2019-09-29T04:30:49.000Z",
            "id": "1178165209002852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tKCUI7crgu"
        },
        {
            "author_id": "908104530147102720",
            "created_at": "2019-09-29T03:06:50.000Z",
            "id": "1178144071338082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/8eNKEOin4v"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-29T01:13:07.000Z",
            "id": "1178115454516244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O fogo atingiu, at\u00e9 o momento, aproximadamente 3.000 hectares no interior do parque e mais 3.500 hectares no entorno https://t.co/0RxvWRNXii"
        },
        {
            "author_id": "35735044",
            "created_at": "2019-09-29T01:01:03.000Z",
            "id": "1178112417089425409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/PaR7OHX2B8 https://t.co/mLPvzEQRJj"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-09-29T00:59:14.000Z",
            "id": "1178111962015776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s\n\nhttps://t.co/Xa5VryVfBe"
        },
        {
            "author_id": "586709497",
            "created_at": "2019-09-29T00:52:26.000Z",
            "id": "1178110249221398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eDtrpQ7zPH"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2019-09-29T00:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 55,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1178109184006594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Fogo na #Chapada dos Veadeiros https://t.co/1lvC9E782r @correio"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2019-09-29T00:29:07.000Z",
            "id": "1178104381406883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Carauari e autoriza novo manejo de quel\u00f4nio na regi\u00e3o https://t.co/jBLmuxoDaC"
        },
        {
            "author_id": "50500154",
            "created_at": "2019-09-28T23:54:12.000Z",
            "id": "1178095595384377345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na #chapadadosveadeiros https://t.co/a1daMu20IQ"
        },
        {
            "author_id": "1172679862768885760",
            "created_at": "2019-09-28T23:40:52.000Z",
            "id": "1178092240448692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSomente na escurid\u00e3o voc\u00ea pode ver as estrelas.\u201d - Martin Luther King Jr.\n\n O Monte Hoffmann \u00e9 um pico proeminente no nordeste do Condado de Mariposa, no centro do Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia.\n #DiscoverGlobe \ud83c\udf0e https://t.co/o5agFogMAv https://t.co/Didq7pK2TF"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2019-09-28T23:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178091219831922688",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio De novo?!!! Cad\u00ea as medidas preventivas? Cad\u00ea o ministro do meio ambiente?!!! \u00c9 um parque nacional!!!\nCad\u00ea o\n@mmeioambiente ?"
        },
        {
            "author_id": "142708526",
            "created_at": "2019-09-28T23:31:17.000Z",
            "id": "1178089826505183234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nO fogo atingiu, at\u00e9 o momento, aproximadamente 3.000 hectares no interior do parque e mais 3.500 hectares no entorno\nhttps://t.co/zFsBf0kUKp"
        },
        {
            "author_id": "106785538",
            "created_at": "2019-09-28T23:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ambienterd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178089022222213120",
            "in_reply_to_user_id": "488472519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambienterd \u00bf\u00e1rea protegida? https://t.co/U91hU5nHwW"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2019-09-28T23:00:00.000Z",
            "id": "1178081956518481922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 33,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jk8Mjh18Z9 https://t.co/QnssreQTnX"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2019-09-28T21:48:49.000Z",
            "id": "1178064040993656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima autoriza manejo de quel\u00f4nio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Carauari&gt; https://t.co/mljMjjJeqH\n#CompartilheACr\u00edtica https://t.co/GbDJNHGkTg"
        },
        {
            "author_id": "96605410",
            "created_at": "2019-09-28T21:34:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1178060555841675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia para estar vivo! \ud83c\udfde em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PbKPTSVAkd"
        },
        {
            "author_id": "96605410",
            "created_at": "2019-09-28T21:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1178058355019014149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia pra estar vivo. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/NBwf3VWWcJ"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-09-28T21:14:52.000Z",
            "id": "1178055498857422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Carauari e autoriza manejo de quel\u00f4nio\nhttps://t.co/GTSxCvFrG2\n\n#deAmazonia https://t.co/V1Oe342AqU"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2019-09-28T21:14:26.000Z",
            "id": "1178055390384263169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Carauari e autoriza manejo de quel\u00f4nio\nhttps://t.co/rYFxBQLp03\n\n#deAmazonia https://t.co/SK2vLU68At"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2019-09-28T21:13:29.000Z",
            "id": "1178055150721744897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Carauari e autoriza novo manejo de quel\u00f4nio na\u00a0regi\u00e3o https://t.co/LFHHmbtn5u https://t.co/0f5bvKjbi0"
        },
        {
            "author_id": "761734367605583872",
            "created_at": "2019-09-28T21:06:45.000Z",
            "id": "1178053456139038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "recebendo cupom do ifood em pleno parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1007687793026519040",
            "created_at": "2019-09-28T19:50:41.000Z",
            "id": "1178034313838944263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive conversando com meu Amigo Dalmes Dutra Cardoso Jr. Juninho do artesanato, Diretor do Parque nacional do Capara\u00f3. https://t.co/t648ACM4xb"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2019-09-28T19:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1178030297746739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pai, tudo aqui me lembra voc\u00ea. obrigada por tanto. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PdFouH6FXC"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-09-28T19:10:03.000Z",
            "id": "1178024085789429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carauari \u2013 Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o e autoriza manejo de quel\u00f4nio https://t.co/lWc0VqhDYi https://t.co/uWNSjNWxSb"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2019-09-28T18:53:35.000Z",
            "id": "1178019944254054402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o e autoriza manejo de quel\u00f4nio\n#jornalismoprofissional #jornalismoemtempo https://t.co/1ZNTFCf4nR https://t.co/HhasXNCIeT"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-09-28T18:48:03.000Z",
            "id": "1178018548620255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bird Sabi\u00e1 eating papaya \n#bird #eating #papaya #garden #animal #nature \nSabi\u00e1 comendo mam\u00e3o \n#sabi\u00e1 #passaro #passarinho #comendo #mam\u00e3o #comendomam\u00e3o em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/i5ltPELnsR"
        },
        {
            "author_id": "347031854",
            "created_at": "2019-09-28T18:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178017067146104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2sL6cwLlL3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2019-09-28T18:33:31.000Z",
            "id": "1178014891996663809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis, a mais cl\u00e1ssica do Brasil, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #TravessiaPetr\u00f3polisTeres\u00f3polis #TravessiaPetropolisTeresopolis #Petr\u00f3polisTeres\u00f3polis\u2026 https://t.co/R7NzM4k6og"
        },
        {
            "author_id": "792127201",
            "created_at": "2019-09-28T18:10:31.000Z",
            "id": "1178009106084433923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Birds in Garden \n#birds #birdshots #garden #animals #nature\nP\u00e1ssaros no Jardim \n#passaroslivres #passarinhos #jardim #animais #natureza em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/vzMiB4hjsn"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2019-09-28T18:02:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1178007139043958787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/eiKEgR8BDf via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-09-28T17:59:37.000Z",
            "id": "1178006359687798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Carauari e autoriza novo manejo de quel\u00f4nio na regi\u00e3o - https://t.co/ppSrAKo8q8"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2019-09-28T17:55:58.000Z",
            "id": "1178005444633255943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUANDO O MUNDO TODO DISCUTE A PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, O GOVERNADOR DO AMAP\u00c1, WALDEZ G\u00d3ES, MANDA LICITAR A FLORESTA DO ESTADO - MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1. https://t.co/B7HV6R59Yg"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-28T17:21:27.000Z",
            "id": "1177996755075584001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge desde quinta-feira o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso, a cerca de 400 km de Goi\u00e2nia. Dois grandes focos foram apagados hoje de madrugada, mas ainda existem v\u00e1rias \u00e1reas pegando fogo dentro e fora do local."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-28T17:05:42.000Z",
            "id": "1177992792351608833",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dois grandes focos de inc\u00eandios foram apagados hoje de madrugada, mas ainda existem v\u00e1rias \u00e1reas pegando fogo dentro e fora do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. As chamas j\u00e1 consumiram cerca de seis mil hectares de terra desde quinta-feira."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-28T17:05:41.000Z",
            "id": "1177992789482725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso, a 424 km de Goi\u00e2nia.\nO Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s foi acionado e 40 militares est\u00e3o no local. Cinquenta brigadistas do Instituto Chico Mendes tamb\u00e9m est\u00e3o auxiliando no combate \u00e0s chamas."
        },
        {
            "author_id": "72170651",
            "created_at": "2019-09-28T15:57:39.000Z",
            "id": "1177975668170203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juro que queria estar nesse s\u00e1bado trilhando de novo \ud83d\ude0e\n#essediafoifoda phoda!!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n#chapadadosveadeiros #trip #travel #instaviagem #mood #saudade #desejododia #mens #nature em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/bwUu2FWoxl"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2019-09-28T15:21:36.000Z",
            "id": "1177966594003230721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B1 de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei em mais um combate na Serra do Lenheiro. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que a B1 SJDR dedica parte de seus esfor\u00e7os para conserva\u00e7\u00e3o. 2019 https://t.co/lOPdYu1EYs"
        },
        {
            "author_id": "4878447094",
            "created_at": "2019-09-28T15:08:28.000Z",
            "id": "1177963289478930433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 em chamas h\u00e1 1 semana; 12 mil hectares foram atingidos https://t.co/zNGvcK4uCr"
        },
        {
            "author_id": "1142164033652609025",
            "created_at": "2019-09-28T14:58:14.000Z",
            "id": "1177960713471627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico do Marumbi \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada nos munic\u00edpios paranaenses de Morretes, Piraquara e Quatro Barras. Atualmente, com uma \u00e1rea de 8.745,4547\u2026 https://t.co/CD9POvpzYA"
        },
        {
            "author_id": "709085682",
            "created_at": "2019-09-28T14:46:33.000Z",
            "id": "1177957773826560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos nosso s\u00e1bado acompanhando a caminhada em defesa da cria\u00e7\u00e3o da ARIE do bairro S\u00e3o Marcos. Uma \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, e que garante preserva\u00e7\u00e3o ambiental, sem impedir o progresso na regi\u00e3o! Contem com nosso apoio! #ARIES\u00e3omarcos #VereadorRodrigoFachini"
        },
        {
            "author_id": "326427979",
            "created_at": "2019-09-28T14:45:21.000Z",
            "id": "1177957471631134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um projeto nosso executado, o de uma pousada sustent\u00e1vel localizada em Aiuruoca - MG e implantada em uma RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural). \ud83c\udfe1 #projetodepousada #aiuruoca #minas https://t.co/OFLYZ2MfgR"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2019-09-28T14:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "observatorioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177946449327341570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ-SP condena acusado de fazer queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WQlYocnYfJ via @observatorioeco"
        },
        {
            "author_id": "41199224",
            "created_at": "2019-09-28T13:28:46.000Z",
            "id": "1177938200406511617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimenta\u00e7\u00e3o t\u00edmida dos ambientalistas tentando barrar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos.   J\u00e1 a explora\u00e7\u00e3o na foz do Amazonas foi combatida ferozmente."
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-09-28T12:57:26.000Z",
            "id": "1177930312665505795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, desde a \u00faltima quinta-feira (26). Segundo o Corpo de Bombeiros, cerca de seis mil hectares de \u00e1rea j\u00e1 foram consumidos pelo fogo. https://t.co/04RBygTPqx"
        },
        {
            "author_id": "1103344437483225093",
            "created_at": "2019-09-28T10:43:21.000Z",
            "id": "1177896572983681026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra vc que n\u00e3o sabe direito onde q \u00e9 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e tem estar l\u00e1 dentro de uns 15 minutos."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-28T08:51:21.000Z",
            "id": "1177868384559652865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/bZXL3x8Bz0"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-28T08:37:58.000Z",
            "id": "1177865017141661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o\".\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe foi criada por um decreto governamental no dia 17 de mar\u00e7o de 2010. Esta APA engloba uma das regi\u00f5es priorit\u00e1rias para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade da Mata... https://t.co/6l70ECgwe4"
        },
        {
            "author_id": "135141237",
            "created_at": "2019-09-28T08:35:39.000Z",
            "id": "1177864433823031301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor maneira de acordar... \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bh5zr3B7na"
        },
        {
            "author_id": "52286597",
            "created_at": "2019-09-28T04:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1177795302390206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The sunset shines like your soul \ud83c\udf05\n\n#sunset #nofilter #vscocam #instagay #inspiration #spontaneous #offhanded em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uaYlTPrXCx"
        },
        {
            "author_id": "939523059270209538",
            "created_at": "2019-09-28T01:04:33.000Z",
            "id": "1177750911130771456",
            "in_reply_to_user_id": "939523059270209538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Ecomuseu Natural do Mangue\nSituado em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, sua proposta foca no desenvolvimento de atividades para difundir a preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas e a valoriza\u00e7\u00e3o das culturas das comunidades ribeirinhas\n\nEndere\u00e7o: R. Professor Valdevino, 48 \u2013 Sabiaguaba https://t.co/DNZAZVJbnU"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2019-09-28T00:50:03.000Z",
            "id": "1177747261171863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 em chamas h\u00e1 1 semana; 12 mil hectares foram atingidos  https://t.co/lxmKGPzWKq"
        },
        {
            "author_id": "732004811076452356",
            "created_at": "2019-09-28T00:23:45.000Z",
            "id": "1177740645496217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a pr\u00f3pria Reserva Biol\u00f3gica https://t.co/mbYAFLp2Dc"
        },
        {
            "author_id": "1131713568267747328",
            "created_at": "2019-09-27T23:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelAmaralDe4"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "brothersafadomg"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "MarceloDebian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177733134617587712",
            "in_reply_to_user_id": "1041034267755794434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelAmaralde4 @brothersafadomg @MarceloDebian T\u00e1 bom de depilar n\u00e9, parece a floresta Nacional, imagina quem for lamber esse cu e ter resto de coc\u00f4 nos pelos"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-09-27T23:45:33.000Z",
            "id": "1177731029479542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um bi\u00f3logo desiste da vida e se joga no ch\u00e3o da floresta \ud83c\udf43\ud83c\udf33 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/lJ6pKRpNGx"
        },
        {
            "author_id": "38958428",
            "created_at": "2019-09-27T23:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1177729918173450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/BvPdYWj3eO"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-09-27T22:55:28.000Z",
            "id": "1177718426242031620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/kuUjrTvNzV"
        },
        {
            "author_id": "1112184919697047552",
            "created_at": "2019-09-27T22:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177715662967443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/32lgajCNr0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2019-09-27T22:42:55.000Z",
            "id": "1177715267729801223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ENQUANTO O MUNDO DISCUTE O MEIO-AMBIENTE, O GOVERNADOR DO AMAP\u00c1, WALDEZ G\u00d3ES, MANDA LICITAR A FLORESTA DO ESTADO - MPF recomenda A N\u00c3O LICITA\u00c7\u00c3O da Floresta Nacional. Edital prev\u00ea a concess\u00e3o de aproximadamente 267 mil hectares para explora\u00e7\u00e3o madeireira. https://t.co/B7HV6R59Yg"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2019-09-27T22:02:06.000Z",
            "id": "1177704997712064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nLan\u00e7amento do edital que prev\u00ea a concess\u00e3o de aproximadamente 267 mil hectares para explora\u00e7\u00e3o madeireira est\u00e1 previsto para outubro\nhttps://t.co/JQGHsFrWPs https://t.co/ScCgUX49x1"
        },
        {
            "author_id": "236085401",
            "created_at": "2019-09-27T21:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "SenaturPy"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "Senatur_Py"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 38,
                        "username": "TurismoParaguay"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 55,
                        "username": "TurismoPy"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "FrasesTipicasPy"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 83,
                        "username": "Visit_Paraguay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177692281152950272",
            "in_reply_to_user_id": "390021817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauliserranog @SenaturPy @Senatur_Py @TurismoParaguay @TurismoPy @FrasesTipicasPy @Visit_Paraguay Saltos del \u00d1acunday, parque nacional \u00d1acunday. Alto Paran\u00e1. \ud83d\ude0e https://t.co/LzW2ZD8fNF"
        },
        {
            "author_id": "1015639585957777408",
            "created_at": "2019-09-27T20:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 244,
                        "username": "Malu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177688706817433601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se existe uma coisa q deixa a gente feliz \u00e9 ver nosso projeto aprovado!!! \n\nObg Deus, depois de tanta luta... Trocar escola, trocar unidade de conserva\u00e7\u00e3o..  n\u00e3o saber onde se localiza a escola.   Obg Deus, obg minha orientadora maravilhosa!!! @Malu \n\n #Coletardados https://t.co/OLTL1hIjmO"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2019-09-27T20:57:11.000Z",
            "id": "1177688658624729088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/p2grXMRBe2"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2019-09-27T20:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177688566102712325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/eiKEgR8BDf via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "53966875",
            "created_at": "2019-09-27T19:33:19.000Z",
            "id": "1177667555076591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recta del Tin Tin, uma reta precisa, com cerca de 19km de extens\u00e3o, que corta o Parque Nacional de Los Cardones. \u00c9 um antigo caminho Inca, constru\u00eddo por volta dos anos 1480 - 1535. em\u2026 https://t.co/jyikhB3tkM"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-09-27T19:32:05.000Z",
            "id": "1177667241602666498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/RlTQw58Ufw"
        },
        {
            "author_id": "89920996",
            "created_at": "2019-09-27T19:31:03.000Z",
            "id": "1177666982482759680",
            "in_reply_to_user_id": "89920996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 a \u00faltima foto da mat\u00e9ria, aqui o link: https://t.co/S6Ify7aiUU"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2019-09-27T19:08:31.000Z",
            "id": "1177661314128371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Lan\u00e7amento do edital que prev\u00ea a concess\u00e3o de aproximadamente 267 mil hectares para explora\u00e7\u00e3o madeireira est\u00e1 previsto para outubro https://t.co/HZIk4rt2FU https://t.co/KSBCTSlgss"
        },
        {
            "author_id": "3335460173",
            "created_at": "2019-09-27T18:58:53.000Z",
            "id": "1177658887744446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada na Serra da Mantiqueira e compreende os estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-27T18:05:12.000Z",
            "id": "1177645379791273986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CD2qQDbSX6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/UsLHfNBHpj"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-27T17:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1177642120393314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E teve sa\u00edda de campo com os professores de ci\u00eancias e biologia do ensino b\u00e1sico aqui de Urubici! em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/nfL5VJ3LL5"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-27T17:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48036305,
                        -28.12721323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1177641596755550209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve mata nebular (parece coisa do Senhor dos An\u00e9is) e campos naturais no Parna de S\u00e3o Joaquim. O lugar \u00e9 incr\u00edvel! em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/7CvMr5XKZf"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-27T17:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48036305,
                        -28.12721323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1177641166130561025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sophronites coccinea. Endemismo das serras do sul. A \u00fanica esp\u00e9cie de orqu\u00eddea que possui a colora\u00e7\u00e3o vermelha natural. Encontrada nas matas nebulares do Parna de S\u00e3o Joaquim. em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/NLE3d2VoDp"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-27T17:03:31.000Z",
            "id": "1177629857351688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Esta imagem o faz lembrar de algum filme? P\u00f4r-do-sol na savana no Parque Nacional Masai Mara, Qu\u00eania.-Foto de Mariza Freitas (marizafreitasfotografia) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e particip\u2026 https://t.co/q0jocBR5ni\""
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-27T17:01:29.000Z",
            "id": "1177629344010772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CD2qQDbSX6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/geWUUQ56wi"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-27T17:00:00.000Z",
            "id": "1177628970889699334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto Esta imagem o faz lembrar de algum filme? P\u00f4r-do-sol na savana no Parque Nacional Masai Mara, Qu\u00eania.-Foto de Mariza Freitas (@marizafreitasfotografia) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe.  - #natgeobrasil #natgeowild https://t.co/pW4rYQA9Pg"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2019-09-27T16:58:38.000Z",
            "id": "1177628627636297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas novas amigos! \n\nInicio uma nova jornada na vida, trabalhar em um diagn\u00f3stico socioambiental para criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Francisco do Sul-SC. \n\nEquipe maravilhosa e composta por excelentes profissionais.\n#unidoscuidamos\n#protectedareas\n#FridaysForFuture https://t.co/bygmtQA23J"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-27T16:16:14.000Z",
            "id": "1177617957851160578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 2,5 km, a Trilha da Lagoa Xambr\u00ea se conecta \u00e0 Rota dos Pioneiros, que integra a Rede de Trilhas - https://t.co/6FW3QoPt10"
        },
        {
            "author_id": "1128042316634128384",
            "created_at": "2019-09-27T15:54:53.000Z",
            "id": "1177612584742047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/09/19 - Yellowstone \u00e9 demais! Conhecido por ser o primeiro parque nacional dos EUA, esta localizado acima de um enorme vulc\u00e3o ainda ativo com inumeros os geisers e termas pelo parque. Compondo a paisagem, sem\u2026 https://t.co/rc6UgvpFtQ"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2019-09-27T15:24:18.000Z",
            "id": "1177604885694636033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 anos e ganha de presente melhorias na infraestrutura. https://t.co/A9q0imZ0VE"
        },
        {
            "author_id": "1063060084014505984",
            "created_at": "2019-09-27T15:14:22.000Z",
            "id": "1177602386661015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/xq4y5EpASt"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T14:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177598471127359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/mGgyZtUd1F"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T14:58:48.000Z",
            "id": "1177598471035133953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/VGSFDue9OS"
        },
        {
            "author_id": "75199216",
            "created_at": "2019-09-27T14:53:19.000Z",
            "id": "1177597090173739009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar Cristian Mello? https://t.co/Lkfjm7nZfb"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2019-09-27T14:45:12.000Z",
            "id": "1177595046306009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acusado de queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cumprir\u00e1 pena restritiva de direitos: https://t.co/Ov5NBQivJM"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T14:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177593786060476419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/NgQmpQdu0z"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T14:40:11.000Z",
            "id": "1177593785754238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/gYhMljHRwf"
        },
        {
            "author_id": "57026179",
            "created_at": "2019-09-27T14:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "paolacossetin"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "EricRjk"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "coercaodobem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177589882308452354",
            "in_reply_to_user_id": "57026179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paolacossetin @EricRjk @coercaodobem Aprovam morte de \u00edndios? Explique. E o que \u00e9 uma \"\u00e1rea protegida\"? Um lugar que o estado simplesmente age como se fosse dele, e diz usar for\u00e7a contra quem fizer coisas espec\u00edficas nele?"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-09-27T14:21:18.000Z",
            "id": "1177589032097931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar Lucas Teixeira? https://t.co/XuM6rU57zW"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T14:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177587901045137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/L6J6tws3sP"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T14:16:48.000Z",
            "id": "1177587900982140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/KudTpf86wJ"
        },
        {
            "author_id": "429266591",
            "created_at": "2019-09-27T13:48:58.000Z",
            "id": "1177580896708378629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro iniciou \u00e0s 9h, em Canoinhas\n\nLeia \u27a1\ufe0f https://t.co/PMvoDp9tlB\n\n#vcnovvale #tresbarras #meioambiente https://t.co/Fx2MMWCB2b"
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2019-09-27T13:46:03.000Z",
            "id": "1177580159270051842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TJSP - Acusado de queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cumprir\u00e1 pena restritiva de direitos https://t.co/KXLvYfMeRg"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177579391565684742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/ZeB5w1BP7G"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:42:59.000Z",
            "id": "1177579391385292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/HpukabVoGR"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:29:38.000Z",
            "id": "1177576029705187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/Ua3tpASmCq"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177576029562572802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/kLKfeDSZVN"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:27:32.000Z",
            "id": "1177575499650031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/660oNx1Qm6"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177575499515740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/OjIr7vcpRp"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:25:13.000Z",
            "id": "1177574917136666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/3ZPXkbFvCQ"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177574917077909509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/Il4j7Jde5A"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177574670884884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/ORVmKMgwUb"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:24:14.000Z",
            "id": "1177574670708744194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/nkIu4X1DXw"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-09-27T13:12:24.000Z",
            "id": "1177571692832595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que faz o Parque da Serra da Bodoquena um lugar \u00fanico no mundo? #salveoparquedabodoquena #nemumporcentoamenos\nhttps://t.co/6J4OTft8mE"
        },
        {
            "author_id": "1107310235356721153",
            "created_at": "2019-09-27T12:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177567431885303815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/H68Ps6n0MZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-09-27T12:37:39.000Z",
            "id": "1177562949877194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/3fVlTqDrID"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-09-27T12:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 152,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177559913414963201",
            "in_reply_to_user_id": "1014462936591499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ponte da Cava da Velha ergue-se sobre o rio #Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Foi originalmente constru\u00edda por volta do s\u00e9culo I. @mun_melgaco #WorldTourismDay #D\u00edaInternacionalDelTurismo #D\u00edaMundialdelTurismo https://t.co/bngZojHzHX"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-09-27T12:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177559891524947972",
            "in_reply_to_user_id": "1014462936591499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mun_melgaco orgulha-se do seu bonito patrim\u00f3nio hist\u00f3rico, cultural e arquitet\u00f3nico, inserido no maravilhoso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. #WorldTourismDay #D\u00edaInternacionalDelTurismo #D\u00edaMundialdelTurismo https://t.co/dBkfEd7o8G"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2019-09-27T12:08:13.000Z",
            "id": "1177555538919514113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lagarto \u00e9 descoberta no Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/xz2p5eviGq https://t.co/h69FKB5cmO"
        },
        {
            "author_id": "989854797565186048",
            "created_at": "2019-09-27T11:25:13.000Z",
            "id": "1177544720987430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cumprir\u00e1 pena restritiva de direitos https://t.co/0bEFot2Vx8"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2019-09-27T11:13:57.000Z",
            "id": "1177541884392214530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ara\u00e7ariguama comemora a decis\u00e3o do STF que pro\u00edbe a instala\u00e7\u00e3o do aterro sanit\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00a0 https://t.co/nQ1StbykEW https://t.co/mnEqLysXTw"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2019-09-27T10:42:05.000Z",
            "id": "1177533864010539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o Lan\u00e7amento do Projeto Caminhos do Planalto Central. \nUma turma do Grupo de Caminhadas Bras\u00edlia iniciou h\u00e1 pouco travessia de 40km pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nAmanh\u00e3, 28,  11h, est\u00e3o  todos convidados a receb\u00ea-los no CAT da Casa de Ch\u00e1. https://t.co/ZvHgsqKfgk"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-09-27T09:36:30.000Z",
            "id": "1177517359520600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso da Flona de Tr\u00eas Barras, o PMI tem como objetivo subsidia a constru\u00e7\u00e3o do projeto de concess\u00e3o desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Devem ser apresentados o invent\u00e1rio florestal e a proposta de substitui\u00e7\u00e3o dos povoamentos florestais de pinus por esp\u00e9cies nativas e outros itens."
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-09-27T09:31:31.000Z",
            "id": "1177516105570480132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Flona de Tr\u00eas Barras \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal administrada pelo ICMBio e possui \u00e1rea de 4.385 hectares, sendo cerca de 1.500 hectares ocupados com planta\u00e7\u00e3o de pinus, cuja madeira est\u00e1 avaliada em R$ 100 milh\u00f5es.\n#SFB #servi\u00e7oflorestalbrasileiro #concess\u00e3oflorestal"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-09-27T09:28:14.000Z",
            "id": "1177515279644909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro  vai lan\u00e7ar \u00e0s 9:00, no audit\u00f3rio do Instituto Federal de Santa Catarina, em Canoinhas, procedimento para iniciar a primeira concess\u00e3o florestal na regi\u00e3o Sul do pa\u00eds, a Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras.\n#SFB #servi\u00e7oflorestalbrasileiro https://t.co/bvehpTDpbn"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-09-27T08:55:23.000Z",
            "id": "1177507013124751363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Everglades na Fl\u00f3rida sofre com quantidade anormal de p\u00edtons e mobiliza volunt\u00e1rios para retir\u00e1-las de parque nacional\nhttps://t.co/01KvMn6Ves"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-09-27T01:56:25.000Z",
            "id": "1177401574378917890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e parceiros realizam Roda de Conversa sobre a Reserva Extrativista Itapetininga na Comunidade de Paricatiua Bequim\u00e3o(MA). \n#ResexItapetininga \n#Icmbio \n#MeioAmbienteBequimao \n#SttrDeBequimao \n#ColoniaPescadoresZ38 https://t.co/NPmKEPkT6j"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-09-27T01:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.78699292,
                        -2.4481652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30676ef7b711c4a6"
            },
            "id": "1177400231677194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio e parceiros realizam Roda de Conversa sobre a Reserva Extrativista Itapetininga na Comunidade de Paricatiua Bequim\u00e3o(MA). \n#ResexItapetininga \n#Icmbio \n#MeioAmbienteBequimao \n#SttrDeBequimao\u2026 https://t.co/wZmlIM1TEk"
        },
        {
            "author_id": "853972650028302336",
            "created_at": "2019-09-27T01:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177388716060549122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/i0pmeChfLk via @change_br\n\nVamos ajudar a deixar nosso parque mais seguro! Assinem"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-26T22:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1177344326311038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o fim da jornada que s\u00f3 \u00e9 o come\u00e7o da pr\u00f3xima.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/NRWMDB6He3"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-09-26T22:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 152,
                        "username": "tripmontanha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0921527,
                        -29.9504836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "1177342832962617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho, Trilha do V\u00e9rtice, Parque Nacional Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul/ Santa Catarina.\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0pedro_boff\nVia: @tripmontanha\n.\n.\n.\nUm dos maiores c\u00e2nions do Brasil, o\u2026 https://t.co/FeS0od7g1u"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-09-26T22:00:00.000Z",
            "id": "1177342081271877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em #Teres\u00f3polis \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds para a pr\u00e1tica de esportes de montanha? \u26f0\ufe0f L\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel fazer escalada, caminhada, rapel, al\u00e9m de explorar as fant\u00e1sticas cachoeiras. \ud83d\ude03 Saiba mais https://t.co/Yt7PQ9u6mD https://t.co/tCG9UE8ty1"
        },
        {
            "author_id": "477296901",
            "created_at": "2019-09-26T21:23:25.000Z",
            "id": "1177332873910726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUE VERGONHA!!!!!!!!!! ONDE ANDAM OS AMBIENTALISTAS FERRENHOS ? \nFloresta Nacional de Goytacazes \u00e9 considera a maior floresta urbana do Esp\u00edrito Santo e a 3\u00aa maior do Brasil. O... https://t.co/IMlXKGj1Pl"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-26T21:11:02.000Z",
            "id": "1177329757291261952",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poder trabalhar no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um privil\u00e9gio."
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-09-26T20:28:45.000Z",
            "id": "1177319118053265409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas um dia conclu\u00eddo no parque nacional do vale do Catimbau vem conhecer mas informa\u00e7\u00f5es s\u00f3 chama no whatsapp 81982727901 https://t.co/iFFaPBueoB"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-09-26T20:27:23.000Z",
            "id": "1177318771830272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de \u00e1rvores e preserva\u00e7\u00e3o das nascentes em Santa Helena. O Parque Nacional do Igua\u00e7u agradece."
        },
        {
            "author_id": "877913249857118214",
            "created_at": "2019-09-26T20:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1177312904128811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mato.mp3\n.\n.\n#2015 #tbt #throwbackthursday #throwback #teresopolis #parquenacionalserradosorgaos #cahoeira #mato #floresta #forest #musclebear #padrao #wild #radical #trilha #sport #beard #boy em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/4smCLMT0Cg"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-09-26T19:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "portalfoz"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 78,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "start": 145,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177300389013704704",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalfoz E como est\u00e3o os planos para o final de semana? \ud83d\ude0b Se for visitar as @CataratasBrasil, fique ligado ao hor\u00e1rio. \u23f0\n\nSaiba mais no portal @RadioCulturaFoz. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 ao meio dia no domingo, 29 de setembro https://t.co/EjddmW7W1o"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-09-26T19:11:25.000Z",
            "id": "1177299655522209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega a vis\u00e3o! O maravilhoso encontro do deserto com o oceano Atl\u00e2ntico, no Parque Nacional Namib-Naukluft, Nam\u00edbia, nosso lugar da semana! \ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\n#destinos #\u00c1frica #sonhos https://t.co/U2FZEXEJYs"
        },
        {
            "author_id": "437758929",
            "created_at": "2019-09-26T19:00:20.000Z",
            "id": "1177296864384888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se o site \u00e9 confi\u00e1vel, mas n\u00e3o duvido de nada mais...\n\"Floresta Nacional de Goytacazes \u00e9 considera a maior floresta urbana do Esp\u00edrito Santo e a 3\u00aa maior do Brasil!\"\nhttps://t.co/XezUpYpXbu"
        },
        {
            "author_id": "209745855",
            "created_at": "2019-09-26T18:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 132,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177295862411792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestadatijuca Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HIrLn8gmvq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "931284463648231425",
            "created_at": "2019-09-26T18:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "Maurobalm"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 39,
                        "username": "RadioCamisa11"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 54,
                        "username": "greenpeacefr"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177295089284071428",
            "in_reply_to_user_id": "931284463648231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipe_smelo @Maurobalm @GreenpeaceBR @RadioCamisa11 @greenpeacefr @rsallesmma Ou de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em uma \"Cancun Brasileira\"?"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-26T18:32:02.000Z",
            "id": "1177289745040384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Monte Roraima\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vDsOIyRR2z\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VUPVCnler3\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/yQlTcHD4Di"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2019-09-26T17:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177272731517247500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) https://t.co/bsA4Js2zir via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2019-09-26T17:22:23.000Z",
            "id": "1177272215907291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da... https://t.co/qeLGeXAIvq"
        },
        {
            "author_id": "80696720",
            "created_at": "2019-09-26T16:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1177265708247506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de hoje \u00e9 do parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Fica em Teres\u00f3polis, na Serra do Rio de Janeiro. \nO parque, e sua natureza s\u00e3o protegidos e ele tem mais de 20 mil hectares de extens\u00e3o. \nL\u00e1 fica o dedo de\u2026 https://t.co/tpRDmxHjF8"
        },
        {
            "author_id": "1625549910",
            "created_at": "2019-09-26T16:45:42.000Z",
            "id": "1177262981836607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o o tal cacique Raoni vive em Paris h\u00e1 anos e quer transformar a floresta Nacional do Xingu em pa\u00eds com a ajuda de uns gringos a\u00ed? Procede essa aberra\u00e7\u00e3o Arnaldo?"
        },
        {
            "author_id": "1085672811690119168",
            "created_at": "2019-09-26T16:35:21.000Z",
            "id": "1177260379094827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um empreendimento em Santo Andr\u00e9, no ABC paulista, deve desmatar 38 hectares de Mata Atl\u00e2ntica, que faz parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do... https://t.co/Q9fcE7Hc4r"
        },
        {
            "author_id": "1102534521717698561",
            "created_at": "2019-09-26T16:16:57.000Z",
            "id": "1177255747719258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\n*ECOTRIPS &amp;  ADVENTURE CONVIDA*\n\n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n\n*\ud83d\uded1BARRA DO UNA + RAPEL\ud83d\uded1*\n\n\ud83c\udfdd\ud83c\udfde *BARRA DO UNA + CACHOEIRAS + PRAIAS DESERTAS + TRILHAS + RAPEL* \ud83c\udfde\ud83c\udfdd - *Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins - Peru\u00edbe - SP*\n\n\ud83d\uddd3\u2026 https://t.co/bBqtQ6e4OA"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2019-09-26T16:01:52.000Z",
            "id": "1177251953082011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A \u00e1rea do Parque Nacional do Xingu resiste cercada de desmatamento por todos os lados. O Xingu simboliza a rela\u00e7\u00e3o de Raoni com o territ\u00f3rio da AM; o desmatamento, a de Bolsonaro. Em qual das duas a humanidade tem mais chance de futuro? https://t.co/QsHhzp3WLG"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2019-09-26T15:48:21.000Z",
            "id": "1177248550255845378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado ap\u00f3s tentar lotear \u00e1rea em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de SC https://t.co/8F25RioZ6I"
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-09-26T15:28:27.000Z",
            "id": "1177243543167021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse parque nacional do vale do Catimbau voc\u00ea encontra cavernas, cachoeiras e sem contar com as belas paisagens. https://t.co/zYc2rMFbKU"
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-09-26T15:26:04.000Z",
            "id": "1177242942282588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Igrejinha no parque nacional do vale do Catimbau mas informa\u00e7\u00f5es s\u00f3 chama no whatsapp 81982727901 https://t.co/oXqwXVB1LC"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-09-26T15:15:24.000Z",
            "id": "1177240257751855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Helena um dos munic\u00edpios guardi\u00f5es do maior e \u00fanico Banco Gen\u00e9tico das Matas e Florestas do Paran\u00e1. Parque Nacional do Igua\u00e7u Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.\nMuito bom ver a\u00e7\u00f5es ambientais como est\u00e1.\nParab\u00e9ns a toda popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2019-09-26T14:57:50.000Z",
            "id": "1177235836649320448",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A praia de Ponta dos Mangues, localizada no munic\u00edpio de Pacatuba, amanheceu coberta por piche.\nA engenheira de pesca Brenda Dantas, alerta que a \u00e1rea atingida localiza-se nas proximidades da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel, na cidade litor\u00e2nea de Pirambu."
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-09-26T14:48:11.000Z",
            "id": "1177233411058089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apenas 22 mil habitantes, El Calafate \u00e9 tamb\u00e9m conhecida como Cidade dos Glaciares por comportar o segundo maior parque da Argentina, o Parque Nacional Los Glaciares.\n\nSaiba mais: https://t.co/975e0Wusvc https://t.co/onyxQ80H73"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-09-26T14:36:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1177230399451389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O verdadeiro intetesse pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pG9716I6qR"
        },
        {
            "author_id": "1695218684",
            "created_at": "2019-09-26T14:14:18.000Z",
            "id": "1177224881798356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea vai tentar construir casa em reserva biol\u00f3gica e a bi\u00f3loga que vai te impedir eh esta https://t.co/bw5pmueyBu https://t.co/ufLvvwbZor"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-09-26T14:02:44.000Z",
            "id": "1177221969894416389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #ca\u00e7ailegal e o #tr\u00e1ficodeanimais silvestres acontecem diariamente nas UCs em todo o Brasil.&gt; https://t.co/QHHowpnUps\n\n\u00c9 preciso ampliar fiscaliza\u00e7\u00e3o e conscientizar popula\u00e7\u00e3o para evitar extin\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies e garantir equil\u00edbrio do #ecossistema.\n\n#UnidosCuidamos #Amaz\u00f4nia https://t.co/Ym1neefHFA"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-09-26T13:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 231,
                        "username": "ExploreCanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177218793409589253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Louise \u00e9 um dos principais destinos para quem visita a regi\u00e3o montanhosa do Canad\u00e1. Localizado dentro do Parque Nacional de Banff, \u00e9 um dos mais antigos do pa\u00eds.\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udccdLago Louise\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Canad\u00e1\n\ud83d\udcf8@cbezerraphotos\n\ud83d\udccc @ExploreCanada https://t.co/1AWkL3spC8"
        },
        {
            "author_id": "12746322",
            "created_at": "2019-09-26T13:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177217860269223939",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Mas Luciano Huck n\u00e3o \u00e9 uma candidatura v\u00e1lida. Tem casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2893486649",
            "created_at": "2019-09-26T13:40:33.000Z",
            "id": "1177216388794109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional de Goytacazes \u00e9 considera a maior floresta urbana do Esp\u00edrito Santo e a 3\u00aa maior do Brasil. O inc\u00eandio atingiu uma \u00e1rea de 28 hectares, aproximadamente 39 campos de futebol. https://t.co/turf4DuNBT"
        },
        {
            "author_id": "4291662802",
            "created_at": "2019-09-26T13:32:41.000Z",
            "id": "1177214409892073473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CirculoSP: Curso de Extens\u00e3o Cultural da Mulher\nPasseio: Floresta Nacional de Ipanema. \nData: 25.09.2019\nFotos: Fotografia Claudemir Pires https://t.co/i1qkQp5Puz"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2019-09-26T13:20:34.000Z",
            "id": "1177211360398254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA DO TURISMO\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\nDIA 10 novembro\n1\u00aa Corrida do turismo de Foz do Igua\u00e7u.\nLargada: port\u00e3o antigo do Parque Nacional do Igua\u00e7u \nAssessoria de imprensa.\nSILVANA CANAL MARKETING &amp; CONSULTORIA.\n#esporte #corrida #cataratas... https://t.co/kljQYVNlmd"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-09-26T12:56:20.000Z",
            "id": "1177205261808918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo perto do Parque Nacional de Abrolhos\n\nSete blocos mar\u00edtimos est\u00e3o localizados pr\u00f3ximos ao parque e explora\u00e7\u00e3o pode causar danos ambientais irrepar\u00e1veis\n\nhttps://t.co/8rbuQAajeE"
        },
        {
            "author_id": "142048515",
            "created_at": "2019-09-26T12:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1177205206439858181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio que estava \u270c\ud83c\udffd em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZJYNrq38ce"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-09-26T12:52:17.000Z",
            "id": "1177204240575582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no domingo, aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u, somente no per\u00edodo da tarde. #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u https://t.co/T8U6fQfER6"
        },
        {
            "author_id": "4414285816",
            "created_at": "2019-09-26T12:46:32.000Z",
            "id": "1177202796141133825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da regi\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais reivindicam o pagamento das indeniza\u00e7\u00f5es pelas terras, por ser uma regi\u00e3o protegida legalmente. Leia a reportagem completa no site: \nhttps://t.co/wjv31Ghrfe\n#periodico #pontagrossa https://t.co/xiKE7nEP34"
        },
        {
            "author_id": "1165427326919819265",
            "created_at": "2019-09-26T12:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177202663198470144",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, \u00edndios trabalhando para seguran\u00e7a e turismo da floresta, lideran\u00e7as em pontos estrat\u00e9gicos j\u00e1 degradados, e reflorestamento, s\u00f3 isso presidente."
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2019-09-26T12:03:56.000Z",
            "id": "1177192076695523333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video da escalada na via G\u00eanesis, na Pedra do Altar, no Parque Nacional do Itatiaia.\n.\nEscalada bem curta, s\u00e3o apenas tr\u00eas enfiadas de curti\u00e7\u00e3o nas highlands brasileira!\n.\n#outdoor #outdoors #outdoorlife #mountain\u2026 https://t.co/wCpt1Aa3gc"
        },
        {
            "author_id": "2893429761",
            "created_at": "2019-09-26T11:52:19.000Z",
            "id": "1177189153542479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #oceanos #ac\u00e3oclim\u00e1tica #energiasalternativas Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/0fmaGfSB6g"
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-09-26T10:51:16.000Z",
            "id": "1177173789110611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os objetivos desse novo projeto!\nPara apresentarmos a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), o projeto tem como intuito principal a realiza\u00e7\u00e3o de um diagn\u00f3stico socioambiental na regi\u00e3o do Alto Curso das Bacias Hidrogr\u00e1ficas dos rios Claro e Uberabinha. https://t.co/0eM16aXWFw"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-09-26T10:24:52.000Z",
            "id": "1177167142560632833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo, 29 de setembro https://t.co/thKBtO6Wx4"
        },
        {
            "author_id": "359791731",
            "created_at": "2019-09-26T03:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "codemarmx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177057404627771392",
            "in_reply_to_user_id": "854028438902104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@codemarmx Cc al Parque Nacional \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "1169646635573555200",
            "created_at": "2019-09-26T02:37:57.000Z",
            "id": "1177049638752399361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerador fotovoltaico de emerg\u00eancia OFF GRID\nPot\u00eancia instalada: 0,15kWp\nRedu\u00e7\u00e3o de CO2 anual: 0,59 ton/ano\nUma parceria entre a RPPN Fazenda Bom Retiro e nossa engenharia, gerando eletricidade em situa\u00e7\u00f5es de falta\u2026 https://t.co/tkW15ZIAbi"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-09-26T01:57:05.000Z",
            "id": "1177039355350638594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema realiza curso de Brigadista Florestal com 21 comunit\u00e1rio da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 https://t.co/8G49LuNLoj https://t.co/YpwAixwOhY"
        },
        {
            "author_id": "982028185041866752",
            "created_at": "2019-09-26T01:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "jornal_opopular"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177027298110971904",
            "in_reply_to_user_id": "1103807571188727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acriticabr @jornal_opopular Vc conhece a Amaz\u00f4nia? Conhece o Parque Nacional do Xingu? Conhece a comunidade ind\u00edgena? Conhece a ilha do Bananal? Conhece o baixo Amazonas? Conhece a regi\u00e3o do Coluene? Conhece o Rio das Mortes? Conhece o Rio Madeira e o Tapaj\u00f3s? Eu conhe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-25T23:32:51.000Z",
            "id": "1177003057026146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 \u00e9 um Campus Avan\u00e7ado da Universidade Federal Rural de Pernambuco UFRPE. A Esta\u00e7\u00e3o foi criada em 1975 por Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho e ocupa as terras da antiga Escola Superior de Agricultura S\u00e3o Bento que... https://t.co/agRBWPEvum"
        },
        {
            "author_id": "3988476857",
            "created_at": "2019-09-25T22:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176993263364071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Aventuras do Richard no Paran\u00e1: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igu... https://t.co/5xsawCFNa7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-09-25T22:25:06.000Z",
            "id": "1176986010464464902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 2,3 mil ovos de quel\u00f4nios s\u00e3o apreendidos com seis homens dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM https://t.co/7ewFrLJnv5"
        },
        {
            "author_id": "1128462870881161216",
            "created_at": "2019-09-25T22:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 249,
                        "username": "ifsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176983473992667138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFSC identifica esp\u00e9cies de orqu\u00eddeas nativas na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras.\n\nObjetivo \u00e9 identificar esp\u00e9cies que possam ter potencial comercial e de propaga\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel, de modo a garantir a exist\u00eancia no meio natural. #Orqu\u00eddea #Com\u00e9rcio @ifsc \n\nhttps://t.co/EJbGJXbtR2"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2019-09-25T22:14:37.000Z",
            "id": "1176983372423409669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis presos com 2.329 ovos e 348 quel\u00f4nios vivos em parque nacional no AM - Por Dimas Marques https://t.co/7Rme2RG1vK"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-09-25T21:56:39.000Z",
            "id": "1176978847394402305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \n\n Por nadiarebustine\nEu a natureza e minhas reflex\u00f5es do que eu quero pra mim, o que me faz feliz. Cada vez mais querendo selva e menos cidade!\n.\n. \ud83d\udccdParque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os\n\n.\n__________\n\u2937 Siga-nos\u2026 https://t.co/MkmF40W4Ri"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-09-25T21:06:35.000Z",
            "id": "1176966251039604738",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, sinceramente, n\u00e3o faria isso. Primeiro porque sempre passo adiante as moedas que chegam (detesto quem fica guardando para trocar por brinde em com\u00e9rcio com falta de troco). Segundo porque \u00e9 um parque nacional, n\u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-09-25T20:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28444444,
                        -22.99805556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176954834097819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheiro geilson_82 naPedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca, Barra da Tijuca - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0dulapasta\n.\n.\n.\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior mon\u00f3lito de gnaisse e granito a beira mar do mundo e possui uma\u2026 https://t.co/FVFNh6h3E0"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-09-25T20:20:07.000Z",
            "id": "1176954554589622274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Figura carimbada nas listas de hot\u00e9is mais curiosos do mundo -- gra\u00e7as ao personal\u00edssimo Monta\u00f1a M\u00e1gica Lodge -- a reserva biol\u00f3gica de Huilo-Huilo revela um Chile diferente do que temos na cabe\u00e7a.\n\nhttps://t.co/wskXhFMUJg https://t.co/DRaodJ3mNI"
        },
        {
            "author_id": "1056913499589353472",
            "created_at": "2019-09-25T20:15:35.000Z",
            "id": "1176953414108028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A autoriza\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Federal para a realiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 19 de outubro do turismo \ud83d\udea4 \ud83d\udc33 de observa\u00e7\u00e3o de baleia embarcado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca, no litoral Sul de SC, contou com atua\u00e7\u00e3o direta da #PGESC.\n\nSaiba mais em \ud83d\udc49 https://t.co/yAvvGUqQfG https://t.co/Y34uHFvjdA"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-09-25T20:00:00.000Z",
            "id": "1176949494966931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio teve in\u00edcio no dia 14 de setembro e s\u00f3 foi controlado tr\u00eas dias depois. Uma \u00e1rea equivalente a mais de mil campos de futebol foi atingida.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #AlterDoCh\u00e3o\n\nhttps://t.co/8mhAVXXcCq"
        },
        {
            "author_id": "147341375",
            "created_at": "2019-09-25T19:21:39.000Z",
            "id": "1176939841386364930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da visita que nossos aprendizes da Unidade Guar\u00e1 fizeram ao Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral). Foi nesta ter\u00e7a (24), com visita guiada ao museu do ICMBio e atividades nas piscinas e \u00e1rea de lazer. #apaedf #guara #parqueaguamineral https://t.co/DMuaIQuOQL"
        },
        {
            "author_id": "2690249798",
            "created_at": "2019-09-25T19:12:55.000Z",
            "id": "1176937645886230528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em ter minha pr\u00f3pria RPPN um dia"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-09-25T19:10:37.000Z",
            "id": "1176937063477915648",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estivemos na Reserva Extrativista Chico Mendes, a maior do Brasil, e conversamos com lideran\u00e7as hist\u00f3ricas da luta dos seringueiros, parceiros de Chico Mendes. https://t.co/sR4NcWIboa"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-09-25T18:53:11.000Z",
            "id": "1176932679448707074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde neste domingo https://t.co/at9Ct6n6I4"
        },
        {
            "author_id": "47450737",
            "created_at": "2019-09-25T18:52:43.000Z",
            "id": "1176932560603160580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Morar do lado do parque nacional tem suas vantagens https://t.co/ht4k6l6DUN"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-09-25T17:39:50.000Z",
            "id": "1176914217913540610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU garante retirada de invasores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia - https://t.co/qxhw1YVmSd #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-09-25T17:31:44.000Z",
            "id": "1176912178592591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo, 29\nhttps://t.co/H2vSRG9jLH https://t.co/IqXK1lOPWY"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-09-25T17:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "start": 146,
                        "username": "portalfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176904592128401414",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para o hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o do Parque, neste domingo!!! \ud83d\ude0b\n\nSe programe e venha visitar essa Maravilha, @CataratasBrasil. \ud83d\udc9a\n\nSaiba mais no @PortalFoz. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 12 horas no domingo, 29 de setembro: https://t.co/VynvNVmc7O"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-09-25T16:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "start": 225,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 233,
                        "username": "Fleishman"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 262,
                        "username": "cdleunapolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176899884395446278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o novamente registrados no Sul da #Bahia. Anta e macaco-prego-de-crista reaparecem em monitoramento feito na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e no Parque Nacional do Pau Brasil. \nhttps://t.co/bKLpRdtf0j / @ICMBio @Fleishman  @PortoSeguro2018 @cdleunapolis https://t.co/nHOEOXevUp"
        },
        {
            "author_id": "1065736646665097216",
            "created_at": "2019-09-25T16:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176896414108049409",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro \n@gen_heleno\n@jairbolsonaro\nOlha ai Presidente e Ministros!! Aqui no Amazonas!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n*AMAZONAS ATUAL |* _Secretaria de Seguran\u00e7a informa que acompanha ocupa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o se pronunciar\u00e1 sobre o caso._ Saiba mais! https://t.co/25S4HLUqa5"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-09-25T16:18:55.000Z",
            "id": "1176893857717522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o avan\u00e7a sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona leste de Manaus. Saiba mais! https://t.co/B2DE425OLy #Inpa #invas\u00e3odeterras #manaus #ReservaAdolphoDucke #Semmas https://t.co/uFcIjyPODU"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-09-25T15:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 55,
                        "username": "thiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176886377360896001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vale Encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nFoto: @thiago.aniceto -  Tiro meu chap\u00e9u \ud83c\udfa9 .\n. .\n.\n#oficialbrasil #euvounajanela #fantrip #pagevibe #destinosnacionais\n#vcmochilando #vidademochila\n#instagrambrasil #melhoresdestinos\n#vibepositivamundo #brazil_repost #sejogaco\u2026 https://t.co/93BJNRXWd4"
        },
        {
            "author_id": "1113985105104654336",
            "created_at": "2019-09-25T15:32:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a47195efec11f244"
            },
            "id": "1176882268889079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nosso territ\u00f3rio nacional brasileiro, 48% e Amazonia, sendo os resto Cerrado,Mata Atl\u00e2ntica, Pantanal,Pampas, Caatinga no Cert\u00e3o. Todos eles com v\u00e1rios parque nacional para conhecer, o Brasil tem meio ambiente sim preservado. #PresidenteTemRaz\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-09-25T15:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 37,
                        "username": "ufopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176881544302120961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a na @RadioagenciaEBC:  Alunos da @ufopa v\u00e3o \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o para avaliar inc\u00eandio https://t.co/NYTyn5vozV  \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/Brigada de Alter do Ch\u00e3o (PA) https://t.co/Pgk14SSOIG"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-09-25T15:16:56.000Z",
            "id": "1176878256664055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo, 29 de setembro https://t.co/0mme1az8bO"
        },
        {
            "author_id": "993922112820793344",
            "created_at": "2019-09-25T15:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176875824211005443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 1 O MIST\u00c9RIO DOS LE\u00d5ES - PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA https://t.co/TjGerfkdNE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-25T14:20:13.000Z",
            "id": "1176863985674665984",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria nunca foi conclu\u00edda ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Muitos propriet\u00e1rios n\u00e3o receberam indeniza\u00e7\u00e3o nem sa\u00edram das fazendas."
        },
        {
            "author_id": "1883386110",
            "created_at": "2019-09-25T13:24:20.000Z",
            "id": "1176849918830534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU garante retirada de invasores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/kF6XUiKrE2"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2019-09-25T13:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "acrisiosena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176847747120533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O deputado @acrisiosena (PT) critica o PL do deputado federal Heitor Freire (PSL) que exclui dos limites da Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde, no munic\u00edpio de Beberibe, as \u00e1reas localizadas em terra firme. \n\nAo vivo: \n- https://t.co/vVKuGQjf4B\n- TV  (31.1) \n- FM  (96,7) https://t.co/B2oM2I35oa"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-09-25T12:56:39.000Z",
            "id": "1176842952963964929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Goreme \u00e9 surpreendente, seja pela inusitada paisagem como pelo aspecto hist\u00f3rico, sendo a mais pitoresca \u00e1rea da regi\u00e3o da Capadocia na Turquia. Visite com https://t.co/nt49NPml3Z meridianpremium ,\u2026 https://t.co/czfw9x2ElK"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-09-25T12:50:46.000Z",
            "id": "1176841473087672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim? Um projeto de lei que prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o de mais de 20% do parque est\u00e1 na comiss\u00e3o de meio ambiente do Senado, pronto para ser votado. Entenda a amea\u00e7a que isso representa: https://t.co/JCk4aqdpV8"
        },
        {
            "author_id": "1173664458171924480",
            "created_at": "2019-09-25T12:21:05.000Z",
            "id": "1176834005070749697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isabukuru, um dos gorilas protegidos na reserva de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es. Acontece diariamente uma palestra sobre o comportamento do animal pela manh\u00e3. Somente oito pessoas podem se aproximar de um\u2026 https://t.co/h6iFZmUjZ1"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-09-25T11:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176820153201217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocotea odorifera - canela-sassafr\u00e1s em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/l1zzEki7Br"
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-09-25T11:05:51.000Z",
            "id": "1176815071432978432",
            "in_reply_to_user_id": "135905461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destes, apenas 3% classifica-se como Prote\u00e7\u00e3o Integral, modalidade mais restritiva de conserva\u00e7\u00e3o. Nossa proposta \u00e9 construir uma proposta que subsidie a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Uberaba (MG), com aux\u00edlio do Fundo de Parceria para Ecossistemas Cr\u00edticos."
        },
        {
            "author_id": "3422531092",
            "created_at": "2019-09-25T10:25:01.000Z",
            "id": "1176804795601960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Ufopa v\u00e3o \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o para avaliar inc\u00eandio https://t.co/SyRY7a5k8j"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-09-25T10:09:40.000Z",
            "id": "1176800932207742977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o cen\u00e1rio da 1\u00aa Corrida do turismo de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lGhlFTEDuR"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-09-25T09:59:56.000Z",
            "id": "1176798479647162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\ud83d\udccdVALE ENCANTADO\ud83d\udccd.\n...(Parque Nacional do Capara\u00f3)...\n.\nO Vale formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro, a montante da Cachoeira Bonita, estando localizado a cerca 500m do acampamento da Tronqueira, em bifurca\u00e7\u00e3o da trilha\u2026 https://t.co/dwkboAEZnT"
        },
        {
            "author_id": "874960400089055232",
            "created_at": "2019-09-25T09:25:01.000Z",
            "id": "1176789694547484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 encantosdobrasil: O Vale Encantado, fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto Capara\u00f3, \u00e9 formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro, sendo esse a divisa entre o estado de Minas Gerais e Espirito Santo. Composto de piscinas naturais com \u00e1guas cristalinas.... https://t.co/wsfi0IomyV"
        },
        {
            "author_id": "314724778",
            "created_at": "2019-09-25T08:20:10.000Z",
            "id": "1176773374351204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Notic\u00eda - Inc\u00eandios causam destrui\u00e7\u00e3o de 35 mil hectares de floresta no Parque Nacional do Xingu https://t.co/8TGiH4heLl"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2019-09-25T07:54:31.000Z",
            "id": "1176766918553939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia: O Parque Nacional mais antigo do Brasil \u2013 The North Face \u2013 Blog https://t.co/Br2JnB8F3D"
        },
        {
            "author_id": "827559083070914561",
            "created_at": "2019-09-25T05:47:30.000Z",
            "id": "1176734954702741514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parquecerdeira Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica | 3 dias com Daniel Santos\n\nEsta expedi\u00e7\u00e3o de 25 a 27 de outubro vai lev\u00e1-lo por uma das mais bonitas regi\u00f5es do pa\u00eds. O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 um local de beleza\u2026 https://t.co/zLUZnKpZ4c"
        },
        {
            "author_id": "326849708",
            "created_at": "2019-09-25T05:00:04.000Z",
            "id": "1176723018145521667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/XZSb7YFW5O https://t.co/Wmb84bp1i1"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2019-09-25T04:28:20.000Z",
            "id": "1176715030605156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTAMOS CONVENCIDOS QUE A PRAIA \u00c9 COR DE ROSA!\n.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 A praia cor de rosa em Komodo vai ganhando cor com a areia molhada e com a mudan\u00e7a das condi\u00e7\u00f5es de luz. Um lugar surreal no Parque Nacional de Komodo.\n.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 The\u2026 https://t.co/wytfXuCE3Q"
        },
        {
            "author_id": "152448187",
            "created_at": "2019-09-25T02:13:31.000Z",
            "id": "1176681105606529026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abren consulta p\u00fablica para declarar \u00e1rea protegida a isla Bon\u00e1 https://t.co/EILYSDDEKw"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-09-25T01:49:56.000Z",
            "id": "1176675167864545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea registro feito no parque nacional do Capara\u00f3.\n\nFoto: @rodolfo_vianag -  The Milky Way - l https://t.co/RdCieMSh3b"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-09-25T01:46:58.000Z",
            "id": "1176674424319295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na segunda, o #JN mostrou que o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente est\u00e1 discutindo os limites de duas florestas com arauc\u00e1ria, no Sul do pa\u00eds. Hoje nossos rep\u00f3rteres falam da preocupa\u00e7\u00e3o dos ambientalistas com o destino do Parque Nacional dos Campos Gerais: https://t.co/OBDor2LAdD"
        },
        {
            "author_id": "2305690178",
            "created_at": "2019-09-25T01:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.15188888,
                        -16.79820495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1176672977632423937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Barra de Cara\u00edva \u00e9 uma comunidade litor\u00e2nea e ribeirinha situada em Porto Seguro no extremo sul da Bahia, essa linda e paradis\u00edaca Vila est\u00e1 situada dentro do Parque Nacional de Monte Pacoal \n\ud83d\udc49 vale a visita \ud83d\udc48\u2026 https://t.co/gv84O8bXYF"
        },
        {
            "author_id": "3426255747",
            "created_at": "2019-09-25T01:38:33.000Z",
            "id": "1176672302848761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/VHUveVxdD0"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2019-09-25T00:06:05.000Z",
            "id": "1176649033613488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2,3 mil ovos de quel\u00f4nios s\u00e3o apreendidos com seis homens dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM https://t.co/CSyNtxlGGr"
        },
        {
            "author_id": "1173208269374050305",
            "created_at": "2019-09-25T00:00:00.000Z",
            "id": "1176647503296512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do len\u00e7\u00f3is maranhenses\n\u2022\u00e9 um parque muito grande que \u00e9 protegido pelo pa\u00eds. https://t.co/c8sEEgg1Yo"
        },
        {
            "author_id": "1032692295357931520",
            "created_at": "2019-09-24T23:48:31.000Z",
            "id": "1176644612695429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/mJlsBUoOu2"
        },
        {
            "author_id": "192935058",
            "created_at": "2019-09-24T23:37:03.000Z",
            "id": "1176641727714562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o tamanha da bandeira e sim a grandeza que representa... Aqui \u00e9 Curintiaaaaaa dominando as Cataratas.... Kkk em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/rCDiunkj6N"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-09-24T23:21:02.000Z",
            "id": "1176637698674704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de brigadistas permanece na unidade para evitar o retorno do fogo. https://t.co/uUfdBDuYSQ"
        },
        {
            "author_id": "554781918",
            "created_at": "2019-09-24T23:10:53.000Z",
            "id": "1176635141894103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... inexplic\u00e1vel ... Deus \u00e9 PER-FEI-TO \u2600\u2764 \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/FLpCog402K"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2019-09-24T22:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1176619303585628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quando falam,\nAmem algu\u00e9m que te fa\u00e7a ver estrelas?\nEnt\u00e3o, para o Cadu e a Mona \u00e9 assim\ud83d\udc6b\u2764\ufe0f\u2728 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lenbVPC1f6"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-24T22:04:37.000Z",
            "id": "1176618464422825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Poucos lugares s\u00e3o \u00fanicos como o Parque Nacional de Yellowstone. Uma joia selvagem com vastas florestas e grandes vales, lar das pequeninas corujas-an\u00e3s e rebanhos de bis\u00f5es e ursos-negros. Veja em O Melhor de Parques das Am\u00e9ricas, \u00e0\u2026 https://t.co/7knCpBO9kr\""
        },
        {
            "author_id": "117524881",
            "created_at": "2019-09-24T22:03:02.000Z",
            "id": "1176618065678782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LEPNacional Abren consulta p\u00fablica para declarar \u00e1rea protegida a isla Bon\u00e1 https://t.co/meZTxCWtee https://t.co/ROTfDlZG0f"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-24T22:00:00.000Z",
            "id": "1176617306266525698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Poucos lugares s\u00e3o \u00fanicos como o Parque Nacional de Yellowstone. Uma joia selvagem com vastas florestas e grandes vales, lar das pequeninas corujas-an\u00e3s e rebanhos de bis\u00f5es e ursos-negros. Veja em O Melhor de Parques das Am\u00e9ricas, \u00e0s 19h45, no Nat Geo Wild. #ViNoNatGeo https://t.co/5AUFwjwGcD"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-09-24T21:56:11.000Z",
            "id": "1176616343778537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\"Cada um ter\u00e1 a Vista da Montanha em que subir.\" .\n.\n. \u270d\ud83c\udffb( Icaro Fonseca ) .\n.\n.\n.\n.\ud83d\udccd PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \ud83d\udccd.\n.\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o\u2026 https://t.co/J3HK4mA9nD"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2019-09-24T21:39:16.000Z",
            "id": "1176612084559351810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bem perto do Pal\u00e1cio do Planalto o Parque Nacional est\u00e1 com chamas \ud83d\udd25 de 4 metros. Estamos na pior seca dos \u00faltimos anos . https://t.co/xIbEANrsq4"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-09-24T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 203,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176609754564759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a sua noite de ter\u00e7a para conhecer a biodiversidade dos nossos parques nacionais? Hoje tem #ParquesdoBrasil.\n\u00c0s 23h30 | J\u00e1 dispon\u00edvel no site: https://t.co/jVgl740mXq\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o/@TVBrasil https://t.co/yzfgEKtr2q"
        },
        {
            "author_id": "175259356",
            "created_at": "2019-09-24T21:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DatenaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176605702909059072",
            "in_reply_to_user_id": "68722955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DatenaOficial Parab\u00e9ns Datena! \u00danica \u00e1rea da floresta nacional de Caraj\u00e1s no Par\u00e1 preservada, \u00e9  a \u00e1rea de Minera\u00e7\u00e3o da Vale, o restante virou pasto para cria\u00e7\u00e3o de gado, e v\u00e1rias \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o. Conseguimos desenvolver e preservar!!! Show seu discurso! Correto \u00e9 direto!"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2019-09-24T21:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 53,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176604336178307079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Xingu https://t.co/Q4x6r781tY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2019-09-24T21:05:32.000Z",
            "id": "1176603598534430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea nas proximidades do Parque Nacional \u00c1gua Mineral. As chamas t\u00eam 4 metros de altura.\nImagens: Redes sociais. https://t.co/48UbFYGp7g"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2019-09-24T21:00:00.000Z",
            "id": "1176602205069041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 v\u00e1rios trechos, como nas ru\u00ednas do povoado de Parinacota, no Parque Nacional Laucana, na regi\u00e3o de Arica, em que \u00e9 poss\u00edvel avistar lhamas e alpacas bem de perto, pastando ou bebendo \u00e1gua em lagos https://t.co/N5StG1qoyL https://t.co/Rv1Gzvjybt"
        },
        {
            "author_id": "936162432535457793",
            "created_at": "2019-09-24T20:49:13.000Z",
            "id": "1176599491316723718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Costa de\u00a0Dexo https://t.co/YHUoTBqDIM https://t.co/dHWRHC6xCB"
        },
        {
            "author_id": "1049122022780030978",
            "created_at": "2019-09-24T20:41:13.000Z",
            "id": "1176597479158165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a a reportagem \ud83c\udfa7: https://t.co/BI0NV1Pl1S\n\nhttps://t.co/oDDJJjZZxs\nhttps://t.co/WV25nqghxw\nhttps://t.co/gno38XRgzL https://t.co/uloYyK5bnF"
        },
        {
            "author_id": "1475109216",
            "created_at": "2019-09-24T19:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5725065,
                        -25.5975785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "1176579127031271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a foto! \ud83e\udd9d \ud83d\udc12\nNo Parque Nacional Iguaz\u00fa, quatis e macacos interagem com os visitantes e com direito a poses. \ud83d\ude04\ud83d\udcf7 em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/WDqYUsZsmA"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-09-24T19:15:33.000Z",
            "id": "1176575918556532738",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que pretendam agilizar a compra de ingresso j\u00e1 podem adquirir o bilhete on-line para acessar o Parque: https://t.co/1bGk5RgUrA. Todos precisam de ingresso para visitar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\n(\ud83d\udcf8: Julia Gaipo) https://t.co/BxE7BV6nS6"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-09-24T19:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 23,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176573714059661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em visitar as @CataratasBrasil nesse final de semana? \u2728 Fique atento ao hor\u00e1rio! \u23f0\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 12 horas no domingo, 29 de setembro.\n\n(\ud83d\udcf8: Christian Rizzi) https://t.co/EZYqGsTBkL"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-09-24T18:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 41,
                        "username": "vnetto"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 229,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "start": 245,
                        "username": "andreferretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176568882687041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente reportagem ontem do coleguinha @vnetto no @jornalnacional mostrando as amea\u00e7as para Reserva em Santa Catarina. Est\u00e3o querendo reduzir \u00e1rea protegida para construir at\u00e9 uma mineradora no local. N\u00e3o d\u00e1 para acreditar!! / @fund_boticario @andreferretti"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-09-24T18:41:25.000Z",
            "id": "1176567328672272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF constata regenera\u00e7\u00e3o total da vegeta\u00e7\u00e3o na Estrada do Colono\n\nPara \u00f3rg\u00e3o, reabertura da via no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 grande retrocesso\n\nhttps://t.co/jBXVrUxjhI"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2019-09-24T17:50:33.000Z",
            "id": "1176554529254494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 denunciada por desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de\u00a0Cariacica https://t.co/p7NoHk30MD"
        },
        {
            "author_id": "335049296",
            "created_at": "2019-09-24T17:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "afpfr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176552384014749697",
            "in_reply_to_user_id": "335049296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@FilyFilys @afpfr Da \u00e1rea protegida Guina representa 1,4% e o Brasil com 58%. A fran\u00e7a se diz t\u00e3o preocupada com o meio ambiente mas desde 2017 est\u00e1 com projetos de querer extrair as riquezas de Guina."
        },
        {
            "author_id": "1020965574",
            "created_at": "2019-09-24T17:35:48.000Z",
            "id": "1176550818243317766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mi Ambiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida. #NoticiasSertv https://t.co/OWcvzO9Yfg"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-09-24T17:32:08.000Z",
            "id": "1176549894938603524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - \"O Parque Nacional de Ilha Grande faz parte agora da Rota dos Pioneiros, que integra a Rede Nacional de Trilhas e Longo Curso\": https://t.co/Zb0r2WbQUw"
        },
        {
            "author_id": "352042318",
            "created_at": "2019-09-24T17:20:09.000Z",
            "id": "1176546877552152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locales: MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/XZHIm7xE2F"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-09-24T16:36:04.000Z",
            "id": "1176535784675037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor carolinalsferri\n. .\n\u219f Expedi\u00e7\u00e3o ao Portais de H\u00e9rcules\n\u21a0 No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontra-se o mais belo mirante da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. De l\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel contemplar toda a beleza e\u2026 https://t.co/309Ep7NqVE"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2019-09-24T16:14:34.000Z",
            "id": "1176530374333214726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO \n\nParque de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 reaberto mas segue com passeios limitados. \n\nICMBio faz recomenda\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a aos visitantes do Parque Nacional. \n\nFoto: Rodolfo Perdig\u00e3o/Secom-MT \n\nhttps://t.co/aTnRsqQILV \n\n#PNBonline https://t.co/IY3rZvk3vo"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-24T16:11:26.000Z",
            "id": "1176529584289923084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho provavelmente possui a \u00fanica popula\u00e7\u00e3o selvagem de macaco-de-cheiro (Saimiri sciureus) fora de sua \u00e1rea de ocorr\u00eancia natural, a Floresta Amaz\u00f4nica. Em meados de 1987, uma popula\u00e7\u00e3o de... https://t.co/MesmvCBRgf"
        },
        {
            "author_id": "143506893",
            "created_at": "2019-09-24T16:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "fernandapsol"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "yurirschroder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176526855270227970",
            "in_reply_to_user_id": "938099263963303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Taldobenjamin @fernandapsol @yurirschroder Uma coisa \u00e9 colocar fogo em \u00e1rea de plantio pra subsist\u00eancia outra \u00e9 queimar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, gerando uma das maiores queimadas dos \u00faltimos 15 anos... Se voc\u00ea n\u00e3o entendeu isso, sinto que deveria voltar pra escola."
        },
        {
            "author_id": "96119928",
            "created_at": "2019-09-24T15:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1176526545529253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo parque, nova bolsa de selim Bull estampa Love, veja em https://t.co/rCan5oTtIU em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qevipRmZlH"
        },
        {
            "author_id": "117524881",
            "created_at": "2019-09-24T15:45:02.000Z",
            "id": "1176522939568730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LEPNacional Abren consulta p\u00fablica para declarar \u00e1rea protegida a isla Bon\u00e1 https://t.co/zchRxfy6EZ https://t.co/Xd4Obou1th"
        },
        {
            "author_id": "51630485",
            "created_at": "2019-09-24T15:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33598823,
                        -20.31599063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1176521949096398850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitor\u00edssima em Parque Nacional Fonte Grande https://t.co/9VR9UyyfRB"
        },
        {
            "author_id": "37405080",
            "created_at": "2019-09-24T15:20:50.000Z",
            "id": "1176516852568272897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/sffVmSwbRZ Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3087068219",
            "created_at": "2019-09-24T15:14:22.000Z",
            "id": "1176515222355550209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A caravana CDU est\u00e1 no Pinhal de Leiria. Local fustigado pelos inc\u00eandios 2017 e pelo desinvestimento de d\u00e9cadas. A CDU prop\u00f5e contrata\u00e7\u00e3o urgente de trabalhadores para o Min.Agricultura para dar resposta \u00e0s necessidades da floresta nacional. Dia 6 \u00e9 a floresta que est\u00e1 em causa! https://t.co/WKQgmHlrm2"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-09-24T15:09:29.000Z",
            "id": "1176513996469473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Justi\u00e7a considerou Ricardo Salles culpado de FAVORECER EMPRESAS DE MINERA\u00c7\u00c3O ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea, que envolve 12 munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana de SP, inclusive a capital. https://t.co/V3zEPwIrnN"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-09-24T15:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 70,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176512504790507522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pol\u00edtico do \u2066@partidonovo30\u2069, Salles, na \u00e9poca secret\u00e1rio do governo \u2066@geraldoalckmin\u2069, exigiu que um mapa fosse adulterado para liberar uma \u00e1rea protegida para a atividade de minera\u00e7\u00e3o. https://t.co/bIWCfYi2yA #BolsonaroEnvergonhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "821471278406189057",
            "created_at": "2019-09-24T15:03:33.000Z",
            "id": "1176512503108423682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abren consulta p\u00fablica para declarar \u00e1rea protegida a isla Bon\u00e1 https://t.co/jEhYDWWYPM https://t.co/HeXN9Kj4c5"
        },
        {
            "author_id": "14273976",
            "created_at": "2019-09-24T15:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DebieVendramet2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176511885937717248",
            "in_reply_to_user_id": "965659064272375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DebieVendramet2 N\u00f3s 2 sabemos que todas as queimadas \u00e9 para abrir terreno, lotear uma \u00e1rea protegida e intoc\u00e1vel\nA partilha duma \u00e1rea que jamais (enquanto este ser abissal estiver no poder) ser\u00e1 investigada"
        },
        {
            "author_id": "4886050949",
            "created_at": "2019-09-24T14:40:47.000Z",
            "id": "1176506771608952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pecuaristas de origem alem\u00e3 da cidade catarinense de S\u00e3o Joaquim, sonhando com a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em Parque Nacional de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "1970069144",
            "created_at": "2019-09-24T14:32:49.000Z",
            "id": "1176504764948983810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/NbA4I3qaY8"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2019-09-24T14:22:12.000Z",
            "id": "1176502094213406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os atrativos foram fechados ap\u00f3s o Parque Nacional ter mais de 13% de sua \u00e1rea total consumida pelo fogo oriundo de inc\u00eandios florestais.\n\n#HiperNot\u00edcias #hnt https://t.co/AvL2A9wHrB"
        },
        {
            "author_id": "817502937756946432",
            "created_at": "2019-09-24T14:17:29.000Z",
            "id": "1176500906487156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "61% de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia????? Cad\u00ea a pesquisa????"
        },
        {
            "author_id": "1164115086077771776",
            "created_at": "2019-09-24T14:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "gprepublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176497970096873472",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo @gprepublica As lideran\u00e7as ind\u00edgenas do PN Xingu s\u00e3o formadas por ind\u00edgenas que estudaram em faculdades dos USA.\nEles garimpam ilegalmente para ONGs estrangeiras.\n\nQue o governo da Uni\u00e3o bote o Parque Nacional do Xingu sob investiga\u00e7\u00e3o militar"
        },
        {
            "author_id": "50403418",
            "created_at": "2019-09-24T13:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1176494561377566721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o ver\u00e3o ainda nem chegou n\u00e9? \ud83d\ude1b em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uFthWeUbmU"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-24T13:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176490405266935809",
            "in_reply_to_user_id": "1123660464720887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu A suspeita levantada pelo promotor do caso \u00e9 o fato de, justamente nessa \u00e9poca, o ministro de Bolsonaro foi acusado de fraudar o plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo. Salles teria feito essas manobras para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "186214635",
            "created_at": "2019-09-24T13:25:27.000Z",
            "id": "1176487812989952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/iFKUC2srsQ #Panam\u00e1 https://t.co/sgI6s7lcOK"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-24T13:19:33.000Z",
            "id": "1176486329619636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Campo Grande autua paranaense em R$ 20 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva\u2026 https://t.co/LESSxaSTep #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/ywD9jBbONZ"
        },
        {
            "author_id": "28810092",
            "created_at": "2019-09-24T13:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1176484890252075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gr2 Comunica\u00e7\u00e3o lan\u00e7ou esta semana o novo website do Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/Du9al5LEFd\n\nCom uma navega\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e f\u00e1cil, ser\u00e1 atualizado constantemente com fotos, v\u00eddeos e artigos\u2026 https://t.co/aN77JMH8L3"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-24T13:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1176483525001920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para um lugar que nos mostra que estamos certos em caminhar juntos \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udda4. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/TsszwkC921"
        },
        {
            "author_id": "50091650",
            "created_at": "2019-09-24T13:03:18.000Z",
            "id": "1176482239116394498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/sJ3Tz4JUrr #Panam\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2019-09-24T12:56:05.000Z",
            "id": "1176480423561416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer que 30% do seu espa\u00e7o mar\u00edtimo seja \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/pOG6NHNPZc"
        },
        {
            "author_id": "326849708",
            "created_at": "2019-09-24T12:20:56.000Z",
            "id": "1176471577816424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/Hj75FlYcRU #Panam\u00e1 https://t.co/zfHXynTVLI"
        },
        {
            "author_id": "166794931",
            "created_at": "2019-09-24T11:40:31.000Z",
            "id": "1176461404968300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niobium: Faltando 12 dias o para o fim de seu mandato, presidente Temer legalizou explora\u00e7\u00e3o mineral, atrav\u00e9s do ICMBio, na Floresta Nacional do Jamari em Rond\u00f4nia -\u2026 https://t.co/Otcu2HpTJV"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2019-09-24T11:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.42460394,
                        41.89314119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1176461169147691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo Quinta Lamosa, junto aos passadi\u00e7o de Sistelo em pleno Parque Nacional \ud83c\udfde Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf32 #soyecoturista #quintalamosa #sistelove #sisteloextrememarathon #soajonomadis #caminhadasaudavel    #arcosdevaldevez\u2026 https://t.co/UA2KcLsfJf"
        },
        {
            "author_id": "714795626",
            "created_at": "2019-09-24T11:20:11.000Z",
            "id": "1176456287435087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA BA-MPF move a\u00e7\u00e3o contra leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no litoral da Bahia Objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 impedir potenciais danos ambientais ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul do\u00a0estad https://t.co/rfhG7n6JEl https://t.co/yh6yDnAzga"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-09-24T11:10:10.000Z",
            "id": "1176453768071847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de ver\u00e3o em #Pernambuco? Minha dica \u00e9 Serrambi, 1a. unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha do estado.  https://t.co/bePpQeKYxL https://t.co/jmcp2ck0Ho"
        },
        {
            "author_id": "193255418",
            "created_at": "2019-09-24T09:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176429489036976128",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \u201cTipo assim\u201d: fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP?\nJusti\u00e7a de SP condena ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa. https://t.co/LqlFqpoMVx"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-09-24T09:19:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1176425894518382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e matas de arauc\u00e1rias amea\u00e7ados!\n\u201cQuando a gente cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a gente est\u00e1 garantindo que aquela amostra de natureza fique de uma forma permanente para as futuras gera\u00e7\u00f5es...\"\nhttps://t.co/91ievVzYfU"
        },
        {
            "author_id": "2394149628",
            "created_at": "2019-09-24T08:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 139,
                        "username": "OceanoAzulF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176410525800046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/nly8STpOu2\n#ClimateChange #ClimateAction #ocean @OceanoAzulF"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2019-09-24T06:02:22.000Z",
            "id": "1176376306650505222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE CORTAR A RESPIRA\u00c7\u00c3O EM PADAR\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 A Ilha de Padar \u00e9 uma das mais belas do Parque Nacional de Komodo, com uma costa imensamente recortada e pequenas ba\u00edas e enseadas que lembram as hist\u00f3rias dos\u2026 https://t.co/4JQExAB2az"
        },
        {
            "author_id": "309753109",
            "created_at": "2019-09-24T04:30:51.000Z",
            "id": "1176353275630759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve ter seus limites alterados, abrindo \u00e1reas para empreendimentos tur\u00edsticos e retirando de dentro do parque povoados onde atualmente moram cerca de 2.000 pessoas. Lament\u00e1vel, Senador, foi pra isso que voce... https://t.co/1YBslYkZ4S"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2019-09-24T02:24:13.000Z",
            "id": "1176321408776974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\ud83c\udded\ud83c\uddf7 #FotosPeloMundo https://t.co/YkLYX3a93C"
        },
        {
            "author_id": "1050020723727720448",
            "created_at": "2019-09-24T02:13:06.000Z",
            "id": "1176318610563899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boy, don't call me angel em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/1XyrLU0Zf2"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2019-09-24T01:48:52.000Z",
            "id": "1176312510561103874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a BLOQUEIA planos de Trump de abrir a maior floresta nacional dos EUA \u00e0 atividade de madeireiras https://t.co/eJYNwqgWLJ"
        },
        {
            "author_id": "949630732355465216",
            "created_at": "2019-09-24T00:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176299077912420357",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional A fala da Renata Vasconcelos \u201cPor lei, qd o governo declara uma \u00e1rea Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, toda a regi\u00e3o passa a ser de posse e dom\u00ednio p\u00fablico\u201d, foi equivocada, pois existem as unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral e as de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Estimula conflito e desinforma\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2019-09-24T00:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 50,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176293573702168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um desservi\u00e7o da @RedeGlobo na reportagem do @jornalnacional sobre #araucaria. Come\u00e7aram falando de desmatamento e mostram os campos de altitude no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. N\u00e3o falaram nada sobre um dos ecossistemas mais amea\u00e7ados do BR. Lament\u00e1vel. S\u00e3o mto fracos."
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-09-24T00:24:20.000Z",
            "id": "1176291239458746369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brasil (dos queijos \u00e0s grandes cachoeiras)"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2019-09-24T00:08:08.000Z",
            "id": "1176287164050657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De cortar o cora\u00e7\u00e3o essa disputa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina. Como sempre, ruralistas apoiando a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea prevista para o parque, que preserva uma j\u00f3ia em forma de \u00e1rvore, que \u00e9 a Arauc\u00e1ria brasileira.\n\n#jn #JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "139259282",
            "created_at": "2019-09-24T00:07:45.000Z",
            "id": "1176287067153797121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ceus !!! O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, SC, lindo e um dos \u00faltimos redutos de preserva\u00e7\u00e3o das arauc\u00e1rias tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado por esta aus\u00eancia de interesse e de pol\u00edtica ambiental.\ud83d\ude36"
        },
        {
            "author_id": "230003893",
            "created_at": "2019-09-24T00:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 178,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 186,
                        "username": "aparadosdaserra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176286997389950977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor @jairbolsonaro nao faz eu me arrepender mais por te votado no senhor! Proteja o Parque Nacional da Serra Geral e os Aparados da Serra! Apoiem pelo menos um pouquinho o @ICMBio @aparadosdaserra eh um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "957716623036690436",
            "created_at": "2019-09-24T00:05:53.000Z",
            "id": "1176286597945462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds uma mineradora quer fazer explora\u00e7\u00e3o dentro de uma UC. Os caras querem reduzir 20% no parque nacional isso \u00e9 muito vey"
        },
        {
            "author_id": "1098243727666151424",
            "created_at": "2019-09-24T00:05:42.000Z",
            "id": "1176286548607688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00e1rea com voca\u00e7\u00e3o rural\" caralho como eu tenho vontade de assassinar gente do agroneg\u00f3cio. A porra da \u00e1rea \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, de floresta de arauc\u00e1ria e os filho da puta me abre a boca pra falar isso, RURALISTA TEM QUE MORRER"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-09-23T23:59:35.000Z",
            "id": "1176285011860959233",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Convivi por mais de uma d\u00e9cada com o povo Guarani e depois eu convivi com mais de 17 povos entre o Parque Nacional do Xingu e a Amaz\u00f4nia. N\u00f3s nos tratamos por parentes, mesmo sendo de l\u00ednguas diferentes, culturas diferentes.\""
        },
        {
            "author_id": "280136100",
            "created_at": "2019-09-23T23:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1176280773323739137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/cqys8Bkt38"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-23T23:40:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1176280117951287297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para lugares de paz e contempla\u00e7\u00e3o. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/HIfRCsYrpL"
        },
        {
            "author_id": "126144630",
            "created_at": "2019-09-23T23:34:42.000Z",
            "id": "1176278748959821824",
            "in_reply_to_user_id": "126144630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bonitas ainda impedem o fluxo bidirecional do sendero sentido glaciar Grey, s\u00f3 pra quem j\u00e1 t\u00e1 vindo do percurso em O. Eu sei que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o um shopping, mas esse povo n\u00e3o se toca que \u00e9 caro pra cacete"
        },
        {
            "author_id": "1055089408892956673",
            "created_at": "2019-09-23T23:24:33.000Z",
            "id": "1176276193328467968",
            "in_reply_to_user_id": "952535761286508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilMito17 Presta conta cretino o dinheiro do jatinho e mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que vc adquiriu no governo cabral !!"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-09-23T23:13:50.000Z",
            "id": "1176273496831406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00e9dito respaldo do Planalto a garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia\n\nUm semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por... https://t.co/7RMOPGfKJb"
        },
        {
            "author_id": "1026968433399873536",
            "created_at": "2019-09-23T23:10:54.000Z",
            "id": "1176272759221096454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1327,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 113,
                "retweet_count": 329
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia em chamas (n\u00e3o \u00e9 o primeiro inc\u00eandio em parques aqui no DF). Nada tira a minha id\u00e9ia de que s\u00e3o os esquerdopatas!! https://t.co/zdgAuJAvIG"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-09-23T22:30:00.000Z",
            "id": "1176262465308508163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema suspeita de queimada criminosa em Alter do Ch\u00e3o; Fogo atingiu mais de 7% da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/NpgqfPs4eV"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2019-09-23T22:13:38.000Z",
            "id": "1176258345595998209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral garante retirada de invasores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia \u00bb Correio de Not\u00edcia https://t.co/9OGVruyhj5"
        },
        {
            "author_id": "962150213208170496",
            "created_at": "2019-09-23T21:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "Enric_Sala"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 51,
                        "username": "chamiltonjames"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176253852867321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @Enric_Sala (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83e\udd81\ud83d\udcf7\ud83c\udf33\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\nFoto de @chamiltonjames / Charlie Hamilton James.\n\nUma jovem leoa procurando sua refei\u00e7\u00e3o ao amanhecer no Parque Nacional Gorongosa, em Mo\u00e7ambique.\n\nEsse parque est\u00e1 se\u2026 https://t.co/uZHALVvFFZ"
        },
        {
            "author_id": "15014095",
            "created_at": "2019-09-23T21:51:09.000Z",
            "id": "1176252688595595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a floresta pr\u00f3xima \u00e0 Usipa n\u00e3o existia na d\u00e9cada de 60? A regi\u00e3o tem 204 hectares e foi reflorestada pela #Usiminas nas \u00faltimas d\u00e9cadas, com cerca de 400 mil mudas de esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica, tornando-se, em 2016, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). https://t.co/jdnkRO5ZzF"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2019-09-23T21:29:56.000Z",
            "id": "1176247349498253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De olho na mafia das terras do Amapa, Jair Bolsonaro solicitou um levantamento de todas as \u00e1reas no Amap\u00e1 que esperam demarca\u00e7\u00e3o, seja como terra ind\u00edgena, quilombola, APA, parques e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.  https://t.co/FrInOHoUDq https://t.co/UR0bFzPvdd"
        },
        {
            "author_id": "3067967547",
            "created_at": "2019-09-23T21:09:49.000Z",
            "id": "1176242285954129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando..,. em Reserva Extrativista Alto Tarauac\u00e1 https://t.co/ksVIZDc9IY"
        },
        {
            "author_id": "62705273",
            "created_at": "2019-09-23T20:32:58.000Z",
            "id": "1176233013660856320",
            "in_reply_to_user_id": "130039029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@harianameinke Passeio do Macuco Safari, no parque nacional vale muito a pena!"
        },
        {
            "author_id": "2248853234",
            "created_at": "2019-09-23T20:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "izabeladefatima"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 17,
                        "username": "zehf"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "remoreira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176228107545718786",
            "in_reply_to_user_id": "2248853234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izabeladefatima @zehf @remoreira_ O caminho de carro de Arequipa at\u00e9 o Colca Canyon passa no meio de um Parque Nacional que \u00e9 LINDO. \u00c9 tipo deserto e tem vicu\u00f1as soltas e vimos uma esp\u00e9cie de raposa e muitos p\u00e1ssaros e gelo e chega at\u00e9 uma altura absurda (acho que 5.100) para atravessar. \u00c9 incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "53392213",
            "created_at": "2019-09-23T20:05:19.000Z",
            "id": "1176226056044535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se refrescar nesse calorz\u00e3o na \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia? O Parque possui al\u00e9m de piscinas naturais, trilhas e passeios pra voc\u00ea se aventurar! Vamos nessa?!\nhttps://t.co/HgcTblGIxM"
        },
        {
            "author_id": "1173300441221910529",
            "created_at": "2019-09-23T20:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "viajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176225228634107908",
            "in_reply_to_user_id": "113378280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajar Parque nacional Baff, Canad\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-09-23T19:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "ENGAJAMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176215648747315200",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@socioambiental @ENGAJAMUNDO Que pena que o ISA n\u00e3o se emociona com o genoc\u00eddio sofrido pelos ribeirinhos da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, UC que eles criaram com estudos t\u00e9cnicos falsos, e depois nunca mais deram sequer um ajuda aos atingidos, s\u00e3o 14 anos de morte e mis\u00e9ria! Hip\u00f3critas 1000 vezes! https://t.co/7bPxa7MPTb"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-09-23T18:53:39.000Z",
            "id": "1176208021116129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o contra leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no litoral da Bahia\nObjetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 impedir potenciais danos ambientais ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul do Estado. +\nhttps://t.co/jOWo45uwVo https://t.co/4NJUfkeG7o"
        },
        {
            "author_id": "52619872",
            "created_at": "2019-09-23T18:37:54.000Z",
            "id": "1176204057763078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente subiu alguns mil metros at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca e t\u00e1 descendo \ud83d\ude36"
        },
        {
            "author_id": "90721593",
            "created_at": "2019-09-23T18:25:16.000Z",
            "id": "1176200879101362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral garante retirada de invasores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia https://t.co/KT61qWSooy"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-23T18:22:06.000Z",
            "id": "1176200078735945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Boa Nova\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/7g76kGHYwj\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/THpCBQSqK4\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/93BQXpCFml"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2019-09-23T18:20:26.000Z",
            "id": "1176199658764476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que ICMBio est\u00e1 sendo omisso quanto ao inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/Czzeiac3Oh https://t.co/Dp6Tvh7ML5"
        },
        {
            "author_id": "2336705864",
            "created_at": "2019-09-23T18:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "vozdacomunidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176195308243603461",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Cala a tua boca!!! Vc e sua mulher s\u00f3 agem por interesse. Conte-nos sobre suas amizades na pol\u00edtica; Aecinho do P\u00f3  por exemplo! Fale-nos sobre a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q seu amiguinho S\u00e9rgio Cabral liberou p/ vc construir seu barraco. Fale sobre o financiamento do BNDES."
        },
        {
            "author_id": "314715306",
            "created_at": "2019-09-23T18:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176194894156767237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outchea living in Rio de Janeiro.\n#BrazilVacay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#ChristTheRedeemerStatue\n#jesus\n#holidayin' \n#buckethattingmylifeaway @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1WMuNqADNK"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2019-09-23T17:44:05.000Z",
            "id": "1176190511713005570",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 se conta como unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Uma RPPN de repente?"
        },
        {
            "author_id": "132285117",
            "created_at": "2019-09-23T17:27:23.000Z",
            "id": "1176186309133656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 30 dias de queimadas e recomenda\u00e7\u00e3o do MPF, brigadistas atuam no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/zRchb2qBN7"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2019-09-23T17:21:42.000Z",
            "id": "1176184881682046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/GNFxBTL8UC"
        },
        {
            "author_id": "271446729",
            "created_at": "2019-09-23T16:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Leticia_LCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "anandapzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176177817308008448",
            "in_reply_to_user_id": "147329117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leticia_LCoelho @anandapzz A advogada do Luciano Hulk \u00e9 a mulher do S\u00e9rgio Cabral. Imagina a quantidade de coisas que vazariam pra minar a reputa\u00e7\u00e3o dele. J\u00e1 se sabe que a casa dele em Angra foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ajudinha dela."
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-09-23T16:49:25.000Z",
            "id": "1176176757608714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimadas: A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s recomenda\u00e7\u00e3o do MPF para que o ICMbio e Funai tivesse mais atua\u00e7\u00e3o nos combates https://t.co/3a1lgC0l0T"
        },
        {
            "author_id": "1089610277765763072",
            "created_at": "2019-09-23T16:48:10.000Z",
            "id": "1176176442192867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo de bike at\u00e9 a floresta nacional. pepita veja isto"
        },
        {
            "author_id": "177543983",
            "created_at": "2019-09-23T16:42:39.000Z",
            "id": "1176175051076505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 248,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 81
            },
            "text": "Se vc n\u00e3o quer mais um rico governando para ricos fa\u00e7a esse favor: espalhe esse v\u00eddeo. Tbm avise que Huck tem casa em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que sua advogada era a Adriana Anselmo, esposa do corrupto Cabral e que defendeu ele nesse processo contra o estado. https://t.co/LVu6gx9X3P"
        },
        {
            "author_id": "275729812",
            "created_at": "2019-09-23T16:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97504736,
                        -22.67559305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1176174937620586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando essa foto em que parece que eu estou discutindo com a \u00e1rvore por motivos de saudades do segundo per\u00edodo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/I1XYCNCL8N"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-09-23T16:07:43.000Z",
            "id": "1176166260071116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novo l\u00e1 no blog sobre a visita guiada \u00e0 Cer\u00e2mica Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\nContamos como funciona esse projeto que gera emprego e renda para a comunidade da regi\u00e3o do parque nacional, al\u00e9m \u00e9 claro de\u2026 https://t.co/eQ46DMMfV8"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-09-23T15:48:02.000Z",
            "id": "1176161310033240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Compromisso para uma a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica com base no Oceano assinado por 14 pa\u00edses \u00e0 margem da cimeira que se realiza nas Na\u00e7\u00f5es Unidas. Oceano n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 v\u00edtima das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, \u00e9 tamb\u00e9m fonte de solu\u00e7\u00f5es. Energia e\u00f3lica offshore e das ondas \u00e9... https://t.co/p7RrTBay2b"
        },
        {
            "author_id": "3062000274",
            "created_at": "2019-09-23T15:42:42.000Z",
            "id": "1176159966144671746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Guia do Visitante https://t.co/bQhllmlzjv"
        },
        {
            "author_id": "56478253",
            "created_at": "2019-09-23T14:30:13.000Z",
            "id": "1176141726240706561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre politizar a trag\u00e9dia, digo que temos que politizar todas as politiz\u00e1veis. Vou dar exemplo:\n\nN\u00e3o politiz\u00e1vel: um meteorito cai num parque nacional e mata um grupo de trilheiros\n\nPolitiz\u00e1vel: uma garota negra de 8 anos \u00e9.assassinad pela PM cumprindo pol\u00edtica do governador."
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-09-23T14:30:13.000Z",
            "id": "1176141722914578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Com quase 1000 metros de queda d'\u00e1gua, a Salto \u00c1ngel \u00e9 a maior cachoeira do mundo! A cachoeira est\u00e1 localizada no  Parque Nacional Canaima, no estado Bol\u00edvar, na \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezuela, considerado um dos melhores, maiores e\u2026 https://t.co/pGluLgioKL"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2019-09-23T14:16:15.000Z",
            "id": "1176138211703365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/V4fOldmWVa"
        },
        {
            "author_id": "242854479",
            "created_at": "2019-09-23T14:12:42.000Z",
            "id": "1176137317339283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com este lindo exemplar de cravo-do-mato, da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, saudamos a primavera e todas as flores, cores e vidas.\n\ud83d\ude0d\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf8b\ud83c\udf39\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83d\udc1b\ud83e\udd8b\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\n\ud83d\udcf7 Lauro W. Petrentchuk https://t.co/07lTRo1YOs"
        },
        {
            "author_id": "535522963",
            "created_at": "2019-09-23T13:52:05.000Z",
            "id": "1176132130264551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/YOEYDSzHGK"
        },
        {
            "author_id": "159466930",
            "created_at": "2019-09-23T13:35:46.000Z",
            "id": "1176128020874170369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o contra leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/SBDWLlibYQ"
        },
        {
            "author_id": "786602745675460610",
            "created_at": "2019-09-23T13:27:09.000Z",
            "id": "1176125854654631937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, no Parque Nacional de Maasai Mara no Qu\u00eania, um guia descobriu um filhote de zebra batizada de Tira (em homenagem ao fot\u00f3grafo que estava junto no momento da descoberta!). Tira nasceu com melanismo, condi\u00e7\u00e3o oposta ao albinismo. https://t.co/rqybrNztCd"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-09-23T13:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.76145476,
                        -2.43138235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30676ef7b711c4a6"
            },
            "id": "1176124706325520393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Itapetininga. Reserva Extrativista do Itapetininga. Bequim\u00e3o(MA).\nImagem: Edmilson Pinheiro\n#PoloTuristicoFlorestaDosGuaras \n#ResexItapetininga \n#MeioAmbienteBequimao \n#TurismoBequimao \n#LitoralNorteMaranhense em\u2026 https://t.co/YtrtR0I7Ss"
        },
        {
            "author_id": "1120152301388410880",
            "created_at": "2019-09-23T13:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Floripa1Ls"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "LuizRossin"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 39,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 52,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176120284300136449",
            "in_reply_to_user_id": "1143276362729439233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Floripa1Ls @luizrossin @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @gen_heleno @SF_Moro Comecem com a constru\u00e7\u00e3o de sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, avalizada pelo corrupto ex Governador S\u00e9rgio Cabral. Ent\u00e3o n\u00e3o pode falar sobre meio ambiente. \u00c9 um invasor e destruidor."
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-23T13:01:47.000Z",
            "id": "1176119469732769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Portal de Zoologia inicia uma nova s\u00e9rie de postagens sobre Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco. A primeira postagem \u00e9 sobre a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, uma dos maiores fragmentos cont\u00ednuos protegidos de Mata Atl\u00e2ntica de... https://t.co/QQ2VqdvHkL"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2019-09-23T13:01:11.000Z",
            "id": "1176119318825885702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia: Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/3gcaUBoIZK"
        },
        {
            "author_id": "208517467",
            "created_at": "2019-09-23T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "ifacoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176119019964755969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Docente do @ifacoficial participa de projeto de pesquisa que avalia biodiversidade da Reserva Extrativista do Acre. https://t.co/3DAhlCI5qO #Rede110Anos https://t.co/MNVSoN5U0q"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-23T12:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1176113419331629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para momentos sisterhood para ficarem na mem\u00f3ria. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/94XPKt3tC3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-09-23T12:36:58.000Z",
            "id": "1176113224107921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia com essa bela imagem da APA do Rio Pacoti. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da bacia do Rio Pacoti, uma das mais importantes para o abastecimento h\u00eddrico do munic\u00edpio de Fortaleza. https://t.co/95hRA5DTo1"
        },
        {
            "author_id": "908372927778877440",
            "created_at": "2019-09-23T11:28:17.000Z",
            "id": "1176095941369241601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza quando est\u00e1 em paz, n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m. \ud83c\udf33\ud83c\udf41\ud83c\udf39\ud83d\udcf7\u2764 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/zAi4gGaQpb"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2019-09-23T11:26:33.000Z",
            "id": "1176095504859615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JornalRadioUniversidade\n\nBR-222: ACIDENTES MATAM QUATRO NO FIM DE SEMANA\n\nANTROP\u00d3LOGOS CRITICAM PROJETO DE LEI QUE PRETENDE ALTERAR LIMITES DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS \n\nBRASILEIR\u00c3O: SAMPAIO X N\u00c1UTICO NA FINAL DA S\u00c9RIE C\n\n(ENTREVISTA) NARCISISMO\n\nhttps://t.co/p3aeJUPiqH https://t.co/g7myFT1YTw"
        },
        {
            "author_id": "908372927778877440",
            "created_at": "2019-09-23T11:26:20.000Z",
            "id": "1176095447603011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7llindy_21_ \ud83c\udf39 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Puh86sl6XM"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2019-09-23T10:55:18.000Z",
            "id": "1176087640652824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio acontece no Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre ES e MG https://t.co/45x4Lys7It"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2019-09-23T10:52:38.000Z",
            "id": "1176086969681661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 volta a ter inc\u00eandio, no Sul do ES https://t.co/ydqgxgoc38"
        },
        {
            "author_id": "1060290015501189120",
            "created_at": "2019-09-23T10:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 12,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176078720160993282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao @govbr e principalmente ao @exercitooficial\nhttps://t.co/0uDeizLKzD"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-09-23T05:39:50.000Z",
            "id": "1176008249067364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nMonumento natural Souto da Retorta\nViveiro\n#galicianorte https://t.co/Nh6AM1SEtA"
        },
        {
            "author_id": "927896712894713857",
            "created_at": "2019-09-23T02:01:16.000Z",
            "id": "1175953243551219715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to muito empolgada essa semana vou pra floresta nacional de tr\u00eas barras fazer coleta de orqu\u00eddeas desbravar os mato"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-09-23T01:42:58.000Z",
            "id": "1175948641661542401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das atividades na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 conhecer o processo de produ\u00e7\u00e3o da cer\u00e2mica local, que \u00e9 vendida em todo o Brasil e em pa\u00edses como It\u00e1lia,... https://t.co/J8sonapTza"
        },
        {
            "author_id": "75016073",
            "created_at": "2019-09-23T00:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175928118160183301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/PJnjPdoHZg"
        },
        {
            "author_id": "75016073",
            "created_at": "2019-09-23T00:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175925306600894465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pausa no meio da correria \ud83c\udf43\u2600\n\nP.s: N\u00e3o reparem no abd\u00f4men trincado...hehehe! em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/7HbhFfhMpS"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-22T23:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1175919090109702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aquele por do sol de tirar o f\u00f4lego. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/HDHWigK6A4"
        },
        {
            "author_id": "54911854",
            "created_at": "2019-09-22T22:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "PatriqueLima"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "marioliveirain"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 143,
                        "username": "flacalado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175906775515746305",
            "in_reply_to_user_id": "39334845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatriqueLima @marioliveirain Amigo, estamos sem condi\u00e7\u00f5es de jogo, cansad\u00edssimas kkk mas vamos no pr\u00f3ximo final de semana? Aproveitamos que a @flacalado j\u00e1 estar\u00e1 aqui e quem sabe at\u00e9 vamos ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "55064873",
            "created_at": "2019-09-22T22:50:57.000Z",
            "id": "1175905351889281025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome do para\u00edso \u00e9 Cara\u00edba , Bahia distrito de Porto Segura...\nValeu Karine Favacho !!!! https://t.co/9taTf6GEzV"
        },
        {
            "author_id": "861607644443930625",
            "created_at": "2019-09-22T21:56:21.000Z",
            "id": "1175891610212556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u recebem anualmente 1 milh\u00e3o de visitantes, sendo reconhecida mundialmente por sua beleza. Localizadas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n#QuickBrasil #QuickClaim #Viagem #Experiencia  #Traveling #Fly #Voo #CataratasDoIgua\u00e7u  #RecupereOValorDoSeuTempo https://t.co/ic1CtKeTAM"
        },
        {
            "author_id": "337939551",
            "created_at": "2019-09-22T21:55:57.000Z",
            "id": "1175891508802838533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/FMppTsJUsC"
        },
        {
            "author_id": "866655786763792386",
            "created_at": "2019-09-22T21:25:17.000Z",
            "id": "1175883793510686721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LqRJJQasUl"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-09-22T21:00:21.000Z",
            "id": "1175877515769974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 300 fam\u00edlias da reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, em Santar\u00e9m, integram uma s\u00e9rie de atividades desenvolvidas pela Emater Par\u00e1, cujo principal objetivo \u00e9 orientar, fortalecer e capacitar agricultores rurais de 12 comunidades locais: https://t.co/0p99YUrfD7 \ud83e\udd1d \ud83d\udc65 https://t.co/4ZCAvi7Yz2"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-22T20:13:16.000Z",
            "id": "1175865666525630467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Ex\u00e9rcito deteve dez pessoas supostamente envolvidas com a explora\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais em tr\u00eas \u00e1reas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Campos Amaz\u00f4nicos, no sul do Estado do Amazonas.  https://t.co/lDAv7ziO2x"
        },
        {
            "author_id": "310673441",
            "created_at": "2019-09-22T19:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "eframarcue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175862006014009350",
            "in_reply_to_user_id": "845039300794368002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eframarcue \u00c1rea protegida? Donde?"
        },
        {
            "author_id": "57172830",
            "created_at": "2019-09-22T18:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175843835571843074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos bem cool for the summer \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mRCKURhxhI"
        },
        {
            "author_id": "1118612127189753859",
            "created_at": "2019-09-22T18:38:18.000Z",
            "id": "1175841769369608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/jDQFS6iHs3"
        },
        {
            "author_id": "892380144",
            "created_at": "2019-09-22T18:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "FauzeTags"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175835966130610178",
            "in_reply_to_user_id": "1124398183424114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FauzeTags Parque nacional da Tijuca\nUM ANO DOS DADOUR NO BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2019-09-22T17:50:48.000Z",
            "id": "1175829817356423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie lugares incr\u00edveis que voc\u00ea precisa conhecer em Portugal! \ud83d\udccdParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \u2728\ud83d\udca6\ud83c\udf40\ud83d\ude0dGostou da dica? Marque os amigos! #partiupelomundo https://t.co/RTZmAFJMWa https://t.co/rejco5xbrA"
        },
        {
            "author_id": "1087844967580602369",
            "created_at": "2019-09-22T17:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175826403062878208",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E  o dinheiro do jatinho, j\u00e1 devolveu?\n\u00c9 a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental,  j\u00e1 desculpou?"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-22T15:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1175799338964070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para onde nos levam os caminhos do cerrado?. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/LWVTGdlINL"
        },
        {
            "author_id": "233704333",
            "created_at": "2019-09-22T15:28:13.000Z",
            "id": "1175793932497760261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOGRAFIA \u2013 BELOS LUGARES DA TERRA: Parque nacional do Monte Rainier: https://t.co/OCe0XVurny https://t.co/tdmJDwiXVP"
        },
        {
            "author_id": "304207111",
            "created_at": "2019-09-22T15:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175791769038073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legion\u00e1rio Pedro Iran para refrescar no lago piscina.\n\nHurra!!! em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/lZmYaOMpsN"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-09-22T15:04:04.000Z",
            "id": "1175787857543405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 o cen\u00e1rio da 1\u00aa Corrida do turismo de\u00a0Foz https://t.co/6aJsHbI8Q9 https://t.co/KqCOBfteuP"
        },
        {
            "author_id": "871990311383334912",
            "created_at": "2019-09-22T14:50:12.000Z",
            "id": "1175784367140016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado em Reservas Extrativistas:\namea\u00e7a ou necessidade? O caso da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, Par\u00e1, Brasil https://t.co/I6rfjgZ3YB #Amazonia #Brasil #pecuaria #desmatamento #Tapajos https://t.co/bwwfboRBHA"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-09-22T14:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05472222,
                        -22.47222222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1175784269567815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer na Pedra do Sino, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: @rodrigfaustino2\n.\n.\n.\nPonto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, a Pedra do Sino possui 2.275\u2026 https://t.co/csHe4URr3n"
        },
        {
            "author_id": "188366322",
            "created_at": "2019-09-22T14:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "carlosrangel137"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175783354593140737",
            "in_reply_to_user_id": "1554390360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosrangel137 O Rio de Janeiro geralmente s\u00f3 \u00e9 perigoso nas comunidades carentes, como por exemplo o complexo do Alem\u00e3o, onde ocorrer\u00e1 o show \u00e9 uma \u00e1rea protegida, e se sua pele for branca, te ajuda muito."
        },
        {
            "author_id": "4144915997",
            "created_at": "2019-09-22T14:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "patricinhajojo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175779621427695617",
            "in_reply_to_user_id": "58579958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@patricinhajojo agosto e in\u00edcio de setembro, mas eu aconselho ir para snt amaro compensa mais e tamb\u00e9m tem os passeios para o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "860998435486523392",
            "created_at": "2019-09-22T14:20:41.000Z",
            "id": "1175776936150392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria t\u00e1 no parque nacional da Serra da capivara, onde tem mais de 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, maior concentra\u00e7\u00e3o de pintura rupestre do mundo, era bom pra n\u00e3o pensar em bobeira"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-09-22T13:30:00.000Z",
            "id": "1175764181712134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Fica a Dica \ud83e\udd29 | A #CostadoSol ter\u00e1, no pr\u00f3ximo ver\u00e3o, um novo atrativo tur\u00edstico: os Len\u00e7\u00f3is do Per\u00f3, em #CaboFrio. Localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pau-Brasil, o novo atrativo \u00e9 excelente para o ecoturismo e para o lazer das fam\u00edlias.\n#TurismoRJ #TurisRio https://t.co/HjmHoLfMEJ"
        },
        {
            "author_id": "75016073",
            "created_at": "2019-09-22T13:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175760980904566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq de vez em quando \u00e9 bom desacelerar \u270c\u2600 \n\n#naturezaselvagem #pnb #pazeamor em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LUZuWDia24"
        },
        {
            "author_id": "2436473735",
            "created_at": "2019-09-22T13:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Fasalles"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "39ac38493ff0d3ec"
            },
            "id": "1175759931527639041",
            "in_reply_to_user_id": "47251304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fasalles Oque acontecer\u00e1 em 2022? Ele vai cair na real de q n\u00e3o deve construir sua casa de veraneio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!? Que n\u00e3o \u00e9 correto usar $ p\u00fablico p financiar seu jatinho? Dele N\u00c3O  TER A MENOR CHANCE DE SE ELEGER P NADA SEM A AJUDA DA GLOBO Q ATE L\u00c1  J\u00c1  ESTAR\u00c1 FECHADA?"
        },
        {
            "author_id": "74832838",
            "created_at": "2019-09-22T12:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1175744595134693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja leve,\nde corpo,\nmente e\nesp\u00edrito \u2600\ufe0f\n#Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMarenheses #SantoAmaro #DunasMaranhenses #SandDunes #DesertoBrasileiro #FestivalDasTulhas #Tulhas2019 #Freedom #Happiness #Truth em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/wKM3R3bybM"
        },
        {
            "author_id": "565392225",
            "created_at": "2019-09-22T11:25:42.000Z",
            "id": "1175732901847216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DefesaNet - Fogo-Fire-Feuer-Feu - Militares do Ex\u00e9rcito realizam a\u00e7\u00f5es impactantes contra crimes ambientais na Floresta Nacional Iquiri, no Amazonas https://t.co/Glqc34JPul"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-09-22T11:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 231,
                        "username": "KristianoSimas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1175727342934798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o podemos falar de belezas naturais sem presenciar o nascer do sol na Chapada das Mesas. \nSituado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o e Estreito, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma regi\u00e3o perfeita para fazer trilhas.\n\ud83d\udcf7 @KristianoSimas https://t.co/GuNxvFT4Fi"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-22T11:00:32.000Z",
            "id": "1175726568200704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alter do Ch\u00e3o: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 em chamas e brigadistas volunt\u00e1rios precisam de ajuda https://t.co/raE6FiA0x3 Parte do fogo foi controlada, mas a floresta queima e novos focos surgem todos os dias. Volunt\u00e1rios precisam de novos equipamentos. Veja como ajudar https://t.co/fRVfE4xv8E"
        },
        {
            "author_id": "345245914",
            "created_at": "2019-09-22T06:14:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1175654483428347904",
            "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PorTiMeu_BR @NaLutaPeloBR O pr\u00f3prio. E que cobra 35 mil de cada celebridade que vem a festa do Kuarup no Parque Nacional do Xingu. Beneficia apenas a sua aldeia e caga pra todas as outras 15 etnias que ali vivem."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-22T05:21:33.000Z",
            "id": "1175641259530174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/V7bs7tQ6oV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/geewYhSeQy\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/V4WfIoPoJa"
        },
        {
            "author_id": "1170096210306306049",
            "created_at": "2019-09-22T02:41:57.000Z",
            "id": "1175601096489938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o privada e necess\u00e1rio \nQuando falta agilidades no  combate de inc\u00eandios de parques ecol\u00f3gicos, administrados por iniciativa p\u00fablica , secretaria de Meio ambiente,a melhor forma e privatiza\u00e7\u00e3o uma RPPN tem efici\u00eancia e compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o . https://t.co/hXdxZkfbLb"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2019-09-22T02:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1175590597052092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VkQ1HR7RUl"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-22T01:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1175588684088958977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7amos. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/SGgHZ5N6cK"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2019-09-22T00:30:35.000Z",
            "id": "1175568035974983681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula dia de encontro com a natureza! \u2014 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/k43Ve9HTcb"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2019-09-22T00:08:58.000Z",
            "id": "1175562596755345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada supera a paz que a natureza nos transmite! #natureza #natural #back em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/mDwnaJOhWP"
        },
        {
            "author_id": "2727863070",
            "created_at": "2019-09-22T00:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "Joomendez3"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 28,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175562170802823169",
            "in_reply_to_user_id": "4834640751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paul_Muadib_RJ @Joomendez3 @o_antagonista Tu nem leu a mat\u00e9ria pqp s\u00f3 foi pelo t\u00edtulo e ainda interpretou errado KKKKK \u00e1rea protegida de floresta nativa \u00e9 de 60% e 25% \u00e9 protegida pela agroneg\u00f3cio isso q o t\u00edtulo da mat\u00e9ria ta falando"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2019-09-21T23:36:18.000Z",
            "id": "1175554376573837315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ.\n\nNa foto: laiseba\u00a0e\u00a0antelofelipe\n\nClique: magaclick.estudio em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yZlLTMLO05"
        },
        {
            "author_id": "793042837",
            "created_at": "2019-09-21T22:48:41.000Z",
            "id": "1175542392482455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/CrDrkLjREw"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2019-09-21T22:28:11.000Z",
            "id": "1175537233576808452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem queimada em \n\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, no RJ https://t.co/4qcG2c9u6S"
        },
        {
            "author_id": "1041835993106669569",
            "created_at": "2019-09-21T21:40:40.000Z",
            "id": "1175525276060737537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito prende 10 garimpeiros em unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas, envolvidos c a explora\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais em 3 \u00e1reas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Campos Amaz\u00f4nicos, no sul do Est do Am. A a\u00e7\u00e3o faz parte da Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil\nhttps://t.co/O50cTh81Nm https://t.co/UE02nIvmMd"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-09-21T21:00:15.000Z",
            "id": "1175515102705016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro acontece leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Marinho https://t.co/iCcCd4280p"
        },
        {
            "author_id": "1092124944736182272",
            "created_at": "2019-09-21T20:56:50.000Z",
            "id": "1175514242524569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim foi minha tarde !\ud83d\ude0a\ud83d\ude01\ud83d\ude0e em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GhrAyF7yjk"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-21T20:36:19.000Z",
            "id": "1175509081580343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Turismo embarcado de observa\u00e7\u00e3o de baleias (TOBE) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, no sul de Santa Catarina, est\u00e1 liberado, conforme decis\u00e3o provis\u00f3ria do Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4).\n\n https://t.co/BeNXEt4v99"
        },
        {
            "author_id": "74042820",
            "created_at": "2019-09-21T20:10:17.000Z",
            "id": "1175502529016291330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Chapada dos Guimar\u00e3es...\n#Top em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ws5JWZ4PP5"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-09-21T19:49:28.000Z",
            "id": "1175497292834639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vale Encantado Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nAs paisagens d\u00e3o as m\u00fasicas mais belas para quem tem ouvidos sens\u00edveis\n.....\ud83d\udc9e\ud83d\udc22\ud83d\udc26 Foto :@deborapapangelacos https://t.co/JNkamerllD"
        },
        {
            "author_id": "126807502",
            "created_at": "2019-09-21T19:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175495559702077441",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando No Sul a galera adora pagar um pau para esse ... Inclusive ele quer construir seu empreendimento no Vale do Taquari em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Essa \u00e1rea j\u00e1 foi negada \u00e0 uma empresa da regi\u00e3o a compasul, mas com \u00e9 pra Havan os pol\u00edticos v\u00e3o fazer esfor\u00e7o extra."
        },
        {
            "author_id": "30029703",
            "created_at": "2019-09-21T18:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75368746,
                        -23.49847494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1175475874386317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na \"floresta\" em RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga https://t.co/KVh2LQj8mD"
        },
        {
            "author_id": "60918579",
            "created_at": "2019-09-21T18:10:13.000Z",
            "id": "1175472312377909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em contato com a natureza e com os amigos! #penedo #fds #naturezaperfeita #natureza #tudo\u00e9dopai em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/gQoiBpPRZs"
        },
        {
            "author_id": "891138435775434753",
            "created_at": "2019-09-21T17:49:10.000Z",
            "id": "1175467016007954437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o levam nem no parque Nacional imagina na praia more https://t.co/8WdL9T3mLm"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-09-21T17:31:49.000Z",
            "id": "1175462648349155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada se alimentando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nKWn2VJWRv"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-21T17:00:46.000Z",
            "id": "1175454838219579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C\u00f3digo de Consci\u00eancia ou #CodeOfConscience: software gratuito bloqueia ve\u00edculos pesados em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, impedindo o desmatamento https://t.co/QZCNUavJiC Ele acessa o GPS e desliga o ve\u00edculo qdo entra em \u00e1rea protegida. Que tal convidar f\u00e1bricas a adot\u00e1-lo? https://t.co/dJohleqE3V"
        },
        {
            "author_id": "1086370588858421249",
            "created_at": "2019-09-21T16:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "WinstonLing"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 259,
                        "username": "gen_heleno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175447184730406912",
            "in_reply_to_user_id": "36413526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WinstonLing EU FARIA ACOES TIPO LCI  --MAIS LCA LETRAS DE CREDITO AMBIENTA NEGOCIADO NA BOLSA NO MUNDO POR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O POR HECTARE !!\n\nOS RECURSO USARIA NAS FORCAS ARMADAS PERMANENTE , E EXTRA\u00c7\u00c3O MINERAL SOLO DIRIGIDA PELO PPP., OUTROS TITULOS... @gen_heleno"
        },
        {
            "author_id": "1092124944736182272",
            "created_at": "2019-09-21T15:56:59.000Z",
            "id": "1175438782583246854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje cedo foi uma caminhada top, n\u00e0s trilhas do Parque !\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/RvLN7Vr58r"
        },
        {
            "author_id": "82940847",
            "created_at": "2019-09-21T15:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175432944820731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Brasilia #TardezinhaSurreal #Musica #Negro #Preto #DF #Tardezinha #TardezinhaBsb #Bsb tardezinha \ud83c\udfd6\u270c\ud83c\udffe\u26a1\ufe0f\ud83c\udfb6 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/9FUcF91Zgh"
        },
        {
            "author_id": "25937444",
            "created_at": "2019-09-21T15:05:17.000Z",
            "id": "1175425774444109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei... lembra-se do filme \"Avatar\", de James Cameron?\nSe voc\u00ea assistiu estar\u00e1 familiarizado com estas imagens do Parque Nacional Florestal de Zhangjiajie, pois foi nestas paisagens que o diretor inspirou-se para\u2026 https://t.co/JDjNDGk1sD"
        },
        {
            "author_id": "1175123514833219585",
            "created_at": "2019-09-21T14:54:14.000Z",
            "id": "1175422994774188035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que est\u00e1 acontecendo em nosso pa\u00eds!? Vivendo um pesadelo acordados!?\nN\u00e3o acabou.\nN\u00e3o parou.\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do ch\u00e3o, no Par\u00e1 https://t.co/GviCQ2FKm9"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2019-09-21T14:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1175422686861910016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4X7bRaYxcJ"
        },
        {
            "author_id": "758839725574598656",
            "created_at": "2019-09-21T14:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175421804288073732",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas Nephila comum demais aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-09-21T14:33:15.000Z",
            "id": "1175417713214316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vicente Pires X floresta nacional, condutor Alessandro https://t.co/cSDLrCalJO"
        },
        {
            "author_id": "89999247",
            "created_at": "2019-09-21T14:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1175415549758791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/77hm56BmbB"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2019-09-21T12:04:03.000Z",
            "id": "1175380164315942913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OxeRecife presta homenagem \u00e0 \u00e1rvore mais famosa da Flona https://t.co/EfbqcLNktW #OxeRecife #Recife #Flona #ParemDeDerrubar\u00c1rvores #Juntospelabiodiversidade #SalveaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "235246858",
            "created_at": "2019-09-21T11:46:47.000Z",
            "id": "1175375821529370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia da \u00c1rvore refor\u00e7amos o nosso compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o e toda a sua biodiversidade com a cria\u00e7\u00e3o da RPPN Reserva Volta Velha - Pe. Piet Van Der Aart, compensando uma \u00e1rea 10 vezes maior do que a usada nas obras de amplia\u00e7\u00e3o. #pracegover https://t.co/eAsaLdmeAQ"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2019-09-21T11:45:29.000Z",
            "id": "1175375493224370178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres s\u00e3o a manifesta\u00e7\u00e3o mais abundante, not\u00e1vel e espetacular deixada pelas popula\u00e7\u00f5es pr\u00e9-hist\u00f3ricas que viveram na \u00e1rea do Parque Nacional, desde \u00e9pocas muito recuadas. Os tr\u00eas s\u00edtios que apresentaram as mais antigas... https://t.co/DFk3lMOVOj"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2019-09-21T11:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 114,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175372958430371841",
            "in_reply_to_user_id": "264435432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atraso ambiental. Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de papel impede o desenvolvimento de energia sustent\u00e1vel. Lamentamos @AlineSleutjes . Precisamos entrar no caminho da preserva\u00e7\u00e3o efetiva"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2019-09-21T10:48:45.000Z",
            "id": "1175361213250920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito prende garimpeiros em unidades de conserva\u00e7\u00e3o do\u00a0Amazonas https://t.co/QrJFafR6Es https://t.co/wnKUH2TFSv"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-09-21T09:42:13.000Z",
            "id": "1175344470075854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O PERMANENTE  (APP) \u00e9 \u00e1rea protegida, COBERTA OU N\u00c3O por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade,\u2026 https://t.co/SaxvYJtmOb"
        },
        {
            "author_id": "260899392",
            "created_at": "2019-09-21T09:33:17.000Z",
            "id": "1175342222805536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/sWPwExdzL0 Tarde\nParque do Rangedor\nS\u00e3o Luis do Maranh\u00e3o \n407 anos de Amor e Poesia em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio Rangedor https://t.co/fEBdkL2GjN"
        },
        {
            "author_id": "301204372",
            "created_at": "2019-09-21T08:50:45.000Z",
            "id": "1175331519583461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em prepara\u00e7\u00e3o para a semana das UCs que acontecer\u00e1 em outubro, a Secretaria de Desenvolvimento Urbano Habita\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente segue monitorando as unidades da cidade, desta vez estivemos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/DgIAgLVNpR"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2019-09-21T06:03:54.000Z",
            "id": "1175289530783621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O QUE ACHAM  DA PRAIA \u00c9 COR DE ROSA?\n.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 A praia cor de rosa \u00e9 uma das praias mais afamadas do Parque Nacional de Komodo. A cor das suas areias \u00e9 rosada devido aos peda\u00e7os de coral vermelho que existe no recife de\u2026 https://t.co/kvIfald5rV"
        },
        {
            "author_id": "2268179592",
            "created_at": "2019-09-21T04:30:03.000Z",
            "id": "1175265912011862016",
            "in_reply_to_user_id": "2268179592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Logo antes de o Maine encontrar a fronteira do Canad\u00e1, voc\u00ea encontra Bar Harbor, uma cidadezinha pitoresca na Ilha de Mount Desert. Essa cidade veraneira da Nova Inglaterra \u00e9 a entrada para o parque nacional de Acadia, conhecida pela orla rochosa, montanhas c\u00eanicas e trilhas..."
        },
        {
            "author_id": "453256529",
            "created_at": "2019-09-21T03:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 18,
                        "username": "SonicViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175255251504513029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Piau\u00ed com @sonicviagens\n#viajar #viagem #viaje #piau\u00ed #teresina #pedrafurada #parquenacionaldaserradacapivara #nordeste #investimento #turismo #ecoturismo #lazer #sonicviagens em Parque Nacional Serra da\u2026 https://t.co/gYC9fvghBW"
        },
        {
            "author_id": "835901013487992832",
            "created_at": "2019-09-21T03:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LucasSa54102749"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175252171853586432",
            "in_reply_to_user_id": "1143679424166006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasSa54102749 Simm!!\nNa Reserva Extrativista Chico Mendes, na parte que fica em Xapuri."
        },
        {
            "author_id": "3852296079",
            "created_at": "2019-09-21T03:12:44.000Z",
            "id": "1175246452739706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Renan Monteiro ser\u00e1 par de Isabelle Drummond na supers\u00e9rie #OSelvagemda\u00d3pera, que ter\u00e1 grava\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra de Bocaina. https://t.co/94HQMG6Fwv"
        },
        {
            "author_id": "54411103",
            "created_at": "2019-09-21T02:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.99152652,
                        -39.55201381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "1175236067496255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termas Geom\u00e9tricas, Parque Nacional de Villarica \u2705\ud83e\udd70 #Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #LosRios en Termas Geom\u00e9tricas https://t.co/a0vr9MxbZG"
        },
        {
            "author_id": "977334319848017920",
            "created_at": "2019-09-21T02:05:22.000Z",
            "id": "1175229502865190912",
            "in_reply_to_user_id": "977334319848017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na verdade \u00e9 duque de caxias mas lembrei por xerem por causa da reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2019-09-21T01:41:30.000Z",
            "id": "1175223495925600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Modelo T 1915 em duas vers\u00f5es Oil Tank e Touring, utilizados como ve\u00edculos de apoio no famoso Parque Nacional de Yellowstone, USA, nos anos 20. https://t.co/DwaSmOGOCn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarceloDebian].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarceloDebian",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarceloDebian"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [paolacossetin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "paolacossetin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "paolacossetin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Maurobalm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Maurobalm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Maurobalm"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bequim\u00e3o, Brasil",
                "id": "30676ef7b711c4a6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buritis, Brasil",
                "id": "a47195efec11f244",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque, Brasil",
                "id": "39ac38493ff0d3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e2nia",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078406211354198016",
                "name": "volta que deu ruim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "deu_volta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53652311",
                "name": "Beto Sales",
                "username": "betosalesrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233579676",
                "name": "Vinicius Savioli",
                "username": "Savioli9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328061775",
                "name": "Felipe Smith",
                "username": "felipesmith1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792127201",
                "name": "J Bosco Encarna\u00e7\u00e3o",
                "username": "JBEncarnacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113428490047623168",
                "name": "Instituto Amares",
                "username": "institutoamares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388911506",
                "name": "Harper's Bazaar",
                "username": "BazaarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492341814",
                "name": "\u0e25\u044f\u10e7",
                "username": "euary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47839756",
                "name": "Fabio Nunes",
                "username": "nfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055250329296605184",
                "name": "Nayara 90,15% cansada",
                "username": "nayaraldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65352589",
                "name": "Dougl\ud83c\udd70\ufe0fs Sim\u00f5es",
                "username": "douglas_simoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177190148",
                "name": "Hudson Lima",
                "username": "hudson_lima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576577006",
                "name": "maria adilia",
                "username": "adilia_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "810831909257408516",
                "name": "Thiago Tol\u00eado",
                "username": "PassarinhadaPro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4301464216",
                "name": "Filipe Quintans",
                "username": "ofilipequintans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69620713",
                "name": "Bloomberg Markets",
                "username": "markets",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84002253",
                "name": "Lelouch (Zero)",
                "username": "knightcho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541926046",
                "name": "BTS Portugal \u2077 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83d\udcbf \ud83e\uddc8",
                "username": "btsportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1177239579138637826",
                "name": "Vale Do Catimbau",
                "username": "VCatimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47355553",
                "name": "Romero Britto",
                "username": "brittopopart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78120081",
                "name": "Vitor Belfort",
                "username": "vitorbelfort",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938165959512162304",
                "name": "Beyond The Scene Brasil\u2077 \u27ed\u27ec \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | \ud83e\uddc8",
                "username": "BTScene_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484911959",
                "name": "Kremerson",
                "username": "giestasdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119383655900692482",
                "name": "Jose Luiz Dias Siqueira",
                "username": "JoseLuizDiasSi3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185971117",
                "name": "Guerreiro conservador \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 38 \u27a1",
                "username": "ricfonta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934507770795167748",
                "name": "Casal a Bordo",
                "username": "CasalaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748271046231490560",
                "name": "\ud83d\udd30Rita Oliveira\ud83d\udd30\ud83d\udde3\ufe0fVemPraRua \ud83d\udd30\ud83c\udf40",
                "username": "RitaOli36702816",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14159148",
                "name": "United Nations",
                "username": "UN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25937444",
                "name": "Dirceu",
                "username": "dirceuromani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422176940",
                "name": "Luis Fernando Rio Br",
                "username": "riobrancofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210552585",
                "name": "\ud83d\udea9Esquerda sempre\ud83d\udea9",
                "username": "LadyCasannova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908104530147102720",
                "name": "Meire Sarah",
                "username": "meire_sarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35735044",
                "name": "Correio Radar",
                "username": "correioradar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586709497",
                "name": "Erick Leoni",
                "username": "ErickLeoni75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50500154",
                "name": "Ma\u00edra Dvorek",
                "username": "mairadvorek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172679862768885760",
                "name": "Gilvan Lima\ud83d\udcf8",
                "username": "HakainokamiBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus V. C. Alves",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142708526",
                "name": "Lucia Fraga",
                "username": "LFragaSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106785538",
                "name": "Guillermo Read",
                "username": "gireads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488472519",
                "name": "Medio Ambiente RD",
                "username": "ambienterd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96605410",
                "name": "Renan Nazzos",
                "username": "nazzos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761734367605583872",
                "name": "micr\u00f3bio do caralho",
                "username": "luluxa_htinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007687793026519040",
                "name": "Sandro Cowboy",
                "username": "cowboy_sandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347031854",
                "name": "Talita",
                "username": "Tatagrey88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72170651",
                "name": "Alm",
                "username": "alanmosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4878447094",
                "name": "W R\u00e1dio Brasil",
                "username": "wradiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142164033652609025",
                "name": "Graciosa Terra",
                "username": "graciosaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709085682",
                "name": "Rodrigo Fachini",
                "username": "rodrigofachini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326427979",
                "name": "Item 6 Arquitetura",
                "username": "item_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41199224",
                "name": "Max Miranda",
                "username": "MaxMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103344437483225093",
                "name": "\uff23\uff27\uff29 \uff52\uff45\uff4e\uff44\uff45\uff52\uff49\uff4e\uff47 \uff4f\uff46 \uff2d\uff41\uff52\uff4b \uff28\uff41\uff4d\uff49\uff4c\uff4c",
                "username": "JPellegrinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928905082111918080",
                "name": "Portal de Zoologia",
                "username": "PortalZoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135141237",
                "name": "VapeBullitt Vaper.eu",
                "username": "Bullitt1584",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52286597",
                "name": "Leonardo Rodrigues",
                "username": "Lefayor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939523059270209538",
                "name": "Marqu\u00eas da Pisadinha",
                "username": "arcelino_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732004811076452356",
                "name": "Ohana Montana",
                "username": "OhanaMontana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131713568267747328",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas91285330",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366051130841718790",
                "name": "Rafael Amaral De Paula",
                "username": "RafaelAmaralDe4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916735837076967424",
                "name": "brothersafadomg",
                "username": "brothersafadomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38958428",
                "name": "F\u00ea with an E",
                "username": "NandaGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112184919697047552",
                "name": "@cezarrodrigues",
                "username": "cezarro53140503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236085401",
                "name": "Fernando Pintos",
                "username": "pintos_nando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456448704",
                "name": "SENATUR Paraguay",
                "username": "SenaturPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156863238",
                "name": "SENATUR",
                "username": "Senatur_Py",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188955289",
                "name": "Turismo en Paraguay",
                "username": "TurismoParaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188951018",
                "name": "Turismo Paraguay",
                "username": "TurismoPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468013740",
                "name": "Frases Paraguayas",
                "username": "FrasesTipicasPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104454216",
                "name": "Visit Paraguay",
                "username": "Visit_Paraguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015639585957777408",
                "name": "\u00e9 o caf\u00e9",
                "username": "caffezim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22533166",
                "name": "Malu",
                "username": "Malu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53966875",
                "name": "Milton R. Almeida",
                "username": "almeidaconsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89920996",
                "name": "Rodrigo Garcia\u2122  \ud83d\udcf7",
                "username": "Garcia_Leon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3335460173",
                "name": "SPOT TRADU\u00c7\u00d5ES",
                "username": "SpotTraducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128042316634128384",
                "name": "Rodrigo Poli Okamoto",
                "username": "OkamotoPoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063060084014505984",
                "name": "\u307e\u3086\ud83d\ude07",
                "username": "mayu55lets5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75199216",
                "name": "Cristian Duffles",
                "username": "dufflescristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57026179",
                "name": "Lucas Campos",
                "username": "rodriiguesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559002070",
                "name": "\u262d Eric Matheus",
                "username": "EricRjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065440799222099971",
                "name": "Coer\u00e7\u00e3o do \u20bfem \ud83c\udf08",
                "username": "coercaodobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429266591",
                "name": "Portal Vvale",
                "username": "PortalVvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107310235356721153",
                "name": "jackiegaia",
                "username": "jackiegaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014462936591499265",
                "name": "Proyecto Raia Termal",
                "username": "raiatermal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989854797565186048",
                "name": "Firula Not\u00edcias",
                "username": "firulabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853972650028302336",
                "name": "Teresa Diz",
                "username": "teresa_diz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18813139",
                "name": "Trip Montanha",
                "username": "tripmontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "477296901",
                "name": "Mimi",
                "username": "mfmMimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877913249857118214",
                "name": "DJ Juno",
                "username": "djjun0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437758929",
                "name": "Elouise Pavan",
                "username": "EdPessoaPavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209745855",
                "name": "gruncosta",
                "username": "gruncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931284463648231425",
                "name": "meua migo",
                "username": "sereifranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083732746990743553",
                "name": "Coletivo Camisa 11 \ud83d\udea9",
                "username": "RadioCamisa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4008771",
                "name": "Greenpeace France",
                "username": "greenpeacefr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696720",
                "name": "Florence Adeleye",
                "username": "___Florence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625549910",
                "name": "Eveling",
                "username": "evelingfavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085672811690119168",
                "name": "Blog Plamurb\ud83d\ude8e\ud83d\udeb2\ud83d\udea6\ud83d\ude8a\ud83d\ude9e\ud83d\ude89\ud83c\udf33",
                "username": "Plamurb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102534521717698561",
                "name": "Trips & Adventure",
                "username": "TripsAdventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077 \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695218684",
                "name": "99,17% gostosa #BBB21",
                "username": "OnePretender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85433682",
                "name": "Canada",
                "username": "ExploreCanada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12746322",
                "name": "Robson Ferreira",
                "username": "robsonferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893486649",
                "name": "C\u00e9lia Nacarato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CeliaNacarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4291662802",
                "name": "Beach Tennis CMSP",
                "username": "beachtennisCMSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142048515",
                "name": "Rich\ud83e\udd34\ud83c\udffd",
                "username": "richarlle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4414285816",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicouepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165427326919819265",
                "name": "Brasil emdinheirado",
                "username": "Diogo74753698",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893429761",
                "name": "Emb.Portugal Canada",
                "username": "embportugal_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135905461",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Ang\u00e1",
                "username": "associacaoanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359791731",
                "name": "Javier G. Leija",
                "username": "javierleija",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854028438902104064",
                "name": "CODEMAR",
                "username": "codemarmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169646635573555200",
                "name": "Usinasolareng",
                "username": "usinasolareng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982028185041866752",
                "name": "Ricardo@Brasil",
                "username": "Ricardopublirtm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3988476857",
                "name": "Elisangela T.Rupolo",
                "username": "RupoloETR8839",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128462870881161216",
                "name": "Portal Brasil Ci\u00eancia",
                "username": "portalbrciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18051249",
                "name": "IFSC",
                "username": "ifsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056913499589353472",
                "name": "Procuradoria-Geral do Estado de Santa Catarina",
                "username": "PGE_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147341375",
                "name": "APAE DF",
                "username": "apae_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690249798",
                "name": "Ist\u00edfaniii",
                "username": "estefany_rb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47450737",
                "name": "Roger Hayes",
                "username": "rogerhayez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14234858",
                "name": "FleishmanHillard",
                "username": "Fleishman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132563060",
                "name": "CDL EUNAPOLIS",
                "username": "cdleunapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065736646665097216",
                "name": "Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lins_reboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8569022",
                "name": "Thiago Testa",
                "username": "thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113985105104654336",
                "name": "Mauricio B. Ribas",
                "username": "MauricioBRibas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993922112820793344",
                "name": "rejane rocha simoes",
                "username": "RejaneRejane58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883386110",
                "name": "ANTENA hits",
                "username": "antenahits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173664458171924480",
                "name": "Viagens dos Sonhos",
                "username": "DosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422531092",
                "name": "Jose  (Vzla)\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Jose_M_DN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874960400089055232",
                "name": "Tarso Jr",
                "username": "tarsosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314724778",
                "name": "CLEUTA PAIX\u00c3O",
                "username": "CleutaPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827559083070914561",
                "name": "Green Key Portugal",
                "username": "greenkeypt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152448187",
                "name": "Jos\u00e9 Domingo Torres",
                "username": "JDTA21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2305690178",
                "name": "\u0273e\u028b\u0282i\u0273\u0267\u0251 \u0251\u0273\u0288i\u0284\u0251 13 \ud83d\udea9",
                "username": "neusinhaschub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426255747",
                "name": "Matt Larsen, STRI Director emeritus",
                "username": "MattLarsenSTRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173208269374050305",
                "name": "figth like a girl",
                "username": "wz_utilidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032692295357931520",
                "name": "Graciela Alfonso",
                "username": "GracielaAlfon17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192935058",
                "name": "Daltin 40",
                "username": "daltin78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554781918",
                "name": "Fernanda Rodrigues",
                "username": "Fer_nandinha28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117524881",
                "name": "La Estrella | Panam\u00e1",
                "username": "EstrellaOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175259356",
                "name": "Walter Mazon",
                "username": "wmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68722955",
                "name": "Datena",
                "username": "DatenaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936162432535457793",
                "name": "agraciteblog",
                "username": "agraciteblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049122022780030978",
                "name": "R\u00e1dio Timbira",
                "username": "radiotimbira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475109216",
                "name": "Luciano Santiago",
                "username": "Luciano8888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27297075",
                "name": "vladimir netto",
                "username": "vnetto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335049296",
                "name": "Sr J. Rubens",
                "username": "TheRubensSaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338985020",
                "name": "Agence France-Presse",
                "username": "afpfr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020965574",
                "name": "Sertv Noticias",
                "username": "SertvNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "352042318",
                "name": "PANAM\u00c1 INFORMA",
                "username": "panainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143506893",
                "name": "Doutor Pedra\u2122",
                "username": "leonAdsl999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167506270",
                "name": "Die Freie und Hansestadt \uf8ff \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2735",
                "username": "yurirschroder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96119928",
                "name": "NORTHPAK BRASIL",
                "username": "northpak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51630485",
                "name": "Juliana Figueiredo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jujhufigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37405080",
                "name": "Evelin Lindner",
                "username": "evelinlindner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087068219",
                "name": "CDU PCP-PEV",
                "username": "CDUPCPPEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821471278406189057",
                "name": "LEP Internacional",
                "username": "LEP_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14273976",
                "name": "Julio Drakam",
                "username": "drakam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965659064272375808",
                "name": "Debie Vendrametto \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DebieVendramet2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886050949",
                "name": "D\u00e9bora Karolina ( K\u00e1ka)",
                "username": "beni_debora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1970069144",
                "name": "ECO TV",
                "username": "ecotvpanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817502937756946432",
                "name": "Rafaela",
                "username": "lubianr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164115086077771776",
                "name": "M\u00e2dar Z\u00e2di",
                "username": "MadarZadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135931441",
                "name": "Rep\u00fablica",
                "username": "gprepublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50403418",
                "name": "mike from rio",
                "username": "ttdomike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123660464720887808",
                "name": "Soninhafcamara\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "soninhafcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186214635",
                "name": "Debate Abierto",
                "username": "Debate_Abierto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28810092",
                "name": "Guilherme Di Donato",
                "username": "guididonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50091650",
                "name": "Telemetro",
                "username": "Telemetro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166794931",
                "name": "Ricardojunior - Fund. Grupo Onort\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ricardonortao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714795626",
                "name": "Blog Levany J\u00fanior",
                "username": "Bloglevany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193255418",
                "name": "Ricardo Torres",
                "username": "ricardoifba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394149628",
                "name": "Cristina Carranca",
                "username": "CMCarranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840224283699879936",
                "name": "Oceano Azul Foundation",
                "username": "OceanoAzulF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309753109",
                "name": "Rose Castro #RC",
                "username": "rosecastro_RC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050020723727720448",
                "name": "ArianoPass!_",
                "username": "ariano92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949630732355465216",
                "name": "W\u00e9rika Lopes",
                "username": "werikalopesadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139259282",
                "name": "AnnnaDuarte",
                "username": "annnaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230003893",
                "name": "Thiago Cigerza",
                "username": "ThiagoCigerza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72547629",
                "name": "Aparados da Serra",
                "username": "aparadosdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957716623036690436",
                "name": "Ecologa aquariana",
                "username": "eitataina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098243727666151424",
                "name": "y\u00ea",
                "username": "yesalvalaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280136100",
                "name": "Mari Medina Fuentes",
                "username": "MariMedina08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126144630",
                "name": "Lauril Sulfato de \u00d3dio \u262d",
                "username": "tensoativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055089408892956673",
                "name": "Carla Ruas - Quero um Brasil para todos..de bem!",
                "username": "CarlaRuas3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026968433399873536",
                "name": "Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "meajunior38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962150213208170496",
                "name": "Ana Ortiz\ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83d\udc15",
                "username": "Ana_Ortiz_Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244539931",
                "name": "Enric Sala",
                "username": "Enric_Sala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145351968",
                "name": "CharlieHamiltonJames",
                "username": "chamiltonjames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15014095",
                "name": "Usiminas",
                "username": "usiminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067967547",
                "name": "MARCELO ALIMARI",
                "username": "MarceloAlimari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62705273",
                "name": "Leticia Simon",
                "username": "lesimonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248853234",
                "name": "Bernardo Lemgruber",
                "username": "olemgruber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43210921",
                "name": "Izabela de F\u00e1tima",
                "username": "izabeladefatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40301836",
                "name": "Zeh Fernandes",
                "username": "zehf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18952475",
                "name": "R\u00ea Moreira",
                "username": "remoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392213",
                "name": "Deboa Brasil",
                "username": "deboa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173300441221910529",
                "name": "\u00bfQui\u00e9n da la B?",
                "username": "SoloBynadamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113378280",
                "name": "Revista Viajar",
                "username": "viajar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968080993",
                "name": "Engajamundo",
                "username": "ENGAJAMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52619872",
                "name": "capivara",
                "username": "d_nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90721593",
                "name": "Luiz Carlos R. Ferreira",
                "username": "LuizCarlos1129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336705864",
                "name": "Cad\u00ea Meu Planeta",
                "username": "WagnerWjdamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39000477",
                "name": "Voz das Comunidades",
                "username": "vozdacomunidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314715306",
                "name": "Purple Hays",
                "username": "thobs26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285117",
                "name": "Ti\u00e3o Pinheiro",
                "username": "tiaopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271446729",
                "name": "DAZ",
                "username": "CTgTstream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147329117",
                "name": "Let\u00edcia L. Coelho",
                "username": "Leticia_LCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845636344",
                "name": "anandamida",
                "username": "anandapzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089610277765763072",
                "name": "pedro",
                "username": "tunoseeros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177543983",
                "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Pr_AlexandreGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275729812",
                "name": "\u0250pu\u0250u\u0279\u01dd\u025f",
                "username": "fe_menescal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062000274",
                "name": "TARC\u00cdSIO CATARINA",
                "username": "tarcisiocatari1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56478253",
                "name": "Ant\u00f4nio Hezir",
                "username": "ahezir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242854479",
                "name": "IFSC Canoinhas",
                "username": "ifsccanoinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535522963",
                "name": "maria 7310",
                "username": "7310Maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159466930",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunadosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786602745675460610",
                "name": "Jubiluzinho do BT",
                "username": "BiologiaTotal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120152301388410880",
                "name": "Adeus.",
                "username": "Katia43095097",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143276362729439233",
                "name": "Conservador Patriota * \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Floripa1Ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299158491425366016",
                "name": "Luiz Carlos Rossin Filho",
                "username": "LuizRossin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208517467",
                "name": "Conif",
                "username": "conif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219655711",
                "name": "Ifac",
                "username": "ifacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908372927778877440",
                "name": "Alexsandro Andrade",
                "username": "Alexsandroand26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060290015501189120",
                "name": "WESLEY SOARES GOES HER\u00d3I NACIONAL",
                "username": "ConservadoraPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927896712894713857",
                "name": "\ud83c\udf0a",
                "username": "kuxirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75016073",
                "name": "ESTER PIOLA",
                "username": "esterpiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54911854",
                "name": "Marcella Viana",
                "username": "Marcella_vv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39334845",
                "name": "Patrique Lima",
                "username": "PatriqueLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84200827",
                "name": "Mariana Oliveira",
                "username": "marioliveirain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176250",
                "name": "Ai mana.",
                "username": "flacalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55064873",
                "name": "Jorge L Cezar",
                "username": "jorgecezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861607644443930625",
                "name": "QuickBrasil",
                "username": "QuickBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337939551",
                "name": "Leandro Machado",
                "username": "LeandroMdaSilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866655786763792386",
                "name": "Lucas Fernandes",
                "username": "lucasrodri298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310673441",
                "name": "Her\u00e1clito\u2122",
                "username": "HeraclitoHarvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845039300794368002",
                "name": "Efra\u00edn Mart\u00ednez Cuevas",
                "username": "eframarcue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57172830",
                "name": "fiu",
                "username": "fiusoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118612127189753859",
                "name": "Washington Lincoln",
                "username": "wcaixeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892380144",
                "name": "Sonia RodriNast \ud83e\udd9c\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfac\ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b",
                "username": "SoniaRo06109938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124398183424114688",
                "name": "FAUZE/ MIKHAIL TAGS (PANELINHA)",
                "username": "FauzeTags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087844967580602369",
                "name": "Carlos Andr\u00e9 Scheidegger",
                "username": "CarlosAndrSche1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233704333",
                "name": "toinhoffilho",
                "username": "toinhoffilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304207111",
                "name": "Legi\u00e3o Team Matriz - I (QG Headquarters Pr\u00e9torio)",
                "username": "LegiaoMatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871990311383334912",
                "name": "LandPortal Portugu\u00eas",
                "username": "LandPortal_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188366322",
                "name": "claudenir \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2665\ufe0f",
                "username": "claudenircp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554390360",
                "name": "\ud83d\udea9\u26d4\ufe0fGeo\ud83d\udeab-\ud83d\udeabVerdades\u26d4\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "carlosrangel137",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144915997",
                "name": "Fanboy da Heineken",
                "username": "jotarafael1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58579958",
                "name": "Jojo",
                "username": "patricinhajojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860998435486523392",
                "name": "Grazizita",
                "username": "GraziPinheir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436473735",
                "name": "Marcello",
                "username": "forevish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47251304",
                "name": "Fabricia Salles",
                "username": "Fasalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74832838",
                "name": "Thalita Freire Cacho",
                "username": "thalitafcacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565392225",
                "name": "Pit\u00e1goras biacchi",
                "username": "Pitgorasbiacchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87686005",
                "name": "Kristiano Simas",
                "username": "KristianoSimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345245914",
                "name": "MrMadCoin",
                "username": "MrMadCoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170096210306306049",
                "name": "Diego Fernandes",
                "username": "DiegoFe49383068",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727863070",
                "name": "Samuel",
                "username": "salgado99_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081320582422122498",
                "name": "Jo\u00e3o mendez \ud83e\uddec10%\ud83d\udc7d",
                "username": "Joomendez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793042837",
                "name": "Aponte",
                "username": "nutriologAponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041835993106669569",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElisaMS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092124944736182272",
                "name": "Daniel Santos de Rezende",
                "username": "DanielS72953099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74042820",
                "name": "Elton Mozart",
                "username": "eltonmozart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126807502",
                "name": "Doramas dorados",
                "username": "d_gnoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30029703",
                "name": "Fippo Gomes",
                "username": "Fippo_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60918579",
                "name": "Kelly Leal | Investimentos",
                "username": "kelly_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891138435775434753",
                "name": "R.",
                "username": "Francaquel__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086370588858421249",
                "name": "kadu",
                "username": "kadu17363216",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36413526",
                "name": "Winston Ling",
                "username": "WinstonLing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82940847",
                "name": "SaYmOn SaZ",
                "username": "SaymonSAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175123514833219585",
                "name": "Andresa Gonzales",
                "username": "Andresa92762893",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758839725574598656",
                "name": "mavi",
                "username": "mudeiviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89999247",
                "name": "Christian Gil",
                "username": "Christian_Gil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235246858",
                "name": "Porto Itapo\u00e1",
                "username": "porto_itapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334084923",
                "name": "tupinamba barjud",
                "username": "TupinambaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Federal Aline Sleutjes",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260899392",
                "name": "Armando",
                "username": "Armandoqueridao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301204372",
                "name": "Herbert Andrade",
                "username": "HerbertAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268179592",
                "name": "lari\u00ea mundinho dracula br",
                "username": "meracomic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453256529",
                "name": "Sonic Viagens",
                "username": "SonicViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835901013487992832",
                "name": "Norman Rockwell",
                "username": "naosoudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143679424166006784",
                "name": "Lucas Salles",
                "username": "LucasSa54102749",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3852296079",
                "name": "Paradise Novelas\u2122",
                "username": "ParadiseNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54411103",
                "name": "mizcel lucero",
                "username": "miizcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977334319848017920",
                "name": "bruzaca",
                "username": "callmebruzk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1178451898594156544",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gkrv0ymwkerl3o43b3oy6vhbx",
        "oldest_id": "1175223495925600257",
        "result_count": 478
    }
}