{
    "data": [
        {
            "author_id": "108647034",
            "created_at": "2019-10-20T16:28:05.000Z",
            "id": "1185955859723108353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Brasil \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/DG9sppiPDu"
        },
        {
            "author_id": "2809615203",
            "created_at": "2019-10-20T16:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1185953726160392193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/UY3YXddLyk"
        },
        {
            "author_id": "1129340124842606593",
            "created_at": "2019-10-20T16:15:12.000Z",
            "id": "1185952617496743942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo especialistas da UERJ, o dano do crime ambiental nos corais do Parque Nacional Marinhos dos Abrolhos \u00e9 irrevers\u00edvel - zinco, cobre, c\u00e9sio, dentre outros elementos \u2013 aumentaram em dez vezes durante a chegada dos sedimentos da Samarco, em janeiro de 2016. https://t.co/LjKLK4FhzW"
        },
        {
            "author_id": "2948536576",
            "created_at": "2019-10-20T16:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1185949122433605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "if creation sings Your praises, so will I \ud83d\udc99\ud83d\udcab\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n.\n#trip #Jesus #roadtrip #paisagens #photograph #peace em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/0Y9n1S5jNn"
        },
        {
            "author_id": "3092482455",
            "created_at": "2019-10-20T15:58:17.000Z",
            "id": "1185948358701137920",
            "in_reply_to_user_id": "3092482455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Reg\u00eancia, no distrito de Bebedouro, fica localizada uma base do Projeto Tamar. O Parque Natural Vale e a Reserva Biol\u00f3gica tamb\u00e9m s\u00e3o outros atrativos naturais do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "3092482455",
            "created_at": "2019-10-20T15:58:16.000Z",
            "id": "1185948354150318083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecaOEspiritoSanto \nLinhares \u00e9 um bom destino para os amantes da \ud83c\udf0e natureza. A Lagoa Japaran\u00e3 \u00e9 a maior lagoa em volume \ud83c\udf0a d'\u00e1gua doce e 2\u00aa do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil em extens\u00e3o. \n\ud83d\udcf7 Fotos: Vitor Jubini / MTur. \n4. Parque Natural Vale \n5. Reserva Biol\u00f3gica \n6. Parque Natural Vale https://t.co/mGSqOVN7Le"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2019-10-20T15:52:28.000Z",
            "id": "1185946895396626433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Estadual do Rio Doce volta a ser atingido por inc\u00eandios https://t.co/3xpIAndsd6"
        },
        {
            "author_id": "184920186",
            "created_at": "2019-10-20T15:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "128372940",
                        "start": 66,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "25073877",
                        "start": 81,
                        "username": "realDonaldTrump"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "20663500",
                        "start": 98,
                        "username": "Shell"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 105,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "236354374",
                        "start": 117,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185945101824077825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIOR \nUNIDADE\nDE CONSERVA\u00c7\u00c3O FEDERAL MARINHA COSTEIRA\nDO BRASIL\n\n@jairbolsonaro @realDonaldTrump @Shell @rsallesmma @marmilbr @ONUMeioAmbiente https://t.co/lA4wel7HoD"
        },
        {
            "author_id": "68249100",
            "created_at": "2019-10-20T15:31:51.000Z",
            "id": "1185941706996363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na Floresta Nacional com Roda\u00c1guas e Rebas do cerrado.\n. \n#strava #cycling #borapedalar #mtb #firstbikes #pedalmais #prefiropedalar #pedal #pedalandoDftv\u00a0 #adoropedalar #bike #specialized #bff #cyclinglife\u2026 https://t.co/zr8LVGhJGL"
        },
        {
            "author_id": "1976838680",
            "created_at": "2019-10-20T15:27:21.000Z",
            "id": "1185940575121481730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bahia hoje \u00e9 tudo que um dia o GALO representou pra mim.\n\nO \u00fanico alento que tenho \u00e9 que todos que est\u00e3o l\u00e1, inexoravelmente, v\u00e3o passar. \n\nE assim o clube continuar\u00e1 pra retomar sua hist\u00f3ria \u00edmpar de sonhos imaginados no coreto do Parque Municipal. Retornar ao povo. https://t.co/lB7k7FTZU7"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-10-20T15:23:27.000Z",
            "id": "1185939594304462849",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As praias atingidas ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, considerada a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil. https://t.co/i6f6rCIv6T"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-10-20T15:19:53.000Z",
            "id": "1185938695142170625",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "AMBIENTE | As praias atingidas ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, considerada a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil. #OleoNoNordeste https://t.co/vcL89y07q0"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-10-20T15:02:18.000Z",
            "id": "1185934272370229249",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "As praias atingidas ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, considerada a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil.\n\nhttps://t.co/foOndzzsR3"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2019-10-20T14:34:23.000Z",
            "id": "1185927246751641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e Pacote PETAR \ud83c\udf40\n\nLocalizado no sul do Estado de SP, entre as cidades de Apia\u00ed e Iporanga, est\u00e1 o PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira). Parque com mais de 350 cavernas, dezenas de cachoeiras,... https://t.co/9CCA0qjlv0"
        },
        {
            "author_id": "59190061",
            "created_at": "2019-10-20T14:27:19.000Z",
            "id": "1185925469360787461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/uzAow1F3WX"
        },
        {
            "author_id": "66354636",
            "created_at": "2019-10-20T14:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1185923630905077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com eles \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/WWnsiSlykm"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-10-20T14:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185921321949188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "1152957332172804101",
            "created_at": "2019-10-20T14:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "860694771643404288",
                        "start": 12,
                        "username": "UpdateChart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185920334865850368",
            "in_reply_to_user_id": "1163289314287075329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guilherpk_ @UpdateChart Amg, chegou em todos os estados. E no Maranh\u00e3o, o \u00f3leo (infelizmente) chegou em uma reserva extrativista. A economia do nordeste est\u00e1 sendo gravemente afetada e o governo federal n\u00e3o faz porra nenhuma. Mas se fosse no Leblon, Santos... J\u00e1 estaria resolvido a semanas."
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-10-20T14:02:00.000Z",
            "id": "1185919095319027713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento em mirantes e em \u00e1reas verdes do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes.  \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/pmJrRy9ILG"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2019-10-20T13:40:24.000Z",
            "id": "1185913660914438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por acaso algu\u00e9m tem assinatura e poderia copiar para mim esta mat\u00e9ria ou mandar um pdf para mim, porque quero fazer alguma coisa a respeito. https://t.co/wRXQl7l2IM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-20T13:24:52.000Z",
            "id": "1185909749646286853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2BXd3xOld5"
        },
        {
            "author_id": "171613710",
            "created_at": "2019-10-20T13:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49922509,
                        -9.38807813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1185909673498533890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra conta \n\ncorridaazzosaude \n\n#corridaazzosaude #corrida #running #petrolina em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/vzNsYg0Wx7"
        },
        {
            "author_id": "826499644389736449",
            "created_at": "2019-10-20T12:46:52.000Z",
            "id": "1185900188549963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha de Deus em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/MvNyy3vSiS"
        },
        {
            "author_id": "76954322",
            "created_at": "2019-10-20T12:46:44.000Z",
            "id": "1185900153561108481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feito . 16k TRAIL dur\u00edssimo .. Floresta Nacional do Araripe \ud83c\udf35\u26f0\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/5fC4qxWkcz"
        },
        {
            "author_id": "2804552725",
            "created_at": "2019-10-20T12:39:30.000Z",
            "id": "1185898334348705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/4dCwZnVhww"
        },
        {
            "author_id": "2804552725",
            "created_at": "2019-10-20T12:38:22.000Z",
            "id": "1185898050050576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/lf7eu0jEFU"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2019-10-20T12:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04524,
                        -26.48539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1185894953529925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante...\ud83d\ude4f\ud83d\ude0e em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/r2DcOozkqF"
        },
        {
            "author_id": "1403378324",
            "created_at": "2019-10-20T11:51:20.000Z",
            "id": "1185886213217181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/hYbkUPZwDM"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-10-20T11:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1185882271972069377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autumn hikes are the best! Join us \u25b6\ufe0f link in bio @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FgIGJudg8K"
        },
        {
            "author_id": "2815722327",
            "created_at": "2019-10-20T11:34:59.000Z",
            "id": "1185882096147095554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr um pouco no parque municipal antes q o sedentarismo volte"
        },
        {
            "author_id": "3064156289",
            "created_at": "2019-10-20T11:22:50.000Z",
            "id": "1185879038948192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m quiser me ver sendo competitiva (mas nem tanto) e correndo desesperada s\u00f3 colar no parque municipal as 10:30"
        },
        {
            "author_id": "2983182731",
            "created_at": "2019-10-20T11:13:20.000Z",
            "id": "1185876649981689857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trackandfield #10km em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/iH5p83faJq"
        },
        {
            "author_id": "9073952",
            "created_at": "2019-10-20T11:04:56.000Z",
            "id": "1185874535649894400",
            "in_reply_to_user_id": "9073952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "800 pesos tamb\u00e9m compram um chip de celular pr\u00e9-pago no quiosque da Personal em Ezeiza. Funcionou direitinho a viagem toda, o sinal s\u00f3 caiu nos passeios de barco e no Parque Nacional da Terra do Fogo"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-10-20T10:58:52.000Z",
            "id": "1185873008637947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/JG3wkR3ywY"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-20T10:53:02.000Z",
            "id": "1185871541810188293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/ZgYjXYWS62"
        },
        {
            "author_id": "880894974971314177",
            "created_at": "2019-10-20T10:29:06.000Z",
            "id": "1185865518101737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando aqui se eu vou pro Rio da divisa ou do parque municipal hoje matar a sdds"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2019-10-20T09:47:29.000Z",
            "id": "1185855045096628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Manh\u00e3 de s\u00e1bado (19.10) celebrando com Francisco de Assis as maravilhas da Casa Comum \u00e0 margem do Rio.S\u00e3o Francisco no carste Mineiro.. um belo e precioso monumento natural a ser conhecido e preservado como santuario ecol\u00f3gico....Espele\u00f3logos e pescadores unidos pela comunh\u00e3o.. https://t.co/6IOa7fF4hQ"
        },
        {
            "author_id": "798308028546215936",
            "created_at": "2019-10-20T03:39:54.000Z",
            "id": "1185762538543374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/K8xyvBFGrs"
        },
        {
            "author_id": "45046340",
            "created_at": "2019-10-20T02:15:57.000Z",
            "id": "1185741414736355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele se diverte. em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/l9rqsfecy0"
        },
        {
            "author_id": "1114140743487115266",
            "created_at": "2019-10-20T02:12:13.000Z",
            "id": "1185740475191435265",
            "in_reply_to_user_id": "1060225499056795650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mendesjann tem sim.... pico da bandeira, alto Capara\u00f3,  cachoeiras lindas, parque Nacional do brigadeiro perto de Vi\u00e7osa, \u00f3timo.... mo\u00e7a eu sou dessa regi\u00e3o.... rs"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2019-10-20T01:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1185735626345406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que faz de algu\u00e9m um vencedor n\u00e3o \u00e9 apenas cruzar a linha de chegada, mas tamb\u00e9m o caminho percorrido at\u00e9 \u00e0 vit\u00f3ria. #picodabandeira2019 #eueele #gratidaoeterna em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico\u2026 https://t.co/MNzNfd1sqB"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-10-20T01:49:21.000Z",
            "id": "1185734718945464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/Uuj4PZR1hp"
        },
        {
            "author_id": "3501625156",
            "created_at": "2019-10-20T01:33:58.000Z",
            "id": "1185730848655642625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje q fui ver que ainda tem dps de quase um ano o cora\u00e7\u00e3o q desenhei na \u00e1rvore la no parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2019-10-20T01:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1185726054260006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 vencendo os limites escalando as fortalezas..\nConquistando o imposs\u00edvel pela f\u00e9... #picodabandeira2019 #ferias #gratid\u00e3o\ud83d\ude4f #eterna em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/Bk0QmFDfIv"
        },
        {
            "author_id": "907826646790656002",
            "created_at": "2019-10-20T01:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1001251931812220928",
                        "start": 0,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "43023158",
                        "start": 39,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "844847588591337472",
                        "start": 70,
                        "username": "acreditobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185725424082608128",
            "in_reply_to_user_id": "1001251931812220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabataamaralsp Sempre bom lembrar que @LucianoHuck - seu padrinho do @acreditobr - \u00e9 acusado por crime ambiental e posse ilegal de im\u00f3vel em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2019-10-20T01:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1185724963694751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite que nenhum de n\u00f3s...\nJ\u00e1 nasceu com jeito pra super her\u00f3i..\nNossos sonhos a gente \u00e9 quem constr\u00f3i.. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/6DWyeGFTPP"
        },
        {
            "author_id": "25862953",
            "created_at": "2019-10-20T01:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25163748,
                        -22.42497305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1185724455454171137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araras, RJ #araras #riodejaneiro #estadodoriodejaneiro #petropolis # @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/jzs6mKxar5"
        },
        {
            "author_id": "2277394635",
            "created_at": "2019-10-20T01:04:54.000Z",
            "id": "1185723533953032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 jumento aguenta.\nCaminho do Burro, CG, RJ.\n#renataborgesdiretoramk \n#eubeboaguaoriginal \nchristoffer_rampersonal em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Iue6Tjz5PJ"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2019-10-20T01:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1185722540947230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode at\u00e9 tocar o c\u00e9u se crer.. #picodabandeira2019 #gratid\u00e3o\ud83d\ude4f #eterna em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/sLniluCOtX"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2019-10-20T00:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1185720634388692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite \u00e9 hora de vencer.. #nascerdosol #picodabandeira #altocapara\u00f3 em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/ilXX1zotaz"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2019-10-20T00:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1185719082290536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite \u00e9 hora de vencer.. #nascerdosol #picodabandeira #altocapara\u00f3 em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/PcJmj9Fsps"
        },
        {
            "author_id": "528479557",
            "created_at": "2019-10-20T00:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1185717077426032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhe. Lute. Conquiste. Tudo \u00e9 poss\u00edvel, voc\u00ea nasceu para vencer! #Deus\u00e9fiel #conquistando #sonhos #picodabandeira2019 #f\u00e9rias em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/v7fmc4Wroz"
        },
        {
            "author_id": "176943108",
            "created_at": "2019-10-20T00:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1185707214813761537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/swhQevUnFm"
        },
        {
            "author_id": "407219330",
            "created_at": "2019-10-19T23:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "407219330",
                        "start": 35,
                        "username": "LuisCarlosPinho"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 104,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "85918683",
                        "start": 114,
                        "username": "GIN"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "59207132",
                        "start": 119,
                        "username": "solparagliders"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1185701845081178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Josu\u00e9, Nilton, Espedicto e Furbino @LuisCarlosPinho: v\u00f4o em Fund\u00e3o/Parque Municipal de Goiapaba-a\u00e7u ES. @Cruzeiro @GIN @solparagliders https://t.co/BRcDl3eOiQ"
        },
        {
            "author_id": "321696133",
            "created_at": "2019-10-19T23:31:49.000Z",
            "id": "1185700106835841025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no cl\u00e1ssics do parque municipal https://t.co/44wVQj70HT"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2019-10-19T23:31:25.000Z",
            "id": "1185700005694377986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia visto de cima, Atrativo de Bras\u00edlia, Imagens de Drone.\n\nV\u00eddeo \ud83d\udc49 https://t.co/b5BRaXc1oq https://t.co/AdyjUZA0p3"
        },
        {
            "author_id": "312150692",
            "created_at": "2019-10-19T23:12:19.000Z",
            "id": "1185695199424630785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavar roupa, fazer turismo perto do Parque Nacional da Serra dos \u00f2rg\u00e3os, desafrazer desenrolos burrocr\u00e1ticos, cozinhar, colocar comida pra congelar, fazer compras - vou deixar pra ariar panela amanh\u00e3, pois cansada rsrsrrs"
        },
        {
            "author_id": "69964701",
            "created_at": "2019-10-19T22:44:53.000Z",
            "id": "1185688295113666562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o foi transformada em julho em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) e deve receber incentivos ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo pela Secretaria do Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos do Estado do Piau\u00ed (Semar) https://t.co/8zSj7CPjTy"
        },
        {
            "author_id": "1150734271931473920",
            "created_at": "2019-10-19T21:16:14.000Z",
            "id": "1185665985824591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCLUSIVO \u2013 Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares; V\u00cdDEO\n\n#Linhares \n#NorteNoticiaES \n#Noticias https://t.co/K8V7zJJt9h https://t.co/oTP4Dn3s3I"
        },
        {
            "author_id": "1171226463779119104",
            "created_at": "2019-10-19T21:08:04.000Z",
            "id": "1185663932524052482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi boa tarde #Paz \ud83d\ude18\ud83d\ude4f\ud83d\udc90\u2764 Parque Nacional do Komodo, na Indon\u00e9sia https://t.co/HDS6aibuJ9"
        },
        {
            "author_id": "192014668",
            "created_at": "2019-10-19T20:26:20.000Z",
            "id": "1185653430510993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadinho com elas \u2665\ufe0f\n#sun #girls #smile #vsco #vscocam @ Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/6HS9PaOW70"
        },
        {
            "author_id": "3092482455",
            "created_at": "2019-10-19T20:26:11.000Z",
            "id": "1185653391692832774",
            "in_reply_to_user_id": "3092482455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Reg\u00eancia, no distrito de Bebedouro, fica localizada uma base do Projeto Tamar. O Parque Natural Vale e a Reserva Biol\u00f3gica tamb\u00e9m s\u00e3o outros atrativos naturais do munic\u00edpio."
        },
        {
            "author_id": "99132621",
            "created_at": "2019-10-19T20:24:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "14594698",
                        "start": 92,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "70799317",
                        "start": 105,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185653005003251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio das ONGs, ONU e ambientalistas continua ensurdecedor https://t.co/uyEJ4MDMwg via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "79374012",
            "created_at": "2019-10-19T20:19:29.000Z",
            "id": "1185651707079839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reafirmando o amor, descobrindo novos lugares e sendo grato pela vida. Com a minha pessoa alinemariato \u2764 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QoMoAFn8dt"
        },
        {
            "author_id": "86387308",
            "created_at": "2019-10-19T20:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1185649852866355203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o) https://t.co/1Hlx0AsKmB"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-19T20:05:32.000Z",
            "id": "1185648196501917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, completa uma semana https://t.co/rUhdg98thf"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-10-19T19:34:12.000Z",
            "id": "1185640307133763585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O guarda municipal Gon\u00e7alves do Grupamento de Defesa Ambiental auxiliou uma idosa neste sabado, 19, que visitava o Parque Municipal Natural do Mendanha. Aten\u00e7\u00e3o e cuidado com a pessoa idosa s\u00e3o imprescind\u00edveis  no dia a dia dos guardas. #AuxilioaoCidadao #GDA https://t.co/wDpuyO18xJ"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2019-10-19T19:28:36.000Z",
            "id": "1185638899462348804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesta bonita manh\u00e3 de primavera, mais uma vez contamos com a ajuda d@s volunt\u00e1ri@s para restaurar ecossistemas e paisagens no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o (Florian\u00f3polis, SC). O saldo final foi de quase 400 p\u00ednus a menos! Seguimos... https://t.co/WHcGMDhXSr"
        },
        {
            "author_id": "916009718119849986",
            "created_at": "2019-10-19T19:20:52.000Z",
            "id": "1185636952214822918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/wYmUvPX7Om"
        },
        {
            "author_id": "36686570",
            "created_at": "2019-10-19T18:57:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1185630975830757379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai acontecer um evento lindo na Biblioteca Parque Estadual e no Campo de Santana, no Centro do Rio. \u00c9 a LER, o Festival do Leitor. \ud83d\ude0d Tem tudo para ser um dos maiores eventos liter\u00e1rios da cidade. Quem ama a Bienal do Livro, vai amar esse tamb\u00e9m. Dias 20 a 24 de nov. Estarei l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1184558779632889856",
            "created_at": "2019-10-19T18:28:20.000Z",
            "id": "1185623732640989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens de Jos\u00e9 da Coroa Grande, Reserva Biol\u00f3gica e \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o do Estado de Pernambuco. Esse \u00e9 o panorama que estamos acompanhando. S\u00e3o imagens atuais do desastre ambiental que ainda est\u00e1 acontecendo no\u2026 https://t.co/O8ndemU9Nu"
        },
        {
            "author_id": "1783570915",
            "created_at": "2019-10-19T18:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23086388,
                        -22.98854318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1185621653629390849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/v33afQjSWl"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2019-10-19T18:13:24.000Z",
            "id": "1185619974548623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos do Serrado mineiro; \"Parque estadual do Ibitipoca-MG/BRA https://t.co/5TEOw6TNOS"
        },
        {
            "author_id": "3857899341",
            "created_at": "2019-10-19T18:07:32.000Z",
            "id": "1185618499621867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desfile c/ escolha da Garota e Garoto Estudantil EEBGA.\n26 de outubro, a partir das 17h no Parque Municipal Manoel Marchetti.\nRepresentante da 3\u00aa s\u00e9rie 2 do Ensino M\u00e9dio Inovador\nGabriel\u2026 https://t.co/oaKCqm6Snv"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-10-19T18:00:58.000Z",
            "id": "1185616847460282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Costa dos Corais tem mais de 400 mil hectares de \u00e1rea, al\u00e9m de 120 quil\u00f4metros de praia e mangues.   #Petrobras e #Transpetro, \n#MeioAmbiente #Oleo #Polui\u00e7\u00e3o\n#Brasil #DesastreAmbiental #Noticia \n#Nordeste \n\nhttps://t.co/9515zbMD2w"
        },
        {
            "author_id": "1104177267083751424",
            "created_at": "2019-10-19T17:48:53.000Z",
            "id": "1185613804425699331",
            "in_reply_to_user_id": "1104177267083751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "+no dia 26 de outubro no Parque Municipal, com in\u00edcio as 17 horas. Se algu\u00e9m tiver interesse em nos ajudar comprando pastel ou votos \u00e9 s\u00f3 me dar um toque que agrade\u00e7o muito. Contamos com sua presen\u00e7a e torcida. \u00d4\u00d4\u00d4\u00d4\u00d4\u00d4\u00d4 WICCA'S \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "586982719",
            "created_at": "2019-10-19T17:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 0,
                        "username": "Arcebispo13"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "558783849",
                        "start": 13,
                        "username": "GilbertFutebol"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "340904827",
                        "start": 29,
                        "username": "cidadeBH"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "52738258",
                        "start": 39,
                        "username": "DuduGraffite"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "45458766",
                        "start": 53,
                        "username": "rafaelmazzi"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "191501627",
                        "start": 66,
                        "username": "LelioMetralha"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "62625663",
                        "start": 81,
                        "username": "CrisGalo"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "51282549",
                        "start": 91,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3203477638",
                        "start": 107,
                        "username": "oalexsimoes"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "28988784",
                        "start": 120,
                        "username": "dukechargista"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "48628581",
                        "start": 135,
                        "username": "baixagastro"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "19994120",
                        "start": 148,
                        "username": "Rodrigojax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185612318278897666",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Arcebispo13 @GilbertFutebol @cidadeBH @DuduGraffite @rafaelmazzi @LelioMetralha @CrisGalo @chico_pinheiro @oalexsimoes @dukechargista @baixagastro @Rodrigojax Desse sorvete vi no parque municipal um dia desses"
        },
        {
            "author_id": "978637892309389314",
            "created_at": "2019-10-19T17:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "778911033008201729",
                        "start": 0,
                        "username": "stochastisos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185607052833501184",
            "in_reply_to_user_id": "778911033008201729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@stochastisos Sou da periferia, frequento diariamente a cidade, e hoje para variar fui \u00e0 serra de Carnaxide que est\u00e1 sob risco de coloniza\u00e7\u00e3o urbana eminente na \u00e1rea que resta com vegeta\u00e7\u00e3o, sendo que \u00e9 uma \u00e1rea protegida sob a PNPOT e n\u00e3o \u00e9 algo que deveria estar a acontecer."
        },
        {
            "author_id": "2976590193",
            "created_at": "2019-10-19T17:14:42.000Z",
            "id": "1185605203938234369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q vou na pra\u00e7a da liberdade kkk ou parque municipal mds q d\u00favida kk"
        },
        {
            "author_id": "815603159934599169",
            "created_at": "2019-10-19T17:05:51.000Z",
            "id": "1185602976079069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 358,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 80
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte, Minas Gerais, Brasil\n2019 https://t.co/iy4cyid0OG"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-10-19T17:03:00.000Z",
            "id": "1185602257468850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento em mirantes e em \u00e1reas verdes do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes.  \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/PW8greLhA1"
        },
        {
            "author_id": "257764440",
            "created_at": "2019-10-19T16:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1185601247996530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/PZ3hbWIg68"
        },
        {
            "author_id": "40376565",
            "created_at": "2019-10-19T16:54:03.000Z",
            "id": "1185600005647847425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais desmontam acampamento de ca\u00e7a clandestina no Parque Estadual do Turvo https://t.co/QGz3GYQvOy"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2019-10-19T16:34:08.000Z",
            "id": "1185594994490597378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/w45WplpRhZ"
        },
        {
            "author_id": "73774075",
            "created_at": "2019-10-19T16:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47369953,
                        -20.65429018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1185592835405484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/e9BOIPWAtH"
        },
        {
            "author_id": "1185390766446780416",
            "created_at": "2019-10-19T16:23:35.000Z",
            "id": "1185592339869380616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Canyon Guartela reconhecido pela UNESCO - Patrim\u00f4nio\n\n#GEMA #N\u00f3sNoJoti #JOTAJOTI #JotaJoti2019 #scouts #scoutjotichallenge2019 https://t.co/mzFRbZxnku"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2019-10-19T16:21:30.000Z",
            "id": "1185591815669501954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o destr\u00f3i 25 estruturas de ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CbK99ZLg0C"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2019-10-19T16:00:00.000Z",
            "id": "1185586404144943109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes, barco e carne de porco selvagem foram encontradas na barraca dos ca\u00e7adores\n\nhttps://t.co/FNycV1ZAWi"
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T15:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "707234149",
                        "start": 0,
                        "username": "Walcracia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185585680270987264",
            "in_reply_to_user_id": "707234149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Walcracia Ol\u00e1, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede que alimenta a Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento do Bolonha. \n\nO servi\u00e7o foi conclu\u00eddo no final da manh\u00e3. O sistema est\u00e1 sendo religado para iniciar a normaliza\u00e7\u00e3o do abastecimento."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T15:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3044777086",
                        "start": 0,
                        "username": "profdiego11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185585557939859460",
            "in_reply_to_user_id": "3044777086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profdiego11 Ol\u00e1, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede que alimenta a Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento do Bolonha. \n\nO servi\u00e7o foi conclu\u00eddo no final da manh\u00e3. O sistema est\u00e1 sendo religado para iniciar a normaliza\u00e7\u00e3o do abastecimento."
        },
        {
            "author_id": "61624877",
            "created_at": "2019-10-19T15:30:02.000Z",
            "id": "1185578864577335297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de gravar a #corridadacienciasmedicas no Parque Municipal de BH!!!!  \ud83d\udcf8 pavefilmes #oxvideos #leoboi #corridaderua #cienciasmedicasmg #run #running #runners em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/WEGfVZBGSp"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-10-19T15:30:00.000Z",
            "id": "1185578853097496579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fiscais desmontam acampamento de ca\u00e7a clandestina no Parque Estadual do Turvo\n\nhttps://t.co/x7hBfV9sEh"
        },
        {
            "author_id": "40027822",
            "created_at": "2019-10-19T15:14:20.000Z",
            "id": "1185574913119281153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rindo que hoje foi o melhor dia da viagem, e agora eu to parada no estacionamento do parque nacional porque meu carro morreu \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "169374464",
            "created_at": "2019-10-19T15:11:13.000Z",
            "id": "1185574127660359681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo chegando, Itajub\u00e1! Hoje o show \u00e9 l\u00e1 no Parque Municipal, \u00e0s 17h30! \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u2800\n\u2800\n\ud83d\udcf7: Thiago Alvim https://t.co/ggzOHebtvj"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-10-19T15:02:30.000Z",
            "id": "1185571935310270465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo serpentes \ud83d\udc0d\ud83e\udd70\u2764\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/q35YSgEfXe"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2019-10-19T14:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1185571004459782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em conhecer um dos lugares mais fant\u00e1sticos da terra? Pois \u00e9, o parque nacional de Canaima \u00e9 um desses lugares e o melhor de tudo, t\u00e1 bem pertinho da gente. Nesse local existe a lagoa de Canaima com\u2026 https://t.co/GTfe3thWUw"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-10-19T14:57:19.000Z",
            "id": "1185570627492691970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o destr\u00f3i 25 estruturas de ca\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WuZF35c08F"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-10-19T14:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "2349509988",
                        "start": 121,
                        "username": "Pr_Thiago011108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185564514877460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje evangelismo com a igreja no parque municipal Benedito Bueno , foi maravilhoso s\u00f3 tenho a agradecer pelos membros da @Pr_Thiago011108 pelo empenho e dedica\u00e7\u00e3o para com o reino de Deus.\n#fieleodeusdabiblia\u2026 https://t.co/3psuTcNmOt"
        },
        {
            "author_id": "283360589",
            "created_at": "2019-10-19T14:30:47.000Z",
            "id": "1185563952702509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma a\u00e7\u00e3o de corte (eles chamam de poda) de \u00e1rvores no in\u00edcio da Av. Rui Barbosa, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal da Jaqueira, em frente ao Hospital Infantil acontece agora.\n\nIsso numa cidade quent\u00edssima. \n\nEst\u00e3o achando pouco a sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de 36\u00b0C das 11h - 14h em Recife."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T14:16:22.000Z",
            "id": "1185560323346051074",
            "in_reply_to_user_id": "77372599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DessaWanzeller Ol\u00e1, na manh\u00e3 de hoje, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede de energia que alimenta a esta\u00e7\u00e3o de tratamento Bolonha. \n\nNossas equipes j\u00e1 est\u00e3o no local e a previs\u00e3o \u00e9 de que o abastecimento seja normalizado ainda hoje de manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T14:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1436338734891474950",
                        "start": 0,
                        "username": "thaiscristinaa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185560223458705410",
            "in_reply_to_user_id": "58112270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaisCristinaa_ Ol\u00e1, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede de energia que alimenta a esta\u00e7\u00e3o de tratamento Bolonha. \n\nNossas equipes j\u00e1 est\u00e3o no local e a previs\u00e3o \u00e9 de que o abastecimento seja normalizado ainda hoje de manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "1158403315073466368",
            "created_at": "2019-10-19T14:15:42.000Z",
            "id": "1185560155297058818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais desmontam acampamento de ca\u00e7a clandestina no Parque Estadual do Turvo https://t.co/mwF6ED7ewB"
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T14:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4269543737",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoCast04137857"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185559694284328962",
            "in_reply_to_user_id": "4269543737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoCast04137857 Ol\u00e1, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede de energia que alimenta a esta\u00e7\u00e3o de tratamento Bolonha. \n\nNossas equipes j\u00e1 est\u00e3o no local e a previs\u00e3o \u00e9 de que o abastecimento seja normalizado ainda hoje de manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "396126662",
            "created_at": "2019-10-19T14:08:52.000Z",
            "id": "1185558436102234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BATMAN O RETORNO.\nMto bom voltar as corridas.\nCorrida das Ci\u00eancias M\u00e9dicas no Parque Municipal de BH.\nMto legal!!\n4.7km em 24min16seg.\nAt\u00e9 que foi bom.\n\n#AvanteBatman https://t.co/yA35of42qq"
        },
        {
            "author_id": "156400476",
            "created_at": "2019-10-19T14:05:15.000Z",
            "id": "1185557524554092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/saodkr7zO3"
        },
        {
            "author_id": "149953066",
            "created_at": "2019-10-19T14:01:43.000Z",
            "id": "1185556637249130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, estive l\u00e1 em maio, dirigindo uma turma da UERGS juntamente com a professora Daniela Dani Haas... https://t.co/81dyufE9pC"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-10-19T13:57:58.000Z",
            "id": "1185555693035839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dados s\u00e3o desesperadores para qualquer manguezal. Mas este integra o estu\u00e1rio considerado o terceiro maior criadouro de animais aqu\u00e1ticos do mundo. Ele est\u00e1 inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Federal (APA) Cananeia-Iguape-Peru\u00edbe.https://t.co/ho6D7ZEhoI"
        },
        {
            "author_id": "145364725",
            "created_at": "2019-10-19T13:50:43.000Z",
            "id": "1185553868761059330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais desmontam acampamento de ca\u00e7a clandestina no Parque Estadual do Turvo https://t.co/G6P1LJKS87"
        },
        {
            "author_id": "2256637477",
            "created_at": "2019-10-19T13:42:03.000Z",
            "id": "1185551689262260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho nos clandestinos...\n\nhttps://t.co/qNYDbW16Ac"
        },
        {
            "author_id": "49636805",
            "created_at": "2019-10-19T13:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1054349889948303360",
                        "start": 0,
                        "username": "cleber_mori"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "45447020",
                        "start": 13,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185548213719392256",
            "in_reply_to_user_id": "1054349889948303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleber_mori @xicosa Sim. O Brasil era l\u00edder nessa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nAcorda"
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T13:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "184611423",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaela_abc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185547377874259968",
            "in_reply_to_user_id": "184611423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaela_abc Ol\u00e1, o bairro do tel\u00e9grafo \u00e9 abastecido pela Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento do Bolonha, hoje pela manh\u00e3, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede de energia que alimenta a ETA Bolonha. J\u00e1 estamos trabalhando para normalizar o abastecimento."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T13:21:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4864826541",
                        "start": 0,
                        "username": "natirenise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185546621809025025",
            "in_reply_to_user_id": "4864826541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natirenise Ol\u00e1, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede de energia que alimenta a esta\u00e7\u00e3o de tratamento Bolonha. \n\nNossas equipes j\u00e1 est\u00e3o no local e a previs\u00e3o \u00e9 de que o abastecimento seja normalizado ainda hoje de manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T13:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1056362484301475840",
                        "start": 0,
                        "username": "_NascimentoJu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185546493966598144",
            "in_reply_to_user_id": "1056362484301475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_NascimentoJu Ol\u00e1, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede de energia que alimenta a esta\u00e7\u00e3o de tratamento Bolonha. \n\nNossas equipes j\u00e1 est\u00e3o no local e a previs\u00e3o \u00e9 de que o abastecimento seja normalizado ainda hoje de manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T13:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "970620690587152385",
                        "start": 0,
                        "username": "natylagodias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185546390115618816",
            "in_reply_to_user_id": "970620690587152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natylagodias Ol\u00e1, duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede de energia que alimenta a esta\u00e7\u00e3o de tratamento Bolonha. \n\nNossas equipes j\u00e1 est\u00e3o no local e a previs\u00e3o \u00e9 de que o abastecimento seja normalizado ainda hoje de manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "138613672",
            "created_at": "2019-10-19T13:14:30.000Z",
            "id": "1185544754488074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro crime ambiental para nossa lista. J\u00e1 est\u00e3o matando os rios, nascentes e querem destruir at\u00e9 biodiversidade marinha, acabando com ber\u00e7\u00e1rio das baleias e desova de tartarugas! \n\nQuando o poder e o dinheiro s\u00e3o colocados em primeiro lugar! https://t.co/hMCwxjJNmH"
        },
        {
            "author_id": "293566534",
            "created_at": "2019-10-19T13:07:00.000Z",
            "id": "1185542867575562241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a globo ? https://t.co/wHWFL0KWY7"
        },
        {
            "author_id": "213386784",
            "created_at": "2019-10-19T13:02:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13089132,
                        -18.56662918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1185541631522430977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apressa-te a viver bem e pensa que cada dia \u00e9, por si s\u00f3, uma vida. \u2705   #lugarincrivel #obrigadomdsportudo em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/Pdo36AdlEf"
        },
        {
            "author_id": "1093834817442066434",
            "created_at": "2019-10-19T12:33:12.000Z",
            "id": "1185534362449842177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Companhia de Saneamento do Par\u00e1 informa que duas \u00e1rvores ca\u00edram no Parque Estadual do Utinga e atingiram a rede de energia que alimenta a esta\u00e7\u00e3o de tratamento Bolonha. \n\nNossas equipes j\u00e1 est\u00e3o no local e a previs\u00e3o \u00e9 de que o abastecimento seja normalizado ainda hoje de manh\u00e3 https://t.co/2jFXNEx0bM"
        },
        {
            "author_id": "3370927294",
            "created_at": "2019-10-19T12:32:47.000Z",
            "id": "1185534256619106305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que eu vou no parque nacional amanha, nem q seja sozinha fodase"
        },
        {
            "author_id": "58483972",
            "created_at": "2019-10-19T12:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1185532594735276033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha Doutor que t\u00e1 de volta na pra\u00e7a? #SenraTeam em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/2fRRtjU4PZ"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2019-10-19T12:22:54.000Z",
            "id": "1185531768125972483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta pouco para mais uma edi\u00e7\u00e3o do Sal\u00e3o do Livro para Crian\u00e7as e Jovens no Rio de Janeiro. O evento de literatura ser\u00e1 realizado de 24 a 31 de outubro na Biblioteca Parque Estadual na Avenida Presidente Vargas. Autores e ilustradores estar\u00e3o presentes no lan\u00e7amento de livros. https://t.co/DJr5sPDRc7"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2019-10-19T12:17:14.000Z",
            "id": "1185530341668409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O bom dia de hoje vem l\u00e1 da Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9. O clique \u00e9 do leitor Felipe Portela https://t.co/fiUutKKWIl"
        },
        {
            "author_id": "826499644389736449",
            "created_at": "2019-10-19T12:15:39.000Z",
            "id": "1185529946149490689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/AZN9lZyuzq"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2019-10-19T11:35:55.000Z",
            "id": "1185519947247685633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia  | #viagens #viajar https://t.co/IdtzXhwIgR"
        },
        {
            "author_id": "2624646953",
            "created_at": "2019-10-19T10:43:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1185506725417439233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq acontece no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-19T09:30:36.000Z",
            "id": "1185488408187043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vP2j8Hn3Qv"
        },
        {
            "author_id": "396126662",
            "created_at": "2019-10-19T09:20:02.000Z",
            "id": "1185485750009303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Municipal, Corrida das Ci\u00eancias M\u00e9dicas.\nLargada as 8h.\n\n#AvanteBatman\n#AvanteSempre"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-10-19T08:54:29.000Z",
            "id": "1185479318887190529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \"30 anos de Feira do Mel e da Castanha na Lous\u00e3\" - Cartazes, not\u00edcias, documentos, fotografias, mem\u00f3rias! visite na Biblioteca Municipal at\u00e9 13 de novembro e no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, de 15 a 17 de novembro. Est\u00e1 convidad@! https://t.co/P6GKfJKhcL"
        },
        {
            "author_id": "50955356",
            "created_at": "2019-10-19T07:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185464253949599745",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson O \u00f3leo t\u00e1 nos corais, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vida marinha pura!! Minha preocupa\u00e7\u00e3o era essa, esse monstro ir bater nos corais. Infelizmente n\u00e3o sei se esse conseguiram remover"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2019-10-19T07:01:43.000Z",
            "id": "1185450938896732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Audi\u00eancia debater\u00e1 privatiza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VPUlVMs1Ki"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2019-10-19T05:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185427089513730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/pOjhAQpv0q via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1031914215613845505",
            "created_at": "2019-10-19T04:27:29.000Z",
            "id": "1185412127802179584",
            "in_reply_to_user_id": "954674956817879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aymeeapinheiro_ s\u00e3o 01:27 e eu acabei de descobrir que a groenl\u00e2ndia tem um parque nacional maior que a europa"
        },
        {
            "author_id": "16816428",
            "created_at": "2019-10-19T03:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42292261,
                        -23.88565063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1185397039569539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revezamento 10K J\u00falio Vicu\u00f1a: 13/10/19. Mais fotos em https://t.co/5ytGAeq8yR fotopbr #natacao #juliovicu\u00f1a em Parque Estadual Serra Do Mar Em S\u00e3o Bernardo Do Campo https://t.co/gboRmQCBJE"
        },
        {
            "author_id": "16816428",
            "created_at": "2019-10-19T03:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42292261,
                        -23.88565063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1185396416702795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revezamento 10K de Nata\u00e7\u00e3o J\u00falio Vicu\u00f1a: 13/10/19. Mais fotos em https://t.co/5ytGAeq8yR fotopbr #natacao #juliovicu\u00f1a em Parque Estadual Serra Do Mar Em S\u00e3o Bernardo Do Campo https://t.co/XTlbia9Aq8"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-10-19T03:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97809203,
                        -22.43518247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1185395735115620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse pedal fui conhecer a sede do Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis em Santa Rita. Estrutura muito bacana, vale muito a pena a visita. Um mini circuito de quase 1km (Trilha do Jacu) em meio a mata que pode\u2026 https://t.co/9EvOlzl0dR"
        },
        {
            "author_id": "103915474",
            "created_at": "2019-10-19T03:14:04.000Z",
            "id": "1185393651138125825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/BqX4BmSyLD"
        },
        {
            "author_id": "1554302696",
            "created_at": "2019-10-19T02:36:27.000Z",
            "id": "1185384183184662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de petr\u00f3leo atingiram um trecho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, considerada a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil. O local fica entre os estados de Pernambuco e... https://t.co/GmW7KCfNnB"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2019-10-19T02:18:24.000Z",
            "id": "1185379640485011457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/c184taT57R"
        },
        {
            "author_id": "93987146",
            "created_at": "2019-10-19T02:12:02.000Z",
            "id": "1185378040085450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/qty2ncXTIz"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-10-19T02:07:05.000Z",
            "id": "1185376793647353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do Capet\u00e3o Mijair Bolsonaro d\u00e1 ordem a todos de sua equipe e aos Bolsominions \"Patriotas\": Arrumem um culpado e livre a vara da Shell. https://t.co/z6QE9Ehel6"
        },
        {
            "author_id": "398661873",
            "created_at": "2019-10-19T01:44:20.000Z",
            "id": "1185371069693288460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o meu mais novo objetivo de vida agora eh ir no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os \nquem vai"
        },
        {
            "author_id": "197913297",
            "created_at": "2019-10-19T01:28:45.000Z",
            "id": "1185367147171717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/k24YcaEy8J"
        },
        {
            "author_id": "805888313936805892",
            "created_at": "2019-10-19T01:16:42.000Z",
            "id": "1185364115310731267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou dar uma de maluco e vou pro parque nacional do nada"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2019-10-19T00:44:23.000Z",
            "id": "1185355983427649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas mais tristes que ja vi. Parque estadual Serra Verde queimando. #BH  #serraverde #itatiaia #otempo https://t.co/11wknKwHDl"
        },
        {
            "author_id": "222060236",
            "created_at": "2019-10-19T00:16:26.000Z",
            "id": "1185348948224966656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ela me faz t\u00e3o bem...\ud83c\udfb6 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/wiAXRdC7H3"
        },
        {
            "author_id": "76847650",
            "created_at": "2019-10-18T23:53:36.000Z",
            "id": "1185343202867499010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coincid\u00eancia ou n\u00e3o... Agora ficar\u00e1 mais f\u00e1cil Bolsonaro Vender os arquip\u00e9lagos pernambucanos para os EUA como ele queria. https://t.co/cEU81xmJNj"
        },
        {
            "author_id": "22521464",
            "created_at": "2019-10-18T23:30:55.000Z",
            "id": "1185337494352433154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "El parque nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/6fktkHBbR5"
        },
        {
            "author_id": "949481775633399808",
            "created_at": "2019-10-18T22:59:44.000Z",
            "id": "1185329643987132417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria tanto que ele tivesse tocado mais uma m\u00fasica do Cazuza no Parque Municipal numa tarde ensolarada"
        },
        {
            "author_id": "1094379442368118784",
            "created_at": "2019-10-18T22:49:50.000Z",
            "id": "1185327153757462529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que eu ando no centro eu me perco. \nprecisava ir pra Tamoios, fui parar no Parque Municipal\n\n??????????"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-10-18T22:37:31.000Z",
            "id": "1185324052740747266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque S\u00e3o Francisco (de gest\u00e3o da Prefeitura) est\u00e1 inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco (gest\u00e3o estadual), uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel - ordenamento territorial\n#UNIDOSCUIDAMOS\nAPA Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco https://t.co/6bZRAQgLwO"
        },
        {
            "author_id": "4864113311",
            "created_at": "2019-10-18T22:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1185323971077648391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, passeio ao ar livre e lindas vistas \u00e9 o que voc\u00ea vai encontrar no vlog dessa semana \ud83d\ude01.\nVisitamos o parque nacional de itatiaia \ud83c\udfde e mostramos tudo para voc\u00eas \ud83d\ude00\nEnt\u00e3o n\u00e3o deixem de assistir ao v\u00eddeo \ud83d\udcf9\u2026 https://t.co/z9Cwr4kG6E"
        },
        {
            "author_id": "3244431363",
            "created_at": "2019-10-18T22:32:15.000Z",
            "id": "1185322727307202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Carolina \u00e9 vista esperando 9202 na Av. Afonso Pena em ponto pr\u00f3ximo ao Parque Municipal e diz \"que passagem cara da mul\u00e9stia e podia chover, n\u00e9?\". Veja mais no link. https://t.co/d3SIoKi1az"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2019-10-18T22:07:28.000Z",
            "id": "1185316492205875201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil \u2014 na Costa dos Corais - entre Pernambuco e Alagoas. https://t.co/FROTq0k54q"
        },
        {
            "author_id": "1017139954168795141",
            "created_at": "2019-10-18T22:00:54.000Z",
            "id": "1185314840459522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma queimada na porra da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... esse trem devia ser protegido orra"
        },
        {
            "author_id": "793915288718802944",
            "created_at": "2019-10-18T21:56:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "31427142",
                        "start": 0,
                        "username": "BetclicPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185313783503376385",
            "in_reply_to_user_id": "31427142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetclicPortugal Num final de noite est\u00e1vamos a ir para casa e perdi uma aposta ent\u00e3o tive de fazer do parque municipal um parque aquatico ou seja fiquei todo molhado por andar nos repuchos"
        },
        {
            "author_id": "117171536",
            "created_at": "2019-10-18T21:33:02.000Z",
            "id": "1185307828334071810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 20 de outubro, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, em Barueri, a banda Calango Brabo traz seu show, que mistura m\u00fasica regional, folclore e rock\u2019n\u2019roll. Entrada gr\u00e1tis https://t.co/ZYxPB5LPwU"
        },
        {
            "author_id": "116536818",
            "created_at": "2019-10-18T21:27:13.000Z",
            "id": "1185306364282847233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/HovSXSiE7x"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-18T21:19:03.000Z",
            "id": "1185304309530951681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nAquele entardecer que desejamos que seja eterno.\nUm dos lugares mais lundos do mundo. Ter tido o privil\u00e9gio de conhecer esse lugar j\u00e1 valeu a pena ter nadcido.\n.\nCastelos do A\u00e7u\nParque Nacional da\u2026 https://t.co/QCEog8rkm6"
        },
        {
            "author_id": "169134043",
            "created_at": "2019-10-18T21:09:37.000Z",
            "id": "1185301934477053959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/eURyvvsudQ"
        },
        {
            "author_id": "3359159835",
            "created_at": "2019-10-18T21:08:04.000Z",
            "id": "1185301543144316929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Pedro no parque nacional https://t.co/BsUpa4Qdkq"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-10-18T21:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185300382492385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "2508843106",
            "created_at": "2019-10-18T21:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.26515363,
                        -22.76062707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0bdb47219a1bda81"
            },
            "id": "1185300337944649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO/ TRISTEZA/ IMPOT\u00caNCIA...isso me \"cheira\" outra coisa...\ud83d\ude25\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTRAG\u00c9DIA SEM FIM \u2757\ud83c\udd98 Manchas de petr\u00f3leo atingiram um trecho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, considerada\u2026 https://t.co/CXf30ojhVQ"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-10-18T20:59:15.000Z",
            "id": "1185299325204742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local tem unidade de conserva\u00e7\u00e3o de corais que \u00e9 considerada uma das maiores, e receio \u00e9 que o petr\u00f3leo tenha atingido esses recifes\nhttps://t.co/ywte5f8Tma"
        },
        {
            "author_id": "157504054",
            "created_at": "2019-10-18T20:49:33.000Z",
            "id": "1185296885613060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse Governo vivendo de barraco https://t.co/JidaKqMZHL"
        },
        {
            "author_id": "1160305704",
            "created_at": "2019-10-18T20:41:39.000Z",
            "id": "1185294896007135239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, dia 20 de outubro, o Centro Comercial Alphaville estar\u00e1 presente no evento \u201cDia animal\u201d no parque municipal Dom Jos\u00e9.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nO Organizado pela Secretaria de Recursos Naturais e Meio Ambiente de\u2026 https://t.co/XAnLBeXF8G"
        },
        {
            "author_id": "700874215067512832",
            "created_at": "2019-10-18T20:37:30.000Z",
            "id": "1185293850245550091",
            "in_reply_to_user_id": "700874215067512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leva eles pra caga nos mato do parque municipal sem brava da nada nao"
        },
        {
            "author_id": "2887460301",
            "created_at": "2019-10-18T20:34:16.000Z",
            "id": "1185293036298915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo a galera da trilha v\u00e3o pro Parque Nacional municipal de Nova Igua\u00e7u plantar \u00e1rvores e eu t\u00f4 ficando animad\u00edssima pra ir"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2019-10-18T20:31:56.000Z",
            "id": "1185292450971181058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerro Largo:\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es recebe o nome do ex-prefeito Elemar Kuhn\n#parquedeexposi\u00e7\u00f5es #expocel\n#12expocel #oktoberfestcerrolargo \nhttps://t.co/gyD0qVuDHT"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-10-18T20:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185289782211043331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/w0Ssjzomh4 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-10-18T20:20:06.000Z",
            "id": "1185289472050651139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha a Tasm\u00e2nia aos seus p\u00e9s em um dos lugares mais bonitos da ilha: The Bay of Fires.\n\nVisitaremos: Launceston, Parque Nacional Mount William, Reserva de Bay of Fires e Pipers Brook.\n\nhttps://t.co/W25Tnm53pn https://t.co/gFlpimOGoI"
        },
        {
            "author_id": "369821028",
            "created_at": "2019-10-18T20:19:43.000Z",
            "id": "1185289374767951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria que o parque municipal das \u00e1guas ficasse aberto at\u00e9 \u00e0s 19 nas sextas pra eu ficar l\u00e1 de bobeira antes do TSU"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-10-18T19:28:33.000Z",
            "id": "1185276498787344387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ultima ter\u00e7a feira, ocorreu mais uma reuni\u00e3o do Conselho da APA Alto Igua\u00e7u, realizado na Sede do Onda Verde, Tingu\u00e1, Nova Igua\u00e7u. Dando continuidade para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. https://t.co/nMawMFdTcF"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-10-18T19:25:57.000Z",
            "id": "1185275844916367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a opera\u00e7\u00e3o foram monitorados 87km de trilhas e picadas clandestinas https://t.co/gDlMqQyfZ6 https://t.co/PlUgDHzUWd"
        },
        {
            "author_id": "332484559",
            "created_at": "2019-10-18T19:16:11.000Z",
            "id": "1185273388593569794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/xpc3qGTYY4"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2019-10-18T19:15:00.000Z",
            "id": "1185273089678024711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/tji8wHkqEd"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2019-10-18T19:05:50.000Z",
            "id": "1185270780919193609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande abre inscri\u00e7\u00f5es para Conselho Deliberativo\nhttps://t.co/3JOvlHO0v3 https://t.co/a1EtpuMgKD"
        },
        {
            "author_id": "1104429019028570112",
            "created_at": "2019-10-18T18:48:49.000Z",
            "id": "1185266501017841665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/t4UDLXTzIT can get you to #Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca via\ufe0f #Santos Dumont Airport, best \u2708\ufe0f options https://t.co/Zxeybbpukx &amp; #hotels \ud83c\udfe9 https://t.co/qPUjfXyEfq in Rio de Janeiro #Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nhttps://t.co/zAQ9X4M0Tr https://t.co/PJWMxWDCs1"
        },
        {
            "author_id": "71278577",
            "created_at": "2019-10-18T18:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "71278577",
                        "start": 135,
                        "username": "leonildorosas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1185264750323732484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro pretende privatizar Serra do Divisor, Parque do Chandelss e reserva extrativista do Acre https://t.co/8iz6TKVJXz via @leonildorosas"
        },
        {
            "author_id": "59583984",
            "created_at": "2019-10-18T18:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185259219215437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/pG6pVKDa6n via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "275368074",
            "created_at": "2019-10-18T18:18:57.000Z",
            "id": "1185258982237179910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o governo miliciocr\u00e1tico faz absolutamente NADA pra conter esse desastre. https://t.co/UzXHDQuRml"
        },
        {
            "author_id": "328710336",
            "created_at": "2019-10-18T17:50:13.000Z",
            "id": "1185251753547177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/vWdiNnY1Qi"
        },
        {
            "author_id": "763334279266967552",
            "created_at": "2019-10-18T17:11:39.000Z",
            "id": "1185242048175185922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/3Qs3l8gytW"
        },
        {
            "author_id": "58897930",
            "created_at": "2019-10-18T17:05:59.000Z",
            "id": "1185240622308962305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que era na Pra\u00e7a 7 com o Parque Municipal https://t.co/B7wnBrNzfu"
        },
        {
            "author_id": "484298703",
            "created_at": "2019-10-18T16:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1037927831332773888",
                        "start": 0,
                        "username": "FelderSosky"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "105474908",
                        "start": 13,
                        "username": "Carlgv"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "771955592",
                        "start": 21,
                        "username": "PaisajesGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185236652307992576",
            "in_reply_to_user_id": "1037927831332773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelderSosky @Carlgv @PaisajesGeo El Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abarca los municipios de Primeira Cruz, Santo Amaro y Barreirinhas, en el estado de Maranh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "35030935",
            "created_at": "2019-10-18T16:48:31.000Z",
            "id": "1185236225499762691",
            "in_reply_to_user_id": "35030935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomeou o primeiro embaixador negro da hist\u00f3ria do Brasil, deu a Che Guevara uma alta condecora\u00e7\u00e3o, a Ordem do Cruzeiro do Sul, criou as primeiras reservas ind\u00edgenas, dentre elas o Parque Nacional do Xingu, e os primeiros parques ecol\u00f3gicos nacionais."
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-10-18T16:35:28.000Z",
            "id": "1185232941867327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TemporadadePraia: A\u00e7\u00e3o aconteceu em praias ao longo do Rio Araguaia e do rio do Coco https://t.co/XCSW7Zoe5E"
        },
        {
            "author_id": "2938888485",
            "created_at": "2019-10-18T16:03:03.000Z",
            "id": "1185224785766309889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/worypl3h4b"
        },
        {
            "author_id": "73774075",
            "created_at": "2019-10-18T16:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47369953,
                        -20.65429018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1185224746402639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diaz\u00e3o \u2600\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f #praiana #praiadomorro em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/l7TmHgUlDf"
        },
        {
            "author_id": "266209978",
            "created_at": "2019-10-18T15:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1252442250900111360",
                        "start": 0,
                        "username": "otaldojuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185221394247901189",
            "in_reply_to_user_id": "1081368613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OTalDoJuca eu moro em foz, aqui tem o parque Nacional, parque das aves, tem muito mato pra estudar, minha inten\u00e7\u00e3o era fazer biologia e voltar pra trabalhar aqui, o mercado \u00e9 extenso"
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2019-10-18T15:34:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "1185217555293757443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Globo fala da falta de manuten\u00e7\u00e3o da ciclovia da Lagoa. N\u00e3o h\u00e1 um parque municipal com manuten\u00e7\u00e3o decente pela Prefeitura do Rio. #CrivellaNuncaMais #ForaCrivella"
        },
        {
            "author_id": "950043467249483776",
            "created_at": "2019-10-18T15:33:08.000Z",
            "id": "1185217256348893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cManchas de petr\u00f3leo atingiram um trecho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, considerada a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil. O local fica entre os estados de Pernambuco e Alagoas\u201d \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/LOtDb9SjqL"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2019-10-18T15:26:10.000Z",
            "id": "1185215503662538754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Lagoa do Parque Municipal ser\u00e1 totalmente desassoreada - https://t.co/9ixcMO7xgD https://t.co/5jlm07VnYx"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-10-18T15:23:22.000Z",
            "id": "1185214795286564870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/N3p0AIaeJy"
        },
        {
            "author_id": "4529530636",
            "created_at": "2019-10-18T15:20:05.000Z",
            "id": "1185213969994338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece a bosta das eguinha do parque municipal https://t.co/UXHbIbEjnX"
        },
        {
            "author_id": "244076087",
            "created_at": "2019-10-18T15:15:33.000Z",
            "id": "1185212831404351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma not\u00edcia de 2013, mas nos mostra que a coisa n\u00e3o \u00e9 bem assim como o l\u00edder Raoni... https://t.co/QL9dzAy3pC"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-10-18T15:13:27.000Z",
            "id": "1185212299717627912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeo | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/7e93ZX8gwa"
        },
        {
            "author_id": "486854717",
            "created_at": "2019-10-18T15:12:10.000Z",
            "id": "1185211977553141761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/kzqnFTaXVP"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-18T15:11:11.000Z",
            "id": "1185211732177965057",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O monitoramento dos animais \u00e9 feito com 80 armadilhas fotogr\u00e1ficas, diariamente, em uma \u00e1rea de 185 mil hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\u2728\n\nConfira v\u00eddeo COMPLETO sobre as on\u00e7as: https://t.co/fZksp1ePy9"
        },
        {
            "author_id": "74803159",
            "created_at": "2019-10-18T14:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "14594698",
                        "start": 69,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "70799317",
                        "start": 82,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185207430822727681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil @UOLNoticias @UOL https://t.co/Pf8zdIFuov"
        },
        {
            "author_id": "20490440",
            "created_at": "2019-10-18T14:43:57.000Z",
            "id": "1185204879297597442",
            "in_reply_to_user_id": "1042791021157998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@velcrochoquinho eu fiquei aflito com essa imagem https://t.co/X7qyQsyXlm \u00e9 muito absurdo"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-10-18T14:40:51.000Z",
            "id": "1185204098259398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o postal do litoral, \u00e1rea foi transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em julho. Lagoa do Portinho entra na rota do desenvolvimento do Piau\u00ed https://t.co/NmIrFGt3Pb"
        },
        {
            "author_id": "119403684",
            "created_at": "2019-10-18T14:30:00.000Z",
            "id": "1185201367255662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois novos registros das manchas de \u00f3leo surgiram em Alagoas e Pernambuco. E o governo da Bahia, que j\u00e1 decretou estado de emerg\u00eancia, teme um desastre ambiental em outras \u00e1reas protegidas como Abrolhos, a primeira regi\u00e3o a receber o t\u00edtulo de Parque Nacional Marinho. https://t.co/0Ei5ZDcrHT"
        },
        {
            "author_id": "612209412",
            "created_at": "2019-10-18T14:17:56.000Z",
            "id": "1185198329786970115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/wpkiGa1Maq"
        },
        {
            "author_id": "982673654126391296",
            "created_at": "2019-10-18T14:13:27.000Z",
            "id": "1185197201657679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 pensei em 2 coisas estando nessa cachoeira. Fumar um e depois fuder... Pqp kkk \ud83d\ude05\ud83d\ude0b (parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os) https://t.co/S2DTmjdfV2"
        },
        {
            "author_id": "74644165",
            "created_at": "2019-10-18T14:05:03.000Z",
            "id": "1185195089938829313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/VMjfv9W1ay"
        },
        {
            "author_id": "726093948410822657",
            "created_at": "2019-10-18T14:00:17.000Z",
            "id": "1185193887805136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es de Pouso Alto, no vale do Para\u00edba; ru\u00ednas fen\u00edcias no Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed; inscri\u00e7\u00f5es na Pedra da G\u00e1vea... Afinal, o que se sabe a respeito?\n\nhttps://t.co/2YfFXtiBkw\n\n#FeniciosnoBrasil #Salom\u00e3onoBrasil #HyBrazil #Inscri\u00e7\u00f5esFen\u00edcias #PedradaGavea https://t.co/W65C0zdNNK"
        },
        {
            "author_id": "2188249142",
            "created_at": "2019-10-18T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "165926686",
                        "start": 223,
                        "username": "larissacam"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1117088784993193984",
                        "start": 237,
                        "username": "rafaelmaiaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185193816892026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu e Audit\u00f3rio est\u00e3o sediados em meio a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental incr\u00edvel! Aproveite para conhecer as obras que est\u00e3o expostas ao ar livre, relaxar e se conectar com a natureza. #vempracampos #museu #CulturaSP \ud83d\udcf8 @larissacam - @rafaelmaiaa https://t.co/xugUKqZD79"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2019-10-18T13:59:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1185193609336950785",
            "in_reply_to_user_id": "1247181750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PUNKFLOYDDDD Kkkkkkk mds mana. Meu padrasto veio de um reserva extrativista. Vez por outra tinha um tatu ou pregui\u00e7a na minha geladeira. Ameacei de den\u00fancia e tudo"
        },
        {
            "author_id": "997080856975028225",
            "created_at": "2019-10-18T13:43:14.000Z",
            "id": "1185189595887087618",
            "in_reply_to_user_id": "1100179638574292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPBTheNeott Eu j\u00e1 trabalhei no IBAMA e uma ex-diretora de unidade de conserva\u00e7\u00e3o me falou isso, quem quer tirar o ind\u00edgena de alguma terra que tem interesse, basta introduzir o alcool e esperar o resultado."
        },
        {
            "author_id": "1101845035195265024",
            "created_at": "2019-10-18T13:41:59.000Z",
            "id": "1185189281377259520",
            "in_reply_to_user_id": "86550361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YviMcarneiro Conhecer o Parque Nacional de Band e Amir, no Afeganist\u00e3o. Fazer a rota Transiberiana. Aproveitar que estarei perto e visitar Mongolia e China. Sempre sonhei conhecer esses lugares, desde os tempos que eu assistia Lonely Planet!"
        },
        {
            "author_id": "213386784",
            "created_at": "2019-10-18T13:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13089132,
                        -18.56662918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1185186526797455366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 desse jeit\u00e3o memo #ofabiovital #sextou em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/sDt37pUYXF"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2019-10-18T13:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "213705567",
                        "start": 173,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185183749979246596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais registra crescimento, de quase 60% no n\u00famero de inc\u00eandios em vegeta\u00e7\u00e3o. Neste ano, de janeiro a setembro, foram 15.792. Em BH e regi\u00e3o metropolitana, segundo o @Bombeiros_MG , tamb\u00e9m houve aumento das queimadas.\n\ud83d\udcf7Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/WwJgKA89U5"
        },
        {
            "author_id": "784827247614169088",
            "created_at": "2019-10-18T13:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185182525699821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/Sqo8yMR23Y via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2019-10-18T13:12:32.000Z",
            "id": "1185181870876696577",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A foz do Rio Una (S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande) tamb\u00e9m foi atingida e teve a entrada do estu\u00e1rio fechada com boias de conten\u00e7\u00e3o, assim como a entrada do Rio Persinunga (divisa AL e PE), do Rio Formoso (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guadalupe), do Rio Sirinha\u00e9m e o Pontal de Maraca\u00edpe. https://t.co/HdTBbEEczB"
        },
        {
            "author_id": "14621282",
            "created_at": "2019-10-18T13:08:52.000Z",
            "id": "1185180948024967170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3rg\u00e3o questionou as nomea\u00e7\u00f5es de Dalmes Dutra Cardoso J\u00fanior para chefiar o Parque Nacional de Capara\u00f3 de e Maira Santos de Souza para cuidar do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\"\nhttps://t.co/jnKuzDql51"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-10-18T13:08:23.000Z",
            "id": "1185180825354149889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: 'Oktober Brew Festival' acontece neste fim de semana\n\nNeste fim de semana, dias 19 e 20 de outubro, s\u00e1bado e domingo, acontece no Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO, o \"Oktober Brew Festival\", que\u2026 https://t.co/o7huW4IPSm"
        },
        {
            "author_id": "14946057",
            "created_at": "2019-10-18T13:04:30.000Z",
            "id": "1185179848026869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u00d3leo na APA- \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental--Costa dos Corais, em Alagoas. Desastre. https://t.co/kywjgmm6Qj"
        },
        {
            "author_id": "297495780",
            "created_at": "2019-10-18T12:55:56.000Z",
            "id": "1185177695094620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cerrado boy em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/iNZ85tpmqk"
        },
        {
            "author_id": "394245811",
            "created_at": "2019-10-18T12:53:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1185176959166418945",
            "in_reply_to_user_id": "394245811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o desespero de saber que o \u00f3leo chegou em S\u00e3o Jos\u00e9 e que t\u00e1 atingindo e vai atingir os outros munic\u00edpios da  APA Costa dos Corais \u00e9 surreal, saber q  o \u00f3leo t\u00e1 NA MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O MARINHA DO PA\u00cdS e n\u00e3o se tem nenhum plano de preven\u00e7\u00e3o p os recifes de corais..."
        },
        {
            "author_id": "2605352174",
            "created_at": "2019-10-18T12:42:18.000Z",
            "id": "1185174264858763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-10-18T12:24:20.000Z",
            "id": "1185169743763910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o destr\u00f3i embarca\u00e7\u00e3o e acampamento de ca\u00e7adores no Parque Estadual do Turvo - Portela Online https://t.co/55lyERJEAw"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-10-18T12:17:07.000Z",
            "id": "1185167924585103365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o destr\u00f3i embarca\u00e7\u00e3o e acampamento de ca\u00e7adores no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/55lyERs3bW https://t.co/dfqUZDw6Sm"
        },
        {
            "author_id": "2670685367",
            "created_at": "2019-10-18T12:16:28.000Z",
            "id": "1185167761493893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/0tyy6YiSPi"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2019-10-18T12:08:49.000Z",
            "id": "1185165835192676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/9l89vMg1a9"
        },
        {
            "author_id": "753607579717230593",
            "created_at": "2019-10-18T11:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1181675475011330049",
                        "start": 99,
                        "username": "transcerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185163233549864963",
            "in_reply_to_user_id": "753607579717230593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 domingo, dia 20/10, \u00e0s 8h, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/ZNPD6HQ5s1 @transcerrado #transcerrado https://t.co/g8FmhwPAhJ"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2019-10-18T11:44:45.000Z",
            "id": "1185159779259420673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipes do Corpo de Bombeiros e do Ex\u00e9rcito est\u00e3o fazendo uma opera\u00e7\u00e3o para combater o fogo e o desmatamento ilegal na maior reserva particular do patrim\u00f4nio natural do Brasil: https://t.co/sYm3QJSel4 #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "590128837",
            "created_at": "2019-10-18T11:42:40.000Z",
            "id": "1185159255357304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/QzFdNcoNyv"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-10-18T11:30:48.000Z",
            "id": "1185156271583969281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/qkwlF1qS06"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-10-18T11:26:09.000Z",
            "id": "1185155100718710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pagar\u00e1 por isso tudo??? https://t.co/KacT9nVDUw"
        },
        {
            "author_id": "43929504",
            "created_at": "2019-10-18T11:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "14594698",
                        "start": 69,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "70799317",
                        "start": 82,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185150676088905729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil @UOLNoticias @UOL https://t.co/09ZxlqtZT1"
        },
        {
            "author_id": "21461958",
            "created_at": "2019-10-18T11:02:06.000Z",
            "id": "1185149048489218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/TMA0Vn6vbO"
        },
        {
            "author_id": "2753401027",
            "created_at": "2019-10-18T10:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185148414494937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/qO4JlNdXSh via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "529517784",
            "created_at": "2019-10-18T10:52:48.000Z",
            "id": "1185146705962065921",
            "in_reply_to_user_id": "807785421354762242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marivoltei Ta pegando muito fogo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG. Deve ser de la."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-10-18T10:34:54.000Z",
            "id": "1185142202336456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA ISLAS LOS NEGRITOS\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ISLAS... https://t.co/vkCIQY66sj"
        },
        {
            "author_id": "78117959",
            "created_at": "2019-10-18T10:22:12.000Z",
            "id": "1185139006679457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anitaaaaaaaaaaaaaa, algu\u00e9m avisa a Anitta pelo amor de Deus https://t.co/g2DHrTutQc"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-18T10:19:32.000Z",
            "id": "1185138335859138561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sbcB8QktBC"
        },
        {
            "author_id": "635721964",
            "created_at": "2019-10-18T10:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31158674",
                        "start": 0,
                        "username": "_DanCosta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185135857323462656",
            "in_reply_to_user_id": "31158674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_DanCosta_ Isso pq ningu\u00e9m tirou foto nos lambes lambes de BH ... A dopamina era surreal .. ou no burrinho pintado de zebra no parque municipal ... Est\u00e1 vendo a recorda\u00e7\u00e3o da foto n\u00e3o e  moment\u00e2nea voc\u00ea olha foto lembra dos bastidores"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-10-18T10:03:13.000Z",
            "id": "1185134230394810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal de Porto Alegre suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o da produtora rural, Maira Santos de Souza, feita pelo ministro Ricardo Salles, para a chefia do Parque Nacional da... https://t.co/Ppl7NywR1B"
        },
        {
            "author_id": "1393653019",
            "created_at": "2019-10-18T09:12:25.000Z",
            "id": "1185121444134608897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/GialZMJJv5"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-10-18T09:06:06.000Z",
            "id": "1185119854652776453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva e ajude a viver! Amanh\u00e3, entre as 9h e as 13h, Colheita de Sangue - Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. Participe! https://t.co/67aZVwd7Cm"
        },
        {
            "author_id": "78315238",
            "created_at": "2019-10-18T07:26:20.000Z",
            "id": "1185094746588491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/ureUBq07Vs"
        },
        {
            "author_id": "48112539",
            "created_at": "2019-10-18T06:46:26.000Z",
            "id": "1185084708570443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Centro Logistico\" tenta usar lei de 1973 para obter \"licen\u00e7a\" e destruir \u00e1rea protegida em Paranapiacaba... https://t.co/xcAGmeEIDW #SantoAndre"
        },
        {
            "author_id": "195122448",
            "created_at": "2019-10-18T06:06:13.000Z",
            "id": "1185074584669827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As medidas de conten\u00e7\u00e3o est\u00e3o a altura das necessidades? https://t.co/2nrT7erEiX"
        },
        {
            "author_id": "3030135835",
            "created_at": "2019-10-18T05:25:51.000Z",
            "id": "1185064428104028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/AvIcRSGLMU"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-10-18T03:41:06.000Z",
            "id": "1185038064248336389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nPor oviajante369\n.\nEu n\u00e3o subo a montanha para que o mundo me veja! Eu subo a montanha para ver o mundo!\n.\n.\n.\nMorro do Couto a 2.680m no Parque Nacional de Itatiaia, amo essa foto \ud83d\ude4f\ud83d\udcf7\ud83d\ude0d..\n\n.\n.\n____\n\u2937 Siga-nos\u2026 https://t.co/MTVsqqtwWD"
        },
        {
            "author_id": "259422952",
            "created_at": "2019-10-18T03:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "983772996836970497",
                        "start": 0,
                        "username": "pleasevique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185032708713525248",
            "in_reply_to_user_id": "983772996836970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pleasevique Amiga a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica t\u00e1 pegando fogo desde cedo como assim c\u00ea n viu nada????"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2019-10-18T03:18:24.000Z",
            "id": "1185032355175489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil - 17/10/2019\nhttps://t.co/dplqcoDF7L"
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2019-10-18T03:15:02.000Z",
            "id": "1185031507561328641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/VHsDdMIQWI"
        },
        {
            "author_id": "75702550",
            "created_at": "2019-10-18T02:56:45.000Z",
            "id": "1185026905080246274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/zC3DchXzba"
        },
        {
            "author_id": "1242030151",
            "created_at": "2019-10-18T02:28:05.000Z",
            "id": "1185019689468157953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs entendem a gravidade dessa trag\u00e9dia??! https://t.co/pBaBRFhZ89"
        },
        {
            "author_id": "99400696",
            "created_at": "2019-10-18T02:14:44.000Z",
            "id": "1185016329566334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/AFEseCFaxI"
        },
        {
            "author_id": "970525760145543171",
            "created_at": "2019-10-18T02:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185014215171547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/MTtzJcFl32 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-10-18T01:58:09.000Z",
            "id": "1185012158712766470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A Reserva Extrativista (RESEX) do Rio Greg\u00f3rio \u00e9 uma das mais recentes reservas criadas no estado do Amazonas, no ano de 2009. \n\nConfira o texto completo e a galeria de fotos\nhttps://t.co/fEK5hSXDeY"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2019-10-18T01:37:26.000Z",
            "id": "1185006945628872705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Caverna Konglor.\n Tentamos visitar sempre que poss\u00edvel um Parque Nacional em cada pa\u00eds e no sul do Laos fomos at\u00e9 o Parque Nacional Phou Hin Poun para visitar a caverna de Konglor. O passeio \u00e9 muito\u2026 https://t.co/vOWKwSy8Rj"
        },
        {
            "author_id": "936367212105027589",
            "created_at": "2019-10-18T01:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1185004263606542342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/jQ1SNt72xT via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-10-18T01:13:25.000Z",
            "id": "1185000898617073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma \u00e1rea de grande diversidade, com uma linha costeira muito visitada por tartarugas para desovar... Elas voltam sempre \u00e0s mesmas praias e a de S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande foi onde tirei essa foto que estou usando de avatar. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/fXwDFZ3YtN"
        },
        {
            "author_id": "932620493294833664",
            "created_at": "2019-10-18T00:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184997406653341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/PaHVIxW7el via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "379328712",
            "created_at": "2019-10-18T00:59:20.000Z",
            "id": "1184997354694422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/dAtz5iKavY"
        },
        {
            "author_id": "309920049",
            "created_at": "2019-10-18T00:58:01.000Z",
            "id": "1184997025898811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/anDCXbNYyW"
        },
        {
            "author_id": "2235596608",
            "created_at": "2019-10-18T00:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14594698",
                        "start": 97,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "70799317",
                        "start": 110,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184996981468471296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/v2I2CwZxRV via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "19305313",
            "created_at": "2019-10-18T00:55:52.000Z",
            "id": "1184996485315944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que desgra\u00e7a. https://t.co/RY0zTM6lqu"
        },
        {
            "author_id": "197253003",
            "created_at": "2019-10-18T00:51:47.000Z",
            "id": "1184995454838280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso... https://t.co/7PRzq0ydh0"
        },
        {
            "author_id": "2554224981",
            "created_at": "2019-10-18T00:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "982222904568893446",
                        "start": 0,
                        "username": "metrodebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184993719747072001",
            "in_reply_to_user_id": "982222904568893446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metrodebh @Vsf_diretoria Proibido que todos vendem.  Dou bom dia sempre para o \"pipoca e um real\". N\u00e3o denuncio porque quem tem que fiscalizar e aqueles mo\u00e7os que s\u00f3 ficam na roleta de colete e mexendo com muie casada. Velocidade de pedalinho do parque municipal. Por isto a demora."
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-10-18T00:42:53.000Z",
            "id": "1184993216170483718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/23BBniRKVZ"
        },
        {
            "author_id": "1385360724",
            "created_at": "2019-10-18T00:42:42.000Z",
            "id": "1184993169651486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/HSZAluRFRj"
        },
        {
            "author_id": "36100951",
            "created_at": "2019-10-18T00:42:20.000Z",
            "id": "1184993076718325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/g6ufWqoXIC"
        },
        {
            "author_id": "1006016293475180544",
            "created_at": "2019-10-18T00:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "14594698",
                        "start": 93,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184990948478111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/ac7YbciU8J @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "140985094",
            "created_at": "2019-10-18T00:29:28.000Z",
            "id": "1184989839705477121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E OS AMBIENTALISTAS CONTINUAM CALADOS https://t.co/heRJIKIkl4"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-10-18T00:28:41.000Z",
            "id": "1184989643030315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/9kFAUA1JOe"
        },
        {
            "author_id": "21046787",
            "created_at": "2019-10-18T00:28:33.000Z",
            "id": "1184989610079899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil - QUE MERDA! https://t.co/U8lvbgXc5I"
        },
        {
            "author_id": "1630958960",
            "created_at": "2019-10-18T00:26:48.000Z",
            "id": "1184989169212362754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a UFMG ta pegando fogo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica nao poderei ir a aula amanha"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-10-18T00:25:05.000Z",
            "id": "1184988737324879873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Mancha de \u00f3leo atinge maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil https://t.co/1EYKgL9SeJ"
        },
        {
            "author_id": "744608803744792576",
            "created_at": "2019-10-18T00:23:42.000Z",
            "id": "1184988387046035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/sIf2Y6UKYf"
        },
        {
            "author_id": "85144088",
            "created_at": "2019-10-17T23:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1184976046438764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00d4\u00d4\u00d4\u00d4 guarda parque \ud83d\ude0e em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/pAZsamxwll"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-10-17T23:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1184975359504052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retorno do Rei Hamlet em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/OjOLeLCO4J"
        },
        {
            "author_id": "263480030",
            "created_at": "2019-10-17T22:50:25.000Z",
            "id": "1184964912168292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque\n#minoltalens #sonyalpha #a850 #fine #pb #bw #fullframe em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uSo60A41A2"
        },
        {
            "author_id": "173712825",
            "created_at": "2019-10-17T22:34:13.000Z",
            "id": "1184960837045370886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jovem grisalho \ud83c\udf1d em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3EtaIr6zk2"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-10-17T22:20:13.000Z",
            "id": "1184957314480164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Selada, em Resende https://t.co/TVjsLuuYCO"
        },
        {
            "author_id": "756308897888174080",
            "created_at": "2019-10-17T22:00:59.000Z",
            "id": "1184952474639224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou pro parque municipal com as meninas rs"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-10-17T22:00:29.000Z",
            "id": "1184952346352205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/NpjokLhk7J - Decis\u00e3o da Justi\u00e7a, outubro/2019, obriga demiss\u00e3o da produtora rural elevada por Ricardo Salles a chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, RS. https://t.co/AuAWNkM7g6"
        },
        {
            "author_id": "1055604991493394432",
            "created_at": "2019-10-17T22:00:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1184952303977193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/tJqzp2xIve"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-10-17T21:40:36.000Z",
            "id": "1184947341025042435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3leo chega a praias de Salvador e reserva extrativista no Maranh\u00e3o - Sustentabilidade - Estad\u00e3o https://t.co/m6UTV2sttz"
        },
        {
            "author_id": "3497159956",
            "created_at": "2019-10-17T21:39:46.000Z",
            "id": "1184947131750199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt pra completar \ud83c\udf3a\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/waUUxzz6og"
        },
        {
            "author_id": "47227545",
            "created_at": "2019-10-17T21:31:23.000Z",
            "id": "1184945021981736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor ecol\u00f3gico unir\u00e1 RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e o Parque Nacional do Pau Brasil - Bahia Dia a Dia https://t.co/8CDrt2G70U"
        },
        {
            "author_id": "477225768",
            "created_at": "2019-10-17T21:15:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80479459,
                        -21.84382511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1184940962835030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt com o moz\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83e\udd70 em Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/rMl6qXcvAd"
        },
        {
            "author_id": "1115686203582365696",
            "created_at": "2019-10-17T21:13:16.000Z",
            "id": "1184940464803401730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizamos hoje uma reuni\u00e3o da C\u00e2mara de Apoio T\u00e9cnico da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ira\u00ed. \nO Conselho se re\u00fane mensalmente para debater e deliberar sobre a\u00e7\u00f5es e atividades na APA, como loteamentos, condom\u00ednios, ind\u00fastrias, entre outros. https://t.co/d5emoU7EQu"
        },
        {
            "author_id": "3900771196",
            "created_at": "2019-10-17T21:04:54.000Z",
            "id": "1184938359119998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Biblioteca Parque Estadual\u00a0(BPE), antes conhecida como\u00a0Biblioteca P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro\u00a0e\u00a0Biblioteca Estadual Celso Kelly, \u00e9 uma\u00a0biblioteca p\u00fablica, espa\u00e7o da\u00a0Secretaria de Estado de\u2026 https://t.co/MUAmciecGP"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-10-17T21:01:42.000Z",
            "id": "1184937555135025158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar a Semana Lixo Zero e por isso, mulheres catadoras v\u00e3o promover uma Roda de Conversa nessa sexta-feira (18), a partir das 14h, no Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo, em Itaquera.\n\nParticipe! https://t.co/Fe1fdCC2a2"
        },
        {
            "author_id": "192366839",
            "created_at": "2019-10-17T20:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "454928928",
                        "start": 0,
                        "username": "amandacborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184934590861004801",
            "in_reply_to_user_id": "454928928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandacborges aquela na floresta nacional??? Fui uma vez e realmente mto bom mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-10-17T20:17:27.000Z",
            "id": "1184926417559212034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mistura de tons esverdeados e azul turquesa da \u00e1gua impressionam e o imponente vulc\u00e3o Osorno que domina a paisagem de fundo tamb\u00e9m. Parque Nacional Vicente Perez Rosales - Chile https://t.co/p5I3jb9LD3"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-17T20:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9667,
                        -12.65
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c62824884db55533"
            },
            "id": "1184923794173054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheiro jacsonpaiva na Cachoeirinha, Parque Municipal da Muritiba, Chapada Diamantina, Len\u00e7\u00f3is - Bahia.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: carvalhosilva5\n.\n.\n.\nA Cachoeirinha \u00e9 um dos bel\u00edssimos atrativos do Parque da Muritiba (Serrano). A\u2026 https://t.co/djyrWRtrYD"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2019-10-17T20:04:25.000Z",
            "id": "1184923137328254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil filhotes de quel\u00f4nios foram devolvidos \u00e0 natureza na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Nhamund\u00e1, na regi\u00e3o do Lago do Miau, na zona rural de Nhamund\u00e1 (a 383 km de Manaus em linha reta).  #Maisdemilfilhotesdequel\u00f4niosforamdevolvidos\u00e0naturezana\u00c1r https://t.co/7ifv0Fhdb8 https://t.co/w0263rGf5t"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-10-17T19:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "38790549",
                        "start": 108,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "253034260",
                        "start": 122,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "132563060",
                        "start": 131,
                        "username": "cdleunapolis"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "44677414",
                        "start": 145,
                        "username": "ecoturbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184921037726797825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor ecol\u00f3gico ligar\u00e1 RPPN Esta\u00e7\u00e3o #Veracel e Parque Nacional do Pau Brasil. \nhttps://t.co/J4jRq9g9OT / @brasil_IBAMA @ICMBio  @cdleunapolis @ecoturbr"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2019-10-17T19:25:23.000Z",
            "id": "1184913315060944897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protejam o Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/iLRX7qNDl3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-17T19:18:02.000Z",
            "id": "1184911463179272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Registro de uma on\u00e7a-pintada GR\u00c1VIDA no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc06\u2764\ufe0f\n\nC\u00e2mera registrou a f\u00eamea desconhecida pelos pesquisadores do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, ela recebeu o nome de \u00cdndia. \ud83d\ude0d https://t.co/2CjtU8AVHU"
        },
        {
            "author_id": "307315975",
            "created_at": "2019-10-17T19:13:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1184910378364477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/m76qsLvGTp https://t.co/ZbQFcWC4X0"
        },
        {
            "author_id": "3826877073",
            "created_at": "2019-10-17T19:09:24.000Z",
            "id": "1184909292987510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/d15rWSRqu6"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-10-17T19:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "351122212",
                        "start": 59,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00992,
                        -16.86653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ba825367d60b693"
            },
            "id": "1184908722105212929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver da da Estiva, Parque Estadual de Botumirim -MG.\nSEGUE: @nortedeminasmg \nCr\u00e9dito: Eduardo Gomes\n\n#botumirim #botumirimmg #nortedeminas #parqueestadualdebotumirim #mg #minas #natureza #flora em Botumirim, Minas\u2026 https://t.co/C1TsFryzi3"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-10-17T19:01:39.000Z",
            "id": "1184907341264838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00cdndia tem registro in\u00e9dito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1FJNKFP9lM"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2019-10-17T18:38:56.000Z",
            "id": "1184901625552527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a uma escapadinha rom\u00e2ntica numa das mais belas paisagens de Portugal. No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas, encontra o #Hotel #S\u00e3oBento e l\u00e1 poder\u00e1 desfrutar de descanso, paz e sabores tradicionais! #romance \ud83d\ude09 https://t.co/hQe2BvNa1G https://t.co/BUiC5NcWiY"
        },
        {
            "author_id": "3362476599",
            "created_at": "2019-10-17T18:35:52.000Z",
            "id": "1184900853083312135",
            "in_reply_to_user_id": "3362476599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os dados mais preocupantes s\u00e3o os que apontam para o desmatamento de locais que deveriam ser vigiados pelo Estado, como unidades de conserva\u00e7\u00e3o e terras ind\u00edgenas. O maior \u00e1rea desmatada foi a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Triunfo do Xingu, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,\nno Par\u00e1.\""
        },
        {
            "author_id": "3120245097",
            "created_at": "2019-10-17T18:15:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1184895622555541506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Como tem uma galera que n\u00e3o \u00e9 da UFMG que v\u00ea o que eu posto aqui, acho v\u00e1lido mostrar que a situa\u00e7\u00e3o t\u00e1 complicada. A galera da facul j\u00e1 confirmou que o fogo t\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e eu acabei de ficar sabendo que chegou no BHTec e evacuaram l\u00e1. Pois \u00e9, galera, t\u00e1 foda https://t.co/NPN7K4DiA2"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-10-17T17:58:35.000Z",
            "id": "1184891472258187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO - O Naturatins convoca os membros do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado (APASL), para reuni\u00e3o ordin\u00e1ria que ocorrer\u00e1 nesta sexta-feira, 18, \u00e0s 9h, no audit\u00f3rio da Sede do Instituto. https://t.co/ykjZL2cTpl https://t.co/BoId2qYYK2"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-10-17T17:36:00.000Z",
            "id": "1184885786673647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de manejo ambiental do Parque Nacional da Tijuca trabalha firme pra garantir o crescimento da flora nativa replantada. Clique em https://t.co/DfQVrU4mm3 e conhe\u00e7a mais uma a\u00e7\u00e3o dos nossos monitores, que contribu\u00edram muito para o sucesso do trabalho dos volunt\u00e1rios. https://t.co/JLtrhWIvyC"
        },
        {
            "author_id": "88153120",
            "created_at": "2019-10-17T17:27:31.000Z",
            "id": "1184883653165359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquiteto jaraguaense cria projeto incr\u00edvel para o Parque Municipal de Eventos, veja as fotos https://t.co/yC8DRZrDiQ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-17T17:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "34952919",
                        "start": 0,
                        "username": "H2FOZ"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "836730134",
                        "start": 167,
                        "username": "portalfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184879256314220544",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@H2FOZ Os reajustes dos valores nos parques nacionais \u00e9 anual, obedecendo ao \u00cdndice de Pre\u00e7os ao Consumidor (IPCA), para repor as perdas da infla\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude42\n\nSaiba mais no @PortalFoz.  \u2728\n\nIngresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado dia 1\u00ba de novembro: https://t.co/Km8z8ctobP"
        },
        {
            "author_id": "3253049032",
            "created_at": "2019-10-17T17:09:55.000Z",
            "id": "1184879224819240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19/11/07]: O Parque Municipal Affonso Crist\u00f3v\u00e3o Wallauer recebeu muitos visitantes https://t.co/41VMBgrMVS #express\u00e3oregional #geral #salvadordosul #NoticiasDoSul"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-17T16:43:55.000Z",
            "id": "1184872679389749253",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udccd Floresta Nacional de Canela #RioGrandeDoSul\n\ud83d\udcf7 Roberto Castro #MTur https://t.co/ust3moqa6l"
        },
        {
            "author_id": "33479687",
            "created_at": "2019-10-17T16:41:38.000Z",
            "id": "1184872106850304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de El Calafate, o Glaciar Perito Moreno pertence ao Parque Nacional dos Glaciares. Apesar de sua grandiosidade \u00e9 apenas o quinto maior da Am\u00e9rica Latina, a\u2026 https://t.co/gvJnEYwka7"
        },
        {
            "author_id": "263480030",
            "created_at": "2019-10-17T16:27:53.000Z",
            "id": "1184868644880187394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque\n#minoltalens #sonyalpha #a850 #fine #pb #bw #fullframe em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/I3QezvjcV0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-17T16:27:02.000Z",
            "id": "1184868431373447168",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Rodamos mais um pouco \ud83d\ude97 e chegamos em #Canelas, no #RioGrandeDoSul. Aqui, a Floresta Nacional possui 557 hectares. \ud83d\ude0d Quem passa por aqui pode ver um rico acervo de dioramas, fazer atividades interativas, al\u00e9m de poder visitar o interior de um tronco de arauc\u00e1ria! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "402352801",
            "created_at": "2019-10-17T16:14:32.000Z",
            "id": "1184865286295642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de conserva\u00e7\u00e3o florestal melhora a vida de fam\u00edlias em reserva extrativista de Rond\u00f4nia https://t.co/A8ItJCjS2B"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-10-17T16:13:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1038100471687393280",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoBastos83"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184864944791179266",
            "in_reply_to_user_id": "1038100471687393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoBastos83 Oi, Bruno. Boa tarde! Uma pena o link n\u00e3o ter funcionado. A gente testou aqui o mesmo link encurtado e funcionou \ud83d\ude15\nMas, pra voc\u00ea n\u00e3o deixar de conferir o conte\u00fado, se puder, acesse o link original. \u00c9 este aqui: https://t.co/a9zo0HILtW https://t.co/89eUb77JzX"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-10-17T16:00:00.000Z",
            "id": "1184861627549663233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os eventos s\u00e3o de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da esp\u00e9cie e para pr\u00e9-consulta e abertura da consulta p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Sauim.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Consci\u00eanciaLimpa\n\nhttps://t.co/Imx8QN4GCE"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2019-10-17T15:53:55.000Z",
            "id": "1184860096041488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; caracter\u00edsticas apontam gravidez do animal \ud83e\udd70 #MeioDiaPR https://t.co/yienmWN5a2"
        },
        {
            "author_id": "90721593",
            "created_at": "2019-10-17T15:28:33.000Z",
            "id": "1184853714206691329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de conserva\u00e7\u00e3o florestal melhora a vida de fam\u00edlias em reserva extrativista de Rond\u00f4nia https://t.co/S3PSlpw2fc"
        },
        {
            "author_id": "1003107015785435136",
            "created_at": "2019-10-17T15:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "629888570",
                        "start": 0,
                        "username": "iBramussi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184853310370648071",
            "in_reply_to_user_id": "629888570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iBramussi hospital perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3900881194",
            "created_at": "2019-10-17T15:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1184851668606820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Qual sua primeira lembran\u00e7a da Galo Runners? Conta pra gente. \n\nHoje fazem 4 anos da primeira foto oficial da Galo Runners.\n17/10/2015, Corrida das Ci\u00eancias M\u00e9dicas, no Parque Municipal.\nNascemos no mesmo local que\u2026 https://t.co/XFhLUm0Q3G"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-17T15:10:04.000Z",
            "id": "1184849062429888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As visitas t\u00e9cnicas no #sul continuam. Hoje paramos em S\u00e3o Francisco de Paula, no #RioGrandeDoSul, localizado na regi\u00e3o das hort\u00eansias, e onde est\u00e1 situada a hist\u00f3rica Floresta Nacional que leva o nome do munic\u00edpio.\n\n\ud83d\udcf7 Prefeitura Municipal de S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/3nSXB6yax8"
        },
        {
            "author_id": "967961279464984576",
            "created_at": "2019-10-17T15:05:22.000Z",
            "id": "1184847879246098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o sinistro do meio ambiente, presidente do Ibama e Petrobras querem meter m\u00e3o no Parque Nacional de Abrolhos, somando com o Nordeste na luta elei\u00e7\u00f5es/e p\u00f3s contra o \"sistema\"... essa zorra \u00e9 proposital, \u00e9 MAIS UM CRIME AMBIENTAL GIGANTESCO!\n\n#tamojuntobmd"
        },
        {
            "author_id": "9042382",
            "created_at": "2019-10-17T15:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "200610355",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosilva_to"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1184847716137996289",
            "in_reply_to_user_id": "200610355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosilva_to E passando por cima de um Parque Nacional e de duas Terras Ind\u00edgenas. Como se n\u00e3o tivesse nada e ningu\u00e9m l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-10-17T15:01:27.000Z",
            "id": "1184846893488234497",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual Tucum\u00e3 foi a unidades mais afetada \u2014a explora\u00e7\u00e3o na \u00e1rea representou 57% do total em UCs."
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-10-17T14:59:23.000Z",
            "id": "1184846373650358273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja\u00a0v\u00eddeo https://t.co/ebEC7qsvzG https://t.co/FRw28STBA1"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2019-10-17T14:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "1312158878",
                        "start": 259,
                        "username": "nandahudson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184842802989092870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem ama a #natureza, curte trilhas e uma boa #aventura, a\u00ed vai a dica: Trilha Castelos do A\u00e7\u00fa.\ud83c\udf04 Se voc\u00ea tem um bom preparo f\u00edsico, o esfor\u00e7o vale a pena!\ud83d\ude09\nInforma\u00e7\u00f5es:\n\n\ud83d\udcdeParque Nacional da Serra dos Org\u00e3os: (24) 2236-0464\n\ud83d\udcdeDisque Turismo: 0800 024 1516\n\ud83d\udcf8@nandahudson https://t.co/dKwcPGijSG"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2019-10-17T14:40:31.000Z",
            "id": "1184841627556352003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia do arquiteto foi tornar o local em um parque que pudesse ser usado todos os dias pelos jaraguaenses: https://t.co/kziz1MbJZg\n\n#ENTRETENIMENTO https://t.co/kziz1MbJZg"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-17T14:40:20.000Z",
            "id": "1184841578784919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos mobilizando aos nossos interesses de conserva\u00e7\u00e3o para o Ecoturismo eficiente. https://t.co/tUdg6LRyVC"
        },
        {
            "author_id": "765538820",
            "created_at": "2019-10-17T14:07:31.000Z",
            "id": "1184833320670158850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA CAIXA DE F\u00d3SFORO!!!!\nCOMO EXPLICAR EST\u00c1 CURIOSA, MARAVILHOSA  E ENIGM\u00c1TICA  FORMA\u00c7\u00c3O  ROCHOSA EM TERES\u00d3POLIS?????\n \nEsta pedra equilibrada em uma montanha no Vale dos Frades, no Parque  Estadual dos Tr\u00eas\u2026 https://t.co/mHFicVRCXo"
        },
        {
            "author_id": "967961279464984576",
            "created_at": "2019-10-17T14:06:54.000Z",
            "id": "1184833165342494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei do leil\u00e3o para a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo de sete blocos mar\u00edtimos do ladinho ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, apenas o arquip\u00e9lago com a maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul.\nArranjo com aval do ministro do meio ambiente, presidente do Ibama e... Petrobr\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1141413388385443841",
            "created_at": "2019-10-17T14:04:00.000Z",
            "id": "1184832435009122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, v\u00e3o se reunir com v\u00e1rias autoridades do Planalto.\n\nhttps://t.co/zZWN6J0TVF"
        },
        {
            "author_id": "469487862",
            "created_at": "2019-10-17T13:59:03.000Z",
            "id": "1184831191003881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the woods \u2014 \u00e0 Parque Nacional La Campana https://t.co/Ai3sCQdKTv"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2019-10-17T13:57:44.000Z",
            "id": "1184830860152967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos https://t.co/GwsS8PTOiw https://t.co/G4RjU3Xczt"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-10-17T13:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.05,
                        -15.0167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1184830173473955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, maravilhas do Cerrado Mineiro.\nEssa unidade de conserva\u00e7\u00e3o Federal localizada na regi\u00e3o norte do estado de Minas Gerais possui 56 mil hectares e tem como lim\u00edtrofes as cidades\u2026 https://t.co/mruVbx4WWu"
        },
        {
            "author_id": "342190269",
            "created_at": "2019-10-17T13:11:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1184819294946955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de hoje em dia,  caso voces nao tenham nada pra fazer,  passem longe do Parque Municipal. \nAhhh se isso tivesse acontecido dia 25/03/1908, hoje ter\u00edamos Paz."
        },
        {
            "author_id": "91179285",
            "created_at": "2019-10-17T13:11:15.000Z",
            "id": "1184819159823196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive um sonho que misturou fortnite, catolicismo, shopping, parque nacional, empresa j\u00fanior, drone, estresse e paix\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2019-10-17T13:07:02.000Z",
            "id": "1184818101684228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe 1\u00ba Encontro de Caminh\u00f5es de Itajub\u00e1\nPor SECOM PMI\n#conex\u00e3oitajub\u00e1 #conexaoitajuba #encontrodecaminh\u00f5es\nhttps://t.co/12Okwc4YVt\nhttps://t.co/b63IppKozC https://t.co/LDP1WsLcM8"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-10-17T12:50:23.000Z",
            "id": "1184813908856594433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeo https://t.co/TWoiHU2Zfe"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-10-17T12:50:12.000Z",
            "id": "1184813863084142593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeo https://t.co/fU8KX9DbYY"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-10-17T12:50:08.000Z",
            "id": "1184813845350699009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeo https://t.co/IIN0W8m6NL"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-10-17T12:50:06.000Z",
            "id": "1184813839105351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada que pode estar gr\u00e1vida \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeo https://t.co/O9g7dJb94M"
        },
        {
            "author_id": "2854548795",
            "created_at": "2019-10-17T12:47:17.000Z",
            "id": "1184813128946782210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um projeto incr\u00edvel pra cidade! Queria que esse parque se tornasse real! https://t.co/98jwDstlo2"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-10-17T12:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1184811786882768897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzeiro \ud83d\udcaf\ns\u00f3 gratid\u00e3o \ud83e\udd70 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/h7oDU0H7Hi"
        },
        {
            "author_id": "1103464755510030336",
            "created_at": "2019-10-17T12:40:38.000Z",
            "id": "1184811457898307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem fui pro shopping Aki de m.oc e cheguei l\u00e1 almocei, entrei no grindr e achei um gatinho q vc (quase rola banheirao com outros) de l\u00e1 sa\u00edmos cv tomamos a\u00e7a\u00ed,  anjo, neurotiquinho mas um amor, da\u00ed decidimos ir para o parque municipal, chegamos l\u00e1 CV e j\u00e1 era tipo tarde kkkk.."
        },
        {
            "author_id": "1018927578873237505",
            "created_at": "2019-10-17T12:27:52.000Z",
            "id": "1184808243123671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf42\n#repost #tbt em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/bCwKTiHynI"
        },
        {
            "author_id": "64516071",
            "created_at": "2019-10-17T12:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2688010903",
                        "start": 0,
                        "username": "glendachapab"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "771955592",
                        "start": 14,
                        "username": "PaisajesGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184805355521560576",
            "in_reply_to_user_id": "2688010903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glendachapab @PaisajesGeo No. El Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abarca los municipios de Primeira Cruz, Santo Amaro y Barreirinhas, en el estado de Maranh\u00e3o.\n\nO planeta Vomir en la pel\u00edcula Avengers Infinity War: https://t.co/ydilbe6Hrm"
        },
        {
            "author_id": "64516071",
            "created_at": "2019-10-17T12:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1155691903",
                        "start": 0,
                        "username": "_nicolezcano"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "771955592",
                        "start": 14,
                        "username": "PaisajesGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184805153167290369",
            "in_reply_to_user_id": "1155691903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_nicolezcano @PaisajesGeo Uno de los m\u00e1s bellos escenarios brasile\u00f1os, el Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abarca los municipios de Primeira Cruz, Santo Amaro y Barreirinhas, en el estado de Maranh\u00e3o.\n\nO planeta Vomir en la pel\u00edcula Avengers Infinity War: https://t.co/ydilbe6Hrm"
        },
        {
            "author_id": "64516071",
            "created_at": "2019-10-17T12:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "737066610066874369",
                        "start": 0,
                        "username": "Valensama1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "771955592",
                        "start": 12,
                        "username": "PaisajesGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184805124310556673",
            "in_reply_to_user_id": "737066610066874369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valensama1 @PaisajesGeo Uno de los m\u00e1s bellos escenarios brasile\u00f1os, el Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abarca los municipios de Primeira Cruz, Santo Amaro y Barreirinhas, en el estado de Maranh\u00e3o.\n\nO planeta Vomir en la pel\u00edcula Avengers Infinity War: https://t.co/ydilbe6Hrm"
        },
        {
            "author_id": "2552253458",
            "created_at": "2019-10-17T11:45:04.000Z",
            "id": "1184797472612327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt...Argentina/Patag\u00f4nia, grafia com origem na palavra \"patagones\", nome que os espanh\u00f3is davam aos \u00edndios teuelches, habitantes originais da regi\u00e3o. A Cidade de El Calafate \u00e9 o principal acesso ao Parque Nacional\u2026 https://t.co/4ngxUh707C"
        },
        {
            "author_id": "180758814",
            "created_at": "2019-10-17T11:42:13.000Z",
            "id": "1184796754014810113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO: A audi\u00eancia sobre  o parque Municipal foi adiada."
        },
        {
            "author_id": "1892291491",
            "created_at": "2019-10-17T11:38:40.000Z",
            "id": "1184795861982830593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse Monte das Ora\u00e7\u00f5es existe uma trilha. A \u00e1rea est\u00e1 inserida no Parque Estadual da Serra da Tiririca! https://t.co/64M3g2ZTrN"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-10-17T11:30:27.000Z",
            "id": "1184793794182553602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas na Revista\u00a0Viajar https://t.co/mWLrm48YVj https://t.co/xtdpWCA7Nv"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-10-17T11:30:21.000Z",
            "id": "1184793768815484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SEMA divulgou a lista de munic\u00edpios que v\u00e3o receber ICMS Ecol\u00f3gico. Receber\u00e3o a parcela munic\u00edpios que tenham uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou que sejam diretamente influenciados por ela, ou ainda, com mananciais de abastecimento p\u00fablico. \n#bandnewsfmgoiania \nFoto: reprodu\u00e7\u00e3o. https://t.co/83i1r9wC08"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-10-17T11:25:53.000Z",
            "id": "1184792644863643653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA ISLA GUAYABO\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ISLA GUAYABO... https://t.co/lxcQYgO9fq"
        },
        {
            "author_id": "1012475260933898240",
            "created_at": "2019-10-17T11:24:07.000Z",
            "id": "1184792198057025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria um show no Parque Municipal a noite com Na\u00e7\u00e3o Zumbi, BNegao, Baiana System, Boogie Naipe, RoodBoss, Criolo e acho que tava bom"
        },
        {
            "author_id": "216548703",
            "created_at": "2019-10-17T11:15:51.000Z",
            "id": "1184790118789464065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o empreendimento prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de resid\u00eancias de alto padr\u00e3o, pousadas, aeroporto, p\u00eder para mais de 150 barcos e um campo de golfe. O im\u00f3vel est\u00e1 situado em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\" ah, vai tomar no cu sabe \n\nhttps://t.co/PdKOF0OK8e"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2019-10-17T11:12:15.000Z",
            "id": "1184789213528707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00cdndia tem registro in\u00e9dito no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/JNINRo0dzJ"
        },
        {
            "author_id": "1137581080788307968",
            "created_at": "2019-10-17T11:06:11.000Z",
            "id": "1184787686940434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outrossim, tou doido pra passear no parque estadual rupestre de monte alegre"
        },
        {
            "author_id": "910077042",
            "created_at": "2019-10-17T10:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1184784251851628548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #anos50 meus av\u00f3s paternos Venina e Gl\u00e9rio #rip. Meu pai \u00e9 a primeira crian\u00e7a da esquerda para direita. As crian\u00e7as restantes voc\u00eas v\u00e3o ter que advinhar. em Parque Municipal Belo\u2026 https://t.co/K2eI4XmGuP"
        },
        {
            "author_id": "2300494729",
            "created_at": "2019-10-17T10:31:27.000Z",
            "id": "1184778947105607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu so queria andar a toa no parque municipal e pedir  muito ?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-17T10:05:36.000Z",
            "id": "1184772439043006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/I8Ei0QE2GL"
        },
        {
            "author_id": "2980561324",
            "created_at": "2019-10-17T10:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1184771736958570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt na minha terra (s\u00f4 min\u00earo sim, s\u00f4!). em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/viy0AcARXC"
        },
        {
            "author_id": "1184505316215578625",
            "created_at": "2019-10-17T09:47:13.000Z",
            "id": "1184767814630100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visita no parque municipal slk kkkk paia dms \no trem ta feio https://t.co/cgWotEEXik"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-10-17T09:03:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184756831928893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-10-17T07:16:28.000Z",
            "id": "1184729877133561857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nevada de 1954. Parque Municipal https://t.co/fPBI6ZtI5A"
        },
        {
            "author_id": "18029931",
            "created_at": "2019-10-17T06:01:48.000Z",
            "id": "1184711084483194881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o do livro oferece uma semana de atra\u00e7\u00f5es na Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/z1X5bJ94b3"
        },
        {
            "author_id": "3253049032",
            "created_at": "2019-10-17T05:34:01.000Z",
            "id": "1184704094897950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[3/10/07]: Nos finais de semana dos dias 15 e 16, 29 e 30, no Parque Municipal https://t.co/OpVra8vS0M #express\u00e3oregional #geral #s\u00e3opedrodaserra #NoticiasDoSul"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-10-17T05:18:47.000Z",
            "id": "1184700259441762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed https://t.co/Vzh5VPyCi3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-10-17T05:18:41.000Z",
            "id": "1184700236490575873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed https://t.co/pf7RHmQP2Q"
        },
        {
            "author_id": "1478453898",
            "created_at": "2019-10-17T04:55:03.000Z",
            "id": "1184694289231691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no meio de um parque estadual, duas janelas abertas e um ventilador, querer mais o que, Deus? brigadaaa"
        },
        {
            "author_id": "1128462870881161216",
            "created_at": "2019-10-17T03:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "74769832",
                        "start": 183,
                        "username": "unila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184675960333000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores da UNILA descobrem novas esp\u00e9cies de insetos.\n\nForam dez novos tipos dos conhecidos como esperan\u00e7a (fam\u00edlia Tettigoniidae), no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI). #Insetos @unila \n\nhttps://t.co/NhfHIhbs9I"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2019-10-17T03:18:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1184670012310728706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito emocionada pq fui convidada pra ir no Kuarup que \u00e9 um ritual ind\u00edgena e acontece com uma grande quantidade de pessoas, \u00e9 basicamente um evento qnd ocorre\nnele se re\u00fanem v\u00e1rias, qui\u00e7\u00e1 todas, as etnias do Alto Xingu (uma parte do parque Nacional ind\u00edgena do Xingu)"
        },
        {
            "author_id": "302903229",
            "created_at": "2019-10-17T03:15:41.000Z",
            "id": "1184669282384449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha no parque do Lago azul. 16/10/2019. \u2014 em Parque Estadual Lago Azul https://t.co/YF8A6NQJqT"
        },
        {
            "author_id": "3053095899",
            "created_at": "2019-10-17T02:46:20.000Z",
            "id": "1184661895917264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00ed no promove no centro, perto do parque municipal ?!?!!!? Alguem vai fazer la tb? Me deem uma luz"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-10-17T02:42:09.000Z",
            "id": "1184660844761829377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 vagas para as \u00e1reas de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, pesquisa cient\u00edfica e manejo de trilhas. https://t.co/NbKP5k3wuS"
        },
        {
            "author_id": "315790765",
            "created_at": "2019-10-17T02:32:02.000Z",
            "id": "1184658297384771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui cancelado parque Nacional de folga hj noturno msm lado da entrada do meu quarto de azul assim como se fosse uma coisa normal n\u00e9 https://t.co/qOmuGPMXD1"
        },
        {
            "author_id": "1047980621686099968",
            "created_at": "2019-10-17T02:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1025060851605286913",
                        "start": 0,
                        "username": "SarroMauricio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184658171027218433",
            "in_reply_to_user_id": "1025060851605286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SarroMauricio Que consci\u00eancia, o Pacheco foi o guia do meu grupo, fizemos a trilha do Parque Nacional com ele, uma trilha dif\u00edcil, dia inteiro debaixo de um sol escaldante. Mas valeu muito a pena, conhecemos a Cachoeira do Rio Preto. Maravilhosa. Fiquei 1 semana l\u00e1. Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s. Amei"
        },
        {
            "author_id": "23515600",
            "created_at": "2019-10-17T01:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11550432",
                        "start": 0,
                        "username": "mateusgmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184650012111835136",
            "in_reply_to_user_id": "11550432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusgmm Queria voltar no tempo, l\u00e1 no dia que aqueles moleques se reuniram no parque municipal e criaram esse maldito time, e bota eles tudo pra correr"
        },
        {
            "author_id": "2305690178",
            "created_at": "2019-10-17T01:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.755992,
                        -11.536523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b948db96030055e6"
            },
            "id": "1184645909071532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o temerei mal algum porque tu estais sempre comigo\" \n#chapadadiamantina #bahia\u2764\ufe0f #parquechapadadiamantina #vidaaoarlivre #vida #vibepositiva #semprecomvc \n\ud83d\udcf7: ubertirodrigo em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/QxcNFbjxIN"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-10-17T01:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "2777317944",
                        "start": 196,
                        "username": "trailwandering"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184638224356073476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nOs c\u00e9us ser\u00e3o da mesma cor\nonde quer que voc\u00ea for.\n\u2014 prov\u00e9rbio iraniano\n\u2800\nO mundo que voc\u00ea espera viver\ndepende muito do modo como voc\u00ea o v\u00ea.\n\u2800\nFoto no Parque Nacional do Glaciar em Montana por @trailwandering https://t.co/eKhXPqcak1"
        },
        {
            "author_id": "77200757",
            "created_at": "2019-10-17T01:08:48.000Z",
            "id": "1184637351160668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando agora no Mais Globosat... Parque nacional das sempre-vivas... Coisa linda este nosso Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1042156446",
            "created_at": "2019-10-17T01:08:04.000Z",
            "id": "1184637163843047425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pro parque municipal e vi um bicho pregui\u00e7a na arvore taaao fofinho"
        },
        {
            "author_id": "151152732",
            "created_at": "2019-10-17T01:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18947864,
                        -28.46341507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1184636745112903681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#showamadobatista \n#paiefilho \n#lindo#seguindoacarreiradopai\n#sucesso em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/3b4eGQmr1P"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-17T00:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.52898,
                        -22.29455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1184628372426633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caixa de F\u00f3sforo, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Fotos: vitormarigo\n.\n.\n.\n\ud83d\udc49 Use #trilheirosdobrasil e tamb\u00e9m compartilhe suas aventuras conosco.\n.\n. em Caixa De F\u00f3sforo https://t.co/86Jv34NKYD"
        },
        {
            "author_id": "39881108",
            "created_at": "2019-10-17T00:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "426723697",
                        "start": 188,
                        "username": "Havenlust"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184628339996348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Belo espet\u00e1culo da natureza \ud83d\udc97\n\nArco-\u00edris na Cachoeira de Lava \u201cFirefall\u201d, do Parque Nacional de Yosemite, que fica nas montanhas da Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, EUA \ud83c\udf08\ud83d\udca7\n\nvia Scott Hefti \u2618 (@Havenlust)\nhttps://t.co/I1zb7se9Y8"
        },
        {
            "author_id": "948604365996257280",
            "created_at": "2019-10-17T00:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "212781549",
                        "start": 125,
                        "username": "inep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184626190662950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KKKKKK 6 FODENDO LUGARES PR\u00d3XIMOS PRA FAZER A PROVA... \nPQ DIABOS VOU TER Q FAZER LA NA PQP PERTO DO PARQUE MUNICIPAL ?!?! \n\n@inep OQ ACONTECEU ESSE ANO ?!?!"
        },
        {
            "author_id": "1149351701075386375",
            "created_at": "2019-10-17T00:13:53.000Z",
            "id": "1184623530245263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando pelos pequenos moradores do Parque Nacional do Itatiaia...\nTarantula ou Caranguejeira, aracn\u00eddeo da fam\u00edlia Theraphosidae.\n#tarantula #caranguejeira #dominioselvagem #natureza #pni #vidaselvagem #intothewild #sobrevivencia #naturezaselvagem #survivorman #brasil https://t.co/7iNPDDTFvK"
        },
        {
            "author_id": "2905132893",
            "created_at": "2019-10-17T00:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "358509084",
                        "start": 0,
                        "username": "colemarkin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184622638171377666",
            "in_reply_to_user_id": "358509084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colemarkin Se eu pudesse voltar no tempo eu voltava pro dia\u00a025 de mar\u00e7o de 1908 e matava um grupo de estudantes que se reuniu no coreto do Parque Municipal de BH...eu evitaria a funda\u00e7\u00e3o da desgra\u00e7a desse time filho da puta."
        },
        {
            "author_id": "364460031",
            "created_at": "2019-10-17T00:04:31.000Z",
            "id": "1184621173419794434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve um dia que eu tava caminhando com ela no parque municipal, a\u00ed um morador de rua do lado levantou da grama e come\u00e7ou a gritar \u201cEI VALENTINA EI\u201d e a Valentina cumprimentou ele kkkkkk \n\n~detalhe que ela s\u00f3 cumprimenta quem ela conhece~"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-10-16T23:59:57.000Z",
            "id": "1184620022989230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro\u00a0D\u00b4Arcos https://t.co/O87eyfVxqh https://t.co/nhkKTmIHHz"
        },
        {
            "author_id": "70211016",
            "created_at": "2019-10-16T23:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1184608458831589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rol\u00eazin bom com os amigos que gosto \ud83d\udcab em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yCk1YSinzh"
        },
        {
            "author_id": "57708102",
            "created_at": "2019-10-16T22:56:33.000Z",
            "id": "1184604070654480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui. \u2014 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3qtLQA4mGr"
        },
        {
            "author_id": "356565722",
            "created_at": "2019-10-16T22:41:18.000Z",
            "id": "1184600229338853377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m tinha que ter feito uma chassina no parque municipal em 1908 ... time maldito"
        },
        {
            "author_id": "80089295",
            "created_at": "2019-10-16T22:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1184596524635963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Casamento Amanda e\u00a0J\u00falio no\u00a0mirante morro dos veados do\u00a0Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/GZv12WvgTQ"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-10-16T22:18:12.000Z",
            "id": "1184594417962962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, eu tive a honra e o prazer de conhecer o Seu Noca, um antigo morador da comunidade Zabel\u00ea, que foram removidos de onde moravam para a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional. https://t.co/VGqiKZR2NL"
        },
        {
            "author_id": "309284254",
            "created_at": "2019-10-16T21:39:00.000Z",
            "id": "1184584553106759684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f  com meu bem em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/sl1oXkdN0u"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-10-16T21:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1184577041645088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/g17PS4SgwF"
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2019-10-16T21:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42377017,
                        -3.85249732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1184575321468739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/C2yHOuiwht"
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2019-10-16T21:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42377017,
                        -3.85249732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1184574773168349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/TJePh4wtr5"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2019-10-16T20:53:36.000Z",
            "id": "1184573128854458369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal realizar uma aventura incr\u00edvel na \u00c1frica?\nSavanas, animais selvagens, montanhas e rota do vinho!\n\nGrupo especial saindo de Piracicaba com roteiro incr\u00edvel pela Cidade de Cabo,\nJoanesburgo e Parque Nacional\u2026 https://t.co/R25nJwkcFP"
        },
        {
            "author_id": "1106333521264758784",
            "created_at": "2019-10-16T20:43:17.000Z",
            "id": "1184570532437606400",
            "in_reply_to_user_id": "1106333521264758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8-\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "58535261",
            "created_at": "2019-10-16T20:24:42.000Z",
            "id": "1184565853402157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar maravilhoso..... \u2014 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/NJpEoX0xnG"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-10-16T20:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184560443278417924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 ref\u00fagio para as aves e para\u00edso dos observa... https://t.co/zECjCz9OfE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2019-10-16T19:44:02.000Z",
            "id": "1184555620696899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rel\u00f3gio do sol; equin\u00f3cio - Parque estadual do Ibitipoca-MG/BRA https://t.co/X7gBuuuBda"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2019-10-16T19:41:45.000Z",
            "id": "1184555046941483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Ibitipoca-MG/BRA https://t.co/4Vb0rYwyxX"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2019-10-16T19:38:54.000Z",
            "id": "1184554326808657921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do \"Ibitipoca\"-MG/BRA https://t.co/EFz9jP7FsD"
        },
        {
            "author_id": "64516071",
            "created_at": "2019-10-16T19:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "175496925",
                        "start": 0,
                        "username": "mitre470"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "771955592",
                        "start": 10,
                        "username": "PaisajesGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184554104569389058",
            "in_reply_to_user_id": "175496925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@mitre470 @PaisajesGeo El Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abarca los municipios de Primeira Cruz, Santo Amaro y Barreirinhas, en el estado de Maranh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-16T19:32:09.000Z",
            "id": "1184552628392529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ytYxO8rydo"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2019-10-16T19:22:01.000Z",
            "id": "1184550077853061120",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 213,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "Na planilha do governo, ainda est\u00e3o o Parque Nacional de Jericoacoara (CE), o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) e o Parque Nacional da Serra da Capivara ( PI). https://t.co/0UEF62ieGM"
        },
        {
            "author_id": "102857159",
            "created_at": "2019-10-16T19:20:16.000Z",
            "id": "1184549638851956739",
            "in_reply_to_user_id": "102857159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc 19/10 - Rael @ Churras Era o Bixo 14 | Parque Municipal - Itajub\u00e1/MG \n\ud83d\udccc 19/10 - Drik Barbosa @ Lan\u00e7amento do \u00e1lbum \"Drik Barbosa\" | Casa Natura Musical - S\u00e3o Paulo/SP\n\ud83d\udccc 01/11 - Fi\u00f3ti @ Tecnologias Negras | Sesc Piracicaba - Piracicaba/SP"
        },
        {
            "author_id": "64516071",
            "created_at": "2019-10-16T18:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2545153854",
                        "start": 0,
                        "username": "daiisoria01"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "127610803",
                        "start": 13,
                        "username": "GemiSuny"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "826415568",
                        "start": 39,
                        "username": "jerralfvillegas"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1376912959",
                        "start": 56,
                        "username": "germaniak72"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "46680037",
                        "start": 69,
                        "username": "amtruiz"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "280260589",
                        "start": 78,
                        "username": "Chiara_Arevalo"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "771955592",
                        "start": 94,
                        "username": "PaisajesGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184544165830508546",
            "in_reply_to_user_id": "2545153854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daiisoria01 @GemiSuny @Lucastilloflow @jerralfvillegas @germaniak72 @amtruiz @Chiara_Arevalo @PaisajesGeo Uno de los m\u00e1s bellos escenarios brasile\u00f1os, el Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abarca los municipios de Primeira Cruz, Santo Amaro y Barreirinhas, en el estado de Maranh\u00e3o. https://t.co/VhPCzfVuAp"
        },
        {
            "author_id": "91636778",
            "created_at": "2019-10-16T18:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184540794016935941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/YDY4L84cV3 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "14665373",
            "created_at": "2019-10-16T18:44:10.000Z",
            "id": "1184540556220944385",
            "in_reply_to_user_id": "14665373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "6) Outro ponto em aberto \u00e9 sob quais condi\u00e7\u00f5es empresas privadas, que buscam lucro, v\u00e3o topar a aventura de se responsabilizarem pelo Parque Nacional de Jericoacoara, por exemplo. S\u00f3 v\u00e3o cobrar pela entrada? Ou v\u00e3o querer ter o direito de colocar um resort l\u00e1 dentro?"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-16T18:41:18.000Z",
            "id": "1184539833156419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/rVxl5ej9Gz\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/VcA6maYTJT"
        },
        {
            "author_id": "880211979696312320",
            "created_at": "2019-10-16T17:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "761323430109208576",
                        "start": 0,
                        "username": "bernardo_aso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184529372558041089",
            "in_reply_to_user_id": "761323430109208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardo_aso man tp dia 1 de novembro nos vamo ter q ir no parque municipal 7 hrs da manha pra fazer um juramento a bandeira brasileira kkkkkkk mt aleatorio tp"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2019-10-16T17:43:30.000Z",
            "id": "1184525289117933570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos abriu oficialmente - https://t.co/BmjFAZACl5"
        },
        {
            "author_id": "898256082379911169",
            "created_at": "2019-10-16T17:43:22.000Z",
            "id": "1184525252073787399",
            "in_reply_to_user_id": "898256082379911169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\uddd4 \u2013 o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice tem mais de 20 mil hectares de floresta densa, animais das mais variadas esp\u00e9cies e lagos que possuem uma coloca\u00e7\u00e3o que v\u00e3o do tom esmeralda ao azul turquesa."
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-10-16T17:43:00.000Z",
            "id": "1184525159937396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerveja artesanal \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es da Heimatfest em Linha Nova.\nPrograma\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal Georg Heinrich Ritter.\nhttps://t.co/4jesK8YyEw https://t.co/dPp9s5FoTu"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-10-16T17:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48036305,
                        -28.12721323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1184520589614206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma imensid\u00e3o de sentimentos em mim e eles n\u00e3o se contentam em ver um s\u00f3 peda\u00e7o desse mundo.\n\nPs. tem um #drone na minha foto. Algu\u00e9m achou? @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/t8AjuzxGs1"
        },
        {
            "author_id": "422034313",
            "created_at": "2019-10-16T17:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23277985,
                        -22.99016893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1184520571117342721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/BmJXVV7NR0"
        },
        {
            "author_id": "723158239278288896",
            "created_at": "2019-10-16T17:24:22.000Z",
            "id": "1184520470336544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\u26a1\ud83d\udca1A Renovalux estar\u00e1 presente no I WorkShop de Piscicultura em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc1f\ud83e\udd90\n\n\ud83d\udcc8\u2600\u26a1Estaremos apresentando projetos de energia solar para reduzir custos de produ\u00e7\u00e3o, esclarecer d\u00favidas sobre a gera\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/7GBFeCoPJP"
        },
        {
            "author_id": "85843098",
            "created_at": "2019-10-16T17:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "771955592",
                        "start": 0,
                        "username": "PaisajesGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184519866335797251",
            "in_reply_to_user_id": "771955592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaisajesGeo Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "92303200",
            "created_at": "2019-10-16T17:14:13.000Z",
            "id": "1184517918303883265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O motorista do uber me explicando aqui que quando a Lagoa do Parque Municipal seca \u00e9 pq vai chover. Ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2019-10-16T17:12:47.000Z",
            "id": "1184517556905873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abriu oficialmente, no dia 8 de outubro o Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos 2019/2020.\n#Servi\u00e7osEducativos #Educa\u00e7\u00e3o #PontedeLima #Munic\u00edpioPontedeLima #Servi\u00e7o\u00c1reaProtegida #LagoasdeBertiandoseS\u00e3oPedrodArcos https://t.co/6cR3KkEc8k"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-10-16T17:02:02.000Z",
            "id": "1184514850547994641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reajuste do ingresso no Parque Nacional vale a partir de novembro https://t.co/qaOvzblNNt"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-10-16T16:45:07.000Z",
            "id": "1184510592469667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/egYfL3iBKO"
        },
        {
            "author_id": "118744917",
            "created_at": "2019-10-16T16:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 0,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "62891396",
                        "start": 16,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14665373",
                        "start": 26,
                        "username": "_brenocosta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184507878163525632",
            "in_reply_to_user_id": "118744917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheInterceptBr @MTurismo @_brenocosta_ Agora, pra mim \u00e9 surreal vc querer privatizar um parque Nacional ou uma reserva ind\u00edgena ou uma praia. \u00c9 restringir mais ainda o acesso a esses locais, sem a garantia da preserva\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-10-16T16:29:00.000Z",
            "id": "1184506539543015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reajuste do ingresso no Parque Nacional vale a partir de novembro https://t.co/tcCtBQEywL"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2019-10-16T16:22:45.000Z",
            "id": "1184504967132041222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente \u00e9 t\u00e3o bom quando a gente \u00e9 reconhecido pelo que faz. Meu objeto de estudo (Mico rondoni) virou o s\u00edmbolo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Samuel, devido a minha pesquisa realizada na \u00e1rea. T\u00f4 muito orgulhoso de mim e de todos que participaram disso comigo \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "4581958467",
            "created_at": "2019-10-16T15:54:22.000Z",
            "id": "1184497824295202818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera chegando e eu moro em frente ao parque municipal\nVEM FR\u00d4"
        },
        {
            "author_id": "87671411",
            "created_at": "2019-10-16T15:54:11.000Z",
            "id": "1184497776127873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico de Goi\u00e2nia, no St. Pedro Ludovico, \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade e conta com pista de caminhada, lago e borbolet\u00e1rio. V\u00e1 visitar o local com a fam\u00edlia e os amigos! Mas antes, veja a sua linha e hor\u00e1rio com o app #SiMRmtc! \ud83d\udc3e \ud83e\udd8b \ud83d\udc1e\ud83d\udc36 \ud83d\udc31 \ud83e\udd8e \ud83c\udf34\ud83c\udf31 https://t.co/2pw53Hpy68"
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2019-10-16T15:49:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29120153,
                        -25.31845077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1184496626288607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WikiDrone em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/R7xzPiC31U"
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2019-10-16T15:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29120153,
                        -25.31845077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1184496432335724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WikiDrone em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/eq8cDnvNjr"
        },
        {
            "author_id": "51337112",
            "created_at": "2019-10-16T15:36:38.000Z",
            "id": "1184493360112902146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1guas Emendadas, uma das mais importantes reservas naturais do Distrito Federal, onde ocorre o fen\u00f4meno \u00fanico da uni\u00e3o de duas grandes bacias da Am\u00e9rica Latina, a Tocantins/Araguaia e a Platina. \nSaiba mais. \u00c9 bonito de saber: \nhttps://t.co/RaPlPBLs8a"
        },
        {
            "author_id": "24456852",
            "created_at": "2019-10-16T15:36:30.000Z",
            "id": "1184493324939468802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar\u00e3o anistiados os im\u00f3veis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #SP1"
        },
        {
            "author_id": "393897223",
            "created_at": "2019-10-16T15:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 0,
                        "username": "gen_heleno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184492267110879232",
            "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gen_heleno Prezado Gen. Heleno,\nContinua... Posteriormente, a mesma \u00e1rea foi entregue a Uni\u00e3o para ser acrescentada \u00e0 Floresta Nacional de Bras\u00edlia, mesmo com moradores assentados na \u00e1rea.\nDesde ent\u00e3o, a popula\u00e7\u00e3o  vive em constantes amea\u00e7as e derrubadas de resid\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "952897856473653254",
            "created_at": "2019-10-16T15:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "854469040768679936",
                        "start": 0,
                        "username": "GDMdS_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1017027701276889088",
                        "start": 8,
                        "username": "lilligrossinha"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1075282182753656832",
                        "start": 24,
                        "username": "Eduardobls20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184489916509671424",
            "in_reply_to_user_id": "854469040768679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GDMdS_ @lilligrossinha @Eduardobls20 @ThaynCJVianna1 Eu e o Dudu tamo falando da feira perto do parque Municipal, n\u00e3o o da Silva lobo n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-10-16T15:00:27.000Z",
            "id": "1184484254941634562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de ave em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 localizada no Parque Estadual do Turvo https://t.co/sxV7W8u9n9"
        },
        {
            "author_id": "1149351701075386375",
            "created_at": "2019-10-16T14:51:25.000Z",
            "id": "1184481978965512193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itaiaia - RJ/MG (Itatiaia do Tupi, pedra pontuda ou penhasco cheio de pontas)\nClicando algumas maravilhas do parque...#dominioselvagem #natureza #vidaselvagem #intothewild #lifestyle #sobrevivencia #naturezaselvagem #espiritoindomavel #brasil #goodvibes https://t.co/jKbzl5GoJM"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-10-16T14:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "66740930",
                        "start": 265,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184481748354244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O patrim\u00f3nio natural do concelho de #TerrasdeBouro \u00e9 de excecional riqueza e import\u00e2ncia, tendo como consequ\u00eancia do mesmo, grande parte do seu territ\u00f3rio, sido integrado no \u00fanico parque nacional existente no pa\u00eds (PNPG), aquando da sua cria\u00e7\u00e3o, em 1971.\n#Portugal @visitportugal https://t.co/kpBXaQcn2q"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-16T14:36:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "34952919",
                        "start": 190,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184478240284532737",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique ligado nos novos valores para visitar o Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! \ud83d\ude0b\n\nA atualiza\u00e7\u00e3o ocorre simultaneamente em todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais. \u2600\ufe0f\n\nAcompanhe no portal @H2FOZ. \u2728\n\nIngresso do Parque ser\u00e1 reajustado dia 1\u00ba de novembro https://t.co/Oag26let9e"
        },
        {
            "author_id": "55670853",
            "created_at": "2019-10-16T14:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "14665373",
                        "start": 133,
                        "username": "_brenocosta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184477376610263048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Nordeste, a lista do governo cita o parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, que \u00e9 Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade. Como @_brenocosta_ destaca, o local tem \"a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos atualmente conhecida das Am\u00e9ricas.\" https://t.co/YTsERBTN1T"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2019-10-16T14:33:06.000Z",
            "id": "1184477369740021761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pimenteira no Sert\u00e3o de PE, registra presen\u00e7a de ave rara https://t.co/NQqxgVJnsI"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2019-10-16T14:32:15.000Z",
            "id": "1184477158221209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pimenteira no Sert\u00e3o de PE, registra presen\u00e7a de ave rara - Ouricuri em Foco https://t.co/NQqxgVJnsI"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-10-16T14:17:34.000Z",
            "id": "1184473460115943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Gosta de #trilha? Conhe\u00e7a os #PortaisDeH\u00e9rcules est\u00e3o localizados ao Parque Nacional da #SerraDosOrgaos, entre munic\u00edpios de #Guapimirim e #Petr\u00f3polis, sendo este o mais belo mirante para o setor #DedoDeDeus, do Escalavradro a Pedra do Sino.\n\n#DicaConsultour #Consultour \u2708\ufe0f https://t.co/dlOccazyej"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2019-10-16T14:10:02.000Z",
            "id": "1184471566920437763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 motivos para conhecer o Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/P97h4SJL4Y"
        },
        {
            "author_id": "2277613496",
            "created_at": "2019-10-16T14:04:15.000Z",
            "id": "1184470109475278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Komodo na #Indonesia - #blogdeviagem\n\nhttps://t.co/nXyBvhPVG1"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-10-16T14:02:33.000Z",
            "id": "1184469685154340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a de inc\u00eandio no Parque Municipal Morro dos Macacos prejudica visibilidade em Goi\u00e2nia https://t.co/NJEXCZ1voQ https://t.co/sb56UbTJjn"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-16T14:01:33.000Z",
            "id": "1184469430194954241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a de inc\u00eandio no Parque Municipal Morro dos Macacos prejudica visibilidade em Goi\u00e2nia https://t.co/SwezQE7FbE"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-10-16T13:58:47.000Z",
            "id": "1184468733953105921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/gSHPbstzQn"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-16T13:53:03.000Z",
            "id": "1184467291880280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/rOIhiZyGlo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-16T13:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "447503905",
                        "start": 222,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184465139636027392",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma equipe t\u00e9cnica do #Minist\u00e9rioDoTurismo visitar\u00e1 durante o dia o Parque Nacional do Aparados da Serra, onde est\u00e1 localizado um dos C\u00e2nions mais famosos da regi\u00e3o, o C\u00e2nion Itaimbezinho.\n\n \ud83d\udcf7 Prefeitura de Cambar\u00e1 do Sul\n@PNAS_PNSG https://t.co/ULkPzeNTtz"
        },
        {
            "author_id": "162808952",
            "created_at": "2019-10-16T13:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1184464300691415045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de trilha! E dessavez com a nossa pequena aventureira! Aninha t\u00e1 de parab\u00e9ns! #teresopolis #parnaso #serradosorgaos #parquenacional #trilha #rj em Parque Nacional Serra dos\u2026 https://t.co/kKoHTQuU1H"
        },
        {
            "author_id": "85144088",
            "created_at": "2019-10-16T13:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1184455379125751809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor por do sol imposs\u00edvel.\n#sunset #apa #nofilter #amazing  #boat #fishing #passeiodebarco #lagoa #love em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/rp4J55u3YR"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-16T12:53:02.000Z",
            "id": "1184452189848326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/jHN5eVl1AS"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2019-10-16T12:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 68,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184451862650609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes by @MidiaNINJA https://t.co/qvdJmxFn9k"
        },
        {
            "author_id": "1160765000870453248",
            "created_at": "2019-10-16T12:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "26152502",
                        "start": 0,
                        "username": "sorayamcb"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "15675149",
                        "start": 11,
                        "username": "demori"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "14665373",
                        "start": 19,
                        "username": "_brenocosta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184450474646347776",
            "in_reply_to_user_id": "26152502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sorayamcb @demori @_brenocosta_ U\u00e9. Vc j\u00e1 foi a algum parque nacional? N\u00e3o existe infraestrutura. N\u00e3o adianta preservar sem oferecer gera\u00e7\u00e3o de renda pra preservar. A iniciativa privada entra com o $ e atrai p\u00fablico. E a\u00ed vira neg\u00f3cio preservar. O governo tem uma estrutura que dificulta isso."
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2019-10-16T12:23:42.000Z",
            "id": "1184444807156043777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00f5es culturais  da tradi\u00e7\u00e3o #Nalu (Sul da #Guin\u00e9Bissau). Habitantes mais antigos de Cantahez (Parque Nacional) s\u00e3o artes\u00f5es e produtores de arroz de bolanha. Suas florestas sagradas correspondem o que \u00e9 hoje as \u00faltimas manchas de florestas sub-h\u00famida e tropical na regi\u00e3o https://t.co/MJ1wSSDDUq"
        },
        {
            "author_id": "41897427",
            "created_at": "2019-10-16T12:18:23.000Z",
            "id": "1184443470460735488",
            "in_reply_to_user_id": "41897427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mata virou um parque natural municipal protegido pela a\u00e7\u00e3o popular, secretaria de meio ambiente,  s.o.s mata atl\u00e2ntica e a pol\u00edcia ambiental, com um espa\u00e7o para a\u00e7\u00f5es sociais e palestras voltada para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2019-10-16T12:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.6961916,
                        4.8181472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0127ef192251650c"
            },
            "id": "1184440465246052357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nO dia que fiquei num hotel de rico pagando muito pouco, bem no Parque Nacional do Caf\u00e9, Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d\nGanhei na loteria aqui \ud83d\ude01 \ud83d\ude05 \ud83d\ude06\nSegue a dica do passaporte no v\u00eddeo completo \ud83d\udc47 \n.\n\ud83d\udc49 V\u00eddeo completo (o Instagram\u2026 https://t.co/VBNXHZ8cu2"
        },
        {
            "author_id": "108779046",
            "created_at": "2019-10-16T12:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51518729,
                        -2.79589731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1184439545795883014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso do Brasil - Jericoacoara em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/KTfrR7UBo8"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-10-16T11:59:42.000Z",
            "id": "1184438766020239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto de Marquinho Mota, a Floresta Nacional de Jamanxim, no munic\u00edpio de Novo Progresso (PA),criada para frear a explora\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria na \u00e1rea de influ\u00eancia da BR-163 (Santar\u00e9m/Cuiab\u00e1),historicamente uma das regi\u00f5es de maior avan\u00e7o do desmatamento em toda a Amaz\u00f4nia brasileira https://t.co/IKjdRgEkX0"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-10-16T11:56:12.000Z",
            "id": "1184437886290157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, hoje direto do Parque Estadual Marinho da Pedrada Risca do Meio. Criado em 1997, \u00e9 uma UC estadual de prote\u00e7\u00e3o integral da vida marinha e sob a gest\u00e3o da SEMA. https://t.co/9QjlhYLZi8"
        },
        {
            "author_id": "733087056541450240",
            "created_at": "2019-10-16T11:45:13.000Z",
            "id": "1184435122063450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses men\u00f3 da cidade s\u00f3 racha minha cara kkkk pedindo Zed no parque nacional, t\u00e1 ficando que nem cracol\u00e2ndia aquela porra..."
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-10-16T11:35:19.000Z",
            "id": "1184432629724188673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jiboia atravessa pista de trilha e surpreende visitantes de parque estadual de Cuiab\u00e1\nhttps://t.co/Hn6ULHhpyU"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-16T10:45:56.000Z",
            "id": "1184420204719288321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/UQ3s0r83VU"
        },
        {
            "author_id": "54794044",
            "created_at": "2019-10-16T10:37:42.000Z",
            "id": "1184418129713217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06h25 Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica, na avenida General Rodrigo Ot\u00e1vio sentido Japiim, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal do bairro. (WD) https://t.co/xOVkYOuCsv"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2019-10-16T10:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "14665373",
                        "start": 258,
                        "username": "_brenocosta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184417154889932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praticamente todos os parques e mesmo reservas como o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, com a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos atualmente conhecida das Am\u00e9ricas), s\u00e3o alvos\n https://t.co/kRMbXyIamu  @_brenocosta_"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2019-10-16T10:30:31.000Z",
            "id": "1184416321678692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Praia de Camboinhas, com o Parque Estadual da Serra da Tiririca ao fundo \ud83c\uddec\ud83c\udde7Camboinhas Beach, with Serra da Tiririca State Park in the background\n\n.\n.\n.\n \n.\n.\n.  \n#riocomfotografia #niteroioficial #curtaniteroi\u2026 https://t.co/8EAxmr2Nt3"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2019-10-16T10:27:54.000Z",
            "id": "1184415666721308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06h25 Caminh\u00e3o em pane mec\u00e2nica, na avenida General Rodrigo Ot\u00e1vio sentido Japiim, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal do bairro. Agentes no local em atendimento a ocorr\u00eancia. https://t.co/BGY86GdSDf"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-10-16T10:19:25.000Z",
            "id": "1184413530327572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado dia 1\u00ba de novembro: https://t.co/0AQwFD7LLp"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2019-10-16T10:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "117582080",
                        "start": 185,
                        "username": "JFAmora"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "67030434",
                        "start": 194,
                        "username": "fpatletismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184411427890704387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 30.\u00ba Corta-Mato Cidade de Amora realiza-se na manh\u00e3 do dia 17 de novembro, domingo, no Parque Municipal do Serrado. As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas at\u00e9 \u00e0s 18 horas do dia 15 de novembro. @JFAmora @fpatletismo https://t.co/6K28uBTDze #atletismo https://t.co/PEDDjiVdpt"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-10-16T09:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184403739932811265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-16T09:30:44.000Z",
            "id": "1184401279927439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A percep\u00e7\u00e3o em detalhes da experi\u00eancia minimalista no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n#espiritodeaventuraoficial #Len\u00e7\u00f3ismaranhenses #Barreirinhas \n\nhttps://t.co/7CRO92xKIK https://t.co/9wPxzJsWXx"
        },
        {
            "author_id": "1171915406602358784",
            "created_at": "2019-10-16T09:16:47.000Z",
            "id": "1184397768812584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que chamei a mina de g\u00f3tica no parque municipal porque ela tava toda de preto e ela achou ruim e voou pra cima de mim. Sem tempo eu joguei ela no ch\u00e3o e desci a porrada na dissimulada"
        },
        {
            "author_id": "1133846318395330562",
            "created_at": "2019-10-16T03:35:52.000Z",
            "id": "1184311971287650305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morador da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, Dinael Cardoso, fala sobre os desafios para o protagonismo comunit\u00e1rio no manejo florestal. https://t.co/iZ7kSdtil8"
        },
        {
            "author_id": "3753300317",
            "created_at": "2019-10-16T03:20:06.000Z",
            "id": "1184308006890196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inveja eu tenho \u00e9 dos alunos da disciplina de flora brasileira que t\u00e3o fazendo trilha no parque nacional de ubajara A NOITE!!!!! meu sonho porra \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1168472590660321281",
            "created_at": "2019-10-16T03:18:19.000Z",
            "id": "1184307555587231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/AJQCa04zGP"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-10-16T03:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1184302958491648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macbeth #dyonises #riodejaneiro em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/aIVRq6tVFx"
        },
        {
            "author_id": "2423220918",
            "created_at": "2019-10-16T02:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "44887874",
                        "start": 0,
                        "username": "thalitaassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184292584669241345",
            "in_reply_to_user_id": "44887874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thalitaassis De vez em quando Miguel Couto e adjac\u00eancias tamb\u00e9m \"flertam\" com a emancipa\u00e7\u00e3o;se um dia conseguir,\u00e9 bem capaz de ficar com a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2019-10-16T02:11:33.000Z",
            "id": "1184290754589388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/uzgn6b0yXW https://t.co/Mh3oY3jhQ3"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-10-16T01:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "144816898",
                        "start": 230,
                        "username": "AirPano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184277119154696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nQuando o rio soa,\na \u00e1gua carrega\n\u2014 prov\u00e9rbio venezuelano\n\u2800\nNa foto: Salto do Anjo, a maior cachoeira do mundo, com 979 metros de altura e uma queda sem interrup\u00e7\u00e3o de 807 metros, no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela, por @airpano https://t.co/ZvYRjEnz93"
        },
        {
            "author_id": "928444082506039296",
            "created_at": "2019-10-16T00:17:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1184262163826913280",
            "in_reply_to_user_id": "928444082506039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mata senai , no parque municipal plmds viu"
        },
        {
            "author_id": "48027066",
            "created_at": "2019-10-15T23:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1184255226804486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na ro\u00e7a t\u00e1 muito bom! Pena que est\u00e1 acabando. @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/oBwoeE6LIq"
        },
        {
            "author_id": "340021651",
            "created_at": "2019-10-15T23:43:23.000Z",
            "id": "1184253467277320193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica tanta lindeza... \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc76\ud83c\udffb em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/ndnaPcYfpC"
        },
        {
            "author_id": "80089295",
            "created_at": "2019-10-15T23:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1184252351080587265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Casamento Amanda e\u00a0J\u00falio no\u00a0mirante morro dos veados do\u00a0Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/tNrQWAKjhQ"
        },
        {
            "author_id": "1175318114",
            "created_at": "2019-10-15T23:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1064564620919300096",
                        "start": 0,
                        "username": "BomkeRenata"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184252098076184576",
            "in_reply_to_user_id": "1064564620919300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BomkeRenata @jairbolsonaro Para o estabelecimento de uma \u00e1rea protegida deve-se levar em conta alguns fatores que variam caso a caso. \u00c9 necess\u00e1rio fazer um planejamento sistem\u00e1tico e sele\u00e7\u00e3o das \u00e1reas ideais, que n\u00e3o podem ser escolhidas aleatoriamente."
        },
        {
            "author_id": "76828732",
            "created_at": "2019-10-15T23:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "54661586",
                        "start": 26,
                        "username": "diogo_canto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184250014895349763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reenergizando com o irm\u00e3o @diogo_canto!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trilhas\nRio de Janeiro, Vargem Grande. Parque estadual da Pedra Branca, Comunidade Quilombola Cafund\u00e1 Astrogilda. https://t.co/3LzcbqAQ3w"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2019-10-15T23:17:13.000Z",
            "id": "1184246880043069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recome\u00e7ar \u00e9 dif\u00edcil, desistir \u00e9 pior,  a vida \u00e9 supera\u00e7\u00e3o... em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/DPP2V89Fko"
        },
        {
            "author_id": "3344237333",
            "created_at": "2019-10-15T23:09:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1184244966744301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me perdi no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "805920036196122624",
            "created_at": "2019-10-15T22:52:48.000Z",
            "id": "1184240738982354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no extremo sul baiano, o Parque Nacional de Abrolhos abriga uma das maiores biodiversidades do planeta. \u00c9 l\u00e1 onde ficam o maior banco de \u00e1guas calc\u00e1rias do... https://t.co/65N9DBRbtn"
        },
        {
            "author_id": "767532220231913476",
            "created_at": "2019-10-15T22:40:13.000Z",
            "id": "1184237572270297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "8856372",
            "created_at": "2019-10-15T22:35:03.000Z",
            "id": "1184236269603307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A escola criada por Paul Clark no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista quatro vezes maior que S\u00e3o Paulo. https://t.co/q5CKVXElD7"
        },
        {
            "author_id": "889669836099518464",
            "created_at": "2019-10-15T22:31:43.000Z",
            "id": "1184235431124180995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hoje... v\u00e1rias lembran\u00e7as daquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-10-15T22:12:00.000Z",
            "id": "1184230468331261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \ud83c\udf33 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o de terra.  https://t.co/sRdukoSdB7"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-10-15T22:10:04.000Z",
            "id": "1184229984279285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/2sfcl4Gy2Y https://t.co/mZZ6paaDPU"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2019-10-15T22:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.28395,
                        -13.40845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "1184228878597804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Espalhado \n\nCachoeira do Burac\u00e3o\n\n#cachoeiradoburacao #netosantosguia #destinochapadadiamantina #natureza #trilhas #trilheirosdobrasil # em Cachoeira do Burac\u00e3o Chapada Diamantina Ibicoara\u2026 https://t.co/tAVLZn1KpZ"
        },
        {
            "author_id": "860595631",
            "created_at": "2019-10-15T21:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1184226364045647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia incr\u00edvel, com algu\u00e9m, simplesmente incr\u00edvel! \u2764 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/nDoAKIj8dD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-10-15T21:44:52.000Z",
            "id": "1184223642969878529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago Moleques do Sul, parte do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, fica a 8 km de Florian\u00f3polis e n\u00e3o \u00e9 muito conhecido fora dos c\u00edrculos de pescadores locais. Uma de suas ilhas abriga a \u00fanica popula\u00e7\u00e3o de um dos animais mais raros da Terra.\nhttps://t.co/PxTv2Pmbgw"
        },
        {
            "author_id": "881259586107396097",
            "created_at": "2019-10-15T21:37:52.000Z",
            "id": "1184221880086958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gosta muito de uma foto kk \u00c9s \n#habib em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/RbYSYi5tgw"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-10-15T21:34:34.000Z",
            "id": "1184221046960017410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslizamentos e asfaltos danificados chamam a aten\u00e7\u00e3o em vias internas do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/ytYhZUUsUx"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [realDonaldTrump].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realDonaldTrump",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realDonaldTrump"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [UpdateChart].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "UpdateChart",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "UpdateChart"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [stochastisos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "stochastisos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "stochastisos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Walcracia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Walcracia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Walcracia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaisajesGeo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaisajesGeo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaisajesGeo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [iBramussi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "iBramussi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "iBramussi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaisajesGeo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaisajesGeo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaisajesGeo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaisajesGeo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaisajesGeo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaisajesGeo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaisajesGeo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaisajesGeo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaisajesGeo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaisajesGeo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaisajesGeo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaisajesGeo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jerralfvillegas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jerralfvillegas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jerralfvillegas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaisajesGeo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaisajesGeo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaisajesGeo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PaisajesGeo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaisajesGeo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaisajesGeo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Americana, Brasil",
                "id": "0bdb47219a1bda81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix, Brasil",
                "id": "c62824884db55533",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botumirim, Brasil",
                "id": "6ba825367d60b693",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lap\u00e3o, Brasil",
                "id": "b948db96030055e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Rosa de Cabal, Colombia",
                "id": "0127ef192251650c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "108647034",
                "name": "Carla Mariani",
                "username": "carla_mariani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809615203",
                "name": "Roseli Delgado Alves",
                "username": "roselupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129340124842606593",
                "name": "Museu da Destrui\u00e7\u00e3o.",
                "username": "mudmuseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948536576",
                "name": "luanzin \u26a1\ufe0f",
                "username": "LuanAlegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092482455",
                "name": "Rose de Freitas",
                "username": "SenadoraRose",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184920186",
                "name": "pois",
                "username": "VozlIrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20663500",
                "name": "Shell",
                "username": "Shell",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68249100",
                "name": "AnDr\u00c9 AgUiAr",
                "username": "AndreAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976838680",
                "name": "Wendell",
                "username": "WendellGMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59190061",
                "name": "Gustavo R. A. Alves",
                "username": "JollyFatty1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66354636",
                "name": "Claudio Arruda",
                "username": "claudioman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152957332172804101",
                "name": "Junior",
                "username": "sooyalluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171613710",
                "name": "Betho Gandhy",
                "username": "bethogandhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826499644389736449",
                "name": "Simone Lima",
                "username": "simonebrs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76954322",
                "name": "Victor Rebou\u00e7as",
                "username": "Victoreboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804552725",
                "name": "Carlos J Lima",
                "username": "sarcol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403378324",
                "name": "\u00c1gatha Cristina",
                "username": "Gathacris11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815722327",
                "name": "gabriel boaventura \ud83d\udc14",
                "username": "goodadventures2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064156289",
                "name": "M\u00e3e do Matteo \ud83e\udd52",
                "username": "safadacaseira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983182731",
                "name": "rui so",
                "username": "ruiandrea_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9073952",
                "name": "Um galo, uma galinha, um salame e um torresmo",
                "username": "molegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880894974971314177",
                "name": "erriemi",
                "username": "Malokapjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798308028546215936",
                "name": "Nani Beta56",
                "username": "ElianePOliveir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45046340",
                "name": "rafael ribeiro",
                "username": "rafasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114140743487115266",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "Reinald0_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528479557",
                "name": "ALINY FERNANDA",
                "username": "AlinyCampanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501625156",
                "name": "casLu",
                "username": "rochalucaas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907826646790656002",
                "name": "B L I U \u0ca0_\u0ca0",
                "username": "thiagocomthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "844847588591337472",
                "name": "Movimento Acredito",
                "username": "acreditobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25862953",
                "name": "Melisande Poato",
                "username": "MelisandePoato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277394635",
                "name": "Marcus Vinicius sc",
                "username": "mvinicius_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176943108",
                "name": "Valdir Farias Lima",
                "username": "valdirflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407219330",
                "name": "FurbinoAr de Pinho \ud83e\udd8a",
                "username": "LuisCarlosPinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85918683",
                "name": "Gin Gliders Inc.",
                "username": "GIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59207132",
                "name": "SOL Paragliders",
                "username": "solparagliders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321696133",
                "name": "cello #vacinadoh \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "celloucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835044515",
                "name": "Planeta Azul",
                "username": "MaravPlanetAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312150692",
                "name": "Escrever d\u00f3i",
                "username": "fuiobrigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69964701",
                "name": "Tacyane Machado",
                "username": "tacyanemachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150734271931473920",
                "name": "Norte Not\u00edcia",
                "username": "NorteNoticiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171226463779119104",
                "name": "Fernanda Galleni",
                "username": "fegleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192014668",
                "name": "sommelier de ressacas",
                "username": "quefitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99132621",
                "name": "Marcus Paulo",
                "username": "marcuspaulo1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79374012",
                "name": "Silvio Sanches",
                "username": "SilvaoSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86387308",
                "name": "victor neves \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "nevesvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916009718119849986",
                "name": "Rosangela Maria de O",
                "username": "Rosange91050859",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36686570",
                "name": "Lucas de Sousa",
                "username": "lucasdesousa07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184558779632889856",
                "name": "aquamarscience",
                "username": "aquamarscience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1783570915",
                "name": "MARcos",
                "username": "kimvinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3857899341",
                "name": "Pinta\ud83d\udd25",
                "username": "UmFrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104177267083751424",
                "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcca",
                "username": "manuzinhaa_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586982719",
                "name": "Luciane - s\u00f3 digo: Usem PFF2.",
                "username": "LucianeFss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558783849",
                "name": "Gilbert Campos",
                "username": "GilbertFutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52738258",
                "name": "Dudu -Oficial",
                "username": "DuduGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45458766",
                "name": "Rafael Mazzi",
                "username": "rafaelmazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191501627",
                "name": "L\u00e9lio Gustavo",
                "username": "LelioMetralha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62625663",
                "name": "CrisGalo",
                "username": "CrisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3203477638",
                "name": "Alexandre Simoes",
                "username": "oalexsimoes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28988784",
                "name": "Dukechargista",
                "username": "dukechargista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48628581",
                "name": "Baixa gastronomia",
                "username": "baixagastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19994120",
                "name": "Rodrigo Carneiro",
                "username": "Rodrigojax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978637892309389314",
                "name": "Danichi Marques \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 (Amorista\u2122 Edition)",
                "username": "Danichi_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976590193",
                "name": "Eduarda Santos",
                "username": "psmarieduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815603159934599169",
                "name": "william",
                "username": "willkjkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257764440",
                "name": "M\u00e3e do Calebe mas n\u00e3o s\u00f3.",
                "username": "twtdaramat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40376565",
                "name": "Furb",
                "username": "Hey_Lord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73774075",
                "name": "Diego",
                "username": "Diegogsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185390766446780416",
                "name": "Grupo Escoteiros Monte Alegre",
                "username": "GEMA45pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093834817442066434",
                "name": "cosanpaoficial",
                "username": "cosanpaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044777086",
                "name": "Diego Luiz H. Costa",
                "username": "profdiego11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61624877",
                "name": "Ox Videos",
                "username": "OxVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40027822",
                "name": "Yaas",
                "username": "yaaskibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169374464",
                "name": "Rael",
                "username": "raelepronto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283360589",
                "name": "Perkon\ud83d\udea9",
                "username": "DiasMonteiroO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436338734891474950",
                "name": "Thais Cristina",
                "username": "thaiscristinaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158403315073466368",
                "name": "Portal Celeiro",
                "username": "PortalCeleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4269543737",
                "name": "Leo CASTRO",
                "username": "LeoCast04137857",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396126662",
                "name": "Batman Luiz",
                "username": "BatmanLuizF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156400476",
                "name": "Geo-l\u00f3gica",
                "username": "AnOceanInSaturn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149953066",
                "name": "Ant\u00f4nio Ruas",
                "username": "antonio_ruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145364725",
                "name": "Ricardo Reischak",
                "username": "gauderioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256637477",
                "name": "humberto trezzi",
                "username": "humbertotrezzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49636805",
                "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40",
                "username": "LutaDeClassesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054349889948303360",
                "name": "Cleber Rodrigo Mori",
                "username": "cleber_mori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184611423",
                "name": "Rafaela",
                "username": "rafaela_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4864826541",
                "name": "beb\u00ea",
                "username": "natirenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056362484301475840",
                "name": "Ju\u00e7ara Nascimento",
                "username": "_NascimentoJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970620690587152385",
                "name": "Naty",
                "username": "natylagodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138613672",
                "name": "Rodrigo Almeida",
                "username": "Ro2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293566534",
                "name": "Igor Rafael Santana",
                "username": "IgorSantanaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213386784",
                "name": "Carvalho Lucas",
                "username": "lucaslost20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3370927294",
                "name": "bianca",
                "username": "biazevedo_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58483972",
                "name": "Gener\ud83c\udd70\ufe0fl Senr\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "General_Senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624646953",
                "name": "Didi \ud83d\ude84 \ud83d\ude0e \ud83d\udd25 !",
                "username": "diogoo_reiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50955356",
                "name": "Hosana Fernandes",
                "username": "hoosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031914215613845505",
                "name": "Daria Emuarda",
                "username": "adudacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16816428",
                "name": "Arlindo Almeida Jr",
                "username": "arlindost5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103915474",
                "name": "rosana urbes",
                "username": "rosanaurbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554302696",
                "name": "N\u00e3o h\u00e1 crise. \u00c9 guerra.",
                "username": "jtiaporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93987146",
                "name": "Q-Ideia",
                "username": "smsergiomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398661873",
                "name": "adriene",
                "username": "adrienecoutoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197913297",
                "name": "Marchu\ud83c\udf37",
                "username": "marchpor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888313936805892",
                "name": "elejib\u00f4",
                "username": "jxnivr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222060236",
                "name": "Edu Faria Vieira",
                "username": "EduFariaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76847650",
                "name": "Kennedy Anjos",
                "username": "kennedyanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22521464",
                "name": "Canal 5",
                "username": "MiCanal5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949481775633399808",
                "name": "funk todos os funk nada al\u00e9m de funk",
                "username": "o_rodrigues3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094379442368118784",
                "name": "um dia eu quero ser piloto de avi\u00e3o",
                "username": "avemastema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4864113311",
                "name": "Amanda Ferretti",
                "username": "AmandaFerretti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244431363",
                "name": "ana carol.",
                "username": "skycouldbebIue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017139954168795141",
                "name": "reus o borussia precisa de um milagre",
                "username": "bvbfeatme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793915288718802944",
                "name": "Salva",
                "username": "alignea13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31427142",
                "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd1e",
                "username": "BetclicPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117171536",
                "name": "Viva Digital",
                "username": "vivadigitalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116536818",
                "name": "Ana C\u00e9lia Berto",
                "username": "AnaCBerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169134043",
                "name": "Claudio Santos",
                "username": "claudiosantos43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359159835",
                "name": "julinha",
                "username": "majuxs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508843106",
                "name": "PEDRO LUIZ SOUZA",
                "username": "plusouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157504054",
                "name": "Fabricio Moser",
                "username": "fgmoser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160305704",
                "name": "Centro Comercial ",
                "username": "CCAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700874215067512832",
                "name": "gabriel duarte",
                "username": "gabrieldvarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887460301",
                "name": "Vania",
                "username": "opssvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369821028",
                "name": "Irm\u00e3o do Miguel",
                "username": "_Viaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484559",
                "name": "Ronaldo Pereira",
                "username": "ronaldo282004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104429019028570112",
                "name": "\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcf5\ud835\udd02.\ud835\udcf6\ud835\udcee",
                "username": "instaflyme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71278577",
                "name": "Leonildo Rosas",
                "username": "leonildorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59583984",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marcelo Dalcom \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcelodalcomjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275368074",
                "name": "Caroline Sanches",
                "username": "carol_sanches_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328710336",
                "name": "OAFAR",
                "username": "Rafao_HSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763334279266967552",
                "name": "Doiscapelistas",
                "username": "doiscapelistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58897930",
                "name": "Pedr\u00f813",
                "username": "PedroVilas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484298703",
                "name": "Jenny \ud83e\udd0d",
                "username": "Jenny_del_mal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037927831332773888",
                "name": "FelderSosky",
                "username": "FelderSosky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105474908",
                "name": "i'mnottheonlyone",
                "username": "Carlgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35030935",
                "name": "Diego  Mendes",
                "username": "diegomendes_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938888485",
                "name": "Washington Esp\u00ednola",
                "username": "WeEspinola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266209978",
                "name": "Palestiany",
                "username": "ilovetravestis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252442250900111360",
                "name": "Juca",
                "username": "otaldojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176062346",
                "name": "Vinicius Cordeiro",
                "username": "vinicius70111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950043467249483776",
                "name": "Renata Agostini",
                "username": "renataagostini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4529530636",
                "name": "d00da",
                "username": "dudyyyyyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244076087",
                "name": "Felipe Lima",
                "username": "felipelimabrazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486854717",
                "name": "Lorensi",
                "username": "Lorensi_ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74803159",
                "name": "Dutra Santos",
                "username": "dutradosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20490440",
                "name": "Eduardo Leite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Leia Maremoto",
                "username": "eduardoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119403684",
                "name": "TV Gazeta",
                "username": "tvgazetaoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "612209412",
                "name": "Fabiola Pecce",
                "username": "peccenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982673654126391296",
                "name": "B E L A \ud83d\udc9c\ud83e\ude7a",
                "username": "bela_afera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74644165",
                "name": "Karine Frehner Kavalco",
                "username": "kfkavalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726093948410822657",
                "name": "Joelza Ester",
                "username": "JoelzaHistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188249142",
                "name": "M. Fel\u00edcia Leirner",
                "username": "mfelicialeirner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165926686",
                "name": "larissalacerda",
                "username": "larissacam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117088784993193984",
                "name": "Rafael Maia",
                "username": "rafaelmaiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "eliseu",
                "username": "eliseualvs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997080856975028225",
                "name": "\u24c3\u24ba\u24c7\u24ce \u20bf",
                "username": "NERYPRADO4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101845035195265024",
                "name": "\ud83d\udea9 Looooo\ud83d\udea9",
                "username": "EuLoAqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784827247614169088",
                "name": "brasilce Democracia/Resist\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "Brasilce85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14621282",
                "name": "Fabiano Ang\u00e9lico",
                "username": "FAngelico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946057",
                "name": "Rafa Bento",
                "username": "Rafael_RNAm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297495780",
                "name": "A L V I M com M",
                "username": "GabrielAlvim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394245811",
                "name": "sindy",
                "username": "sindymicaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605352174",
                "name": "Jogador",
                "username": "jogador_zs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670685367",
                "name": "Daniel Rodrigues de",
                "username": "danielr50626741",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753607579717230593",
                "name": "AlemanhanoBrasil",
                "username": "Alemanha_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1181675475011330049",
                "name": "Bike TransCerrado",
                "username": "transcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "590128837",
                "name": "Ora, ora, mas que se foda...\ud83d\udeac\ud83d\udeac\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83e\udd43\ud83e\udd43",
                "username": "rubiastein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43929504",
                "name": "Jane Corona \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4#aceitacionista",
                "username": "Janecorona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21461958",
                "name": "Antonio Carmona",
                "username": "antoniocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753401027",
                "name": "Redak",
                "username": "bourahli65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529517784",
                "name": "tiago",
                "username": "AgosemH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78117959",
                "name": "Luana",
                "username": "luapriscilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635721964",
                "name": "Nog",
                "username": "TacNog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31158674",
                "name": "Dan Costa",
                "username": "_DanCosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393653019",
                "name": "Rafaela Souza",
                "username": "rafflindinha12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78315238",
                "name": "Herbert Fern\u00e1ndez",
                "username": "MrHerbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48112539",
                "name": "Aldemar Veiga Lobato",
                "username": "avlobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195122448",
                "name": "J W F Valle",
                "username": "jwvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030135835",
                "name": "Murilo Vizentini",
                "username": "MuriloVizentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259422952",
                "name": "ana",
                "username": "nabiatrixr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983772996836970497",
                "name": "coroquinha fodida",
                "username": "pleasevique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75702550",
                "name": "Hidroxicloropinga \u24ce",
                "username": "PrinceYago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242030151",
                "name": "Mariana Barcelos",
                "username": "MarianaBarcel11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99400696",
                "name": "Gabi Bagattini",
                "username": "GabiBagattiniS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970525760145543171",
                "name": "\ud83d\udd0e Pernambuco Transparente \ud83d\udc89 VACINA PARA TODO(A)S",
                "username": "petransparente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936367212105027589",
                "name": "M\u00e1rcio Romagnoli",
                "username": "MrcioRomagnoli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es \ud83d\udc0a",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932620493294833664",
                "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08",
                "username": "WagnerTerzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328712",
                "name": "Victor Romberg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ud83c\udf39 \ud83c\udf31\ud83d\udd06",
                "username": "VictorRomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309920049",
                "name": "Erickson Sm",
                "username": "sm_erick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235596608",
                "name": "elvis piccoli vargas",
                "username": "elvispiccolivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19305313",
                "name": "@andremoreira",
                "username": "andremoreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197253003",
                "name": "Karla Miranda",
                "username": "ks_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2554224981",
                "name": "Davidson Fidelis",
                "username": "d15fidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982222904568893446",
                "name": "Metr\u00f4 de BH \ud83d\ude87",
                "username": "metrodebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385360724",
                "name": "Psol50 - S\u00e3o Vicente",
                "username": "Psol_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36100951",
                "name": "Santiago Torrente P.",
                "username": "Santytorrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006016293475180544",
                "name": "Mara Neubauer",
                "username": "MaraNeubauer3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140985094",
                "name": "MARCELO THIOLLIER",
                "username": "MTHIOLLIER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21046787",
                "name": "Patr\u00edcia Meneguetti",
                "username": "patmeneguetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630958960",
                "name": "\u0618",
                "username": "demiorgia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744608803744792576",
                "name": "Quebrando_Rotina",
                "username": "Qu3bRaNdOrOtinA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85144088",
                "name": "Dalton Azevedo",
                "username": "daltonad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263480030",
                "name": "Luiz Gustavo Portela",
                "username": "Meu___Sadruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173712825",
                "name": "Grig\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "byGrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756308897888174080",
                "name": "Naiara \u2728",
                "username": "eeunaiaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055604991493394432",
                "name": "Vivi",
                "username": "Viescolastico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3497159956",
                "name": "Jess",
                "username": "jessgabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47227545",
                "name": "Paulo Cardoso Filho",
                "username": "PauloCardosoBit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477225768",
                "name": "Ana Freud",
                "username": "anacastroneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115686203582365696",
                "name": "comecpr",
                "username": "comecpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900771196",
                "name": "Simone Soares",
                "username": "valoresnegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192366839",
                "name": "ManoFu",
                "username": "belzebuAmigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454928928",
                "name": "amandinha",
                "username": "amandacborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062413293971759110",
                "name": "Am\u00e9nita Vairinhos Bota",
                "username": "AmenitaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563060",
                "name": "CDL EUNAPOLIS",
                "username": "cdleunapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307315975",
                "name": "Paul \u0645\u0633\u0627\u0641\u0631",
                "username": "powlo42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3826877073",
                "name": "Jos\u00e9 Alberto Assun\u00e7\u00e3",
                "username": "jose_assunca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362476599",
                "name": "Inesc",
                "username": "InescOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3120245097",
                "name": "Depress\u00e3o",
                "username": "RangerAmarelo15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88153120",
                "name": "Cl\u00e1udio Moura",
                "username": "sabor_da_ilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253049032",
                "name": "Not\u00edciasDoSul",
                "username": "Noticias_Do_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33479687",
                "name": "Eduardo Bosa",
                "username": "dudaleila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402352801",
                "name": "Eduardo Kopanakis",
                "username": "EduardoKopanaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038100471687393280",
                "name": "Bruno Bastos",
                "username": "BrunoBastos83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90721593",
                "name": "Luiz Carlos R. Ferreira",
                "username": "LuizCarlos1129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003107015785435136",
                "name": "Lopes",
                "username": "marvos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900881194",
                "name": "GaloRunners",
                "username": "GaloRunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967961279464984576",
                "name": "Gabi PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "NordestinaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9042382",
                "name": "Camylla Montandon",
                "username": "camylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610355",
                "name": "marcelo silva",
                "username": "marcelosilva_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312158878",
                "name": "Nanda",
                "username": "nandahudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765538820",
                "name": "mauro jorge ferreira",
                "username": "maurinhotvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141413388385443841",
                "name": "Proprietas",
                "username": "Proprietas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469487862",
                "name": "Hdeuxo",
                "username": "H2Orianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342190269",
                "name": "\ud83d\ude0e",
                "username": "_jefin07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91179285",
                "name": "bru",
                "username": "reidagaiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2854548795",
                "name": "\ud83c\udf08 Dielin",
                "username": "_dielin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103464755510030336",
                "name": "Puto Sp",
                "username": "PutoSp7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018927578873237505",
                "name": "triste, louca ou m\u00e1 \u2640\ufe0f",
                "username": "Lisboanaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64516071",
                "name": "Tati",
                "username": "Eu_Tatiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688010903",
                "name": "Glenda M. Chapa",
                "username": "glendachapab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155691903",
                "name": "Nicolas",
                "username": "_nicolezcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737066610066874369",
                "name": "val",
                "username": "Valensama1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552253458",
                "name": "Marcos Magalh\u00e3es",
                "username": "CbMmphd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180758814",
                "name": "Neto Vale",
                "username": "ProfNetovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892291491",
                "name": "Luciano Mattos",
                "username": "lucianomattosmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e1s",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012475260933898240",
                "name": "joaobrunosb",
                "username": "joaobrunosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216548703",
                "name": "ewerton",
                "username": "cocteautwns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137581080788307968",
                "name": "Reumalho",
                "username": "reumalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910077042",
                "name": "Adriano Dal Cin",
                "username": "adrianodalcin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300494729",
                "name": "Val",
                "username": "val_apasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980561324",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcustheaviest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184505316215578625",
                "name": "YanTelles",
                "username": "TellesYan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18029931",
                "name": "massareto",
                "username": "massareto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478453898",
                "name": "Ana.",
                "username": "moraiss_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128462870881161216",
                "name": "Portal Brasil Ci\u00eancia",
                "username": "portalbrciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302903229",
                "name": "Ezequiel Oliveira",
                "username": "ziqui_ziqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053095899",
                "name": "\u0e17at\u00e1\u2113ia sem th",
                "username": "natidiasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315790765",
                "name": "guel",
                "username": "guelws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047980621686099968",
                "name": "Val\ud83d\udea9Lula\ud83c\udfbcM\u00fasica\ud83d\udc37Palmeiras \u2764\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfc6\ud83e\udda2\ud83d\udc9a",
                "username": "ValdiviaLiette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025060851605286913",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "SarroMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23515600",
                "name": "Out of Context Breno",
                "username": "brenooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11550432",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateusgmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305690178",
                "name": "S\u1d04\u029c\u1d1c\u0299 A\u0274\u1d1b\u026af\u1d00 13 \ud83d\udea9\u262d",
                "username": "neusinhaschub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777317944",
                "name": "Amanda Trail",
                "username": "trailwandering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77200757",
                "name": "Claudio De Lucca",
                "username": "ClaudioDeLucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042156446",
                "name": "zulema",
                "username": "nbizzlets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151152732",
                "name": "MARCON ALUM\u00cdNIO",
                "username": "marconaluminio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39881108",
                "name": "Ronald Stresser \u0950",
                "username": "ronaldstresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426723697",
                "name": "Scott \u2618",
                "username": "Havenlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948604365996257280",
                "name": "Geovs o ruivo",
                "username": "GeoRuiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212781549",
                "name": "INEP",
                "username": "inep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149351701075386375",
                "name": "DominioSelvagem",
                "username": "DominioSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905132893",
                "name": "m o t t a\ud83e\ude78",
                "username": "motinha9810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358509084",
                "name": "markin",
                "username": "colemarkin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364460031",
                "name": "Gabi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "gabriellimouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70211016",
                "name": "maur\u00edcio",
                "username": "mauriscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57708102",
                "name": "Tom de Minas",
                "username": "tomdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356565722",
                "name": "Higor Torres",
                "username": "higorttorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80089295",
                "name": "Fredericus Augustus",
                "username": "FredericusFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309284254",
                "name": "Leandro Parreira",
                "username": "parreiraleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324187",
                "name": "Greg\u00f3rioJr.",
                "username": "GregorioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106333521264758784",
                "name": "Maleficent Scioli",
                "username": "cintia_honey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58535261",
                "name": "Sandra Santos Lolo",
                "username": "SandraLolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465377",
                "name": "Gamaliel Amorim",
                "username": "AmorimGamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175496925",
                "name": "JuanMa",
                "username": "mitre470",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102857159",
                "name": "Laborat\u00f3rio Fantasma",
                "username": "lab_fantasma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2545153854",
                "name": "\u2022 Daii \u2022",
                "username": "daiisoria01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127610803",
                "name": "Gemita Saltos",
                "username": "GemiSuny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376912959",
                "name": "Germ\u00e1n Lozano Garc\u00eda",
                "username": "germaniak72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46680037",
                "name": "MARKUS",
                "username": "amtruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280260589",
                "name": "chiara",
                "username": "Chiara_Arevalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91636778",
                "name": "Roberto Martins",
                "username": "romartinscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14665373",
                "name": "Breno Costa",
                "username": "_brenocosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880211979696312320",
                "name": "Dede Filizzola",
                "username": "dede_filizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761323430109208576",
                "name": "Bernardo Oliveira",
                "username": "bernardo_aso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898256082379911169",
                "name": "Tourzinho",
                "username": "gbtours_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422034313",
                "name": "DjPeck da zona Sul",
                "username": "DjPeckdazonaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723158239278288896",
                "name": "Renovalux",
                "username": "renovalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85843098",
                "name": "Dewin Silva \uf8ff",
                "username": "dsilvallinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92303200",
                "name": "RaildeFernandes",
                "username": "raildefernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118744917",
                "name": "J\u00falio",
                "username": "xJuliow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218141",
                "name": "Nichollas",
                "username": "nichollas300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581958467",
                "name": "apolo faz videocast",
                "username": "generofluido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87671411",
                "name": "RMTC Goi\u00e2nia",
                "username": "Rmtcgoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107584550",
                "name": "Aderlan Rodrigues",
                "username": "aderlanrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51337112",
                "name": "Clara Favilla",
                "username": "clarafavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24456852",
                "name": "Simone Cardoso",
                "username": "sicardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393897223",
                "name": "Vanderlei",
                "username": "vanderleipm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952897856473653254",
                "name": "Fabin All Star",
                "username": "_FabsV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854469040768679936",
                "name": "\u21af gadol\u00ednio mendel\u00e9vio enxofre \u24b6\ud83c\udff4",
                "username": "GDMdS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017027701276889088",
                "name": "Bisnaguinha triste",
                "username": "lilligrossinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075282182753656832",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a \ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9a \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "Eduardobls20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014462936591499265",
                "name": "Proyecto Raia Termal",
                "username": "raiatermal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55670853",
                "name": "Mariama Correia",
                "username": "MariamaCorreia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69394301",
                "name": "Ouricuri em Foco",
                "username": "elismarrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231146284",
                "name": "Consultour Viagens e Turismo \u2708",
                "username": "ConsultourCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277613496",
                "name": "Boral\u00e1 travel blog",
                "username": "BoralaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162808952",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "luizcfna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160765000870453248",
                "name": "Alianssa pelo Brazil",
                "username": "Ah15951958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26152502",
                "name": "A Tia de Ci\u00eancias \u225b\u2263",
                "username": "sorayamcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41897427",
                "name": "my life as",
                "username": "richas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108779046",
                "name": "tem d\u00f3:",
                "username": "_dantwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733087056541450240",
                "name": "Rivera",
                "username": "Arthuriveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54794044",
                "name": "Tr\u00e2nsito Manaus",
                "username": "TransitoManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730905567116574720",
                "name": "Beth Barra",
                "username": "bethbarraPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117582080",
                "name": "JF Amora",
                "username": "JFAmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67030434",
                "name": "Fed. Port. Atletismo",
                "username": "fpatletismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171915406602358784",
                "name": "Sarinha \ud83d\ude21",
                "username": "whoharasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133846318395330562",
                "name": "Observat\u00f3rio MFCF",
                "username": "OMFCFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3753300317",
                "name": "loba maconheira",
                "username": "tabomamigabjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168472590660321281",
                "name": "Jamarino",
                "username": "jxmxe1n0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423220918",
                "name": "Gleidson de Oliveira",
                "username": "gleidotil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44887874",
                "name": "show de impulsividade\u2122\ufe0f",
                "username": "thalitaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144816898",
                "name": "AirPano",
                "username": "AirPano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928444082506039296",
                "name": "marcelinha",
                "username": "_marcellasn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48027066",
                "name": "Wenderson Souza",
                "username": "wenderspv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340021651",
                "name": "Mayara Martins Coach",
                "username": "mayaramw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175318114",
                "name": "Bel",
                "username": "Belll_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064564620919300096",
                "name": "Renata Sonoda Bomke",
                "username": "BomkeRenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76828732",
                "name": "Felipe Roque",
                "username": "felproque",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54661586",
                "name": "Diogo Canto",
                "username": "diogo_canto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344237333",
                "name": "Vitin",
                "username": "elemesmoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805920036196122624",
                "name": "Ipir\u00e1 City",
                "username": "IpiraCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767532220231913476",
                "name": "copinho descart\u00e1vel biodegrad\u00e1vel \ud83e\udd64\u267b\ufe0f\ud83d\uddd1\ufe0f",
                "username": "divis_eh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8856372",
                "name": "Trip",
                "username": "revistatrip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889669836099518464",
                "name": "\u203d Targaryen \u203d",
                "username": "KaaGomess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860595631",
                "name": "mavi",
                "username": "mavironck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881259586107396097",
                "name": "Renan Gundogan \ud83c\udf43\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "RenanLimaB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1185955859723108353",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztb7432d8uwa9bcrz7aqpq56yl",
        "oldest_id": "1184221046960017410",
        "result_count": 499
    }
}