{
    "data": [
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2019-10-15T21:29:43.000Z",
            "id": "1184219829131206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caf\u00e9, o melhor caf\u00e9 do mundo | Viagem de Moto Solo pela Am\u00e9rica do Sul\nhttps://t.co/Jcwo9xF9WR"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-15T21:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1184216720887734272",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Conversa. A expans\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um absurdo sem tamanho e espero que os invasores sejam expulsos assim que poss\u00edvel. Esse mimimi de \u201ccomunidade tradicional\u201d pra justificar invas\u00f5es e expans\u00e3o de ocupa\u00e7\u00f5es de \u00e1reas protegidas j\u00e1 deu."
        },
        {
            "author_id": "1352995286",
            "created_at": "2019-10-15T20:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1184210471450230792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedraazul #brazil #2019 @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ezQpINEvns"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-10-15T20:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1184209576742273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/cPVjaplaOn"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2019-10-15T20:40:06.000Z",
            "id": "1184207341144686593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pimenteira registra presen\u00e7a de ave rara - Por D\u00e1rcio Rabelo https://t.co/1uYc8SWvqB"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-10-15T20:26:28.000Z",
            "id": "1184203911823052800",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SPVS apresentou dois artigos t\u00e9cnicos no #IUFRO2019. Um deles \u00e9 do Projeto Conex\u00e3o Arauc\u00e1ria que aplicou tecnologia e inova\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do uso de drones, na restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Floresta Nacional (FLONA) de Pira\u00ed do Sul (PR). Saiba mais: https://t.co/9LXz41bQaU"
        },
        {
            "author_id": "1143221994885959680",
            "created_at": "2019-10-15T20:20:48.000Z",
            "id": "1184202486384648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima agenda em Guarulhos ontem foi uma visita ao Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis, para uma reuni\u00e3o com um grupo de protetores de animais do Instituto Veterin\u00e1rio do Bem Estar Animal que apresentou seu projeto, suas a\u00e7\u00f5es e demandas. \u2014 in... https://t.co/QouO59pHdo"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2019-10-15T20:17:07.000Z",
            "id": "1184201558843711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Ingresso do Parque Nacional ser\u00e1 reajustado dia 1\u00ba de novembro https://t.co/3fmWAx92hG"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2019-10-15T19:16:20.000Z",
            "id": "1184186262892220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pimenteira registra presen\u00e7a de ave\u00a0rara https://t.co/ETlFDCA4xA"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-10-15T19:04:17.000Z",
            "id": "1184183229504462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional ser\u00e1 reajustado dia 1\u00ba de novembro https://t.co/Oi7C0VQirQ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-15T18:53:03.000Z",
            "id": "1184180401201389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/KeXsHq8n60"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2019-10-15T18:29:29.000Z",
            "id": "1184174472552685570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5es mudam a paisagem do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/PvOzblyd2B"
        },
        {
            "author_id": "890256648488538112",
            "created_at": "2019-10-15T17:59:01.000Z",
            "id": "1184166803779571714",
            "in_reply_to_user_id": "890256648488538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, eu troquei o THERMAS pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "890256648488538112",
            "created_at": "2019-10-15T17:57:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f7aadbdc1a6a3e87"
            },
            "id": "1184166494369964033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e queria ir p thermas amanh\u00e3 kkk ai oq eu falei: NAO, vamo p parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-15T17:53:02.000Z",
            "id": "1184165297772777479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/ZY4U6KFmFI"
        },
        {
            "author_id": "348167533",
            "created_at": "2019-10-15T17:26:18.000Z",
            "id": "1184158570733953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a gente n\u00e3o perca essa ousadia de tentar ser feliz todos os dias! \u2763\u263a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n#trilhas #valedoCatimbau #travel #felicidade #resiliencia #soseviveumavez #sossego #paz #pazinterior #aventuras #brasil em Parque Nacional\u2026 https://t.co/mFpq7nfZi2"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-10-15T17:16:21.000Z",
            "id": "1184156065396678657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional ser\u00e1 reajustado dia 1\u00ba de novembro https://t.co/yoqk771qkI"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-10-15T17:16:16.000Z",
            "id": "1184156045016551425",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal de Porto Alegre (RS) determinou a suspens\u00e3o imediata da nomea\u00e7\u00e3o da produtora rural Maira Santos de Souza para chefiar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 administrada pelo ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "86072087",
            "created_at": "2019-10-15T17:08:36.000Z",
            "id": "1184154117385658369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva  a Natureza.  Deus \u00e9 Maravilhoso. \u2014 em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/tULGFSKzVH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-15T16:56:27.000Z",
            "id": "1184151057921912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ingresso do Parque Nacional ser\u00e1 reajustado dia 1\u00ba de novembro\n\nO valor do ingresso para visitar o Parque ser\u00e1 reajustado em 3,5% a partir de 1\u00ba de novembro de 2019. A atualiza\u00e7\u00e3o ocorre simultaneamente em todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais. \n  \n(\ud83d\udcf8: Andress Ribeiro) https://t.co/QZI4Tfhbvk"
        },
        {
            "author_id": "22371817",
            "created_at": "2019-10-15T16:54:33.000Z",
            "id": "1184150579674800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorry, more falls. Also carrion birds. #fozdoigua\u00e7u #waterfalls @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/6pwJkvUbNK"
        },
        {
            "author_id": "46513026",
            "created_at": "2019-10-15T15:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1184136227123011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas joias \ud83d\ude0e\u2764 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JJeS5pmDVf"
        },
        {
            "author_id": "1108013582380204032",
            "created_at": "2019-10-15T15:54:00.000Z",
            "id": "1184135341575475201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela 1\u00aa vez, o Pronaf concedeu cr\u00e9dito para custeio de manejo florestal comunit\u00e1rio familiar.\n\nO montante de R$ 850 mil veio do Banco da Amaz\u00f4nia (BASA) e deve contemplar mais de 30 fam\u00edlias da Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/Af3L4m1LxZ"
        },
        {
            "author_id": "48027066",
            "created_at": "2019-10-15T15:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1184132746836353025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos literalmente na ro\u00e7a. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/JKfTJfE9Z3"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-10-15T15:39:34.000Z",
            "id": "1184131710813900801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota oficial do parque Nacional. Desde ontem 14/10/2019 o parque nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 com suas portarias abertas a visita\u00e7\u00e3o normalmente. O inc\u00eandio foi controlado ap\u00f3s 5 dias de combate, com 90 brigadistas e o apoio de 2 avi\u00f5es e 1 helic\u00f3ptero."
        },
        {
            "author_id": "228902966",
            "created_at": "2019-10-15T15:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "26560366",
                        "start": 264,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184127618473496581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no extremo sul baiano, o Parque Nacional de Abrolhos abriga uma das maiores biodiversidades do planeta. Bahia Not\u00edcias / Munic\u00edpios / Entrevista / Guilherme Dutra, bi\u00f3logo e diretor da ONG Conserva\u00e7\u00e3o Internacional - 15/10/2019 https://t.co/ibZWOAdl2V via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "63127680",
            "created_at": "2019-10-15T15:13:55.000Z",
            "id": "1184125256031789063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Absoluta falta de experi\u00eancia. Com esse argumento, a Justi\u00e7a Federal determinou o afastamento da agr\u00f4noma Maira de Souza, que Bolsonaro havia nomeado para comandar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, importante reduto de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no RS. Ontem, Maira foi exonerada."
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2019-10-15T15:09:39.000Z",
            "id": "1184124180905758721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura de Suzano, sob gest\u00e3o do prefeito Rodrigo Ashiuchi (PL-SP) anunciou, que mais de 30 alunos do Centro de Conviv\u00eancia da Pessoa com Defici\u00eancia participaram na \u00faltima quinta-feira 10, de atividades especiais no Pavilh\u00e3o Zumbi dos Palmares, no Parque Municipal Max... https://t.co/8r9vBdfbZ6"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-10-15T15:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1184123463771901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que visual ein?\n\n#serradacapivara #TrilhaHombu #trilhasdacapivara #ambientalTurismo em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/0rNlK1u7mJ"
        },
        {
            "author_id": "391796603",
            "created_at": "2019-10-15T14:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224014198",
                        "start": 0,
                        "username": "llazarotto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "33520195",
                        "start": 12,
                        "username": "Rconstantino"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "68712576",
                        "start": 26,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "94451423",
                        "start": 43,
                        "username": "majorolimpio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184121402359767041",
            "in_reply_to_user_id": "224014198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@llazarotto @Rconstantino @CarlosBolsonaro @majorolimpio O presidente Bolsonaro exonerou o fiscal do IBAMA que multou ele por pescar em \u00e1rea protegida. Era pra acontecer isso? N\u00e3o. Ele exonerou v\u00e1rios militares que o alertou sobre o comportamento dos filhos. E alegou falta de alinhamento para justificar \nAbsurdo isso."
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2019-10-15T14:49:12.000Z",
            "id": "1184119036050919426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vais ser na Vila De Castro Laboreiro\u200b no Munic\u00edpio de Melga\u00e7o\u200b, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u200b - https://t.co/jKqd5Cl9gL"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-10-15T14:38:22.000Z",
            "id": "1184116310504038405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios no Rio Igua\u00e7u retornam ap\u00f3s ficarem suspensos no Parque Nacional, em\u00a0Foz https://t.co/7DxjdfXlc0"
        },
        {
            "author_id": "412721599",
            "created_at": "2019-10-15T14:21:06.000Z",
            "id": "1184111964437524481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste https://t.co/XCsV8c7uyl"
        },
        {
            "author_id": "1017163407957610496",
            "created_at": "2019-10-15T14:20:39.000Z",
            "id": "1184111851665350657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque nacional ou n, eis a quest\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "177179893",
            "created_at": "2019-10-15T13:28:06.000Z",
            "id": "1184098626357858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz suspende nomea\u00e7\u00e3o de agr\u00f4noma para chefe do Parque Nacional Lagoa do Peixe https://t.co/k3b2ofN753"
        },
        {
            "author_id": "978975696843431938",
            "created_at": "2019-10-15T13:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "128372940",
                        "start": 89,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184098482321313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "44 dias do aparecimento da primeira mancha de \u00f3leo e nenhuma a\u00e7\u00e3o efetiva do #presidente @jairbolsonaro para conten\u00e7\u00e3o .\n\nhttps://t.co/mwfJwm9b5M"
        },
        {
            "author_id": "79893884",
            "created_at": "2019-10-15T13:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58072260",
                        "start": 0,
                        "username": "oliviatpr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184095117709381632",
            "in_reply_to_user_id": "58072260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliviatpr Ent\u00e3o pode passar todas as horas vagas pesquisando sobre o parque Nacional de Itatiaia. Pq \u00e9 l\u00e1 que vamos todos os dias."
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2019-10-15T13:01:04.000Z",
            "id": "1184091824232775685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino especial pra quem ama natureza.\ud83d\udc9a\ud83d\ude0a Indicamos: Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves! \ud83d\udc26Al\u00e9m das Cataratas do Igua\u00e7u - uma das maiores cachoeiras do mundo! \ud83c\udf0a Fa\u00e7a um passeio de barco infl\u00e1vel!!\ud83d\udef6 \ud83d\ude09Alugue um carro pra fazer essa trip em: https://t.co/CX4HXImeMq https://t.co/3MLGXnLG5B"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-15T12:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1184087759562203136",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoMA Imaginar que querem alterar o limite do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nEcoturismo \u00e9 uma atividade q busca valorizar premissas ambientais.  Ambiente prop\u00edcio para o seu desenvolvimento depender\u00e1 do empenho d t\u00e9cnicos, ambientalistas, lideran\u00e7as pol\u00edticas e comunidades"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2019-10-15T12:37:27.000Z",
            "id": "1184085879679266821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Lidi fizemos duas rotas do Paralelo 14: ele passa direto dentro de Machu Picchu e dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Foi um dos motivos preu ter escolhido ir l\u00e1 https://t.co/jTzUPeFNw0"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-15T12:24:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1184082705417494530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FSkw3rCd4f"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2019-10-15T12:14:58.000Z",
            "id": "1184080220111986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temos v\u00e1rias UCs (Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o) totalmente ocupadas h\u00e1 v\u00e1rios anos (algumas h\u00e1 mais de vinte anos). Desmatadas. Plantadas. Estradas abertas. Energia. Vida ativa das fam\u00edlias. Mais em Cujubim, Machadinho, Buritis, Porto Velho e Candeias.)'  https://t.co/QUgOSqYvJq"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2019-10-15T12:07:54.000Z",
            "id": "1184078442045890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOLHA #TURISMO | Como ir ao parque nacional de Abrolhos ver as baleias jubarte https://t.co/RYfCR3rd1r - #folhaturismo https://t.co/w0pfoIRMwJ"
        },
        {
            "author_id": "396126662",
            "created_at": "2019-10-15T12:06:13.000Z",
            "id": "1184078017343176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa semana teremos o retorno do Batman e em duas frentes ainda.\n\n* 5a feira: Visita ao Hospital Ipsemg com os #VingadoresDoBem .\n* S\u00e1bado: Corrida da Ci\u00eancias M\u00e9dicas no Parque Municipal as 8h.\n\n#AvanteBatman\n#AvanteSempre\n#BatmanRetorno"
        },
        {
            "author_id": "67196670",
            "created_at": "2019-10-15T11:53:35.000Z",
            "id": "1184074838551552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quando o belo horizontino vai lamentar a retirada de um rel\u00f3gio no topo de um pr\u00e9dio? J\u00e1 deu. \n\n\"Ai, \u00e9 um marco da cidade\". Um marco da cidade \u00e9 o Parque Municipal que t\u00e1 largado h\u00e1 anos e ningu\u00e9m lamenta. Beijos!"
        },
        {
            "author_id": "1857110922",
            "created_at": "2019-10-15T11:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "913816379891097600",
                        "start": 0,
                        "username": "l_calderari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1184073528498380801",
            "in_reply_to_user_id": "913816379891097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@l_calderari Amo natureza tamb\u00e9m, para viajar, PETAR, parque estadual tur\u00edstico do Alto Ribeira. Em Iporanga..."
        },
        {
            "author_id": "1141315501",
            "created_at": "2019-10-15T11:37:38.000Z",
            "id": "1184070826989146112",
            "in_reply_to_user_id": "1141315501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses: O MPF-MA questionou o Congresso sobre o PL que altera os limites do parque. Para que a mudan\u00e7a aconte\u00e7a, s\u00e3o necess\u00e1rios estudos, para identificar impactos, principalmente sobre as comunidades tradicionais https://t.co/cYIuEvhO50."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-10-15T11:35:04.000Z",
            "id": "1184070179132715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Por falta de experi\u00eancia comprovada na \u00e1rea ambiental, a Justi\u00e7a determinou a demiss\u00e3o da produtora rural de 25 anos que dirigia o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Mostardas, a 123 km de Porto Alegre https://t.co/RzYHz7HLRu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-10-15T11:34:13.000Z",
            "id": "1184069966477307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA ISLA DE LOS P\u00c1JAROS\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ISLA DE... https://t.co/zt2xs00Qvu"
        },
        {
            "author_id": "3284191827",
            "created_at": "2019-10-15T11:19:57.000Z",
            "id": "1184066376165666818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional aqui de brasilia pegou fogo foi o bolsonaro certeza https://t.co/li0OSQtCOz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-15T10:37:27.000Z",
            "id": "1184055681885835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AZXgeY5INw"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-10-15T09:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62883759,
                        -22.36870003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1184045129872613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost patitrybus_\n\nHoje tive o privil\u00e9gio de conhecer uma montanha linda, que comp\u00f5e o Parque Nacional do Itatiaia (mais antigo do Brasil). Muito grata por poder viver isso em um dia lindo, ao lado de pessoas\u2026 https://t.co/AVNhmH8hdQ"
        },
        {
            "author_id": "39411286",
            "created_at": "2019-10-15T09:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1184035319513006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/03/2013 - Parque Estadual da Pedra Branca em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/9L4f8N0Mmx"
        },
        {
            "author_id": "808072345575374848",
            "created_at": "2019-10-15T06:46:33.000Z",
            "id": "1183997574354571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para unidade de conserva\u00e7\u00e3o | Justi\u00e7a ga\u00facha veta nomea\u00e7\u00e3o de produtora rural feita por Salles https://t.co/u0xunMgeux https://t.co/mNaKiFRCvx"
        },
        {
            "author_id": "1094032202625699840",
            "created_at": "2019-10-15T04:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1125255966751121409",
                        "start": 0,
                        "username": "inwonderlandya"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183970212263223297",
            "in_reply_to_user_id": "1125255966751121409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inwonderlandya mas gata n\u00e3o pode chover n\u00e3o, tenho que ir pro parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "52478880",
            "created_at": "2019-10-15T04:32:54.000Z",
            "id": "1183963938461028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava conversando agora com um guia da Indon\u00e9sia do Parque Nacional Tanjung Puting e quando falei que era do Brasil, ele respondeu; NEYMAR"
        },
        {
            "author_id": "2903587397",
            "created_at": "2019-10-15T02:49:09.000Z",
            "id": "1183937827815473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a trilhar o bom caminho. em Flona - Floresta Nacional https://t.co/s0WXWKZBC6"
        },
        {
            "author_id": "1008384401741434882",
            "created_at": "2019-10-15T02:48:39.000Z",
            "id": "1183937702254858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "menina olhei r\u00e1pido achei que era o parque municipal de baruebas https://t.co/ZLQUFFtMXa"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2019-10-15T02:47:17.000Z",
            "id": "1183937358284107776",
            "in_reply_to_user_id": "939980347265159170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "3. Boston Common.\n\u00c9 um parque p\u00fablico central no centro de Boston. Datado em 1634, \u00e9 o parque municipal mais antigo dos Estados Unidos. No ver\u00e3o, voc\u00ea pode at\u00e9 assistir a uma pe\u00e7a shakespeariana gratuita. https://t.co/Qb6F4e8WnA"
        },
        {
            "author_id": "40959428",
            "created_at": "2019-10-15T02:41:43.000Z",
            "id": "1183935956652560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende nomea\u00e7\u00e3o de produtora rural, feita por Ricardo Salles, pra chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RGS. 4a Vara de POA atendeu pedido do MP, pq nomeada \u00f1 tem nenhum tipo de experi\u00eancia pra o cargo. https://t.co/tSb2xXzidq"
        },
        {
            "author_id": "258043467",
            "created_at": "2019-10-15T02:09:30.000Z",
            "id": "1183927849473982465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso https://t.co/qgZjmNGYIX"
        },
        {
            "author_id": "326779822",
            "created_at": "2019-10-15T02:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1183926682576707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa uma ave linda e brava.\nKkkk em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/nBPwK3LHXj"
        },
        {
            "author_id": "148974868",
            "created_at": "2019-10-15T02:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39209556,
                        -23.98404259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "1183926544651051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaquitanduva aos olhos de matosluizfabianoduarte e claro com uma melhoradinha! em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/Vp3gP3WfpL"
        },
        {
            "author_id": "60204092",
            "created_at": "2019-10-15T01:13:58.000Z",
            "id": "1183913874057240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Inesquec\u00edvel, revigorante, na natutrzan em Fam\u00edlia. \nN\u00e3o h\u00e1 nada Melhor! \u2661\n\nFotos: Parque Nacional da Tijuca \u2014 em Tijuca, Rio de Janeiro https://t.co/T8GwUS2CjT"
        },
        {
            "author_id": "702203236527292420",
            "created_at": "2019-10-15T01:05:13.000Z",
            "id": "1183911673406644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m me explica pq as pessoas v\u00e3o no parque nacional, colocar uma pedra em cima da outra, e tirar foto?"
        },
        {
            "author_id": "75453481",
            "created_at": "2019-10-15T01:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.98126016,
                        17.50888626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "1183910531138113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona Arqueol\u00f3gica Palenque- Chiapas en Parque nacional Palenque https://t.co/ItdKdhx7ci"
        },
        {
            "author_id": "3659382921",
            "created_at": "2019-10-15T00:56:42.000Z",
            "id": "1183909528120762373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o post sobre um dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 visitei! #perua\u00e7u #mtur\n\nhttps://t.co/cezGgQY2l8"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2019-10-15T00:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "58021497",
                        "start": 121,
                        "username": "jessicaalves8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183906337027059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treinodehjtop\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a \n#boracorrer\n#7/36uauuu estou feliz\nhttps://t.co/wOPu9mAGUQ \nangra_avlis \nanaluisa7433 \nkellyrocha4051 \n@jessicaalves8 em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/tuJ3cX25EH"
        },
        {
            "author_id": "1092084088796823553",
            "created_at": "2019-10-15T00:22:21.000Z",
            "id": "1183900886315220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI: \n\n1. parque municipal \n2. meu quarto \n3. kkkkkk oi?\n4. qnd n\u00e3o conhe\u00e7o ngm que esteja no lugar \n5. n\u00e3o lembro \n6. esp\u00edrito santo \n7. escola \n8. em casa\n9. escola tbem \n10. credo, meu sonho\n\ncurte que te mando"
        },
        {
            "author_id": "1179462349994037248",
            "created_at": "2019-10-15T00:19:40.000Z",
            "id": "1183900208171749378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra no DF e avan\u00e7a em dire\u00e7\u00e3o ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/aaescQkpbZ https://t.co/iWAyBLfqIX"
        },
        {
            "author_id": "1030123593303314434",
            "created_at": "2019-10-15T00:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1183896437278625797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deixar pra tr\u00e1s os traumas de tantas experi\u00eancias\nControlando as emo\u00e7\u00f5es que a mem\u00f3ria armazena...\ud83c\udfb6\ud83d\ude4c\ud83c\udf43 em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/sNN9Wm8sSI"
        },
        {
            "author_id": "290294164",
            "created_at": "2019-10-15T00:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1183896240808955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (ignorem a frase vulgar da camisa) em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/IlV6nWFvoi"
        },
        {
            "author_id": "985715642954371072",
            "created_at": "2019-10-15T00:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80479459,
                        -21.84382511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1183895891431682049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem hora \u00e9 na hora que d\u00e1 vontade bora correr. #nikerunning #nikerunningbrasil #nikerunclub #nikerunclubbrasil #corridaderefer\u00eancia #nikepacerunner #nikepacers em Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/lybckchqhd"
        },
        {
            "author_id": "179715816",
            "created_at": "2019-10-14T23:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1183892262813650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/j0whShu0a4"
        },
        {
            "author_id": "965347363341635584",
            "created_at": "2019-10-14T23:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1183887991657381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no cerrado goiano, uma formiga caminha. E caminha. E caminha. E nada. \n\n#chapadadosveadeiros #formigaandante #trilhas #mulheresnatrilha #cerrado #hicking #11km em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qY5RDrbahg"
        },
        {
            "author_id": "47991333",
            "created_at": "2019-10-14T23:24:22.000Z",
            "id": "1183886293295607809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta s\u00e1bado (19) estaremos em #Vinhedo/SP na #Oktober Brew Festival que vai rolar no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Ingressos: https://t.co/YWRC5l72Ng\u2800\u2800 https://t.co/9ExMJVjnDC"
        },
        {
            "author_id": "80089295",
            "created_at": "2019-10-14T23:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1183884978574286855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Casamento Amanda e\u00a0J\u00falio no\u00a0mirante morro dos veados do\u00a0Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/Z3yXg0Ane1"
        },
        {
            "author_id": "3874761677",
            "created_at": "2019-10-14T23:16:57.000Z",
            "id": "1183884426205433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me escrevi pra ajudar na corrida mas no kkkk estar no parque municipal seis horas da manha sabado vai ser uma guerra viu"
        },
        {
            "author_id": "219643924",
            "created_at": "2019-10-14T23:02:02.000Z",
            "id": "1183880673251254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A Justi\u00e7a Federal de Porto Alegre (RS) determinou a suspens\u00e3o imediata da nomea\u00e7\u00e3o da produtora rural Maira Santos de Souza para chefiar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS), unidade de conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 administrada pelo ICMBio.\nA decis\u00e3o atendeu a um pedido do MPF, + https://t.co/ycJHc1DjyY"
        },
        {
            "author_id": "3082636025",
            "created_at": "2019-10-14T23:00:45.000Z",
            "id": "1183880348557553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Canastra \u2705\nParque Nacional Chapada dos Veadeiros \u2705\nParque Nacional Foz do Igua\u00e7u \u2705\n \nVelho as coletas na Serra do Cip\u00f3 e ESEC Pirapitinga podiam muito sair, pfff orientadores fa\u00e7am sem mestrando feliz"
        },
        {
            "author_id": "34848499",
            "created_at": "2019-10-14T22:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1183878560131379201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 porque eu me amei nessa foto/vers\u00e3o sem filtro, sem medo e sem pressa. Quero mais momentos dessa Roberta! \ud83c\udf43\ud83c\udf08\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc1d em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/SSRkB5Z5lU"
        },
        {
            "author_id": "207791719",
            "created_at": "2019-10-14T22:48:43.000Z",
            "id": "1183877320089788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso incr\u00edvel, de muita supera\u00e7\u00e3o, aventura e adrenalina, 14 km de muita mata, cachoeiras e c\u00e2nions na Trilha do Rio do Boi, no Parque Nacional de Aparados da Serra, em Praia Grande SC. Tudo conduzido pelo\u2026 https://t.co/8BAIGUDDO0"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2019-10-14T22:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "270911888",
                        "start": 76,
                        "username": "cbm_df"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "235428234",
                        "start": 84,
                        "username": "cbmdf_1856"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "326338176",
                        "start": 96,
                        "username": "cbmdf193"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "3973580368",
                        "start": 106,
                        "username": "defesacivildf"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "243291031",
                        "start": 121,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183875091496652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Cidade do Autom\u00f3vel avan\u00e7a em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional @cbm_df @cbmdf_1856 @cbmdf193 @defesacivildf @Gov_DF      https://t.co/OsLEzBjw0q https://t.co/zbWGrzMf9m"
        },
        {
            "author_id": "109825027",
            "created_at": "2019-10-14T22:39:31.000Z",
            "id": "1183875008164192257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico ligar\u00e1 RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e Parque Nacional do Pau\u00a0Brasil https://t.co/8wEDhjRIFC https://t.co/ULVmR9vXqU"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-10-14T22:00:35.000Z",
            "id": "1183865208558755842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prontos para mais uma edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar? \ud83d\udc26\n\nEla acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (19), devido ao Big Day, evento mundial de observa\u00e7\u00e3o de aves, no Parque Natural Municipal (PNM) Jaceguava.\n\nO ponto de encontro ser\u00e1 na sede do parque e a sa\u00edda est\u00e1 marcada para as 7 horas. https://t.co/9tAqQ4TNys"
        },
        {
            "author_id": "1151887300009373699",
            "created_at": "2019-10-14T21:49:41.000Z",
            "id": "1183862466205421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/iLc063wN9P"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-10-14T21:44:34.000Z",
            "id": "1183861177664917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o:\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Serra da Abelha editada a partir da rede do Telebras https://t.co/4pFJ3jZPmY"
        },
        {
            "author_id": "1183522098444144640",
            "created_at": "2019-10-14T21:37:59.000Z",
            "id": "1183859519706808325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou esperando o @KwanSuk4  no Parque Nacional de Seoraksan e Naksansa Temple Group Tour\u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "21007074",
            "created_at": "2019-10-14T21:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.98361155,
                        -21.72075795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c30f10563db199b"
            },
            "id": "1183857782686019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flordecactus #saothomedasletras @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/6fDB13rlJw"
        },
        {
            "author_id": "347982179",
            "created_at": "2019-10-14T21:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1183856246912192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/3MF2Jqz5AG"
        },
        {
            "author_id": "30865421",
            "created_at": "2019-10-14T21:03:17.000Z",
            "id": "1183850788965273607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite das luzes mortais\nEm noites tranquilas e \u00famidas, os cupinzeiros do Parque Nacional das Emas, no cerrado brasileiro, brilham com estranhas luzes verdes. Estas s\u00e3o as iscas bioluminescentes das larvas de besouros que esperam suas presas.\nhttps://t.co/Hzz9PneNZC https://t.co/baabn85tE1"
        },
        {
            "author_id": "83886961",
            "created_at": "2019-10-14T20:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2595400118",
                        "start": 0,
                        "username": "arsenalpotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183847784270700553",
            "in_reply_to_user_id": "2595400118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arsenalpotter Perto da \u00e1rea hospitalar/parque municipal migo"
        },
        {
            "author_id": "831113821821497344",
            "created_at": "2019-10-14T20:38:13.000Z",
            "id": "1183844479947694080",
            "in_reply_to_user_id": "831113821821497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Elas s\u00e3o jurisdi\u00e7\u00e3o da Marinha, na chamada Amaz\u00f4nia Azul. Turismo \u00e9 proibido no local, que \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Uma esta\u00e7\u00e3o cient\u00edfica funciona l\u00e1 desde 1998. Cientistas se revezam: pela ONU, para mantermos a soberania, \u00e9 preciso ter sempre algu\u00e9m habitando o lugar. (+) https://t.co/iKiXUBBH5e"
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2019-10-14T20:24:35.000Z",
            "id": "1183841049048965125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o perto do Parque Nacional \nVeja mais no link: https://t.co/5vrEiRuXbJ https://t.co/9OGSEZPyAM"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-10-14T19:54:49.000Z",
            "id": "1183833556856049670",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do #Cant\u00e3o fica entre os biomas Cerrado e Amaz\u00f4nia. O parque permite a proximidade com a natureza atrav\u00e9s de suas m\u00faltiplas trilhas, passeios de canoas ind\u00edgenas, circuitos de arborismo, observa\u00e7\u00e3o da fauna e flora, acampamentos e pesquisas cient\u00edficas. https://t.co/lHeeJHZXmO"
        },
        {
            "author_id": "984254481234907136",
            "created_at": "2019-10-14T19:51:55.000Z",
            "id": "1183832828758384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mt conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3, \u00e9 isso."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2019-10-14T19:45:00.000Z",
            "id": "1183831086616330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o perto do Parque Nacional https://t.co/H22C3ogVbp https://t.co/maTT2rgcHW"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2019-10-14T19:41:29.000Z",
            "id": "1183830200955691012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para al\u00e9m do abandono, os c\u00e3es por exemplo s\u00e3o uma grande amea\u00e7a a vida silvestre no pa\u00eds,\nInvadem \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o e matam animais animais, o Parque nacional da Tijuca por exemplo \u00e9 cercado pelo per\u00edmetro urbano, logo... https://t.co/Xk2n8XM9O6"
        },
        {
            "author_id": "1438979358",
            "created_at": "2019-10-14T19:37:27.000Z",
            "id": "1183829187011977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, nosso clima aqui ja est\u00e1 uma maravilha https://t.co/KWJScEi1J8"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-10-14T19:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "144831794",
                        "start": 25,
                        "username": "Fetaema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183825209910026243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei de reuni\u00e3o na @Fetaema sobre proposta de mudan\u00e7as dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. \nComunidades com s\u00e9rias preocupa\u00e7\u00f5es que precisam ser avaliadas devidamente.\nIncrementar a economia do turismo depredar o meio ambiente nem tampouco marginalizar comunidades."
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-10-14T19:14:58.000Z",
            "id": "1183823529558663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as realizaram uma ca\u00e7a ao tesouro, encontraram o Curupira e se tornaram Guardi\u00e3s da Floresta no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren. A Caminhada Animada reuniu pessoas de todas as idades na zona norte de S\u00e3o Paulo \ud83c\udf32\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf33\n\n#SeJoga #DiaDasCrian\u00e7as #SP\n\nhttps://t.co/znbTgGofMy"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-10-14T19:10:17.000Z",
            "id": "1183822352267829248",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das \u00c1rvores #Fossilizadas do Tocantins (MNAFTO) fica em #Filad\u00e9lfia, e re\u00fane conhecimento e natureza. O local fica exatamente no distrito de Biel\u00e2ndia e abriga a mais completa floresta fossilizada do mundo. https://t.co/v9mFbZBnv9"
        },
        {
            "author_id": "61359839",
            "created_at": "2019-10-14T19:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "900348469",
                        "start": 95,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183820460682817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5EG0XIrDfc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "971110539169591298",
            "created_at": "2019-10-14T18:52:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d6d514c81000"
            },
            "id": "1183817904963366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 487,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Hoje tive o prazer de estar em Teres\u00f3polis para falar sobre o Programa Limpa Rio, que beneficiar\u00e1 300 mil moradores da Regi\u00e3o Serrana com um investimento de R$ 43,5 milh\u00f5es. O Parque Natural Municipal Montanhas tamb\u00e9m receber\u00e1 R$ 430 mil para melhorias na conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/b6Y3t5SB09"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2019-10-14T18:52:15.000Z",
            "id": "1183817813422739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra no DF e avan\u00e7a em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional https://t.co/hvIdTOzPNd"
        },
        {
            "author_id": "1109535914567630853",
            "created_at": "2019-10-14T18:39:50.000Z",
            "id": "1183814686581645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/ngOc4Ejq5V https://t.co/GpP3cBMjLN"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-10-14T18:38:00.000Z",
            "id": "1183814225732329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento em mirantes e em \u00e1reas verdes do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes.  \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/COMc1e1U8j"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-10-14T18:23:43.000Z",
            "id": "1183810630370975745",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No munic\u00edpio de #Lajeado, o Parque Estadual do Lajeado \u00e9 uma \u00f3tima pedida. O parque possui 100 cachoeiras, 13 grutas e cavernas, al\u00e9m de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com pinturas rupestres e in\u00fameros brejos, c\u00f3rregos, nascentes e ribeir\u00f5es. https://t.co/lv93Z63Lt3"
        },
        {
            "author_id": "15704219",
            "created_at": "2019-10-14T18:17:25.000Z",
            "id": "1183809048602382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "21\u00ba Sal\u00e3o FNLIJ do Livro para Crian\u00e7as e Jovens.   Ser\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro (Av. Pres. Vargas, 1261, Centro)."
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2019-10-14T18:10:17.000Z",
            "id": "1183807252047781895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | P\u00e1ssaro raro \u00e9 observado no Parque Estadual do Turvo | Saiba mais em https://t.co/xcjhQntoB1 https://t.co/pXneoKicLi"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2019-10-14T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "213705567",
                        "start": 221,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183804666422927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi reaberto para visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio ser controlado na noite de s\u00e1bado. Cerca de 8 hectares de mata foram consumidos pelas chamas. H\u00e1 a suspeita de que o fogo tenha sido criminoso.\n\ud83d\udcf7 @Bombeiros_MG https://t.co/8C2dk65LoT"
        },
        {
            "author_id": "836637286070648832",
            "created_at": "2019-10-14T17:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1031536377467465729",
                        "start": 0,
                        "username": "GaraAlves27"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183802108086247429",
            "in_reply_to_user_id": "1031536377467465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaraAlves27 Na foto a gente v\u00ea a oitava maravilha do mundo, um monumento natural esculpido por Deus. E al\u00e9m disso vemos a cachoeira da Sentinela"
        },
        {
            "author_id": "326779822",
            "created_at": "2019-10-14T17:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1183800511566360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia! em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/lppYqQ6BAv"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-10-14T17:42:49.000Z",
            "id": "1183800338584879107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem no Pico da Tijuca, um dos nossos participantes tirou essas fotos iradas.\n#LosTrilheirosRJ em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DZMHmb5qv2"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2019-10-14T17:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "280618401",
                        "start": 30,
                        "username": "daysebertol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183800183022374912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manhadezumba\npatrickcarter4 \n@daysebertol em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/4Ne77X9vqd"
        },
        {
            "author_id": "2787051195",
            "created_at": "2019-10-14T17:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "92156769",
                        "start": 0,
                        "username": "cam1sado2e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183800104119099392",
            "in_reply_to_user_id": "92156769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cam1sado2e Do parque municipal por ter aceitado um clube de futebol l\u00e1 dentro"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2019-10-14T17:32:37.000Z",
            "id": "1183797772350382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92 SERRA DO CIP\u00d3 \ud83d\ude92\n\nA Serra do Cip\u00f3 foi atingida pelas chamas no s\u00e1bado (12) e os Bombeiros tiveram que fechar as portas do parque para controlar o inc\u00eandio que destruiu 20% da vegeta\u00e7\u00e3o. Nesta segunda (14) o local foi reaberto.\nhttps://t.co/IcKmaZfbvi https://t.co/FBJTaVPcWn"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2019-10-14T17:31:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1183797575754932225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/10/19- Governador do Rio ,Wilson Witzel, reativa projeto Limpa Rio para regi\u00e3o serrana. E Teres\u00f3polis receber\u00e3o limpezas do Rio Pr\u00edncipe, Imbui e Paquequer. Prefeito Vinicius Claussen agradece e recebe cheque para melhoria do Parque Municipal Montanhas De Teres\u00f3polis RJ https://t.co/UYPrv3yV5e"
        },
        {
            "author_id": "21258984",
            "created_at": "2019-10-14T17:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662905,
                        -30.34588239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1183793252190867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Alegre, Pare de for\u00e7ar o ver\u00e3o! em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/1IypsedSXl"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2019-10-14T17:13:13.000Z",
            "id": "1183792888318181382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada h\u00e1 25 anos pela #CENIBRA, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)  conta com uma \u00e1rea total de aproximadamente 3 mil hectares, dos quais cerca de 50% est\u00e3o cobertos com vegeta\u00e7\u00e3o nativa. https://t.co/mQ06JnfSjx"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-10-14T17:04:26.000Z",
            "id": "1183790681296424962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A OS ANFITRI\u00d5ES DO COSME VELHO! Clique em https://t.co/BQceDYIckT e saiba mais sobre esse trabalho que pode te oferecer um passeio diferenciado pelo Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/nov95YsLpI"
        },
        {
            "author_id": "1015452860006486016",
            "created_at": "2019-10-14T16:53:57.000Z",
            "id": "1183788042403876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui mordida por uma formiga quando fui fazer trilha no parque estadual, faz 2 semanas issoo e ainda t\u00e1 co\u00e7ando muitoooo"
        },
        {
            "author_id": "811246492543582213",
            "created_at": "2019-10-14T16:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183786140878422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HhWplqtnWM via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "128970279",
            "created_at": "2019-10-14T16:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20409441,
                        -25.51165428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "1183783106102353921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vem a chuva!!!!\n#calor em Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) https://t.co/1zhBhAufqi"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2019-10-14T16:31:02.000Z",
            "id": "1183782274292207620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e0 espera desde 2003, de reconhecimento como reserva da biosfera. Em 2011, a ilha da Madeira (Portugal) teve sua reserva que bem poderia fazer interc\u00e2mbio com a esperada #ReservaDaBiosferaMaraj\u00f3 https://t.co/VIkJKlEO8c"
        },
        {
            "author_id": "3136575372",
            "created_at": "2019-10-14T15:56:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15947602",
                        "start": 111,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183773535598043137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Sign the Petition! https://t.co/GcqhflBVxl via @Change"
        },
        {
            "author_id": "801237854684938241",
            "created_at": "2019-10-14T15:41:40.000Z",
            "id": "1183769849627107333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explique:\n\n\u2022 sua capa: um tuite que eu achei legal\n\u2022 sua foto: eu no banheiro do parque Municipal dps q a chuva molhou o rol\u00ea \n\u2022 seu nome: apelido que meus amigos me deram\n\u2022 seu usu\u00e1rio: meu sobrenome com dois z+22\n\u2022 bio: meu Instagram"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-10-14T15:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1183769132300259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo uma obra de arte rupreste feita pelo homem milhares de anos atr\u00e1s.\nA frente, uma obra de arte feita por Z\u00e9lia e J\u00falio quase 3 d\u00e9cadas atr\u00e1s.\n\n#serradacapivara #pinturarupestre em Parque Nacional Serra da\u2026 https://t.co/GKmAcy1Kbv"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-10-14T15:33:07.000Z",
            "id": "1183767698980966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a limpeza dos rios da regi\u00e3o, estima-se que cerca de 300 mil pessoas sejam beneficiadas. \n\nDurante o evento, foi anunciado tamb\u00e9m um investimento de R$ 430 mil para a prefeitura de #Teres\u00f3polis. O valor ser\u00e1 aplicado em melhorias para o Parque Natural Municipal Montanhas. https://t.co/cEsfcrlCXc"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-10-14T15:30:00.000Z",
            "id": "1183766915954556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ruralista \u00e9 exonerada da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\nhttps://t.co/4dHw2aVlO4"
        },
        {
            "author_id": "1105931970540904449",
            "created_at": "2019-10-14T15:14:57.000Z",
            "id": "1183763126627516419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria ter umas amiguinhas pra ir pro Parque Nacional cmg \ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "44211954",
            "created_at": "2019-10-14T14:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24783471",
                        "start": 0,
                        "username": "andriolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183756720717389831",
            "in_reply_to_user_id": "24783471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andriolli No Parque Municipal aqui de Belo Horizonte tinha demais na minha inf\u00e2ncia dos anos oitenta."
        },
        {
            "author_id": "963851399888101376",
            "created_at": "2019-10-14T14:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "28273350",
                        "start": 0,
                        "username": "oBetoGuerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183755351784640512",
            "in_reply_to_user_id": "28273350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oBetoGuerra Vamos todos para a puta que pariu os primeiros atleticanos no coreto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-14T14:15:08.000Z",
            "id": "1183748074205667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sei l\u00e1, imposs\u00edvel esse calor do agreste sem a possibilidade de estar exatamente assim sabe \n#mtur #serradocipo #ig_minasgerais #minasgerais em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/f3hSenT0PK"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-14T14:09:57.000Z",
            "id": "1183746770137841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ar condicionado que eu queria agora em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/OL1d7XJdLi"
        },
        {
            "author_id": "970180115794624512",
            "created_at": "2019-10-14T14:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183745402199252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ygLRw8Fj6t via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-10-14T13:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "259840707",
                        "start": 37,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183743517320974337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal acatou o pedido do @MPF_PGR e suspendeu a nomea\u00e7\u00e3o da agr\u00f4noma Maira Santos de Souza, filha de fazendeiro famoso da regi\u00e3o, que desde julho chefiava o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul. https://t.co/lv6VtSMBq2"
        },
        {
            "author_id": "135854511",
            "created_at": "2019-10-14T13:54:17.000Z",
            "id": "1183742826019983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo pra Foz.\nEra um sonho desde muito.\nVou dar uma passada no Paraguai.\nAproveitar e comprar uns funko por la. MAS O QUE EU MAIS QUERIA MESMO ERA VER O PARQUE NACIONAL!Aquela \u00e1gua toda, ai meu Deus."
        },
        {
            "author_id": "354098682",
            "created_at": "2019-10-14T13:31:20.000Z",
            "id": "1183737049729380354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual do Utinga Bel\u00e9m-pa.\nNatureza exuberante e paz tranquilizadora. https://t.co/vxNw5KhvJw"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2019-10-14T13:20:24.000Z",
            "id": "1183734302003085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Central98 | O Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 foi reaberto, na manh\u00e3 de hoje, depois de o inc\u00eandio em Jaboticatubas, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, ter sido debelado na noite de s\u00e1bado.s. https://t.co/rg7jELdvlt"
        },
        {
            "author_id": "72603726",
            "created_at": "2019-10-14T13:10:51.000Z",
            "id": "1183731896963997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \u201cAventura no Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a\u201d to #Vimeo: https://t.co/ljQJswBWsm"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-10-14T13:05:27.000Z",
            "id": "1183730539733377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Palho\u00e7a: novos focos de Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/YMInuDeoWX #sccsbt https://t.co/MrRt0ey9wa"
        },
        {
            "author_id": "718164235",
            "created_at": "2019-10-14T12:41:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1183724535356542981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 em Teres\u00f3polis no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-10-14T12:13:42.000Z",
            "id": "1183717512988549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo derramado chega a Salvador e atinge reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/B8kmbODxab"
        },
        {
            "author_id": "2769518008",
            "created_at": "2019-10-14T12:00:09.000Z",
            "id": "1183714102612545537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo pra Cg em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com o curso que eu amo"
        },
        {
            "author_id": "22169468",
            "created_at": "2019-10-14T11:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183709160766136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/32TgEwjrnb via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-10-14T11:34:57.000Z",
            "id": "1183707761084903425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA HITOY CERERE\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"HITOY CERERE... https://t.co/WvcZzF2fBl"
        },
        {
            "author_id": "1091397618348015617",
            "created_at": "2019-10-14T11:30:00.000Z",
            "id": "1183706515896721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefiar a Lagoa do Peixe https://t.co/VQpJyXcyev"
        },
        {
            "author_id": "1050215893588951041",
            "created_at": "2019-10-14T11:03:38.000Z",
            "id": "1183699882428772354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/nSlP8eyQ20"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2019-10-14T11:01:19.000Z",
            "id": "1183699298229334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Macei\u00f3 voc\u00ea pode encontrar o jacar\u00e9 no Parque Municipal. Foi l\u00e1 onde o @sergiolealnoinsta fez esse clique incr\u00edvel que ficou em segundo lugar no nosso concurso de fotografia! https://t.co/oAlcAXS1j2"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-14T10:36:31.000Z",
            "id": "1183693055922229250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OLjwfKeJ7v"
        },
        {
            "author_id": "297495780",
            "created_at": "2019-10-14T10:12:47.000Z",
            "id": "1183687086118846465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoc em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/T51jwuLeK6"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2019-10-14T09:57:35.000Z",
            "id": "1183683259986857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio ser controlado, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o. #PainelAlvorada"
        },
        {
            "author_id": "293969702",
            "created_at": "2019-10-14T08:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15947602",
                        "start": 111,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183667366749708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Sign the Petition! https://t.co/xRSBxaZp4U via @Change"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-10-14T08:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1183659942714191873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garota propaganda do suquinho! Kk\n#EnsaioFotogr\u00e1fico #Infantil\nElo\u00e1 Victoria\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/swstgQAQlC"
        },
        {
            "author_id": "1000425234594455552",
            "created_at": "2019-10-14T07:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "723684990727393281",
                        "start": 0,
                        "username": "MongeHan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183651926417858560",
            "in_reply_to_user_id": "723684990727393281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MongeHan Eu vou chupar de uma reserva biol\u00f3gica do Gurupi para fazer o meu melhor.\n\n#savetherainforest"
        },
        {
            "author_id": "50202433",
            "created_at": "2019-10-14T05:21:56.000Z",
            "id": "1183613891315720193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mando do ministro Ricardo Salles, o presidente do ICMBio exonerou um especialista em conserva\u00e7\u00e3o do cargo de chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, nomeando para substitu\u00ed-lo a filha de um fazendeiro da regi\u00e3o... https://t.co/bMiZ084ATf"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2019-10-14T02:45:57.000Z",
            "id": "1183574637407457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pequi em Flona - Floresta Nacional https://t.co/cv4I9wGZll"
        },
        {
            "author_id": "463380851",
            "created_at": "2019-10-14T02:40:42.000Z",
            "id": "1183573313135824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino dia das crian\u00e7as \ud83e\uddd2\ud83c\udffd\n\n\u26f0\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/pJQfY0n8cy"
        },
        {
            "author_id": "4180145673",
            "created_at": "2019-10-14T01:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2978981145",
                        "start": 0,
                        "username": "alvaro_alfarr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183554492148670464",
            "in_reply_to_user_id": "2978981145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvaro_alfarr Na pra\u00e7a da liberdade tem os museus da CCB ali ao redor, no centro tem o parque municipal, o mercado central, mais longe tem o mirante das Mangabeiras e pra\u00e7a do Papa q tem pique nique no fim de semana, andar de bike do Ita\u00fa na Pampulha..."
        },
        {
            "author_id": "4767032244",
            "created_at": "2019-10-14T01:24:43.000Z",
            "id": "1183554191647621123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/ex73i5oJVn"
        },
        {
            "author_id": "4767032244",
            "created_at": "2019-10-14T01:21:13.000Z",
            "id": "1183553313582845954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/BYxPSUYOI0"
        },
        {
            "author_id": "4767032244",
            "created_at": "2019-10-14T01:16:59.000Z",
            "id": "1183552244450349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra lavar a alma em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/ngtQT9ZTLn"
        },
        {
            "author_id": "50512697",
            "created_at": "2019-10-14T01:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "25577585",
                        "start": 158,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183552005656240133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadores nordestinos calados e de bra\u00e7os cruzados em rela\u00e7\u00e3o as manchas de \u00f3leo no litoral \n\nAs manchas j\u00e1 atingem uma reserva extrativista no Maranh\u00e3o.\n\n@FlavioDino\n https://t.co/7cFEzPbzIF"
        },
        {
            "author_id": "778767554093481984",
            "created_at": "2019-10-14T01:03:32.000Z",
            "id": "1183548862809686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia interino no parque nacional e n\u00e3o tiramos uma foto"
        },
        {
            "author_id": "1704999602",
            "created_at": "2019-10-14T00:26:09.000Z",
            "id": "1183539455354949634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando a temporada dos jovens m\u00edsticos de Teres\u00f3polis postarem fotinhas que tiraram no parque nacional com legendas suspeitas"
        },
        {
            "author_id": "2518321132",
            "created_at": "2019-10-14T00:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "90676816",
                        "start": 55,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1183537120289394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltemos ao Parque Municipal e comecemos tudo de novo! @Atletico #CAMxGRE"
        },
        {
            "author_id": "112250478",
            "created_at": "2019-10-14T00:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "187953449",
                        "start": 0,
                        "username": "ludmilacrd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183534482793648128",
            "in_reply_to_user_id": "187953449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ludmilacrd do lado do parque municipal, ramo sandu\u00edche"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2019-10-14T00:05:26.000Z",
            "id": "1183534239779868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 14h\nTodo mundo ali no coreto do Parque Municipal pra fundar outro Atl\u00e9tico, o atual t\u00e1 estragado https://t.co/uHGYxGWNRg"
        },
        {
            "author_id": "709085682",
            "created_at": "2019-10-13T23:59:41.000Z",
            "id": "1183532795009863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo diferente, de passeio em fam\u00edlia, na companhia da prima Rita e dos filhos. Visitamos as belezas do Parque Estadual de Vila Velha e ainda prestigiamos o Festival de Balonismo. #DomingoemFam\u00edlia #VilaVelha"
        },
        {
            "author_id": "1271145000",
            "created_at": "2019-10-13T23:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1183529894472552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 #classicshiphop em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pPJT5G6YAc"
        },
        {
            "author_id": "424582879",
            "created_at": "2019-10-13T23:47:37.000Z",
            "id": "1183529755179651075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu passei perto de um ataque de p\u00e2nico no parque municipal, no meio daquele tanto de pivete"
        },
        {
            "author_id": "1688980916",
            "created_at": "2019-10-13T23:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1183528703474753537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotinhas da luisegcaldeira em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/s2Yi53tu8R"
        },
        {
            "author_id": "144308446",
            "created_at": "2019-10-13T23:17:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.413806,
                        -24.268417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "1183522111698194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 trilheiro responsa \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udfde\n\n\u2022 Caverna dos Paiva, Parque Estadual Intervales - Ribeir\u00e3o Grande/SP \ud83d\udea9 em Parque Estadual Intervales https://t.co/SjtWxfF1Th"
        },
        {
            "author_id": "104665863",
            "created_at": "2019-10-13T23:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "180758814",
                        "start": 5,
                        "username": "ProfNetovale"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3380865,
                        -5.1933688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1183520445011767302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para @ProfNetovale\nA lua \nAh lua linda\nOh lua\nFica \nClareia \nNa fonte do ser\nA crescer \nFortalecer \nCada dia nosso amor \nO amor.\nAssina: Luzia Bessa em Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/J2r7BVpRG9"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-10-13T23:07:53.000Z",
            "id": "1183519758345560065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/yokzYVPO9r"
        },
        {
            "author_id": "1315458818",
            "created_at": "2019-10-13T22:54:02.000Z",
            "id": "1183516271624765441",
            "in_reply_to_user_id": "184568267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_falaaipreta Pedra do tel\u00e9grafo. Casa de Burle Marx. Museu do a\u00e7ude. Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. Museu dos Prwtos Novos. Rio (capital)"
        },
        {
            "author_id": "3090259595",
            "created_at": "2019-10-13T22:31:01.000Z",
            "id": "1183510479513239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/pdYiiTHYSI"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2019-10-13T22:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1183510038515552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje \u2764\ufe0f em Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/lHkMvWFM4V"
        },
        {
            "author_id": "4638330627",
            "created_at": "2019-10-13T22:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.85119913,
                        -27.232501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "1183509444555993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mais extensa queda longitudinal do mundo!\n\n1800 metros de extens\u00e3o\nSalto do Yucum\u00e3 - 12/10/2019 em Parque Estadual do Turvo https://t.co/zizdp5anQs"
        },
        {
            "author_id": "1104510486404575232",
            "created_at": "2019-10-13T22:16:15.000Z",
            "id": "1183506764592906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inesquec\u00edvel!\u270c\ud83c\udffc em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/Csqw9fI3Js"
        },
        {
            "author_id": "52606331",
            "created_at": "2019-10-13T22:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57653809,
                        -10.40137755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1183506686650343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 dizia thiaguinho caraca muleque em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/raRXxRA4PP"
        },
        {
            "author_id": "129336320",
            "created_at": "2019-10-13T22:12:11.000Z",
            "id": "1183505740117561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma supera\u00e7\u00e3o!!!\n\nTrilha do Betari e Caverna de Santana com a galera do grupo Passaporte &amp; Cia! em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/ubchYp62rN"
        },
        {
            "author_id": "1169304068789063680",
            "created_at": "2019-10-13T21:57:10.000Z",
            "id": "1183501960932216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um dia bem bom, vi uma parte da minha fam\u00edlia, parque Municipal, praia, dei uma revisada numas coisas, corri, vi arte, s\u00f3 coisa boa, agora vou fazer cappuccino pra receber meus amigos que vivem aqui em casa"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2019-10-13T21:56:21.000Z",
            "id": "1183501753251192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo Interior da Col\u00f4mbia at\u00e9 Parque Nacional do Caf\u00e9 | Viagem de Moto Solo pela Am\u00e9rica do Sul\nhttps://t.co/3Is2NQKrXh"
        },
        {
            "author_id": "329253675",
            "created_at": "2019-10-13T21:46:33.000Z",
            "id": "1183499288753647617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na feira hippie, competiu na vida top pra mim, comprei uma roupinha pro meu futuro sobrinho ou sobrinha, bebi, comi, curtir o parque municipal com a tete, tirei umas fotos top, mano meu fds foi perfeito"
        },
        {
            "author_id": "4767032244",
            "created_at": "2019-10-13T21:41:15.000Z",
            "id": "1183497954138542081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na trilha... em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/JD2NlbttRj"
        },
        {
            "author_id": "3343588540",
            "created_at": "2019-10-13T21:41:00.000Z",
            "id": "1183497891484241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkkkk ... fazia isso com Galinha galize!  Aiaiaiaiai aiaiaiaiai ....  s\u00f3 que agora fazemos com Quero Quero no Parque Municipal!    Kkk\u0137kkk... Jura \u00e9 o dono da Arte! \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://t.co/b11HS8IR8O"
        },
        {
            "author_id": "4767032244",
            "created_at": "2019-10-13T21:39:18.000Z",
            "id": "1183497464382394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na trilha... em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/S1iP5P9FeV"
        },
        {
            "author_id": "79999959",
            "created_at": "2019-10-13T21:32:41.000Z",
            "id": "1183495799927386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO CULTURAL NO PARQUE ESTADUAL DE CACHOEIRAS DE MACAC\u00da PARA CONHECER O JEQUITIB\u00c1 ROSA DE MAIS DE 1000 ANOS \u00c9 SURPREENDENTE."
        },
        {
            "author_id": "502377189",
            "created_at": "2019-10-13T21:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74641667,
                        -28.14136593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "1183495171360600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os menino s\u00e3o de verdade \ud83c\udf7b\ud83c\udde9\ud83c\uddea em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/gLB5mTEjiL"
        },
        {
            "author_id": "992250637269196803",
            "created_at": "2019-10-13T21:27:30.000Z",
            "id": "1183494493959610373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o sol continuar desse jeito amanh\u00e3 quero um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "4329741347",
            "created_at": "2019-10-13T21:27:04.000Z",
            "id": "1183494385125789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele parque Municipal  \u00e9  bem chato"
        },
        {
            "author_id": "294306930",
            "created_at": "2019-10-13T21:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1183493877803573248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ffnyJla3I6"
        },
        {
            "author_id": "79999959",
            "created_at": "2019-10-13T21:24:12.000Z",
            "id": "1183493665043472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO  CULTURAL NO  PARQUE  ESTADUAL  DE  CACHOEIRAS  DE  MACAC\u00da PARA  CONHECER  O  JEQUITIB\u00c1  ROSA  DE  MAIS  DE  1000 ANOS  \u00c9  SURPREENDENTE."
        },
        {
            "author_id": "283800345",
            "created_at": "2019-10-13T21:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 13,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183492407704375296",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodecobra @papodecobra eu e minha equipe encontramos essa na Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas (Par\u00e1), confirma que \u00e9 uma esp\u00e9cie de jararaca? Minha experi\u00eancia com ela n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o boa, tomei um bote desse animal (sorte que tava de perneira), minha lembran\u00e7a \u00e9 que nesse dia nasci de novo kk https://t.co/qZkGziSwcT"
        },
        {
            "author_id": "3069522766",
            "created_at": "2019-10-13T21:14:15.000Z",
            "id": "1183491158586122241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Rio da On\u00e7a https://t.co/7eGB4CFJ3V"
        },
        {
            "author_id": "189320370",
            "created_at": "2019-10-13T21:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18947864,
                        -28.46341507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1183490307368706050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alok \ud83d\udd0a em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/LA1gJlFfgR"
        },
        {
            "author_id": "1052241282406309889",
            "created_at": "2019-10-13T21:08:55.000Z",
            "id": "1183489818950537221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/RRgCdtcwGU"
        },
        {
            "author_id": "3684733096",
            "created_at": "2019-10-13T20:55:10.000Z",
            "id": "1183486359195017217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tiraram os \u00f4nibus do Morumbi e colocaram no parque Nacional n\u00e9???? n e possivel"
        },
        {
            "author_id": "1153694521030520832",
            "created_at": "2019-10-13T20:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1173995881915408390",
                        "start": 0,
                        "username": "Alenamf19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183481855284301824",
            "in_reply_to_user_id": "1153694521030520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Alenamf19 Parque Nacional de Etosha. Namibia. https://t.co/nw6dhHg4JT"
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2019-10-13T20:28:00.000Z",
            "id": "1183479520088809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco visitou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttps://t.co/SPH3eb3U9T"
        },
        {
            "author_id": "1319077051",
            "created_at": "2019-10-13T20:22:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1183478059581747213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigues todes no parque nacional e eu vim pro Fischer ser picado por mosquito\nAUGE"
        },
        {
            "author_id": "534952619",
            "created_at": "2019-10-13T20:09:57.000Z",
            "id": "1183474979087761408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que t\u00f4 morta na vontade de ir NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "764290740339998720",
            "created_at": "2019-10-13T20:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1001513955825774595",
                        "start": 85,
                        "username": "biarebellor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183474189459697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor t\u00e1 perfeito pra cachoeira no parque nacional. Saudades das minhas companhias @biarebellor @Kommandanti"
        },
        {
            "author_id": "1120385061008887812",
            "created_at": "2019-10-13T20:06:06.000Z",
            "id": "1183474010077581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OI STU QS - Etapa Rio Grande do Sul - Final do Circuito Brasileiro de Skate Park 2019 #plataforma #ti #gest\u00e3oesportiva #skateboard em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/u6GhkqXM43"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-10-13T20:03:37.000Z",
            "id": "1183473383062867969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/k2TsPb8Okn"
        },
        {
            "author_id": "54316089",
            "created_at": "2019-10-13T20:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183472999263096833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KQOFqav7Dd via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "175086060",
            "created_at": "2019-10-13T20:01:48.000Z",
            "id": "1183472928672882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 4 anos, finalmente o rol\u00ea no parque municipal aconteceu"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-10-13T19:36:43.000Z",
            "id": "1183466613439377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue mais uma dica do descubraguarapari \n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nPraia da Concha D\u2019Ostra: Localizada dentro de um Manguezal em uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel, possui beleza mais r\u00fastica. Uma op\u00e7\u00e3o para descansar\u2026 https://t.co/jzyTNskAN7"
        },
        {
            "author_id": "763793686555684864",
            "created_at": "2019-10-13T19:35:04.000Z",
            "id": "1183466201382621185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/8LKZB0aPiz"
        },
        {
            "author_id": "1268668531",
            "created_at": "2019-10-13T19:14:39.000Z",
            "id": "1183461060210298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal De Barueri Dom Jos\u00e9 https://t.co/4TpMuOqASJ"
        },
        {
            "author_id": "127399665",
            "created_at": "2019-10-13T19:11:11.000Z",
            "id": "1183460191163027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio est\u00e1 sendo destru\u00eddo e o descaso de autoridades pelos crimes ambientais na regi\u00e3o. https://t.co/Nn1Hzv2kDW"
        },
        {
            "author_id": "1166463985178357763",
            "created_at": "2019-10-13T19:00:32.000Z",
            "id": "1183457511279607810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/TODSV8jVOq"
        },
        {
            "author_id": "700002395",
            "created_at": "2019-10-13T18:53:37.000Z",
            "id": "1183455768260952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo gavi\u00e3o em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/hIr6hnnrne"
        },
        {
            "author_id": "700002395",
            "created_at": "2019-10-13T18:52:31.000Z",
            "id": "1183455493072805890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo passeio com amigos maravilhosos em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/URG5ZeX12P"
        },
        {
            "author_id": "2977501480",
            "created_at": "2019-10-13T18:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1183453260323143681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada se compara ao simples prazer de andar de bicicleta. em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/9zYTfYiDy0"
        },
        {
            "author_id": "325736275",
            "created_at": "2019-10-13T18:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1183449783609880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tenere250 #gtrn #mototerapia #offroad #yahama em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/pIXaWK0H5y"
        },
        {
            "author_id": "237275544",
            "created_at": "2019-10-13T18:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1183449390150606849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DrIyQR5kMj"
        },
        {
            "author_id": "192613790",
            "created_at": "2019-10-13T18:23:15.000Z",
            "id": "1183448126323089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yoga no Parque Municipal de BH. https://t.co/m3h1iw48M2"
        },
        {
            "author_id": "70014377",
            "created_at": "2019-10-13T18:20:59.000Z",
            "id": "1183447554995998722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que domingo. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/eUaSRhiXVj"
        },
        {
            "author_id": "2173882923",
            "created_at": "2019-10-13T18:12:25.000Z",
            "id": "1183445398859452416",
            "in_reply_to_user_id": "4252619721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_eipepita E eu s\u00f3 queria saber qual o barco que sai para o Parque nacional do Ja\u00fa em N.A"
        },
        {
            "author_id": "3302464882",
            "created_at": "2019-10-13T18:10:09.000Z",
            "id": "1183444830963281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf21 \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/MoxcqovHGA"
        },
        {
            "author_id": "4767032244",
            "created_at": "2019-10-13T18:02:52.000Z",
            "id": "1183442996563447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo a trilha... em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/5GgY0zQFBp"
        },
        {
            "author_id": "4767032244",
            "created_at": "2019-10-13T18:00:06.000Z",
            "id": "1183442299390435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda d'\u00e1gua deliciosa... em Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/8Y7mYrGw4n"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-10-13T17:59:28.000Z",
            "id": "1183442142057959426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Everglades National Park, Miami.\n\nO passeio pelo Parque Nacional dos Everglades faz-se num barco de fundo raso.\ud83d\udea4\n\nEstes barcos atingem velocidades impressionantes mas o barulho \u00e9 ensurdecedor.\ud83d\ude49\n\nA pensar nisso s\u00e3o\u2026 https://t.co/4R6xWVGDGq"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2019-10-13T17:45:51.000Z",
            "id": "1183438715848417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Par\u00e1 est\u00e1 sendo realizado. Para saber mais detalhes, acesse: https://t.co/18jzwnDU1M"
        },
        {
            "author_id": "1104429019028570112",
            "created_at": "2019-10-13T17:41:01.000Z",
            "id": "1183437499068309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/t4UDLXTzIT can get you to #\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bairro de Grumari via\ufe0f #Santos Dumont Airport, best \u2708\ufe0f options https://t.co/9aOOjH8nSp &amp; #hotels \ud83c\udfe9 https://t.co/Pf42ddOepG in #Rio De Janeiro, #Brazil\nhttps://t.co/9SzHso2TIT https://t.co/7wIf5lmafG"
        },
        {
            "author_id": "1034045391900221440",
            "created_at": "2019-10-13T17:05:18.000Z",
            "id": "1183428511274557443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha base! em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/bSL1598Ri5"
        },
        {
            "author_id": "1034045391900221440",
            "created_at": "2019-10-13T17:00:02.000Z",
            "id": "1183427186667245573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o,meu amor ! em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/wz7rf69Mdn"
        },
        {
            "author_id": "1151840496437907458",
            "created_at": "2019-10-13T16:57:39.000Z",
            "id": "1183426586697256960",
            "in_reply_to_user_id": "184568267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_falaaipreta Teres\u00f3polis RJ, parque nacional. Mirante do soberbo, CBF comary, Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "3208121308",
            "created_at": "2019-10-13T16:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1183426044793163781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha amiga que adora foto tanto quanto eu. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/twj0X6mL6H"
        },
        {
            "author_id": "1034045391900221440",
            "created_at": "2019-10-13T16:53:38.000Z",
            "id": "1183425572640301057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/fMGfJoVgQZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-13T16:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "22949306",
                        "start": 98,
                        "username": "IphanGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "814852987835256832",
                        "start": 222,
                        "username": "_carolLisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183420128865611777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Oi, #DomingoDeDestinos!\nA Gruta do Lago Azul (MS) foi tombada como Monumento Natural em 1978 pelo @IphanGovBr, o que garantiu a sua preserva\u00e7\u00e3o com acesso rigorosamente controlado. E \u00e9 essa lindeza a\u00ed que vcs podem ver!\n\ud83d\udcf8 @_carollisboa | Via @viajepelo_brasil https://t.co/aqbcNF5uOB"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-10-13T16:27:38.000Z",
            "id": "1183419031363244033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udfde\ud83c\udf31Parque Municipal Dom Jos\u00e9 recebe plantio de 20 ip\u00eas amarelos. A a\u00e7\u00e3o ocorreu atrav\u00e9s de uma parceria entre a Secretaria de Recursos Naturais e Meio Ambiente de Barueri (Sema) e uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental. \nVeja \u2b07\nhttps://t.co/JHMzlsGc1z https://t.co/4VjcpcpHDr"
        },
        {
            "author_id": "178407219",
            "created_at": "2019-10-13T16:12:38.000Z",
            "id": "1183415254883225602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3 \u00e9 um parque estadual localizado na cidade de Fortaleza, Cear\u00e1, sendo uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da vida natural. Tem uma \u00e1rea de 1.575 hectares da zona limite entre as cidades de Fortaleza... https://t.co/GtQUUdmUN6"
        },
        {
            "author_id": "26580300",
            "created_at": "2019-10-13T16:12:00.000Z",
            "id": "1183415096187478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste https://t.co/fYTCL9iB9B"
        },
        {
            "author_id": "58814579",
            "created_at": "2019-10-13T16:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4078952,
                        -22.4578406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3408fe9c6324c5fa"
            },
            "id": "1183413001631621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre uma louca com os mesmos problemas psicol\u00f3gicos que voc\u00ea! \ud83d\ude0d\u2764 em APA Palmares - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Palmares https://t.co/x5zCntEbzp"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-10-13T15:54:07.000Z",
            "id": "1183410595363618821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MS 42 ANOS \u2013 O bin\u00f4nimo Bonito/Pantanal \u2026 de mergulhos a cavalgadas: Bonito \u00e9 o principal munic\u00edpio que integra o complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, apresentando grande potencial e\u2026 https://t.co/qvipMtMFzT #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/M7x0w1mTe4"
        },
        {
            "author_id": "4437696797",
            "created_at": "2019-10-13T15:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01652331,
                        -29.63902718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1183409787800735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "skatetotalurbe \ud83d\udef9 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/zS82IbHM8v"
        },
        {
            "author_id": "36099447",
            "created_at": "2019-10-13T15:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1183408422307454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, \u00e0s 7 da matina e esse c\u00e9u estava l\u00e1... #nofilter #belohorizonte #spring @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Lo92dGh5q6"
        },
        {
            "author_id": "1178837652042334210",
            "created_at": "2019-10-13T15:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3072907137",
                        "start": 14,
                        "username": "orionaoesopraia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1183408056832532480",
            "in_reply_to_user_id": "1178837652042334210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_falaaipreta @orionaoesopraia - Mirante Dona Marta ( no Cosme velho )\n- Cachoeira do Horto\n- Museu de arte do Rio\n- Feira do Rio Antigo ( feira do Lavradio, todo primeiro s\u00e1bado do m\u00eas )\n- Ilha Fiscal\n- The Maze Rio \n- Vista Chinesa\n- Cascatinha ( parque nacional da Tijuca )\n- Forte S\u00e3o Luiz ( Niter\u00f3i )"
        },
        {
            "author_id": "105348863",
            "created_at": "2019-10-13T15:43:06.000Z",
            "id": "1183407821808754693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia do rapazinho foi cheio! \ud83d\ude38\n#diadascriancas \n#hortodoisirm\u00e3os \n#parquedoisirmaos \n#paiefilho \n#dadandson em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/exhvfBVnoC"
        },
        {
            "author_id": "138974693",
            "created_at": "2019-10-13T15:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1183404797296164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parem as m\u00e1quinas!!! Vazou o primeiro beijo de l\u00edngua com a minha nova companheira Teresa kkkkkkk \u2764\ud83e\udd9c em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/794SAAl3LO"
        },
        {
            "author_id": "1105129469105393664",
            "created_at": "2019-10-13T15:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "64194062",
                        "start": 0,
                        "username": "polonio68"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "305692324",
                        "start": 11,
                        "username": "jorgesaffar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183397361328054272",
            "in_reply_to_user_id": "64194062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@polonio68 @jorgesaffar Imposs\u00edvel! Nessa \u00e9poca o senhor j\u00e1 era aposentado! O senhor s\u00f3 n\u00e3o estava no parque municipal, no coreto no dia 25 de mar\u00e7o de 1908 por que perdeu o bonde!!!"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2019-10-13T15:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1016771201287454720",
                        "start": 2,
                        "username": "governogoias"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1050001757164711936",
                        "start": 29,
                        "username": "semadgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183397125746548746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @governogoias, por meio da @semadgoias, vai renovar os membros do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra de Caldas para o bi\u00eanio 2019-2021. Saiba mais aqui: https://t.co/ITwsNAw5j1 #SegovInforma #SegovGoi\u00e1s #GovernoGoi\u00e1s https://t.co/1ayD0N6sFx"
        },
        {
            "author_id": "262966178",
            "created_at": "2019-10-13T14:57:01.000Z",
            "id": "1183396226127060995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrar inf\u00e2ncia \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/CrFTTDF52q"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-10-13T14:17:45.000Z",
            "id": "1183386345282199553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/d1yhj7hVCg"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-10-13T14:02:00.000Z",
            "id": "1183382380205281281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento em mirantes e em \u00e1reas verdes do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes.  \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/ei7fDG3Vtx"
        },
        {
            "author_id": "56687420",
            "created_at": "2019-10-13T14:01:42.000Z",
            "id": "1183382306435878918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#atualidades\n.\n\ud83c\udfcd #Moto com R$ 126 mil em multas \u00e9 apreendida com adolescente de 14 anos no #DF\n.\n\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640Soldada da Brigada Militar do RS ajuda a salvar beb\u00ea de 2 meses engasgado em Rio Pardo\n.\n\ud83d\ude92\ud83d\udd25 Com novo foco de #inc\u00eandio, Parque Nacional da Serra do #Cip\u00f3, #MG, segue fechado"
        },
        {
            "author_id": "774070022109093888",
            "created_at": "2019-10-13T13:59:51.000Z",
            "id": "1183381838477303812",
            "in_reply_to_user_id": "254197474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isnapera Fica pr\u00f3ximo de bh na cidade de Rio Acima no parque nacional da serra gandarela chama cachoeira do \u00edndio"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-10-13T13:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 4,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183378919338184708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba e @rsallesmma levou novo tot\u00f3 da Justi\u00e7a, que vetou a nomea\u00e7\u00e3o da jovem ruralista Maira Santos de Souza como chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS). Maira trabalha na fazenda da fam\u00edlia e foi indicada a Salles pelo deputado federal Alceu Moreira (MDB-RS)."
        },
        {
            "author_id": "568494327",
            "created_at": "2019-10-13T13:41:23.000Z",
            "id": "1183377194619457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaro raro \u00e9 observado no Parque Estadual do Turvo https://t.co/aVp4nkoYWY"
        },
        {
            "author_id": "23224461",
            "created_at": "2019-10-13T13:40:00.000Z",
            "id": "1183376843463745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ativistas do grupo Loucos pelo Sahy, liderado por Anderson Estavski, alegam que canos de esgoto est\u00e3o vazando na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Saiba mais no blog Terra\u00e7o Paulistano \ud83c\udf0a https://t.co/sn9EYaB9wi"
        },
        {
            "author_id": "93233897",
            "created_at": "2019-10-13T13:21:17.000Z",
            "id": "1183372133205991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia das crian\u00e7as foi assim com eles!!!!\n#diadascriancas\n#fenopaiqueoinimigocai \u2014 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/aIfu2ei7Yi"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2019-10-13T13:03:16.000Z",
            "id": "1183367602443345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral de SP\n\nhttps://t.co/5CcA1ThOo6 https://t.co/5CcA1ThOo6"
        },
        {
            "author_id": "969682947984052226",
            "created_at": "2019-10-13T12:45:40.000Z",
            "id": "1183363173245698049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IdeEpregai \nObedecendo, e contemplando a natureza, obra das m\u00e3os do Criador Supremo \ud83d\udc51\ud83d\ude4c em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/5xnl0eSwLl"
        },
        {
            "author_id": "2190314575",
            "created_at": "2019-10-13T12:44:24.000Z",
            "id": "1183362853945790466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es de um mundo que n\u00e3o existe em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/U8QusAfKuH"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2019-10-13T12:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 164,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183360078130352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPARTILHEM NOSSOS NETOS  V\u00c3O NOS CULPAR  Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/5Sl4HrTckD via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "809462128553791489",
            "created_at": "2019-10-13T12:31:36.000Z",
            "id": "1183359630493261825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7c\ud83e\udd38 Quando olho para uma crian\u00e7a ela me inspira dois sentimentos,  ternura pelo que \u00e9, e respeito pelo que posso ser\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/GnauSbbHzr"
        },
        {
            "author_id": "28586062",
            "created_at": "2019-10-13T12:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "38498888",
                        "start": 100,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183354841378283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de cinco dias destr\u00f3i 20% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3  https://t.co/WQS5E5h5Wv via @jornalhojeemdia"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2019-10-13T12:01:15.000Z",
            "id": "1183351992867082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adiante.... https://t.co/K0EA85Flwi"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-13T11:56:20.000Z",
            "id": "1183350757732438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xkHu45wjEE"
        },
        {
            "author_id": "191987714",
            "created_at": "2019-10-13T11:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "191987714",
                        "start": 159,
                        "username": "wash1957"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183348953737322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Peru\u00edbe, SP - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/P9P1UgYA7n via @wash1957"
        },
        {
            "author_id": "191987714",
            "created_at": "2019-10-13T11:47:55.000Z",
            "id": "1183348639168679937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Peru\u00edbe, SP https://t.co/P9P1UgYA7n"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-10-13T11:44:34.000Z",
            "id": "1183347796642009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s seis dias, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado  https://t.co/uYCwvpDewr"
        },
        {
            "author_id": "2161977127",
            "created_at": "2019-10-13T10:33:05.000Z",
            "id": "1183329803686031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios focos de inc\u00eandio atingem o s\u00edtio arqueol\u00f3gico \u201cSerra da Lua\u201d, no Parque Estadual de Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1, onde s\u00e3o encontradas pinturas rupestres que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada... https://t.co/IuZSfgt7Xd"
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2019-10-13T10:30:09.000Z",
            "id": "1183329066557960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasi... https://t.co/TbSqkwgafV https://t.co/55TZFBOA61"
        },
        {
            "author_id": "965347363341635584",
            "created_at": "2019-10-13T10:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1183324681664753666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das trilhas leva aos Saltos. Esse a\u00ed \u00e9 o 80m e \u00e9 daquelas coisas lindas que prendem nossa aten\u00e7\u00e3o e nos faz perder a no\u00e7\u00e3o de tempo. em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/2MJGbnVqpl"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2019-10-13T10:12:03.000Z",
            "id": "1183324513380880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0JoVROSyjH https://t.co/KPaO3tq5lo"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2019-10-13T09:35:28.000Z",
            "id": "1183315307278020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH completa 122 anos; leia dez curiosidades sobre ele | JORNAL O TEMPO https://t.co/I8G1ojwKHy"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2019-10-13T09:01:01.000Z",
            "id": "1183306637504724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinguidos os incendios de Chandrexa de Queixa e do Parque Nacional do Xur\u00e9s tras arder m\u00e1is de 50 hect\u00e1reas https://t.co/OjWMzKuOLL"
        },
        {
            "author_id": "257029738",
            "created_at": "2019-10-13T08:38:49.000Z",
            "id": "1183301048536055810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extinguidos os incendios de Chandrexa de Queixa e do Parque Nacional do Xur\u00e9s ap\u00f3s queimar m\u00e1is de 50 hect\u00e1reas https://t.co/U5J6jTUBWD"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-10-13T05:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183250035477303296",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista pr\u00f3ximos ao Parque Nacional de Abrolhos, que fica no litoral sul da Bahia. A preocupa\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 correta. A \u00e1rea tem o maior banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul. N\u00e3o vale a pena correr o risco de um acidente numa joia marinha do Brasil, diz ."
        },
        {
            "author_id": "200578823",
            "created_at": "2019-10-13T04:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "527907006",
                        "start": 0,
                        "username": "guiCatelano_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1183241966080925696",
            "in_reply_to_user_id": "527907006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guiCatelano_ Semana q vem vai ter o oktobrew festival no glorioso parque Municipal, cola a\u00ed \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2019-10-13T03:46:00.000Z",
            "id": "1183227359715049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP\nhttps://t.co/EO29vrFuUF https://t.co/EO29vrFuUF"
        },
        {
            "author_id": "80286837",
            "created_at": "2019-10-13T03:17:45.000Z",
            "id": "1183220251783249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Y3QlZtbkUM"
        },
        {
            "author_id": "234932469",
            "created_at": "2019-10-13T02:58:43.000Z",
            "id": "1183215460587839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde no rio Guara\u00fa em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/t8YlK1Dv2z"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2019-10-13T02:39:33.000Z",
            "id": "1183210638715359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 11 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/EO29vrFuUF"
        },
        {
            "author_id": "792558563520577536",
            "created_at": "2019-10-13T02:38:24.000Z",
            "id": "1183210346145861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from evgminasgerais (get_regrann)  -  A Evangeliza\u00e7\u00e3o em MINAS N\u00c3O PARA.\n.\nNessa manh\u00e3 de s\u00e1bado realizamos o Ponto de Ora\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, onde milhares de pessoas passaram por esse lugar e muitas\u2026 https://t.co/BDn5ph6MpU"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2019-10-13T02:30:00.000Z",
            "id": "1183208232535216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/bUgeAy6LR5"
        },
        {
            "author_id": "1178701388475502604",
            "created_at": "2019-10-13T02:01:00.000Z",
            "id": "1183200936434556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa &lt;/3\nPeguei um bus\u00e3o e to perto do parque municipal, n sei se ele vai pro centro"
        },
        {
            "author_id": "1175859970652409858",
            "created_at": "2019-10-13T01:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1267283825085894660",
                        "start": 0,
                        "username": "sehuntear"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183192826831691777",
            "in_reply_to_user_id": "3353983907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sehuntear nem parque municipal eh pra todo mundo... esses dias eu tava no balan\u00e7o com a minha prima e foi um v\u00e9io expulsar a gente pq s\u00f3 podia at\u00e9 11 anos"
        },
        {
            "author_id": "1133840809755848705",
            "created_at": "2019-10-13T01:27:46.000Z",
            "id": "1183192571566264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00danica recorda\u00e7\u00e3o q eu tenho do parque Municipal \u00e9 de quando minha m\u00e3e perdeu eu e meu irm\u00e3o l\u00e1 https://t.co/lDSFoZQgUJ"
        },
        {
            "author_id": "957556784675291138",
            "created_at": "2019-10-13T01:26:27.000Z",
            "id": "1183192239515680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0fAmamos Itajub\u00e1! E Itajub\u00e1 tamb\u00e9m nos ama!  Parab\u00e9ns bastos.marcilio pelo evento,  sua organiza\u00e7\u00e3o  e comprometimento para com os bailarinos e o amor a dan\u00e7a! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/i74elavBjq"
        },
        {
            "author_id": "2890108953",
            "created_at": "2019-10-13T00:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.27001,
                        -2.49477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1183179957981208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um registro avulso de um fato da semana. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio Rangedor https://t.co/SAOTl3DXB8"
        },
        {
            "author_id": "2691087701",
            "created_at": "2019-10-13T00:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1165676929",
                        "start": 0,
                        "username": "oiralph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183179568242479106",
            "in_reply_to_user_id": "1165676929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oiralph moro no centro perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3392757597",
            "created_at": "2019-10-13T00:30:03.000Z",
            "id": "1183178045710110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROST \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf7b @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/WbsoWIDfVH"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-10-13T00:25:12.000Z",
            "id": "1183176828493684739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 20 % da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ouDmru8WTN"
        },
        {
            "author_id": "16407750",
            "created_at": "2019-10-13T00:25:00.000Z",
            "id": "1183176777503518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado | Minas Gerais | G1 https://t.co/dveWOe54Qi"
        },
        {
            "author_id": "110232303",
            "created_at": "2019-10-13T00:16:46.000Z",
            "id": "1183174706180083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina risonha, que ri e que sonha! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n#maktub em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/bjx8HDcE9J"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2019-10-13T00:11:06.000Z",
            "id": "1183173278631890944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A polui\u00e7\u00e3o pode afetar a vida de animais marinhos, como o peixe-boi marinho, esp\u00e9cie que \u00e9 encontrada na \u00e1rea da Reserva Extrativista de Cururupu, Maranh\u00e3o, e que est\u00e1 na lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/mCkBKKIR1i"
        },
        {
            "author_id": "1642269403",
            "created_at": "2019-10-13T00:01:11.000Z",
            "id": "1183170781477588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noitinha com elas... em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/vCpnrAHKrz"
        },
        {
            "author_id": "249210628",
            "created_at": "2019-10-12T23:51:43.000Z",
            "id": "1183168402397040641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gest\u00e3o Furlan sempre cuidou muito bem do Parque Municipal de Barueri, com o passar dos anos se mant\u00e9m incrivelmente limpo e preservado, o festival de dia das crian\u00e7as foi mais uma vez lindo."
        },
        {
            "author_id": "708233313908088832",
            "created_at": "2019-10-12T23:33:36.000Z",
            "id": "1183163842026708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Piquenique no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o! Eternizando momento no dia das crian\u00e7as, com nosso filho Gustavo, pais, av\u00f3s, bisa, primo, tia, irm\u00e3os e amigos. Gratid\u00e3o a Nossa Senhora Aparecida que ela... https://t.co/hvhgvwTbcX"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-10-12T23:30:00.000Z",
            "id": "1183162934115098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/9RshGtnyXS"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-10-12T23:06:33.000Z",
            "id": "1183157033337577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicamos que o inc\u00eandio que ocorre no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi controlado, em sua maioria.\nEntretanto, como persiste um foco de calor o Parque permanece fechado neste domingo (13/10/2019) por medida de\u2026 https://t.co/H2WqDYe7Ob"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-10-12T23:04:00.000Z",
            "id": "1183156390229094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicamos que o inc\u00eandio que ocorre no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi controlado, em sua maioria.\nEntretanto, como persiste um foco de calor o Parque permanece fechado neste domingo (13/10/2019) por medida de\u2026 https://t.co/BQMsgYKfe1"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2019-10-12T23:01:55.000Z",
            "id": "1183155866993876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de cinco dias destr\u00f3i 20% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n\nhttps://t.co/D4BGtG9bMC"
        },
        {
            "author_id": "121258728",
            "created_at": "2019-10-12T22:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183151555639427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/EVVeZXPtJ0 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "540088093",
            "created_at": "2019-10-12T22:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74641667,
                        -28.14136593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "1183146930202959874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem parece que passou calor\ud83e\udd2a\ud83c\udde9\ud83c\uddea\u2764 em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/B1EBRPOeLq"
        },
        {
            "author_id": "731931383732572164",
            "created_at": "2019-10-12T22:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183145337365635074",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente, considere criar um Parque Nacional no arquip\u00e9lago de Alcatrazes/SP e d\u00ea um n\u00f3 na cabe\u00e7a dos ambientalistas canhotos (https://t.co/GFWDiKcuZQ)"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-10-12T22:09:56.000Z",
            "id": "1183142784137609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio de cinco dias destr\u00f3i 20% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/atNxzXLpAI https://t.co/yuq91iegrY"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-10-12T21:54:33.000Z",
            "id": "1183138915265499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado | Minas Gerais | G1 https://t.co/V58svdl2ia"
        },
        {
            "author_id": "2581057069",
            "created_at": "2019-10-12T21:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "15947602",
                        "start": 111,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183136283331305474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Sign the Petition! https://t.co/KhUKkQVUm6 via @Change"
        },
        {
            "author_id": "583391486",
            "created_at": "2019-10-12T21:35:57.000Z",
            "id": "1183134234548035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/H1kJUlupny"
        },
        {
            "author_id": "1177421511008772096",
            "created_at": "2019-10-12T21:23:22.000Z",
            "id": "1183131064983851011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LATAM can fly you to #\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bairro de Grumari via\ufe0f #Santos Dumont Airport, best flight \u2708\ufe0f options https://t.co/6FJdGicAZO to #Rio De Janeiro, #Brazil\nhttps://t.co/l6sDPo3Ftt https://t.co/XJbouu64NJ"
        },
        {
            "author_id": "1027347906599309312",
            "created_at": "2019-10-12T21:18:25.000Z",
            "id": "1183129823104946178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9\u00a0controlado https://t.co/dhaqYu8bPt https://t.co/tm3QYgHNrQ"
        },
        {
            "author_id": "176672332",
            "created_at": "2019-10-12T21:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1183127518888517633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/cdCMlisCZC"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-10-12T21:04:25.000Z",
            "id": "1183126296131506179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/xNsn4gcM6k"
        },
        {
            "author_id": "36955148",
            "created_at": "2019-10-12T21:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "119699254",
                        "start": 0,
                        "username": "mcmarechal"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "36955148",
                        "start": 29,
                        "username": "lucioagace"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01652331,
                        -29.63902718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1183126098600747008",
            "in_reply_to_user_id": "119699254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcmarechal , lucasvidaljr , @lucioagace em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/bSCwqzuJPQ"
        },
        {
            "author_id": "126973866",
            "created_at": "2019-10-12T21:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1183125910674911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia Das Crian\u00e7as, pra voc\u00ea que Tem o sentimento de uma ,mas n\u00e3o tenha suas atitudes \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\n\n#diadascrian\u00e7as #parque #eu #mocambo #RolePaia #sabado #fds em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/6Eq7aiA0cP"
        },
        {
            "author_id": "1071496422233661441",
            "created_at": "2019-10-12T21:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183125801493061633",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro meu nobre presidente , estou conselheira de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o q est\u00e1 abandonada pelo ICMBio , por favor os mais de 1500 pescadores dependentes deste ecossistema precisa de uma resposta sobre a ger\u00eancia desta resex extrativista aca\u00fa PB e goiana PE."
        },
        {
            "author_id": "723666699657027585",
            "created_at": "2019-10-12T21:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "341123666",
                        "start": 0,
                        "username": "Gislalino"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3084916883",
                        "start": 11,
                        "username": "depcafeteira"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "413257492",
                        "start": 25,
                        "username": "NetoGuerra8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183125427872845825",
            "in_reply_to_user_id": "341123666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gislalino @depcafeteira @NetoGuerra8 Sim, em \u00e1reas de reserva extrativista do Maranh\u00e3o tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2019-10-12T21:00:27.000Z",
            "id": "1183125301750091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show de encerramento do Femupo (Festival de M\u00fasica Popular Brasileira de Barueri), que acontece no dia 27, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 ter\u00e1 a participa\u00e7\u00e3o especial do cantor Nando Reis. \ud83c\udfbc Com entrada gratuita, o festival come\u00e7a por volta das13h. https://t.co/0WYoMw69wj"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2019-10-12T20:51:55.000Z",
            "id": "1183123150730678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O verdadeiro clube do povo! Diretorias e funcion\u00e1rios passam, essa \u00e9 a verdadeira locomotiva, desde aquela \"matada de aula marota\" no Parque Municipal em 1908! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc13\n\n#GALO! #aqui\u00e9GALO! https://t.co/vftYQROHYD"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2019-10-12T20:44:21.000Z",
            "id": "1183121248445980674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de estuprar menino de 12 anos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP https://t.co/Nit9r3j0bn"
        },
        {
            "author_id": "2211017355",
            "created_at": "2019-10-12T20:28:30.000Z",
            "id": "1183117258698059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a Brinca como Crian\u00e7a... em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/7klOFf8Xbw"
        },
        {
            "author_id": "380045609",
            "created_at": "2019-10-12T20:25:24.000Z",
            "id": "1183116476988956675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, bal\u00f5es no Parque Estadual de Vila Velha! https://t.co/wKp9tmpVTZ"
        },
        {
            "author_id": "792558563520577536",
            "created_at": "2019-10-12T20:21:46.000Z",
            "id": "1183115562857172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost evgminasgerais\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\nA Evangeliza\u00e7\u00e3o em MINAS N\u00c3O PARA.\n.\nNessa manh\u00e3 de s\u00e1bado realizamos o Ponto de Ora\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, onde milhares de pessoas passaram por esse lugar e muitas almas foram\u2026 https://t.co/OjkapjUueh"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-12T19:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1183103410519842820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantas e \u00e1gua. Paz. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/M1C6kYOhG9"
        },
        {
            "author_id": "2201469774",
            "created_at": "2019-10-12T19:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 0,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 101,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183101671288819713",
            "in_reply_to_user_id": "1080522253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Embaixador_Galo Eu iria levar meu filho no Parque Municipal e de quebra ir no projeto fant\u00e1stico do @Embaixador_Galo mas o pequeno pegou Conjuntivite ontem \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d!\nShow de mais o trabalho de vcs \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-12T19:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1183101416493084673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca me canso dessa paisagem. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/1lyWig40RU"
        },
        {
            "author_id": "127007661",
            "created_at": "2019-10-12T19:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13089132,
                        -18.56662918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1183099382381662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sonapaz em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/ykxQhDDHmg"
        },
        {
            "author_id": "745831886",
            "created_at": "2019-10-12T19:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1183098534477864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia na floresta \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CzNmR3DU6C"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-10-12T19:00:35.000Z",
            "id": "1183095132775763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consumiu quase 8 mil dos 33 mil hectares do parque https://t.co/hTuiycL9HD"
        },
        {
            "author_id": "194668411",
            "created_at": "2019-10-12T18:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "151090478",
                        "start": 0,
                        "username": "castelhonebella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183093489753579520",
            "in_reply_to_user_id": "151090478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@castelhonebella Sairia na porrada com o muleques que mataram aula no coreto do parque municipal no dia 25/03/1908 e n\u00e3o deixaria que eles tivessem a est\u00fapida ideia de fundar o CAM #Galo"
        },
        {
            "author_id": "1177421511008772096",
            "created_at": "2019-10-12T18:43:45.000Z",
            "id": "1183090898764218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LATAM can fly you to #Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca via\ufe0f #Santos Dumont Airport, best flight \u2708\ufe0f options https://t.co/6FJdGicAZO to #Rio De Janeiro, #Brazil\nhttps://t.co/zEK9fuuqrA https://t.co/VtIuUcgseU"
        },
        {
            "author_id": "57547234",
            "created_at": "2019-10-12T18:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.15482214,
                        9.41034319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1183090446563729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cruising #onelove #oceanking #heureux #costarica #felicidad \u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/0HC2zuQ9Ox"
        },
        {
            "author_id": "253286808",
            "created_at": "2019-10-12T18:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1183090391672864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma !!! #paz em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/J01A6QdmJG"
        },
        {
            "author_id": "707634776786784260",
            "created_at": "2019-10-12T18:27:33.000Z",
            "id": "1183086822051713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- escola\n2- em casa\n3- casa dele\n4- casa dele\n5- Parque Municipal\n6- Ipatinga \n7- escola ;-;\n8- em casa\n9- casa dele\n10- toda hora\n\n*Um emoji e eu mando*"
        },
        {
            "author_id": "800082219242917888",
            "created_at": "2019-10-12T18:17:03.000Z",
            "id": "1183084180034338818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das crian\u00e7as no parque municipal Lafaite Campos filho. Venha! em Parque Lafaiete de Campos https://t.co/3DFhVmbjmR"
        },
        {
            "author_id": "22151190",
            "created_at": "2019-10-12T18:15:50.000Z",
            "id": "1183083873045045249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESGRA\u00c7A POUCA \u00c9 BOBAGEM\nA coisa a cada dia piora e at\u00e9 o momento passadas v\u00e1rias semanas continuamos sem a resposta de onde veio e quem fez toda essa lamban\u00e7a!... https://t.co/djVfMukeNd"
        },
        {
            "author_id": "1124938004",
            "created_at": "2019-10-12T18:08:49.000Z",
            "id": "1183082106320277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from umdianahistoria (get_regrann)  -  Localizada no topo do morro do\u00a0Corcovado, a 709 metros acima do\u00a0n\u00edvel do mar, no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do\u00a0Rio de Janeiro.\u2026 https://t.co/JiTZlm7qgM"
        },
        {
            "author_id": "4062472691",
            "created_at": "2019-10-12T18:06:28.000Z",
            "id": "1183081515611283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 header: foto de uns bambu que eu tirei com a c\u00e2mera no parque municipal \n\u2022 icon: eu lind\u00edssima \n\u2022 nome: apelido e licen\u00e7a po\u00e9tica pra escrever aleatoriedade \n\u2022 user: nick do lol sem significado algum \n\u2022 bio: uma bonequinha triste que gosta de tomar uns porre"
        },
        {
            "author_id": "361635252",
            "created_at": "2019-10-12T18:03:03.000Z",
            "id": "1183080655774633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal Gv tudo de bom \ud83d\ude0d @ Parque Natural Municipal Governador Valadares \u2014 em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/3L5iuUNcA6"
        },
        {
            "author_id": "930537342242295816",
            "created_at": "2019-10-12T18:02:44.000Z",
            "id": "1183080576208822277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Man eu fico t\u00e3o triste toda vez que passo em frente ao parque Municipal, ele ta todo destru\u00eddo e a lagoa praticamente seca"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2019-10-12T17:59:21.000Z",
            "id": "1183079722487562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado; mais de 20% da \u00e1rea fora destru\u00edda pelo fogo - https://t.co/jR7RzWiEkz https://t.co/FnJeaxL5Tk"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2019-10-12T17:48:32.000Z",
            "id": "1183077004020572160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CeluloseOnline| Corredor Ecol\u00f3gico ligar\u00e1 a RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e o Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/vMCaC79wDN https://t.co/si8QBSXHwn"
        },
        {
            "author_id": "302908145",
            "created_at": "2019-10-12T17:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74641667,
                        -28.14136593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "1183074364377485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2a\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/CXSygfpeQ0"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-10-12T17:30:00.000Z",
            "id": "1183072336905269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O universo da #literatura continua em alta no m\u00eas de outubro! De 23 a 31 de outubro, na Biblioteca Parque Estadual, acontece a 21\u00aa. edi\u00e7\u00e3o do Sal\u00e3o #FNLIJ, um evento para formar leitores infanto-juvenis. Confira a programa\u00e7\u00e3o completa: https://t.co/qxe9FQXMsU\n\ud83d\udcf7: Moskow https://t.co/aVzxp3W73B"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2019-10-12T17:16:43.000Z",
            "id": "1183068993910951937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Que coisa triste] Doze Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 s\u00e3o atingidas por \u00f3leo no NE e j\u00e1 impacta a fauna e flora locais e atividades tradicionais, como a pesca.\nhttps://t.co/wdNKqhfgQr"
        },
        {
            "author_id": "88357689",
            "created_at": "2019-10-12T17:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1183067430488363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/fUXbSgkqGC"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-10-12T17:09:00.000Z",
            "id": "1183067052220780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento em mirantes e em \u00e1reas verdes do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes.  \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/8sIQ8lXOrL"
        },
        {
            "author_id": "246832535",
            "created_at": "2019-10-12T16:51:41.000Z",
            "id": "1183062697413435393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos 88 anos do\nCristo Redentor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nInaugurado em 12 de outubro de 1931, fica no alto do morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca e \u00e9 um \u00edcone do Rio de Janeiro e do Brasil...\n[Foto de Per-Andre Hoffmann]\nhttps://t.co/VC1Blc4Qj8\n\ud83c\udf3a https://t.co/bX6ekCaIiZ"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2019-10-12T16:41:33.000Z",
            "id": "1183060145770598401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/YvpWlcf5pL https://t.co/b9Q2FBOxdU"
        },
        {
            "author_id": "1027682230854995968",
            "created_at": "2019-10-12T16:33:34.000Z",
            "id": "1183058138074959874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2139\ufe0f\ud83d\udd25 17:30h 12OUT19 - Tr\u00eas inc\u00eandios ativos que preocupam a esta hora:\n- #IFSantiagoDoCac\u00e9m \n- #IFMafra\n- #IFMontalegre (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) e que est\u00e1 tamb\u00e9m ativo na Galiza \ud83d\udd25\u2139\ufe0f https://t.co/wbF8Yp3gOt"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-10-12T16:31:35.000Z",
            "id": "1183057635496677378",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal sentenciou uma decis\u00e3o liminar de 2017 de suspens\u00e3o da certifica\u00e7\u00e3o socioambiental concedida a duas madeireiras em atua\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera, em Oriximin\u00e1, no oeste do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-10-12T16:23:50.000Z",
            "id": "1183055686491611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende certifica\u00e7\u00e3o de madeireiras por n\u00e3o seguirem crit\u00e9rios sustent\u00e1veis na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, em Oriximin\u00e1, no norte do Par\u00e1 https://t.co/hG8zd4oaIP"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2019-10-12T16:18:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1183054321644167169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "In\u00edcio da A\u00e7\u00e3o de Dia das Crian\u00e7as no Parque Municipal. 5 mil presentes entregues. Crian\u00e7ada devidamente ATLETICANIZADA.\n\nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/jXr77Msg9l"
        },
        {
            "author_id": "505181502",
            "created_at": "2019-10-12T16:11:46.000Z",
            "id": "1183052648355942401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf | \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddda\u00c9\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf\u00c2\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\n\nUma cria de elefante escorregou e caiu numa cascata, no Parque Nacional Khao Yai, Tail\u00e2ndia, levando a que... https://t.co/7tYkpNOhAx"
        },
        {
            "author_id": "79846373",
            "created_at": "2019-10-12T16:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1183052625186643969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual da Pedra Branca em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/GhxSR3M8rl"
        },
        {
            "author_id": "66239059",
            "created_at": "2019-10-12T16:08:32.000Z",
            "id": "1183051838163161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste https://t.co/vqC1MHHEYc"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-10-12T16:06:35.000Z",
            "id": "1183051345919692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF questiona projeto de lei que altera limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nhttps://t.co/q4NDUwWKgV https://t.co/ZYwcZ0NyOk"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2019-10-12T16:03:04.000Z",
            "id": "1183050459084402689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado https://t.co/6WuCSRx9wt"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-10-12T16:01:21.000Z",
            "id": "1183050027889037316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o favor\u00e1vel que anula nomea\u00e7\u00e3o da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS)\n\nhttps://t.co/KpqpO9dy7m https://t.co/IjMkJou5I0"
        },
        {
            "author_id": "635497024",
            "created_at": "2019-10-12T15:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "52499387",
                        "start": 14,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183048747938467840",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat @nilmoretto Porque at\u00e9 pescar ele pesca em lugar errado e ainda d\u00e1 o \"jeitinho brasileiro\" de sair ileso.\nhttps://t.co/TyvNIXz4Ia"
        },
        {
            "author_id": "745404613",
            "created_at": "2019-10-12T15:54:41.000Z",
            "id": "1183048350767206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque \nDivers\u00e3o\n#caminhada\n#trilha em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/4e7K9O9gqQ"
        },
        {
            "author_id": "1046031681625501697",
            "created_at": "2019-10-12T15:54:27.000Z",
            "id": "1183048293523308546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/2SaLegjkBl"
        },
        {
            "author_id": "48841087",
            "created_at": "2019-10-12T15:45:16.000Z",
            "id": "1183045983187460097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/dLx4LPimy5"
        },
        {
            "author_id": "83187190",
            "created_at": "2019-10-12T15:35:03.000Z",
            "id": "1183043409109323779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fl2hZkTzaD https://t.co/hCDdNlaHLm"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-10-12T15:30:13.000Z",
            "id": "1183042193088536577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 controlado https://t.co/O2Qo9mtNM2"
        },
        {
            "author_id": "61748647",
            "created_at": "2019-10-12T15:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1558520684",
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriorrr0003"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183042021730246656",
            "in_reply_to_user_id": "1558520684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriorrr0003 Vc tem que ver quando ela passa no parque municipal! Parece que os gatos j\u00e1 conhecem ela! Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "83629459",
            "created_at": "2019-10-12T15:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1183040862059556865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARNASO #Natureza #Recarregando #nofilter #semfiltro #rj #br em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/5Mdnvbk4HQ"
        },
        {
            "author_id": "87600649",
            "created_at": "2019-10-12T14:57:24.000Z",
            "id": "1183033936395591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar Elisa Brod Bacci? https://t.co/qJo4mtyWqI"
        },
        {
            "author_id": "1127727909144289280",
            "created_at": "2019-10-12T14:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1183033103050330115",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Vai pescar em Angra, em \u00e1rea protegida, vai ofender um fiscal do IBAMA, apontar a merda da arma, mandar demitir o cara. \u00c9 por isso que esse chorume fascista tem tantos inimigos. N\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o de viver em sociedade. Que dir\u00e1, governar."
        },
        {
            "author_id": "906510831940243456",
            "created_at": "2019-10-12T14:50:41.000Z",
            "id": "1183032244073570311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem n\u00e3o gosta de parque municipal nem \u00e9 gente eu amo esse lugar minha inf\u00e2ncia foi aqui kkk tem cheiro de inf\u00e2ncia isso"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-10-12T14:50:00.000Z",
            "id": "1183032071926812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamos refor\u00e7ar ainda mais o potencial tur\u00edstico de Ponta Grossa! \ud83d\udc4f Com o Festival de Balonismo, que ocorre neste domingo, a ideia \u00e9 destacar a possibilidade de ter essa atividade dentro do Parque Estadual de Vila Velha ap\u00f3s o processo de concess\u00e3o de \u00e1reas de visita\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude0e https://t.co/aXwrm58N9E"
        },
        {
            "author_id": "986928797164429313",
            "created_at": "2019-10-12T14:45:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "1183030863199686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Eu aposto que voc\u00ea de BH tamb\u00e9m tem uma foto dessa l\u00e1 no parque municipal https://t.co/84wDYPvG66"
        },
        {
            "author_id": "244331017",
            "created_at": "2019-10-12T14:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49922509,
                        -9.38807813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1183028587194134529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o feriado assim, juntos conversa risos e projetos longos. #family #projetodedeus\u2764\ufe0f sem fam\u00edlia que \u00e9 projeto de Deus, sem rumo sem dire\u00e7\u00e3o. em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/BvYuYoJARY"
        },
        {
            "author_id": "64929493",
            "created_at": "2019-10-12T14:25:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1183025906610081803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor \u00e9 a motiva\u00e7\u00e3o para superar uma semana cansativa, qualquer dificuldade e manter no caminho. Por voc\u00ea a luta di\u00e1ria e a supera\u00e7\u00e3o faz valer a pena. Te amo meu tico-tico. em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/uL4ifyMdQq"
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2019-10-12T14:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42377017,
                        -3.85249732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1183025708312023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Anivers\u00e1rio para n\u00f3s meu amor!\n\n17 anos de casado!!!!\n\nO para\u00edso n\u00e3o tem gra\u00e7a sem voc\u00ea!\n\nJ.S.A.\nJO\u00c3O, SHARLENE E ANNA J\u00daLIA em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/bbM4I2Xmls"
        },
        {
            "author_id": "139594541",
            "created_at": "2019-10-12T14:19:31.000Z",
            "id": "1183024401685585923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 5 anos Parque Nacional Cerro Cora PY https://t.co/SDy76QmdHt"
        },
        {
            "author_id": "297495780",
            "created_at": "2019-10-12T14:06:58.000Z",
            "id": "1183021244528103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ctcIBWbD1i"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-10-12T14:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1183020750766129152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o de trilha :) em Flona - Floresta Nacional https://t.co/QnexyUNRqd"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2019-10-12T13:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "27079298",
                        "start": 85,
                        "username": "FSHampshire"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.89614828,
                        51.25813357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06168d1feda43857"
            },
            "id": "1183019437433208834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia das Crian\u00e7as, travelholics! De um dos mais Kids friendly hot\u00e9is que j\u00e1 vi! @fshampshire no interior da Inglaterra, 1h de Londres. Ele fica dentro de um parque nacional, no melhor estilo hotel fazenda. Vou\u2026 https://t.co/4N3v0zseql"
        },
        {
            "author_id": "48570908",
            "created_at": "2019-10-12T13:54:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ec8e06087001"
            },
            "id": "1183018035910717445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada: Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/DxeYZUw3uK"
        },
        {
            "author_id": "1129896317709430790",
            "created_at": "2019-10-12T13:52:59.000Z",
            "id": "1183017723204231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando, antecipadamente o  t\u00edtulo de campe\u00e3o do BRASILEIR\u00c3O 2019... em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/R5YLvi0BSc"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2019-10-12T13:44:34.000Z",
            "id": "1183015604468404226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome quase quatro mil hectares https://t.co/DEJmGD0PuA https://t.co/6Vneb1CV4Z"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2019-10-12T13:44:33.000Z",
            "id": "1183015600404123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/O0Ytx6CZWs https://t.co/QNf56Ha3c8"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-10-12T13:26:27.000Z",
            "id": "1183011046283501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \n\u201cFeliz dia das Crian\u00e7as\u201d\n\nPor freimanhenrique\nA Pedra do C\u00e3o Sentado \u00e9 um monumento natural considerado s\u00edmbolo da cidade de Nova Friburgo. \u00c9 uma das mais not\u00e1veis forma\u00e7\u00f5es rochosas do parque de Furnas do\u2026 https://t.co/7ZCedkUf9m"
        },
        {
            "author_id": "1129896317709430790",
            "created_at": "2019-10-12T13:04:07.000Z",
            "id": "1183005424573919233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, um dia especial, N S Aparecida, \nPADROEIRA DO BRASIL...AMEM. em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/nMnsyXxHCe"
        },
        {
            "author_id": "235680573",
            "created_at": "2019-10-12T12:55:36.000Z",
            "id": "1183003281930571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine! Querem destruir 80% do parque nacional da Serra da Bodoquena!\nPela preserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/PxoAaFEOAi"
        },
        {
            "author_id": "233493253",
            "created_at": "2019-10-12T12:48:13.000Z",
            "id": "1183001423136604167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Ph3175K70J"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-12T12:38:16.000Z",
            "id": "1182998921125040130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#passaros \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8vPxMcwM47"
        },
        {
            "author_id": "3119394107",
            "created_at": "2019-10-12T12:31:09.000Z",
            "id": "1182997131520438274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o. Trabalhadores coletam milhares de peixes mortos entre o lixo que chegou \u00e0 Costa da Ilha de Freedom, uma \u00e1rea protegida para aves migrat\u00f3rias ao longo da Ba\u00eda de Manila, Filipinas. A imagem do do dia, na\u2026 https://t.co/Hr4Zte6DGL"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-10-12T12:01:57.000Z",
            "id": "1182989782865068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/2TMFUKZgqA"
        },
        {
            "author_id": "1433238781",
            "created_at": "2019-10-12T11:31:32.000Z",
            "id": "1182982128532885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora quem vai pagar por esse crime ambiental grave? https://t.co/azAtwMlyP4"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2019-10-12T11:22:35.000Z",
            "id": "1182979875633676288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novo foco de inc\u00eandio, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 segue fechado https://t.co/HslnF3wkpr https://t.co/jgV2e9iW3d"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-10-12T11:02:12.000Z",
            "id": "1182974745920393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novo foco de inc\u00eandio, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 segue fechado https://t.co/eZf4rFPjfy"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-12T10:39:58.000Z",
            "id": "1182969150945103873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nSubir montanha \u00e9 preciso\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #highlands #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest\u2026 https://t.co/unnjGtDhSM"
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2019-10-12T10:22:10.000Z",
            "id": "1182964672384950277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/80cjCyzvzX"
        },
        {
            "author_id": "2904980121",
            "created_at": "2019-10-12T10:02:32.000Z",
            "id": "1182959730102341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inferno de professora MARCANDO TRABALHO PRA HOJENA PUTA QUE PARIU DO PARQUE MUNICIPAL NOVE HORAS DA MANH\u00c3 MANO"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2019-10-12T09:54:03.000Z",
            "id": "1182957593498570752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/LvtCrfgbA4 https://t.co/mZpzIYNT9E"
        },
        {
            "author_id": "503239202",
            "created_at": "2019-10-12T09:30:27.000Z",
            "id": "1182951653634379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE me parece o IBGE do LULA 2003 se calou por anos e agora levanta j\u00e1  com 93 % de que!?!? Ocupacao/\u00e1rea Protegida Ou \u00c1rea preservada..com a palavra https://t.co/arOFOUU81b, ou SIAMAZ, ICMBIO, FAO, MUTS, SIVAN, APPS, APAS OU G.L.O. AMBIENTAL onde ou em quem acreditar!? https://t.co/ZyvG8kmrJy"
        },
        {
            "author_id": "393995428",
            "created_at": "2019-10-12T09:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2683156321",
                        "start": 13,
                        "username": "Phillrodolfo0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182948460603039744",
            "in_reply_to_user_id": "1046763354981896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LuanaAbdul @Phillrodolfo0 Estou no Parque Nacional das Quirimbas a apreciar a selva crushy\ud83d\udc94\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "447882592",
            "created_at": "2019-10-12T08:07:41.000Z",
            "id": "1182930828374020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/DaEidBzilZ"
        },
        {
            "author_id": "59773974",
            "created_at": "2019-10-12T07:28:25.000Z",
            "id": "1182920942848229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/yMzf3B0gwK"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-10-12T06:00:59.000Z",
            "id": "1182898940573835269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do\u00a0Cip\u00f3 https://t.co/1Ns27KPMQd https://t.co/qJKSQI7fa2"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-10-12T06:00:58.000Z",
            "id": "1182898937558114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome quase quatro mil\u00a0hectares https://t.co/nnF6lvIigu https://t.co/2swLBJoEYO"
        },
        {
            "author_id": "3253049032",
            "created_at": "2019-10-12T05:57:29.000Z",
            "id": "1182898060030042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13/7/10]: O Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer, de Salvador do Sul, ir\u00e1 https://t.co/W8jM1mUBv6 #jornala\u00e7\u00e3o #salvadordosul #social #NoticiasDoSul"
        },
        {
            "author_id": "517956569",
            "created_at": "2019-10-12T04:56:04.000Z",
            "id": "1182882604481073156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3fT6tuI9uH https://t.co/GDJTUdHi4d"
        },
        {
            "author_id": "250862910",
            "created_at": "2019-10-12T04:36:09.000Z",
            "id": "1182877591130333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aff dia perfeito \ndesde andar de barquinho no parque municipal at\u00e9 todo mundo junto na casa que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2019-10-12T04:34:07.000Z",
            "id": "1182877079609790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam a Salvador e a reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/qMLbATrETL"
        },
        {
            "author_id": "2477238736",
            "created_at": "2019-10-12T04:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "25119832",
                        "start": 0,
                        "username": "rosaneoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182871520634429440",
            "in_reply_to_user_id": "25119832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosaneoliveira O contrador de velocidade \u00e9 s\u00f3 no trecho onde a estrada corta a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, onde a prioridade deve ser dos animais. No restante da estrada tem cerca e t\u00faneis para os animais passarem por baixo da estrada. Isso faz parte da licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o dada pela Fepam."
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2019-10-12T03:11:29.000Z",
            "id": "1182856287471538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do\u00a0Cip\u00f3 https://t.co/wAhwUNqxv4 https://t.co/84lmoyt1sb"
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2019-10-12T03:11:26.000Z",
            "id": "1182856272615526402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome quase quatro mil\u00a0hectares https://t.co/nMHM4xArjc https://t.co/I7MQH4PuF2"
        },
        {
            "author_id": "315325889",
            "created_at": "2019-10-12T03:04:42.000Z",
            "id": "1182854577734979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/QctrogCylh"
        },
        {
            "author_id": "187272234",
            "created_at": "2019-10-12T02:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4041840544",
                        "start": 0,
                        "username": "rrefinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182851488512647169",
            "in_reply_to_user_id": "4041840544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrefinn @reddiexspagheti Mds gente kkkkkkkkkkk socorro\n\nParque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es pra voc\u00eas https://t.co/nyaraoYDOA"
        },
        {
            "author_id": "187272234",
            "created_at": "2019-10-12T02:35:12.000Z",
            "id": "1182847154655760384",
            "in_reply_to_user_id": "837375572988788740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reddiexspagheti Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma cidade, um parque nacional lindo pra kct"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-10-12T02:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "3047888392",
                        "start": 107,
                        "username": "rota51_ba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182844393629335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORREDOR ECOL\u00d3GICO LIGAR\u00c1 RPPN ESTA\u00c7\u00c3O VERACEL E PARQUE NACIONAL DO PAU BRASIL https://t.co/NzTQM3Q6jJ via @rota51_ba"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-10-12T02:23:38.000Z",
            "id": "1182844245025181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORREDOR ECOL\u00d3GICO LIGAR\u00c1 RPPN ESTA\u00c7\u00c3O VERACEL E PARQUE NACIONAL DO PAU\u00a0BRASIL https://t.co/NzTQM3Q6jJ https://t.co/uNub5FC6LJ"
        },
        {
            "author_id": "783832727372128257",
            "created_at": "2019-10-12T02:12:49.000Z",
            "id": "1182841519893549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha escola nem leva no parque Municipal q \u00e9 do lado https://t.co/iAvyXLDbHv"
        },
        {
            "author_id": "1123604416756686853",
            "created_at": "2019-10-12T02:10:41.000Z",
            "id": "1182840982615871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com muito orgulho que faremos mais uma edi\u00e7\u00e3o do DIA DAS CRIAN\u00c7AS ALVINEGRO, no Parque Municipal.A s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no mesmo local de sempre, pr\u00f3ximo ao Coreto onde o Atl\u00e9tico foi fundado!Esperamos a presen\u00e7a dos pequenos atleticanos, ser\u00e1 um dia inesquec\u00edvel ! https://t.co/y6bvjQu1d4"
        },
        {
            "author_id": "33632444",
            "created_at": "2019-10-12T02:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9257,
                        -8.0605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1182838877427589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o aguenta a lota\u00e7\u00e3o do Parque 13 de Maio, com o tradicional show do Palha\u00e7o Chocolate, o blog preparou uma mat\u00e9ria cheia de anima\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os e nos econ\u00facleos do Jardim Bot\u00e2nico e\u2026 https://t.co/ca3acgGHyj"
        },
        {
            "author_id": "23495871",
            "created_at": "2019-10-12T01:57:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 121,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182837574085283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de blocos de ol\u00e9o e g\u00e1s ignora alerta do Ibama e assombra Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/bDhGblgbG2 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-10-12T01:53:57.000Z",
            "id": "1182836771568181254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YNXRrV4gWG"
        },
        {
            "author_id": "88199772",
            "created_at": "2019-10-12T01:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182834604253892619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/uqTjSi3adX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2019-10-12T01:39:04.000Z",
            "id": "1182833029036666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/vq1uqGJh4M https://t.co/H0Gn5Muy5Z"
        },
        {
            "author_id": "393897223",
            "created_at": "2019-10-12T01:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182827823582633985",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente,\nSou militar da reserva do glorioso Exercito Brasileiro, morador de Bras\u00edlia, em uma \u00e1rea chamada 26 de Setembro, que \u00e9 um assentamento criado em 96, pelo PT, que  depois foi entregue a Uni\u00e3o para compor a Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "930096778187337728",
            "created_at": "2019-10-12T01:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1182826954149507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/a5dYYdktLn"
        },
        {
            "author_id": "1587505340",
            "created_at": "2019-10-12T00:53:58.000Z",
            "id": "1182821677874503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mandei meninas, esperando ansiosamente ele me pedir em casamento academico e me levar pra coletar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2019-10-12T00:52:51.000Z",
            "id": "1182821398315782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#anacrisamorim1 \nangel.mereci \nanacassiaj \nangra_avlis \n#sextouuu em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/y69wtKv8bu"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2019-10-12T00:51:09.000Z",
            "id": "1182820969477488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional... https://t.co/JJK3BMsw7e"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2019-10-12T00:46:34.000Z",
            "id": "1182819816014528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambientais no Cear\u00e1 est\u00e3o na lista das unidades federais atingidas pelas manchas de \u00f3leo no Nordeste: o Parque Nacional de Jericoacoara, em Jijoca de Jericoacoara e a Reserva\u2026 https://t.co/xwUgV1XxWO"
        },
        {
            "author_id": "77039653",
            "created_at": "2019-10-12T00:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182819740835823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC: SALVE o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Vv3KBdbotK via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "16888163",
            "created_at": "2019-10-12T00:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "193003734",
                        "start": 29,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182819680047828992",
            "in_reply_to_user_id": "16888163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o assunto no perfil do @mmeioambiente \u00e9 uma cavalgada na  Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no RS. Durante todo esse per\u00edodo o foi feito nenhuma postagem do pr\u00f3prio minist\u00e9rio sobre o problema ou as medidas para prevenir a situa\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/9DCBvMDQth"
        },
        {
            "author_id": "240863673",
            "created_at": "2019-10-12T00:34:49.000Z",
            "id": "1182816858505920513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba \u00e9 um dos estados mais afetados do NE e manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem tr\u00eas reservas ambientais - ClickPB https://t.co/M16O9Sc4PH"
        },
        {
            "author_id": "1129380523867017216",
            "created_at": "2019-10-12T00:19:52.000Z",
            "id": "1182813095560916994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome mais de quatro mil hectares https://t.co/Mxdn26uqUZ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-12T00:06:03.000Z",
            "id": "1182809617790668806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome mais de quatro mil hectares https://t.co/jc5mMDVSD6 https://t.co/CKQqciKHVe"
        },
        {
            "author_id": "1156247628201545729",
            "created_at": "2019-10-12T00:03:42.000Z",
            "id": "1182809028398850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/uVGfrTpMSv"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-10-12T00:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182808754254995456",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \"Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe\"\n https://t.co/vGxI1YqIwf https://t.co/rBJp0Dz5yR"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2019-10-11T23:54:19.000Z",
            "id": "1182806665785233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome mais de quatro mil hectares https://t.co/oeUU0NM48V"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-10-11T23:54:11.000Z",
            "id": "1182806634814492673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 consome mais de quatro mil hectares https://t.co/fwA0CeUtxn"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-10-11T23:47:23.000Z",
            "id": "1182804923605569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou na \u00faltima ter\u00e7a-feira (8), fora dos limites do parque, em uma regi\u00e3o conhecida como Mata das Flores, em Itabira, na Regi\u00e3o Central do estado. https://t.co/45v7mDWp8R"
        },
        {
            "author_id": "101768555",
            "created_at": "2019-10-11T23:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56531518,
                        -20.45040701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1182804364521594883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Prosa https://t.co/lpw1WRCRrk"
        },
        {
            "author_id": "846433557463621635",
            "created_at": "2019-10-11T23:43:30.000Z",
            "id": "1182803946357886978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/3hjDDk4Fuf"
        },
        {
            "author_id": "41175313",
            "created_at": "2019-10-11T23:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "193003734",
                        "start": 82,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182802431303979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00e1 rolando desmatamento em \u00e1rea protegida, o que a gente pode deduzir? \nSim, o @mmeioambiente \u00e9 conivente com a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. \n#JN"
        },
        {
            "author_id": "211244930",
            "created_at": "2019-10-11T23:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "9317502",
                        "start": 67,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182802309178363905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo chega a praias de Salvador e reserva extrativista no Maranh\u00e3o @estadao:  https://t.co/SC2FQRW2KE"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-10-11T23:31:14.000Z",
            "id": "1182800857739472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/fQmySHXul1"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-10-11T23:28:56.000Z",
            "id": "1182800276996186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 permanecer\u00e1 fechado por causa de inc\u00eandio  https://t.co/NV00C4DSs5"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-10-11T23:14:46.000Z",
            "id": "1182796715717517314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o favor\u00e1vel que anula nomea\u00e7\u00e3o da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\u00a0(RS) https://t.co/sZjsKF7E8N"
        },
        {
            "author_id": "1108903761345429505",
            "created_at": "2019-10-11T23:08:18.000Z",
            "id": "1182795086914039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma derrota pra Salles\n\nA Justi\u00e7a acaba de tirar a ruralista q ele tinha nomeado na dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa dos Peixes\n\nA natureza venceu.\n\n#BandNewsFM #GloboNews #G1 #jn #jg"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-11T23:04:35.000Z",
            "id": "1182794150439112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/WdPFqj24Fg https://t.co/W1rIjAZ8jt"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-10-11T23:01:18.000Z",
            "id": "1182793322957393921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As paisagens do Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o uma das atra\u00e7\u00f5es dessa regi\u00e3o no Semi\u00e1rido Piauiense.\nNo \u00faltimo post da nossa s\u00e9rie sobre a Serra da Capivara, voc\u00ea confere um roteiro de quatro dias com\u2026 https://t.co/MAbUh88Z3u"
        },
        {
            "author_id": "1017194682307276805",
            "created_at": "2019-10-11T22:59:06.000Z",
            "id": "1182792771041742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consumindo o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\n\nPor quest\u00e3o de seguran\u00e7a est\u00e3o pedindo para evitar a visita\u00e7\u00e3o nesse fim semana do feriado dia 12 de Out.\n\nTriste not\u00edcia."
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-10-11T22:44:17.000Z",
            "id": "1182789041365880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/c3iSW3Qfct"
        },
        {
            "author_id": "85999777",
            "created_at": "2019-10-11T22:36:10.000Z",
            "id": "1182786998920273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar Mariana Murtinho Costa? https://t.co/uSrRsMYiou"
        },
        {
            "author_id": "17487043",
            "created_at": "2019-10-11T22:33:41.000Z",
            "id": "1182786374535131136",
            "in_reply_to_user_id": "17487043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ali\u00e1s, o Parque Municipal do Imigrante conta com um skatepark incr\u00edvel, com 2 pistas novinhas. A pista de Park \u00e9 uma das poucas indoor desse n\u00edvel no pa\u00eds e o pico \u00e9 bastante conhecido pelos skatistas por seu alto n\u00edvel t\u00e9cnico. #MaisQueUmRole https://t.co/TVXtwFBZyQ"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-10-11T22:19:00.000Z",
            "id": "1182782680594812929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que o fogo presente na parte alta do Parque Nacional est\u00e1 sendo combatido com grande equipe de brigadistas e aeronaves, por\u00e9m este representa risco de se aproximar da regi\u00e3o mais tur\u00edstica com acesso aos\u2026 https://t.co/9l3QAb05uI"
        },
        {
            "author_id": "1317763298",
            "created_at": "2019-10-11T22:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182782089709666304",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Acabei de visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e gostaria de parabenizar os 2 pela conserva\u00e7\u00e3o desta maravilha da natureza. +180K hectares de natureza, organiza\u00e7\u00e3o e limpeza. Sem cr\u00e9dito a governos passados j\u00e1 q eles n\u00e3o existiram qdo ocorrem problemas."
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-10-11T22:10:00.000Z",
            "id": "1182780413434970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam a Salvador e a reserva extrativista no Maranh\u00e3o https://t.co/Qz5i0Iis7W"
        },
        {
            "author_id": "462863655",
            "created_at": "2019-10-11T22:08:11.000Z",
            "id": "1182779956935438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo n\u00e3o conseguindo dormi a noite, e triste com vontade de chorar , consegui aproveitar a Serra do Esp\u00edrito Santo, recomendo ao que gostam de trilha o Parque Estadual da Pedra Azul - Domingos Martins!!!"
        },
        {
            "author_id": "826499644389736449",
            "created_at": "2019-10-11T21:57:19.000Z",
            "id": "1182777223444619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/nExmu7J7h9"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-10-11T21:56:45.000Z",
            "id": "1182777080150396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Reserva extrativista Cururupu, no Maranh\u00e3o, \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio de tartarugas marinhas: https://t.co/MWKMID0RQ0 #GloboNews #Edicao18"
        },
        {
            "author_id": "2941623509",
            "created_at": "2019-10-11T21:54:18.000Z",
            "id": "1182776464472707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A direita evangelica faz fogo dos infernos  cair  na floresta atrav\u00e9s d9 seu governo.\n\nInc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/aWt83Bgi7R"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2019-10-11T21:49:38.000Z",
            "id": "1182775289123880963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo j\u00e1 atingem 12 unidades de conserva\u00e7\u00e3o\n\nCharge que rola nas redes sociais.\n\nO \u00f3leo que polui as praias do Nordeste atingiu mais uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da natureza: a Reserva Extrativista (Resex) Cururupu, no Maranh\u00e3o, a 157 km de S\u00e3o Luis.\n\nVia Polibio Braga https://t.co/npJLJFZU2b"
        },
        {
            "author_id": "71094231",
            "created_at": "2019-10-11T21:47:26.000Z",
            "id": "1182774734611722251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/wk1Tda6UsN"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2019-10-11T21:35:16.000Z",
            "id": "1182771674908942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o favor\u00e1vel que anula nomea\u00e7\u00e3o da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\nhttps://t.co/cdyiraRBEV https://t.co/TZ5TPKkwwo"
        },
        {
            "author_id": "3504578241",
            "created_at": "2019-10-11T21:17:22.000Z",
            "id": "1182767168489951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus anjinhos da guarda e do ju\u00edzo j\u00e1 est\u00e3o de prontid\u00e3o no parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es elemar kuhn https://t.co/jdfc7TMWr7"
        },
        {
            "author_id": "294306930",
            "created_at": "2019-10-11T21:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1182766469555331078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf2c\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YfFc9EiR0A"
        },
        {
            "author_id": "3244431363",
            "created_at": "2019-10-11T21:14:02.000Z",
            "id": "1182766331680219137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Louca das Plantas In a Whole New Level em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kvuPulvBH3"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2019-10-11T21:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182765965760745475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/4Utnotp44O via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "68236908",
            "created_at": "2019-10-11T21:10:17.000Z",
            "id": "1182765388142186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sairia na mao com um grupo de estudantes no coreto do parque municipal em 1908 https://t.co/xNXbQD8GUE"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2019-10-11T21:09:46.000Z",
            "id": "1182765255577030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3o minhamhada , dia 12 de outubro , dia das crian\u00e7as , \nLocal - parque municipal de Urussanga \nInforma\u00e7\u00f5es ; com Edi Carlos De Rezende, da R\u00e1dio funda\u00e7\u00e3o Marconi \nPara que tem pet , c\u00e3o, ou est\u00e1 afim de ado\u00e7\u00e3o , vice versa . https://t.co/lvWoodQvQv"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2019-10-11T21:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182765181971107841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/5qgcblvion via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "382915662",
            "created_at": "2019-10-11T21:07:31.000Z",
            "id": "1182764690780368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu deitei na grama no parque municipal e apaguei por 1h e 30\nSenhor eu sei q tu me sondas"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2019-10-11T21:05:06.000Z",
            "id": "1182764080718843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBFM \u00d3leo que se espalha pelo Nordeste atinge reserva extrativista no Maranh\u00e3o e chega a Salvador. N\u00famero de localidades contaminadas subiu para 150. https://t.co/wgvVSJyeOr #oleo #mancha #petroleo #Nordeste #litoral #musicaeinformacao https://t.co/RbxmPDPFtj"
        },
        {
            "author_id": "65242390",
            "created_at": "2019-10-11T21:00:17.000Z",
            "id": "1182762869366153223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As manchas de \u00f3leo que atingem o litoral do Nordeste chegaram a duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Cear\u00e1: o Parque Nacional de Jericoacoara, em Jijoca de Jericoacoara e a Reserva Extrativista Prainha Canto Verde, em Beberibe. A identifica\u00e7\u00e3o foi feita pelo ICMBio. #Verdinha810 https://t.co/Ap5ENJfagf"
        },
        {
            "author_id": "57617563",
            "created_at": "2019-10-11T20:53:28.000Z",
            "id": "1182761154109726722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste | Natureza | G1 https://t.co/6ENzimVtvC"
        },
        {
            "author_id": "1017524498269122560",
            "created_at": "2019-10-11T20:49:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "9317502",
                        "start": 127,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182760122050908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tristeza essa mancha de \u00f3leo, agora chegou \u00e0s praias maravilhosas de Salvador e tamb\u00e9m na reserva extrativista no Maranh\u00e3o @estadao:  https://t.co/UdCfOrc1Ki"
        },
        {
            "author_id": "938135814105632770",
            "created_at": "2019-10-11T20:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182758865185726467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/IO1e7X5Z04 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2019-10-11T20:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "14594698",
                        "start": 118,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "70799317",
                        "start": 131,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182758102468386819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais mais mais!\nInc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/9ISDWukRcw via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1436258156",
            "created_at": "2019-10-11T20:33:55.000Z",
            "id": "1182756233012563969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha poder\u00e1 virar a Capad\u00f3cia brasileira; parque estadual testa voos permanentes de bal\u00f5es no local - Reinaldo Bessa https://t.co/ZFRKIznS7d"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2019-10-11T20:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1182755868603043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o \u00e9 seguro na floresta, n\u00e3o \u00e9 seguro na \u00e1gua\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/e9OWUrKw76"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2019-10-11T20:31:05.000Z",
            "id": "1182755521788628994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/RS obt\u00e9m decis\u00e3o favor\u00e1vel que anula nomea\u00e7\u00e3o da chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\nhttps://t.co/4DH8VXngNE\n\n(Foto: Wikimedia Commons) https://t.co/vfQuAQn4EK"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2019-10-11T20:27:51.000Z",
            "id": "1182754708202631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal do RS suspende nomea\u00e7\u00e3o de indicada por deputado para chefiar Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n https://t.co/TcEuBA6CtX https://t.co/jAmUVgVejt"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2019-10-11T20:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "260361481",
                        "start": 0,
                        "username": "UERJ_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "45083460",
                        "start": 14,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182753525937459200",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@UERJ_oficial @petrobras O \u00f3leo j\u00e1 atingiu 12 \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pode impactar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o peixe-boi. A \u00faltima \u00e1rea com registro de manchas foi a Reserva Extrativista (Resex) Curupuru, no Maranh\u00e3o, segundo os dados do Ibama."
        },
        {
            "author_id": "195122448",
            "created_at": "2019-10-11T20:21:37.000Z",
            "id": "1182753139088338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde vamos parar com tanto crime? https://t.co/VgSuzilDQC"
        },
        {
            "author_id": "23348563",
            "created_at": "2019-10-11T20:17:45.000Z",
            "id": "1182752166194364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha parque nacional da Serra do Cip\u00f3\u2026 Lembro do c\u00e2nion, da cachoeira da farofa e do n\u00famero de animais em risco de extin\u00e7\u00e3o protegidos\u2026 Quem vai ser responsabilizado?"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-10-11T20:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1182748485193555969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macbeth #dyonises #riodejaneiro em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/cy5eXXsoul"
        },
        {
            "author_id": "869300207753842688",
            "created_at": "2019-10-11T20:01:20.000Z",
            "id": "1182748032850366470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ele passou a tarde de hoje fazendo trilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2764 https://t.co/CJZdp9Vva5"
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2019-10-11T20:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182747741849559042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Manchas de \u00f3leo chegam a Salvador e a reserva extrativista no Maranh\u00e3o -  https://t.co/E0Enzmci5h"
        },
        {
            "author_id": "73463612",
            "created_at": "2019-10-11T19:58:29.000Z",
            "id": "1182747318686289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do\u00a0Cip\u00f3 https://t.co/RaEm2SJXl4"
        },
        {
            "author_id": "301614516",
            "created_at": "2019-10-11T19:53:09.000Z",
            "id": "1182745974462128131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Barueri contar\u00e1 com programa\u00e7\u00e3o especial para as crian\u00e7as no dia 12, com apresenta\u00e7\u00e3o de circo, show com palha\u00e7os, dan\u00e7a e m\u00fasica. https://t.co/IAFcA5NZ8M"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2019-10-11T19:52:56.000Z",
            "id": "1182745921622290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza...\nhttps://t.co/6hYo1ywcVe"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2019-10-11T19:45:07.000Z",
            "id": "1182743954959323139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara e a Reserva Extrativista Prainha Canto Verde est\u00e3o na lista de unidades federais atingidas pelas manchas de \u00f3leo no Nordeste. O governo do Estado anunciou nessa quinta (10) que vai monitorar as praias atrav\u00e9s de uma for\u00e7a tarefa. #TVDi\u00e1rio #tvd https://t.co/NXBkwfLS3N"
        },
        {
            "author_id": "169918595",
            "created_at": "2019-10-11T19:38:23.000Z",
            "id": "1182742259743313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u00d3leo atinge \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no MA \u2013 Premi\u00ea da Eti\u00f3pia vence Nobel da Paz \n\n- \u00d3leo que polui as praias do Nordeste atingiu a reserva extrativista Cururupu, no Maranh\u00e3o. \n\n- Pr\u00eamio Nobel da Paz 2019 vai para primeiro ministro da Eti\u00f3pia, Abiy Ahmed. \n\n#Nobel\n#Nordeste https://t.co/JOBLb09ftD"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2019-10-11T19:37:17.000Z",
            "id": "1182741981216329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/sPeRkD1SXj"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2019-10-11T19:37:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182741924307963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 por quest\u00f5es de seguran\u00e7a https://t.co/sPeRkD1SXj via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-10-11T19:14:03.000Z",
            "id": "1182736135157501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - G1 https://t.co/kgW996ZCMq https://t.co/zIQPX7iB5e"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2019-10-11T19:11:42.000Z",
            "id": "1182735542003392513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para quem esta pesando em passar o feriado na Serra do Cip\u00f3 https://t.co/HWuR6syaYs"
        },
        {
            "author_id": "27005009",
            "created_at": "2019-10-11T19:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "8802752",
                        "start": 231,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1182735030893854726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As manchas de \u00f3leo que poluem as praias do Nordeste j\u00e1 atingiram 12 unidades de conserva\u00e7\u00e3o. A mais  recente \u00e9 a reserva extrativista Cururupu (MA), \u00e1rea de pescadores  e de peixe-boi marinho, esp\u00e9cie amea\u00e7ada. Manchete de hoje no @g1 -&gt;\nhttps://t.co/UbIEiss57V"
        },
        {
            "author_id": "775087261297901569",
            "created_at": "2019-10-11T19:08:21.000Z",
            "id": "1182734698994380805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lentid\u00e3o do governo s\u00f3 \u00e9 menor que a rapidez em tentar achar um culpado ideol\u00f3gico.                              Manchas de \u00f3leo atingem reserva extrativista no Maranh\u00e3o; j\u00e1 s\u00e3o 12 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o polu\u00eddas no Nordeste\n https://t.co/iAEhrJSjSr"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2019-10-11T19:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1182734506194866177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem programa\u00e7\u00e3o especial para a crian\u00e7ada? \n\u2043Tem sim, senhor!\n \nAmanha, s\u00e1bado, 12 de outubro, no Parque Municipal Professor Mauricio de Oliveira, a partir das 7h, tentemos uma manh\u00e3 de muito movimento,\u2026 https://t.co/bfDgznymiM"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-10-11T19:04:37.000Z",
            "id": "1182733763073187841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Minas Gerais | G1 https://t.co/4dAp4c4saZ"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esmeraldas, Brasil",
                "id": "f7aadbdc1a6a3e87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araponga, Brasil",
                "id": "40f54bcb04c9ab5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, Brasil",
                "id": "4c30f10563db199b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis",
                "id": "07d9d6d514c81000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Grande, Brasil",
                "id": "ae4f154766b87c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paty do Alferes, Brasil",
                "id": "3408fe9c6324c5fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "South East, England",
                "id": "06168d1feda43857",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Lage",
                "id": "07d9ec8e06087001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352995286",
                "name": "slobodan masanovic",
                "username": "libero231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143221994885959680",
                "name": "Dra. Damaris Moura",
                "username": "DamarismouraDra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890256648488538112",
                "name": "lari vacinada",
                "username": "lLarix7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348167533",
                "name": "Lidrielly Oliveira",
                "username": "Lidrielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86072087",
                "name": "dijalma junior",
                "username": "dijalmajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22371817",
                "name": "Kenneth Tan",
                "username": "kennethrtan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513026",
                "name": "Jessica, sem acento.\u2693",
                "username": "GeLoiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108013582380204032",
                "name": "Reconta A\u00ed",
                "username": "recontaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48027066",
                "name": "Wenderson Souza",
                "username": "wenderspv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228902966",
                "name": "Francis Juliano",
                "username": "francisjuliano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63127680",
                "name": "Bohn Gass",
                "username": "BohnGass",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391796603",
                "name": "ADRIANA DIOGO",
                "username": "AdrirdDIOGO_CFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224014198",
                "name": "Lazarotto",
                "username": "llazarotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94451423",
                "name": "Major Olimpio",
                "username": "majorolimpio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412721599",
                "name": "FaceHumorado",
                "username": "FaceHumorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017163407957610496",
                "name": "sonata loverrr",
                "username": "wtflelets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177179893",
                "name": "Almeida Consultores",
                "username": "almeidaconsulte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978975696843431938",
                "name": "Paulo.eat",
                "username": "EatPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79893884",
                "name": "Xuxu",
                "username": "xulianss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58072260",
                "name": ".",
                "username": "oliviatpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396126662",
                "name": "Batman Luiz",
                "username": "BatmanLuizF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67196670",
                "name": "Fl\u00e1vya Pereira",
                "username": "FlavyaPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857110922",
                "name": "Braulio L. PMP HCMP",
                "username": "BraulioLoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913816379891097600",
                "name": "Larissa Calderari",
                "username": "l_calderari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141315501",
                "name": "beca",
                "username": "ecochatices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3284191827",
                "name": "lia",
                "username": "MENGSHl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39411286",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Velloso",
                "username": "alsvelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808072345575374848",
                "name": "Tarciano A Beta",
                "username": "tarcianoabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094032202625699840",
                "name": "izabel",
                "username": "Iza_sdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125255966751121409",
                "name": "scorpio life \ud83e\udd82",
                "username": "inwonderlandya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52478880",
                "name": "Vanessa Cuca",
                "username": "vanessa_cuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903587397",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "DanielRykdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008384401741434882",
                "name": "b \ud83c\udfa1",
                "username": "dudabellinix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40959428",
                "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Forni",
                "username": "jjforni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258043467",
                "name": "moises elias almeida",
                "username": "measinfox22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326779822",
                "name": "Raquel Mafra",
                "username": "RaqueldeSousaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148974868",
                "name": "Edson",
                "username": "Edsonoize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60204092",
                "name": "In\u00eas Muniz",
                "username": "inescasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203236527292420",
                "name": "o braia",
                "username": "bailedobraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75453481",
                "name": "ERNESTO J GRO BOETA",
                "username": "NETOBOETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3659382921",
                "name": "Tire a Bunda do Sof\u00e1",
                "username": "TireABunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58021497",
                "name": "J\u00e9ssica Alves \u221e",
                "username": "jessicaalves8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092084088796823553",
                "name": "tamara",
                "username": "tamarasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179462349994037248",
                "name": "Blog Bueno",
                "username": "blog_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030123593303314434",
                "name": "Lukas Ribas",
                "username": "LukasRibas27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290294164",
                "name": "Matheus, triste c/ T",
                "username": "MathCostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985715642954371072",
                "name": "\u2748\u2665\ufe0f\ud83d\udda4 \u24d5\u24d0\u24d1\u24e1\u24d8\u24d2\u24d8\u24de\u2748\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "jfsavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179715816",
                "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddcd\ud835\uddbe",
                "username": "arrobastefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965347363341635584",
                "name": "Formiga Andante",
                "username": "formigaandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47991333",
                "name": "Fernando Deluqui",
                "username": "fernandodeluqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80089295",
                "name": "Fredericus Augustus",
                "username": "FredericusFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3874761677",
                "name": "lu",
                "username": "anaalluu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219643924",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee",
                "username": "lenacasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082636025",
                "name": "Igu",
                "username": "IguHRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34848499",
                "name": "Roberta Simoni",
                "username": "RobertaSimoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207791719",
                "name": "Paulo Tarso Fotografia",
                "username": "paulocorujao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235428234",
                "name": "CBMDF",
                "username": "cbmdf_1856",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326338176",
                "name": "Corpo de Bombeiros",
                "username": "cbmdf193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3973580368",
                "name": "Defesa Civil DF",
                "username": "defesacivildf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109825027",
                "name": "belmontenews.com",
                "username": "belmontenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151887300009373699",
                "name": "Viciniescki",
                "username": "Polllska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183522098444144640",
                "name": "Jiminie\ud83c\udf27\ufe0f",
                "username": "PJiminieMimado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21007074",
                "name": "pluma.",
                "username": "plumari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347982179",
                "name": "N\u00e3o Perturbe",
                "username": "heeyDaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865421",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "EntreMentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83886961",
                "name": "vinxcius",
                "username": "iamviniciusx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595400118",
                "name": "Math",
                "username": "arsenalpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831113821821497344",
                "name": "Ci\u00eancia USP",
                "username": "cienciausp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984254481234907136",
                "name": "\ud83c\udf6f\ud83d\udc1d",
                "username": "melissa_lanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438979358",
                "name": "Vanderlei santos",
                "username": "wbritho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144831794",
                "name": "FETAEMA",
                "username": "Fetaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61359839",
                "name": "emocionado fudido em 2021 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "zinhovoador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109535914567630853",
                "name": "Viaje sem pacote",
                "username": "viajesempacote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15704219",
                "name": "M\u00e1rio Feij\u00f3",
                "username": "mariofeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836637286070648832",
                "name": "Lu\u00eds Malaquias",
                "username": "Malacas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031536377467465729",
                "name": "GaraAlves",
                "username": "GaraAlves27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280618401",
                "name": "Dayse Lucid",
                "username": "daysebertol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787051195",
                "name": "Luiz\u00e3o",
                "username": "LuizaoRamiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92156769",
                "name": "Camisa Doze",
                "username": "cam1sado2e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21258984",
                "name": "A Helena de Santo Amaro",
                "username": "mathhbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1015452860006486016",
                "name": "indyara",
                "username": "indyluz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811246492543582213",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "_bruneraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128970279",
                "name": "adriano",
                "username": "aommax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3136575372",
                "name": "S SANG",
                "username": "peachiegrove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801237854684938241",
                "name": "M\u0336e\u0336n\u0336e\u0336z\u0336e\u0336s\u0336 \u0336",
                "username": "vmenezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105931970540904449",
                "name": "Lorraine Santos",
                "username": "Lorraine123561",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44211954",
                "name": "M\u00e1rcio L. Castro",
                "username": "marciolcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24783471",
                "name": "Andriolli - Colecionador de Sacis",
                "username": "andriolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963851399888101376",
                "name": "\u20aclaudio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Disca73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28273350",
                "name": "Beto Guerra",
                "username": "oBetoGuerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286493542",
                "name": "tame\u2122\ufe0f\ud83c\udff9",
                "username": "violaossolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970180115794624512",
                "name": "NSEITOLOKA",
                "username": "essessessem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135854511",
                "name": "Balb\u00fardia das Federais",
                "username": "Recrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354098682",
                "name": "Cristiano",
                "username": "cristianofitnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72603726",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo De Mendon\u00e7a",
                "username": "mendoncajp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718164235",
                "name": "JP \ud83d\udc9a",
                "username": "joaopauloO7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769518008",
                "name": "kei\ud83e\udd8b",
                "username": "keiisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22169468",
                "name": "Raphael Ramos Chaves",
                "username": "chavesph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091397618348015617",
                "name": "Matinal Jornalismo",
                "username": "newsmatinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050215893588951041",
                "name": "Rian Vidal",
                "username": "rian_vidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297495780",
                "name": "A L V I M com M",
                "username": "GabrielAlvim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293969702",
                "name": "Ronald Bach",
                "username": "ronald_bach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000425234594455552",
                "name": "u s e l e s",
                "username": "Luksanchez_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723684990727393281",
                "name": "monjinho\u2728",
                "username": "MongeHan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50202433",
                "name": "Beto Gon\u00e7alves",
                "username": "albergonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463380851",
                "name": "Higor Caetano Fisio",
                "username": "CaetanoFisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4180145673",
                "name": "fanfiqueira fanficando",
                "username": "Giohcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978981145",
                "name": "Alfarr",
                "username": "alvaro_alfarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4767032244",
                "name": "Galdino Filho",
                "username": "geraldo_galdino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50512697",
                "name": "RUBENS FEITOSA",
                "username": "rfeitosa74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778767554093481984",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcce",
                "username": "ysamarquesini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704999602",
                "name": "abelha, laura",
                "username": "beehvrsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518321132",
                "name": "Super Galo\u00ae",
                "username": "osupergalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112250478",
                "name": "Casper",
                "username": "pqpgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187953449",
                "name": "Ludie",
                "username": "ludmilacrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709085682",
                "name": "Rodrigo Fachini",
                "username": "rodrigofachini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271145000",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "Barbara_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424582879",
                "name": "socialista de iphone",
                "username": "ogustas19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688980916",
                "name": "luisc",
                "username": "Antluisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144308446",
                "name": "Thayn\u00e1 Almeida",
                "username": "talmeida96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104665863",
                "name": "Luzia Bessa#VIVAOSUS",
                "username": "LuziaBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180758814",
                "name": "Neto Vale",
                "username": "ProfNetovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315458818",
                "name": "Briene de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Silvanialessa15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090259595",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelle_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4638330627",
                "name": "Killjoy \u2602 \u03c8",
                "username": "DonaPoliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104510486404575232",
                "name": "Alexsandra Paix\u00e3o",
                "username": "AlexsandraPaix2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52606331",
                "name": "Geka",
                "username": "banhopraque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129336320",
                "name": "Maria Edna Medeiros",
                "username": "MEdnaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169304068789063680",
                "name": "gostosinha do SUS by allay",
                "username": "Ingrinnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329253675",
                "name": "Hana Malia",
                "username": "oisouhana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343588540",
                "name": "Wagner Stefani Marci",
                "username": "StefaniMarci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79999959",
                "name": "Selene Antunes",
                "username": "delimamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502377189",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rooogw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992250637269196803",
                "name": "LH",
                "username": "CosmosTreasure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4329741347",
                "name": "amanda",
                "username": "alohamaanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294306930",
                "name": "rebeca",
                "username": "noitesrebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283800345",
                "name": "eu vi o chay",
                "username": "waagfreeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3069522766",
                "name": "Rose Pinheiro Hinode",
                "username": "RosepinheiroRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189320370",
                "name": "Jean Jeferson",
                "username": "jeanjp88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052241282406309889",
                "name": "Allan Vinicius Guimaraes",
                "username": "AllanViniciusG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3684733096",
                "name": "ana lua",
                "username": "cinderelavegana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153694521030520832",
                "name": "Rey Lopez",
                "username": "Reylope13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173995881915408390",
                "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez",
                "username": "Alenamf19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319077051",
                "name": "samuca do picasso no lavabo",
                "username": "Samuzinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534952619",
                "name": "L\u00eah",
                "username": "leh_dmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764290740339998720",
                "name": "Loobs",
                "username": "itsloobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001513955825774595",
                "name": "maria beatriz",
                "username": "biarebellor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120385061008887812",
                "name": "sportechwitter",
                "username": "sportechwitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54316089",
                "name": "Gi",
                "username": "gi_ra_ssois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175086060",
                "name": "gau",
                "username": "bobesponjaglau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763793686555684864",
                "name": "Jorge Andr\u00e9s Flores",
                "username": "andyflores286",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268668531",
                "name": "Andre S Araujo",
                "username": "OjuaraP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127399665",
                "name": "Luso",
                "username": "cantorluso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166463985178357763",
                "name": "Walysson Almeida Praxedes",
                "username": "AlmeidaWalysson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700002395",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Campanholo",
                "username": "campanholo_jos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977501480",
                "name": "kaio cesar L.H.P",
                "username": "kaiocesarlhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325736275",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "todycarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237275544",
                "name": "Marcio Taz lima",
                "username": "tazresgate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192613790",
                "name": "Marilza Alves",
                "username": "marilzaalvessil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70014377",
                "name": "Rosivaldo (Roose)",
                "username": "DjRoOsEvElD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173882923",
                "name": "Esperando",
                "username": "OlhaCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302464882",
                "name": "Jonas Melo",
                "username": "jonasmeloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104429019028570112",
                "name": "\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcef\ud835\udcf5\ud835\udd02.\ud835\udcf6\ud835\udcee",
                "username": "instaflyme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034045391900221440",
                "name": "Rafaelsantana",
                "username": "Rafaels83887055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151840496437907458",
                "name": "Adriaocta #forabap #landim #ceni",
                "username": "AdrianoVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208121308",
                "name": "Luiza  Almeida",
                "username": "luiza_luimari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814852987835256832",
                "name": "bb\u00ea Lindaa \ud83d\udc45",
                "username": "_carolLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178407219",
                "name": "edsonvieirace",
                "username": "edsonvieirace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26580300",
                "name": "Marcelo dos Santos",
                "username": "marceloprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58814579",
                "name": "Renato S Pimenta",
                "username": "respimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4437696797",
                "name": "RODRIGGOMELO",
                "username": "rodridomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36099447",
                "name": "Tiago Serra",
                "username": "asdruboows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178837652042334210",
                "name": "IZABELLA FERR\u00c3O",
                "username": "izabellaferrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072907137",
                "name": "O Rio n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 praia",
                "username": "orionaoesopraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105348863",
                "name": "Talmon Filho",
                "username": "talmonfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138974693",
                "name": "L\u00edvia Andrade",
                "username": "liviaandradezn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105129469105393664",
                "name": "salvinerocha0",
                "username": "salvinerocha0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64194062",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9",
                "username": "polonio68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305692324",
                "name": "Jorge Saffar",
                "username": "jorgesaffar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262966178",
                "name": "Pr Wellington Vieira",
                "username": "prwvieiracredeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687420",
                "name": "Mar\u00edlia Rocha",
                "username": "Marilia__Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774070022109093888",
                "name": "Bob o Construtor",
                "username": "artthursr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568494327",
                "name": "Blog do Juares",
                "username": "BlogdoJuares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23224461",
                "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
                "username": "VejaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93233897",
                "name": "denisemarcelina",
                "username": "torresmarcelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969682947984052226",
                "name": "LeilaWebEvgRJ",
                "username": "EvgRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190314575",
                "name": "RPG CAOS",
                "username": "RPGLoveStreetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809462128553791489",
                "name": "ROBSON LUIZ FELIX",
                "username": "ROBSONLUIZFELI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28586062",
                "name": "PADRE LULA",
                "username": "padrelula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191987714",
                "name": "Washington de Paula",
                "username": "wash1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2161977127",
                "name": "ANGELA CASTRO",
                "username": "alegnaamitaf58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61722517",
                "name": "Galicia Confidencial",
                "username": "Gconfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257029738",
                "name": "EP Galego",
                "username": "epgalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200578823",
                "name": "Jaum \ud83c\udf65",
                "username": "jaumdurante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527907006",
                "name": "Catela",
                "username": "guiCatelano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80286837",
                "name": "andrei",
                "username": "govealuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234932469",
                "name": "Marcelo Duailibi",
                "username": "marceloduailibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792558563520577536",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosDuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178701388475502604",
                "name": "MESTISAdasTREVAS",
                "username": "anoivadochuckyx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175859970652409858",
                "name": "du",
                "username": "encardidadosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267283825085894660",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "sehuntear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133840809755848705",
                "name": "Duda",
                "username": "duds_moura13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957556784675291138",
                "name": "Corpus Escola de Dan\u00e7a - Prof\u00aa Michelle Canela",
                "username": "CorpusDanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890108953",
                "name": "claudiney ferreira",
                "username": "Ferreira2014C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691087701",
                "name": "gabi pedrosa",
                "username": "g_jpedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165676929",
                "name": "Raphael",
                "username": "oiralph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392757597",
                "name": "fernanda \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "fturquette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16407750",
                "name": "AiW - Alien in White",
                "username": "alieninwhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110232303",
                "name": "do @JulianoBn",
                "username": "Amandamaiier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642269403",
                "name": "Marcelo Geron",
                "username": "marcgeron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249210628",
                "name": "\ud83c\uddf9 \ud83c\udded \ud83c\udde6 \ud83c\uddee",
                "username": "thairammos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708233313908088832",
                "name": "Let\u00edcia & Silvana",
                "username": "LenhartLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121258728",
                "name": "ana",
                "username": "coelhopalmira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540088093",
                "name": "schuster",
                "username": "schuzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731931383732572164",
                "name": "RRG",
                "username": "RenatoRG0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581057069",
                "name": "tabbykat728",
                "username": "tabbykat7281",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583391486",
                "name": "optin.mobi",
                "username": "OptinMobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177421511008772096",
                "name": "LATAM Robot",
                "username": "LATAMrobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027347906599309312",
                "name": "Mais Minas",
                "username": "MaisMinas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176672332",
                "name": "Roberto Wagner",
                "username": "robertowagnerdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36955148",
                "name": "Lucio Agace",
                "username": "lucioagace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119699254",
                "name": "MC MARECHAL #VVAR",
                "username": "mcmarechal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126973866",
                "name": "Charles  Cristian",
                "username": "charlesoundcar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071496422233661441",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "Jlia29062094",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723666699657027585",
                "name": "Walter Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "_walterluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341123666",
                "name": "Gisa \ud83e\udd5b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Gislalino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084916883",
                "name": "Rog\u00e9rio Cafeteira",
                "username": "depcafeteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413257492",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Neto Guerra",
                "username": "NetoGuerra8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2211017355",
                "name": "Oseas Fernandes",
                "username": "oseasfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380045609",
                "name": "Daniel Wagner",
                "username": "danielwagner33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201469774",
                "name": "Renato Poko Char\u00e1",
                "username": "RenatovoxVox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127007661",
                "name": "Naif S.A",
                "username": "srtcarwl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745831886",
                "name": "Stephane Werner",
                "username": "stephanevw",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194668411",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "R13_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151090478",
                "name": "Vaca Profana \ud83c\udf3c6\ufe0f\u20e3",
                "username": "castelhonebella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57547234",
                "name": "Alba Road",
                "username": "roylanab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253286808",
                "name": "Raphael Mattar",
                "username": "Raphael_Mattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707634776786784260",
                "name": "bruna\ud83e\udd8b",
                "username": "brunapff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800082219242917888",
                "name": "Guido Marco",
                "username": "guidmarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22151190",
                "name": "Roberto Rosa",
                "username": "RobertoRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124938004",
                "name": "RodyBritto",
                "username": "rodbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4062472691",
                "name": "elisa",
                "username": "_yayao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361635252",
                "name": "Marcelo lopes",
                "username": "marcellosom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930537342242295816",
                "name": "nanda que rima com panda",
                "username": "nanda_vieirar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302908145",
                "name": "Micheli",
                "username": "micheli_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88357689",
                "name": "Ar\u0442\u043dur\u03c3 G\u03b1rcii\u03b1 !",
                "username": "Arthuroo_Garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246832535",
                "name": "Ang\u00e9lica Carvalho",
                "username": "angelcarvalho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027682230854995968",
                "name": "VOST Portugal",
                "username": "VOSTPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "505181502",
                "name": "M\u00f3nica Ferreira",
                "username": "eMonicaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79846373",
                "name": "Francisco Quinteiro PU1MEF",
                "username": "eduquinteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66239059",
                "name": "Jo\u00e3o LF Neto",
                "username": "todayhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122412826",
                "name": "iguaimix.com",
                "username": "iguaimixcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635497024",
                "name": "Daniel Kiryu",
                "username": "DanielStormind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745404613",
                "name": "Joicilany M. Costa",
                "username": "JoicilanyMCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046031681625501697",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "Jurdgss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48841087",
                "name": "kitty",
                "username": "kittycgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83187190",
                "name": "maring\u00e1 Pr",
                "username": "maringa_Pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61748647",
                "name": "Hug\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "HugaoAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558520684",
                "name": "ROG\u00c9RIO RIBEIRO",
                "username": "rogeriorrr0003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83629459",
                "name": "Pedro de Barros",
                "username": "pedrofelipejb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87600649",
                "name": "Elisa Brod Bacci",
                "username": "elisabacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127727909144289280",
                "name": "Onyx Panetone",
                "username": "OnyxPanetone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906510831940243456",
                "name": "A m\u00e3e da Ol\u00edvia' \ud83c\udf38",
                "username": "VieiraPolly19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986928797164429313",
                "name": "Cissa",
                "username": "cissaotoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244331017",
                "name": "rodrigo lopes",
                "username": "Rodrigo_rlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64929493",
                "name": "Bira Ribeiro",
                "username": "biraribeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324187",
                "name": "Greg\u00f3rioJr.",
                "username": "GregorioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139594541",
                "name": "Emerson Gomes",
                "username": "EmersonGomes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27079298",
                "name": "Four Seasons Hotel Hampshire",
                "username": "FSHampshire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48570908",
                "name": "Dudu Couto",
                "username": "duducouto1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129896317709430790",
                "name": "Mazony costa",
                "username": "MazonyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235680573",
                "name": "D\u00e9bora Marinho",
                "username": "dihedeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233493253",
                "name": "duda alencar",
                "username": "dudaamira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119394107",
                "name": "Gazeta De Piracicaba",
                "username": "gazetadepira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433238781",
                "name": "Rogerio Sousa",
                "username": "RogSousaDeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798389",
                "name": "Marcelo Kervalt",
                "username": "marcelokervalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904980121",
                "name": "narr\u00f4",
                "username": "_aAnaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503239202",
                "name": "Sandriza Zanazi",
                "username": "Zasandri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393995428",
                "name": "N'Jomba",
                "username": "chambal_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683156321",
                "name": "Power Guido\ud80c\udd54",
                "username": "Phillrodolfo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447882592",
                "name": "Leonardo Porto",
                "username": "IPesado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59773974",
                "name": "space gospel",
                "username": "spacegospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253049032",
                "name": "Not\u00edciasDoSul",
                "username": "Noticias_Do_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517956569",
                "name": "Miriam Vilela",
                "username": "VilelaMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250862910",
                "name": "alice \ud83c\udf3a",
                "username": "alicegalvaob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477238736",
                "name": "Fl\u00e1vio Presser",
                "username": "presser_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25119832",
                "name": "Rosane de Oliveira",
                "username": "rosaneoliveira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315325889",
                "name": "Fran\u00e7ualdo Alves",
                "username": "FrancualdoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187272234",
                "name": "Izzie",
                "username": "lonestartrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4041840544",
                "name": "lauren loser\ud83c\udf88",
                "username": "rrefinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783832727372128257",
                "name": "Guerreiro do no fap \ud83e\udd48\ud83c\udf41(11/30)",
                "username": "trick_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123604416756686853",
                "name": "L\u00c9O NASCIMENTO",
                "username": "Leandro22849244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33632444",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcelo Diniz \ud83d\udea9 Instagram: @marcelodiniz_pe",
                "username": "MarceloDiniz_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23495871",
                "name": "Beatriz Martins",
                "username": "biacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88199772",
                "name": "Aline Michelmann",
                "username": "Aline_Cristhina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393897223",
                "name": "Vanderlei",
                "username": "vanderleipm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930096778187337728",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquellestteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587505340",
                "name": "Lisa, Lesa e Louca",
                "username": "N_Carolinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77039653",
                "name": "Roselaine Peres",
                "username": "Roselaine_Peres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888163",
                "name": "Val\u00e9ria del Cueto",
                "username": "delcueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240863673",
                "name": "Joabson Jo\u00e3o",
                "username": "joabsonjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129380523867017216",
                "name": "Alagoas Em Dia",
                "username": "AlagoasEmDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156247628201545729",
                "name": "Casadarei Anna \ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f",
                "username": "casadarei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101768555",
                "name": "raphael_",
                "username": "raphaseligman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846433557463621635",
                "name": "Cansada",
                "username": "thaysaed7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175313",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8\ud83c\udff4 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211244930",
                "name": "ajax.ba",
                "username": "ajax0ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108903761345429505",
                "name": "Max Abramo",
                "username": "AbramoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017194682307276805",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andr46646664",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85999777",
                "name": "Mariana Murtinho",
                "username": "marimurtinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17487043",
                "name": "Oi",
                "username": "oi_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317763298",
                "name": "Arapoan Fernandes",
                "username": "ArapoanFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462863655",
                "name": "Amanda Bilonia",
                "username": "Amanda_Bilonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826499644389736449",
                "name": "Simone Lima",
                "username": "simonebrs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2941623509",
                "name": "Baste",
                "username": "1964baste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71094231",
                "name": "Sergio Vieira",
                "username": "vieiramaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3504578241",
                "name": "Tacinha",
                "username": "GarciaTaciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244431363",
                "name": "ana carol.",
                "username": "skycouldbebIue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68236908",
                "name": "Rafo Nicolas Cagezinho",
                "username": "rafa13galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261955952",
                "name": "amauribezbatti",
                "username": "amauribezbatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382915662",
                "name": "ceci",
                "username": "cecilializ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65242390",
                "name": "Verdinha",
                "username": "verdinha810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57617563",
                "name": "Dr. Aluizio",
                "username": "draluiziojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017524498269122560",
                "name": "Camila Turtelli",
                "username": "CamilaTurtelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938135814105632770",
                "name": "Fabr\u00edcio Guimar\u00e3es",
                "username": "fabriciofogui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356178363",
                "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO",
                "username": "SSilviacassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436258156",
                "name": "KA'APOR SPORTSWEAR",
                "username": "kaaporsports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3308973275",
                "name": "Aos Fatos",
                "username": "aosfatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195122448",
                "name": "J W F Valle",
                "username": "jwvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23348563",
                "name": "Rafael Takahashi",
                "username": "rafaelxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869300207753842688",
                "name": "Rocco Steele Fans Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RoccoSteeleBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73463612",
                "name": "Devair F Morais",
                "username": "dfm2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301614516",
                "name": "TabBarueri",
                "username": "TabBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169918595",
                "name": "Rede TVT",
                "username": "redeTVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27005009",
                "name": "Elida Oliveira",
                "username": "ellidha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775087261297901569",
                "name": "Fernando Hamann",
                "username": "HamannFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1184219829131206656",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yzan5v4aepfkkwdcikezuvxf25",
        "oldest_id": "1182733763073187841",
        "result_count": 496
    }
}