{
    "data": [
        {
            "author_id": "229700620",
            "created_at": "2019-09-03T14:00:51.000Z",
            "id": "1168886578288242689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cinco reservas particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs) s\u00e3o: a Segredos do Cerrado, a Magia do Cerrado, a Cara\u00edvas Ecovilla, a Cara\u00edvas Comunidade Vale da Dhyana e a Cara\u00edvas Ch\u00e1cara Vale da Dhyana.\n\n#RPPN #MeioAmbiente #Piren\u00f3polis\n\nhttps://t.co/bkLEiq0WZl"
        },
        {
            "author_id": "93609303",
            "created_at": "2019-09-03T13:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9325586,
                        -22.23246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "1168884548945362945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria, no Zimbabwe, com 2340 ha, foi declarado em 1972, mas a conserva\u00e7\u00e3o deste monumento natural tinha sido oficialmente iniciada pelas autoridades coloniais em 1934. Existem seis\u2026 https://t.co/ZhNf47sRy3"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-09-03T13:22:17.000Z",
            "id": "1168876872270319616",
            "in_reply_to_user_id": "1058872553509400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es MT, onde abrange a APA - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental, sofre a seis dias seguidos com as queimadas."
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2019-09-03T13:10:04.000Z",
            "id": "1168873797186965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional das Emas \u26a0A dire\u00e7\u00e3o do parque informou que o fogo j\u00e1 atingiu tr\u00eas mil hectares, o que equivale a 7 campos de futebol. A causa do inc\u00eandio foi a queda de um raio na reserva.\n\n#bandnewsfmgoiania #bandnewsfm #parquenacionaldasemas \nFoto: EBC https://t.co/p5PEB4G7o5"
        },
        {
            "author_id": "763533942553182208",
            "created_at": "2019-09-03T12:57:54.000Z",
            "id": "1168870735668027392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil em chamas tb no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es-Cuiab\u00e1-Mato Grosso, relexo do governo ecocida!\n https://t.co/fktHbVHnLv"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-09-03T12:49:32.000Z",
            "id": "1168868629879894018",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "CLIMA | A brigada de inc\u00eandio do IBAMA e do ICMBIO tenta neste momento controlar um foco de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s. O parque passou por um grande inc\u00eandio no ano de 2017 (foto de arquivo). https://t.co/OLYWLySIdr"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-09-03T12:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 196,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168868614822387712",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "CLIMA | E, infelizmente, a proje\u00e7\u00e3o se confirma. Uma \u00e1rea estimada de 6.540 hectares dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es foi destru\u00edda pelo fogo nos \u00faltimos dias. As imagens s\u00e3o do @ICMBio. https://t.co/hd7SEAbzuh"
        },
        {
            "author_id": "748271046231490560",
            "created_at": "2019-09-03T12:21:09.000Z",
            "id": "1168861487022190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i quase 7 mil hectares do parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.  https://t.co/hqVC5RtYsc"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-09-03T12:19:57.000Z",
            "id": "1168861185900519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A brigada de inc\u00eandio do IBAMA e do ICMBIO est\u00e1 nesta manh\u00e3 tentando controlar um foco de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s. O inc\u00eandio teria come\u00e7ado no domingo."
        },
        {
            "author_id": "54290021",
            "created_at": "2019-09-03T11:57:30.000Z",
            "id": "1168855536961544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem mais de 6 mil hectares destru\u00eddos pelo fogo #CorpodeBombeiros #inc\u00eandio https://t.co/8wDiEPaDYb https://t.co/r8lJI10lmc"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-09-03T11:02:05.000Z",
            "id": "1168841589973639170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira\n\n\ud83d\udd3a \n\nPor juu_santanaaa\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 chegar no cume da montanha, tirar uma foto e descer... \u00c9 muito mais que isso! \u00c9 inexplic\u00e1vel! \u26f0\ud83c\udf0d\u26c5\ud83d\udc7d\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3 -\u2026 https://t.co/Z56oL0UHHg"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-09-03T10:52:20.000Z",
            "id": "1168839136406581248",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7h51 - ATUALIZA\u00c7\u00c3O: GUARATIBA | Retirado carro que bateu no sentido Barra, altura da Reserva Biol\u00f3gica. Via liberada. Ainda h\u00e1 reten\u00e7\u00f5es. #ZonaOeste https://t.co/dKSbFJlBzj"
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2019-09-03T10:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 178,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168833783807782917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARATIBA | acidente com um carro ocupa faixa do sentido Barra, altura da Reserva Biol\u00f3gica. \nCONDI\u00c7\u00d5ES DE TR\u00c1FEGO:\nVia t\u00eam tr\u00e2nsito com reten\u00e7\u00f5es a partir da Estrada da Matriz. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2019-09-03T10:21:25.000Z",
            "id": "1168831355825901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem mais de 6 mil hectares destru\u00eddos pelo fogo | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/oCV4iTh9z6"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2019-09-03T10:08:28.000Z",
            "id": "1168828095744360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas tem mais de 6 mil hectares destru\u00eddos pelo fogo https://t.co/KSOZ1cBBvO"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-09-03T09:59:16.000Z",
            "id": "1168825781050597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campon\u00eas foi devorado por um tigre enquanto voltava para casa, em um parque nacional na \u00cdndia\nhttps://t.co/Aqcr6ZNwSR"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-09-03T09:55:21.000Z",
            "id": "1168824793883467778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "GUARATIBA | acidente com um carro ocupa faixa do sentido Barra, altura da Reserva Biol\u00f3gica. CET-Rio atua no local. #ZonaOeste\n\nCONDI\u00c7\u00d5ES DE TR\u00c1FEGO:\nVia t\u00eam tr\u00e2nsito com reten\u00e7\u00f5es a partir da Estrada da Matriz. https://t.co/YX6SawZHpE"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-09-03T09:45:53.000Z",
            "id": "1168822412403761154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia \u00e9 o Bicho\n\nEssa \u00e9 uma das f\u00eameas de on\u00e7a-parda que vive sob a prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nA menos de 10 km do centro da capital do Brasil podemos encontrar uma amostra de como era o... https://t.co/qQRKEbRXmN"
        },
        {
            "author_id": "985891825146843136",
            "created_at": "2019-09-03T09:44:08.000Z",
            "id": "1168821973822115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INUNDA\u00c7\u00d5ES REPENTINAS MATAM SEIS PESSOAS NO QU\u00c9NIA\n\nPelo menos seis pessoas morreram e uma s\u00e9tima continua desaparecida em consequ\u00eancia de inunda\u00e7\u00f5es repentinas que ocorreram, no Domingo, num parque nacional no Qu\u00e9nia, informou ontem o Servi\u00e7o da Vida Selvagem queniano.\n\n#morte https://t.co/Om0YqdZ8FJ"
        },
        {
            "author_id": "897511008436191232",
            "created_at": "2019-09-03T09:20:23.000Z",
            "id": "1168815995621990400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1974, Carl Higdon estava ca\u00e7ando na Floresta Nacional de Medicine Bow, Wyoming, Estados Unidos. Enquanto atirava em um dos alces, algo estranho aconteceu: sua bala parecia se mover em c\u00e2mera lenta. https://t.co/GojnSnSKXH https://t.co/ovQLScMawL"
        },
        {
            "author_id": "1129552135446814721",
            "created_at": "2019-09-03T09:11:55.000Z",
            "id": "1168813865133576193",
            "in_reply_to_user_id": "1129552135446814721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba."
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2019-09-03T08:28:05.000Z",
            "id": "1168802832323137537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Queimadas consomem o Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s: https://t.co/sA02ZXQ0Y6 #Hora1 https://t.co/QiN2XOD3Ja"
        },
        {
            "author_id": "175449482",
            "created_at": "2019-09-03T07:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -15.61276,
                        27.970735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "26ea6f3a7d7c1465"
            },
            "id": "1168794563772915717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f \u00e0 Monumento natural del Roque Nublo https://t.co/WHMXFAIUgY"
        },
        {
            "author_id": "818956905867603968",
            "created_at": "2019-09-03T06:26:59.000Z",
            "id": "1168772356849975302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamirau\u00e1: Jornal da Record faz expedi\u00e7\u00e3o a \u00e1rea protegida da\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/oZi5LlawbJ https://t.co/0DfMPa7BTx"
        },
        {
            "author_id": "176892415",
            "created_at": "2019-09-03T03:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24507,
                        -8.587388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168729185717760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\n\u00c9 que hoje a saudade apertou. \n.\n#biology em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/MSY5k1A2nI"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2019-09-03T03:15:54.000Z",
            "id": "1168724268974301186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo devasta 12% do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Jornal Nacional | G1 https://t.co/nAYEACK0qb"
        },
        {
            "author_id": "29606274",
            "created_at": "2019-09-03T03:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.8095455,
                        -3.214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b663dc7e61c71fd6"
            },
            "id": "1168721831609528322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho tinha estrelas a piscar... em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas https://t.co/nZ4hMOGEVV"
        },
        {
            "author_id": "66524930",
            "created_at": "2019-09-03T02:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1168711100076101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/CXXEAM2mGV"
        },
        {
            "author_id": "1043814443442950145",
            "created_at": "2019-09-03T01:46:26.000Z",
            "id": "1168701754990612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e3o acabando com a minha cidade mano, v\u00e3o tomar no cu \n\nhttps://t.co/rCPdwV7g3G"
        },
        {
            "author_id": "3164392475",
            "created_at": "2019-09-03T01:31:00.000Z",
            "id": "1168697872457641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea a ser preservada .Sob que t\u00edtulo for ! https://t.co/gNsmH3EqIw"
        },
        {
            "author_id": "421050571",
            "created_at": "2019-09-03T01:29:42.000Z",
            "id": "1168697545192853508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i quase 7 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Mato Grosso | G1 https://t.co/BcIciG202e"
        },
        {
            "author_id": "289544049",
            "created_at": "2019-09-03T01:20:47.000Z",
            "id": "1168695300011319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que  fiquei apaixonada no cara do parque Nacional j\u00e1 tinha planejado nossa vida juntos e hrs depois  Andr\u00e9 encontra ele no grindr"
        },
        {
            "author_id": "84975670",
            "created_at": "2019-09-03T01:07:01.000Z",
            "id": "1168691837348921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelha coletando p\u00f3len org\u00e2nico no Parque Nacional da Chapada Diamantina para fazer mel. em Cachoeira da Fuma\u00e7a - Chapada da Diamantina https://t.co/zVv5UFRWms"
        },
        {
            "author_id": "2376101260",
            "created_at": "2019-09-03T00:49:57.000Z",
            "id": "1168687542109163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i quase 7 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Mato Grosso | G1 https://t.co/1BhoKDxRCk"
        },
        {
            "author_id": "147262254",
            "created_at": "2019-09-03T00:28:56.000Z",
            "id": "1168682250948550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gente, que tristeza!!!\ud83d\ude22\nhttps://t.co/QH5D5trjvm"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-09-03T00:22:59.000Z",
            "id": "1168680753330302977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Enquanto o Brasil e o mundo se alarmam com as queimadas na Amaz\u00f4nia, o fogo devastou 12% do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no Centro-Oeste do pa\u00eds: https://t.co/Eh3E46Qwdh #JN"
        },
        {
            "author_id": "49051540",
            "created_at": "2019-09-03T00:18:08.000Z",
            "id": "1168679531982610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, que abastece a Zona Norte, pode virar Parque Nacional; entenda | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/XRTKsYwKY1"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-09-03T00:00:21.000Z",
            "id": "1168675057343827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos acompanham primeiros passos de on\u00e7as nascidas em Itaipu! Iniciativa quer aproximar os estudantes \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Veja: https://t.co/GQU4WamfKQ https://t.co/vfNGCFZupl"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-09-02T23:55:33.000Z",
            "id": "1168673849908453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O jardim de Ninfa (Giardino di Ninfa), constru\u00eddo sobre as ru\u00ednas da cidade medieval de Ninfa, foi classificado pelo New York Times como um dos jardins mais bonitos e rom\u00e2nticos do mundo. Declarado monumento natural pela Regi\u00e3o do\u2026 https://t.co/6IfUu0rvlQ #Viagem #Dicasdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "57692627",
            "created_at": "2019-09-02T23:37:01.000Z",
            "id": "1168669186215829507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 443,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 166
            },
            "text": "Fogo est\u00e1 destruindo boa parte do  Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Tudo isso \u00e9 fruto da guerra do governo Bolsonaro contra os defensores do meio ambiente, aliada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o a fazendeiros, mineradores e grileiros no Brasil !"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-09-02T23:32:22.000Z",
            "id": "1168668015694688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i quase 7 mil hectares do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es | Mato\u00a0Grosso https://t.co/ehXDHhWaMd https://t.co/zq0IwIpuGz"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-02T23:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168667597174448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Nosso 1* dia no PARQUE NACIONAL DO Vale do catimbau - BU\u00cdQUE - TRILHA DOS HOMENS SEM CABE\u00c7A - ( S\u00c1BADO DIA 31.08.2019 ).\n.\n.\nFa\u00e7a TRILHAS! Trilhe com a TRIBOS ECOTUR.\n.\n.\n\u260eINF.: 081 - 3077.2764 / 9.9256.1193\u2026 https://t.co/5QPSmeH7BE"
        },
        {
            "author_id": "59383026",
            "created_at": "2019-09-02T23:26:06.000Z",
            "id": "1168666440653836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, que abastece a Zona Norte, pode virar Parque Nacional; entenda | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/fIsVSdmcvd"
        },
        {
            "author_id": "1111468332899885056",
            "created_at": "2019-09-02T23:16:03.000Z",
            "id": "1168663908854448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FORTALEZA TOUR \ud83c\udf34\ud83c\udfd6\nMonte seu Roteiro em Jericoacoara\ud83c\udfd6\n\ud83d\udccd LESTE  : Lagoa do Para\u00edso / \u00c1rvore da Pregui\u00e7a / Praia do Pre\u00e1 / Parque Nacional com Lagoa do Am\u00e2ncio \n\ud83d\udccdOESTE: Tatajuba/ Mague Seco / Cavalo Marinho/ Dunas com\u2026 https://t.co/eQes6ejZAX"
        },
        {
            "author_id": "855902096041930752",
            "created_at": "2019-09-02T23:02:39.000Z",
            "id": "1168660536118128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passou agora na Globo sobre a proposta de transformar a reserva do Tingu\u00e1 em parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1138997247356669953",
            "created_at": "2019-09-02T22:47:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "tyta1108"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168656791426818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra - O verdadeiro para\u00edso Mineiro.\n\nVenha viver essa experi\u00eancia! \u2764\n\n#VIAJANTETHETRAVEL\n\nFoto: @tyta1108 \nFot\u00f3grafo: nando_bomfim_fotografo em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/92qphpRHiZ"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-09-02T22:44:08.000Z",
            "id": "1168655877429239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, que abastece a Zona Norte, pode virar Parque Nacional; entenda https://t.co/AUJSzNkmVN"
        },
        {
            "author_id": "42245676",
            "created_at": "2019-09-02T22:38:50.000Z",
            "id": "1168654544118702082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o parque nacional das emas ao vivo Asafe Alc\u00e2ntara"
        },
        {
            "author_id": "522421441",
            "created_at": "2019-09-02T22:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1168652742438653953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/O0mp0uWief"
        },
        {
            "author_id": "227436101",
            "created_at": "2019-09-02T22:22:54.000Z",
            "id": "1168650533378375682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tingu\u00e1 tem q continuar  a ser reserva biol\u00f3gica, virar parque Nacional \u00e9 o caralho!"
        },
        {
            "author_id": "1007378758855258112",
            "created_at": "2019-09-02T22:21:04.000Z",
            "id": "1168650072248279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 em paz, irm\u00e3o \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "715031142760583168",
            "created_at": "2019-09-02T22:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "EvelynDeAbreu3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168649480981438465",
            "in_reply_to_user_id": "1070038644789006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EvelynDeAbreu3 \u00c9 um parque Nacional na Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "339402915",
            "created_at": "2019-09-02T22:16:41.000Z",
            "id": "1168648971163750405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se fizeram a reserva do Tingua parque nacional v\u00e3o destru\u00ed tudo"
        },
        {
            "author_id": "47367229",
            "created_at": "2019-09-02T21:56:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1168643920651116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturelover #360 #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #nofilter #funtimes #vacation em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GFODy6jjO4"
        },
        {
            "author_id": "712624684643303424",
            "created_at": "2019-09-02T21:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 183,
                        "username": "obsmineracao"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "start": 198,
                        "username": "ConexaoMineral"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 215,
                        "username": "MPF_PA"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 224,
                        "username": "MPF_DF"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 247,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168638439832653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF faz acordo com Norsk Hydro para autorizar opera\u00e7\u00e3o de barragens de rejeitos sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de amortecimento de comunidades em Barcarena.\nhttps://t.co/iJg3mSRzIb\n@obsmineracao \n@ConexaoMineral \n@MPF_PA \n@MPF_DF \n@NilsGunneng \n@MPF_PGR"
        },
        {
            "author_id": "3342303514",
            "created_at": "2019-09-02T21:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "anonopsbrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168633667205439489",
            "in_reply_to_user_id": "1131949272855916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoR89230194 @anonopsbrazil Deixa de ser burro, Tiago. \n\nEu conhe\u00e7o a Amaz\u00f4nia e trabalhei em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. E sabe qual o m\u00e9rito? Ter convencido os ribeirinhos que valia a pena conservar. Como? Com dindim. \n\nS\u00f3 est\u00fapidos acham que o agro s\u00e3o mausz\u00f5es sem interesse em conservar."
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-09-02T21:15:07.000Z",
            "id": "1168633475852853249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobe n\u00famero de mortos em enxurradas em parque nacional no Qu\u00e9nia https://t.co/Ks253GRRtP #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "712701403643285505",
            "created_at": "2019-09-02T21:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "kimpkat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168632730382258176",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kimpkat Impedido pelas ONGs estrangeiras com o mimimi vitimista Ambiental e as licen\u00e7as do IBAMA pois passa por reservas ind\u00edgenas e parque nacional!!!! Ajuda a destrava, seja pr\u00f3 ativo!"
        },
        {
            "author_id": "708224413947146240",
            "created_at": "2019-09-02T20:31:48.000Z",
            "id": "1168622573430759429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Rivadavia in Argentina as seen from Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/H95jhqydhE"
        },
        {
            "author_id": "708224413947146240",
            "created_at": "2019-09-02T20:28:12.000Z",
            "id": "1168621668207476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Floriano - Parque Nacional Do Iguacu Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/37ognTkicP"
        },
        {
            "author_id": "708224413947146240",
            "created_at": "2019-09-02T20:26:14.000Z",
            "id": "1168621173959061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Rivadavia over Salto Tres Mosgueteros as seen from Brazil Parque Nacional Do Iguacu. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D4LpRaATMW"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-02T20:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168617981477302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Nosso 1* dia no PARQUE NACIONAL DO Vale do catimbau - BU\u00cdQUE - TRILHA DO CHAPAD\u00c3O C/ O P\u00d4R DO SOL - ( S\u00c1BADO DIA 31.08.2019 )\n.\n.\nFa\u00e7a TRILHAS! Trilhe com a TRIBOS ECOTUR.\n.\n.\n\u260eINF.: 081 - 3077.2764 / 9.9256.1193\u2026 https://t.co/cqaKdUOwLs"
        },
        {
            "author_id": "80448705",
            "created_at": "2019-09-02T19:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1168611741531561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/wYvNmtPYI0 https://t.co/k020vC2c4V"
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-09-02T19:34:26.000Z",
            "id": "1168608139878567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explore as maravilhas da Calif\u00f3rnia  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 em um roteiro especial de 7 noites, passando por cidades como Los Angeles, Bakersfield, Parque Nacional da Sequoia, Fresno, Yosemite, San Francisco SFO, Monterey, Carmel, San\u2026 https://t.co/NUH26Fxp0G"
        },
        {
            "author_id": "740632638856253444",
            "created_at": "2019-09-02T19:25:34.000Z",
            "id": "1168605908257202180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mulher \u00e9 condenada a pagar R$ 1,3 milh\u00e3o por desmatar reserva florestal para criar gado, em RO.\nNadir da Silva desmatava e criava gado em \u00e1rea de reserva extrativista mesmo sem autoriza\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica. \nhttps://t.co/olz3mATi99"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-09-02T19:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dozzademiranda"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168602908784504839",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dozzademiranda @felipeneto Prefiro que eles aprendam a questionar o mito da natureza intocada e a natureza como mercadoria que ir, quase num modo caridade, para usufruir de um atrativo que recebe incentivos fiscais a rodo para manter a RPPN enquanto explora produ\u00e7\u00e3o intensiva do lado."
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-09-02T19:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dozzademiranda"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "dozzademiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168602282323300352",
            "in_reply_to_user_id": "789981620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dozzademiranda @felipeneto @dozzademiranda , prefiro n\u00e3o. As parcerias com essa RPPN j\u00e1 existem e sempre evito m\u00e1ximo us\u00e1-las. Dar abertura p/ desfigurar a EA nas escolas s\u00e3o os sonhos do Coelho (dono da RPPN). Enquanto puder, aproxima\u00e7\u00e3o dele com reformula\u00e7\u00f5es de EA ser\u00e3o nulas. N\u00e3o \u00e9 apenas ir conhecer."
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-09-02T19:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dozzademiranda"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168601394154287104",
            "in_reply_to_user_id": "789981620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dozzademiranda @LucianoHuck Prefiro n\u00e3o. Hahahaha. A RPPN, que \u00e9 dos maiores Latif\u00fandi\u00e1rios do MS, j\u00e1 tenta a todo custo interferir na educa\u00e7\u00e3o regional como reformadores do sistema. Prefiro continuar com meus alunos explicando EA mais estrutural que ficar na EA do \"Xixi no Banho\"."
        },
        {
            "author_id": "87247014",
            "created_at": "2019-09-02T19:00:45.000Z",
            "id": "1168599661961207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual a altura da \u00e1rvore mais alta da amaz\u00f4nia? 88 metros. E uma boa not\u00edcia. Ela est\u00e1 a salvo das queimadas. Trata-se de um exemplar da esp\u00e9cie Dinizia excelsa e fica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual, na Floresta do Par\u00fa, no Par\u00e1. https://t.co/z4RCaYjzwp"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-09-02T18:58:48.000Z",
            "id": "1168599170799800327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83d\ude0d \nAventura e supera\u00e7\u00e3o\n. Cachoeira Bonita .\n. Foto: @ferreirawaldemir https://t.co/yPsybxSd9Y"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-02T18:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1168598506078183425",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ E quando esse sujeito vai parar de defender o ESTUPRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U pra reabrir uma estrada desnecess\u00e1ria fechada h\u00e1 d\u00e9cadas???"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-09-02T18:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dozzademiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168596682495467520",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dozzademiranda Esse lugar que voc\u00ea mostrou submerso, m\u00e1ximo que cheguei foi na recep\u00e7\u00e3o dele para fazer uma entrevista acad\u00eamica. N\u00e3o tenho m\u00ednima ideia de como s\u00e3o os passeios na \u00e1rea da RPPN https://t.co/izSAjZdNkP"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-09-02T18:47:38.000Z",
            "id": "1168596360150638593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Barco pega fogo e deixa mais de 30 desaparecidos na Calif\u00f3rnia\nApenas 5 pessoas foram resgatadas pela guarda costeira.\nA embarca\u00e7\u00e3o estava perto da Ilha de Sta Cruz, pr\u00f3xima a um parque nacional localizado a 32 quil\u00f4metros da costa.\nhttps://t.co/6D1PxlIWMP https://t.co/PR6xHM8UYd"
        },
        {
            "author_id": "3327800003",
            "created_at": "2019-09-02T18:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "prefRESENDE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168595936739811329",
            "in_reply_to_user_id": "3327800003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@prefRESENDE GUAPIMIRIM \nMuseu Von Martius (s.d) \nLocalizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), na sede de Guapimirim, \u00e1rea tamb\u00e9m conhecida como Barreira.\nO seu nome \u00e9 homenagem ao bot\u00e2nico e naturalista alem\u00e3o Friedrich Philipp Von Martius (1794-1868). \n#ORioAntigoGuapimirim https://t.co/BwWtoxVarp"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-09-02T18:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dozzademiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168595458207506434",
            "in_reply_to_user_id": "789981620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dozzademiranda Poder aquisitivo dos moradores \u00e9 incompat\u00edvel com o pre\u00e7o do atrativo da RPPN. Ningu\u00e9m aqui conhece ou chegou muito perto. Eu ate hoje s\u00f3 cheguei at\u00e9 a recep\u00e7\u00e3o para fazer uma entrevista."
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-09-02T18:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1168588702332985346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ROKi9cActv"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-09-02T18:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 248,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168585621050417164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada \u00e0 menos de 100 Km de Cuiab\u00e1, o parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 entre os melhores para turismo ecol\u00f3gico em todo o Brasil. \nhttps://t.co/yZJfFraX8L\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udccdChapada dos Guimar\u00e3es\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil\n\ud83d\udcf8 TrilhandoMontanhas\n\ud83d\udccc @MTurismo https://t.co/5C4AttRYr3"
        },
        {
            "author_id": "1022903327644893187",
            "created_at": "2019-09-02T16:44:58.000Z",
            "id": "1168565491427926022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Dino constr\u00f3i pra\u00e7as sem \u00e1rvores, manda fazer porto em local de reserva extrativista, acaba com toda uma comunidade em prol do capitalismo q vai poluir ainda mais os mares da regi\u00e3o. \u00c9 um \"comunista\" antiquado, sem consci\u00eancia ambiental. Vai aprender Ecossocialismo, irm\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2019-09-02T16:14:53.000Z",
            "id": "1168557921422077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional de Zion em Utah \ud83d\ude0d\n.\n.\n#viagens #turistando #viajante #praia #viajando #viaje #blogdeviagem #paisagem #f\u00e9rias #turista #blogmochilando #natureza #mochileiros #mochilao #loucosporviagem\u2026 https://t.co/ppcDZDeKdF"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-02T15:34:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168547677954543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ocupa uma \u00e1rea de 1.746 m\u00b2 do litoral de Jo\u00e3o Pessoa - https://t.co/lK6L2xTpY2 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1546472136",
            "created_at": "2019-09-02T15:27:26.000Z",
            "id": "1168545979777409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "simplesmente tiraram parte das \u00e1rvores de uma unidade de CONSERVA\u00c7\u00c3O pra fazer um parque praticamente sem sombreamento arb\u00f3reo????? PUTS https://t.co/qBLOvPXQYR"
        },
        {
            "author_id": "946360472286257152",
            "created_at": "2019-09-02T15:06:09.000Z",
            "id": "1168540621428207617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugeri, atrav\u00e9s de PL de n\u00famero 4245/2019, a altera\u00e7\u00e3o nos limites da Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde, no munic\u00edpio de Beberibe-CE! \n\n#heitorfreire #mandato #Brasil #projetodelei #camara #bolsonaropresidente #heitornomandato #trabalho #bolsonarotemrazao #novobrasil https://t.co/xRSlObM96Z"
        },
        {
            "author_id": "1056712785114075137",
            "created_at": "2019-09-02T14:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 58,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168538397025193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta do 4bavex_oficial com os brigadistas do @icmbio no Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos\n2eheg #exercitobrasileiro #opera\u00e7\u00e3overdebrasil #blackhawk #avex https://t.co/LJGocVHbpa https://t.co/BSVJ8UDegy"
        },
        {
            "author_id": "1070754291604959234",
            "created_at": "2019-09-02T14:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "julunatica10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168537474785845249",
            "in_reply_to_user_id": "750689441216356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julunatica10 Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "307524057",
            "created_at": "2019-09-02T14:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "bbb_day"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 9,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 256,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168533153155375105",
            "in_reply_to_user_id": "2383644657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbb_day @bbcbrasil Voc\u00ea parece n\u00e3o querer entender a discuss\u00e3o. Estamos falando de explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica de uma \u00e1rea protegida para a ci\u00eancia (como existe em todo o mundo), n\u00e3o de restri\u00e7\u00f5es para pessoas carentes. As informa\u00e7\u00f5es superficiais da mat\u00e9ria da @bbcbrasil tamb\u00e9m n\u00e3o ajudam."
        },
        {
            "author_id": "735192242294493184",
            "created_at": "2019-09-02T13:59:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1168523918250037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no nosso Norte de Minas! https://t.co/IxAZcHGGRR"
        },
        {
            "author_id": "711662412768944128",
            "created_at": "2019-09-02T12:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "PedroPingarilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168506093133336576",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma @PedroPingarilho Ontem o Parque Nacional das Emas estava pegando fogo . D Instituto On\u00e7a Pintada d pra ver . Que  o Shalon d Deus acompanhe a todos. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "576405273",
            "created_at": "2019-09-02T12:45:51.000Z",
            "id": "1168505313328291841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga para Coordenador(a) de Produ\u00e7\u00e3o em DESIGN &amp; MADEIRA SUSTENT\u00c1VEL. A posi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exercida em coopera\u00e7\u00e3o com o coordenador da Movelaria Anamb\u00e9 e com a diretoria da Cooperativa Mista Comunit\u00e1ria da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \ud83d\udc49https://t.co/O0EK3kkxcX"
        },
        {
            "author_id": "1087846595788455936",
            "created_at": "2019-09-02T11:21:35.000Z",
            "id": "1168484106960875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os fazendeiros do Par\u00e1 que foram\u00a0alvos de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia,\u00a0s\u00e3o investigados pelo\u00a0desmatamento\u00a0e\u00a0queimada\u00a0de mais de 5.574 hectares de floresta pertencente \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0Triunfo do Xingu, diz a pol\u00edcia. A \u00e1rea corresponde a 6.193 vezes o est\u00e1dio do\u00a0Maracan\u00e3. https://t.co/CsWutQfgJn"
        },
        {
            "author_id": "901729576237355008",
            "created_at": "2019-09-02T10:35:40.000Z",
            "id": "1168472552328445953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nAmanhecendo com todo g\u00e1s para iniciar muito bem a semana com essa foto espetacular produzida no Parque Nacional Abel Tasman, Nova Zel\u00e2ndia, pelo aventureiro que produz fotos fant\u00e1sticas com sua c\u00e2mera de\u2026 https://t.co/ayqhwUsBrs"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-09-02T10:08:02.000Z",
            "id": "1168465601079046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis mortos devido a enxurradas em parque nacional do Qu\u00e9nia: Pelo menos seis pessoas morreram e uma s\u00e9tima continua desaparecida em consequ\u00eancia de inunda\u00e7\u00f5es repentinas que ocorreram no domingo num parque nacional no Qu\u00e9nia, informou hoje o Servi\u00e7o da\u2026 https://t.co/thGYhKytGS"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-09-02T09:15:02.000Z",
            "id": "1168452260013252610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxurradas em parque nacional do Qu\u00e9nia provocam seis mortos https://t.co/NO2Z8vUz7U #mundoaominuto"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-02T04:37:54.000Z",
            "id": "1168382516589473792",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Duas pessoas foram encontradas mortas e a chance de que o restante do grupo esteja vivo s\u00e3o pequenas, segundo as autoridades. O parque nacional de Hell's Gate se tornou famoso por ter sido loca\u00e7\u00e3o do filme \"Tomb Raider\" e \u00e9 bastante procurado por turistas do mundo todo."
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-02T04:37:48.000Z",
            "id": "1168382493210435586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um helic\u00f3ptero ajuda nas buscas a cinco pessoas desaparecidas no parque nacional de Hell's Gate, no Qu\u00eania. De acordo com o Servi\u00e7o de Conserva\u00e7\u00e3o da Fauna do pa\u00eds africano, eles teriam sido arrastados pela correnteza ap\u00f3s uma tromba d'\u00e1gua atingir o local."
        },
        {
            "author_id": "202356798",
            "created_at": "2019-09-02T03:35:20.000Z",
            "id": "1168366772027830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O amor por todas as coisas vivas, \u00e9 o mais nobre atributo de um homem.\" ( Charles Darwin)\n.\nParab\u00e9ns a n\u00f3s, os enlouquecidos de amor pela vida! \ud83d\udc9a\n03 de setembro, dia do bi\u00f3logo.\n.\nFloresta nacional de Caraj\u00e1s/Pa, setembro de 2009."
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-09-02T03:13:57.000Z",
            "id": "1168361391448907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 278,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio de Janeiro j\u00e1 foi quase \u201ccareca\u201d, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/h1b8ndzbLM"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-09-02T01:02:32.000Z",
            "id": "1168328320263643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ocupa uma \u00e1rea de 1.746 m\u00b2 do litoral de Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/WkpST81b2I"
        },
        {
            "author_id": "1612763209",
            "created_at": "2019-09-02T00:56:18.000Z",
            "id": "1168326750671167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros &amp;#8211; GO https://t.co/yxpIvyNkcC"
        },
        {
            "author_id": "711662412768944128",
            "created_at": "2019-09-02T00:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168323761126486021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certamente,  vcs j t conhecimento,  @exercitooficial, q o Parque Nacional das Emas est\u00e1 pegando fogo. D pra ver do Instituto On\u00e7a Pintada.\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "290266850",
            "created_at": "2019-09-02T00:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Segovgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168320926913613824",
            "in_reply_to_user_id": "309716234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Segovgoias Uai, ent\u00e3o j\u00e1 devia ser monumento natural estadual..."
        },
        {
            "author_id": "102749299",
            "created_at": "2019-09-02T00:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1168320829676896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/PVvkBUlE4F"
        },
        {
            "author_id": "88168043",
            "created_at": "2019-09-02T00:18:49.000Z",
            "id": "1168317319245905920",
            "in_reply_to_user_id": "88168043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrar \u00e9 viver! Uma breve retrospectiva j\u00e1 ajuda a entender muito o perfil do presidente para \u00e1rea ambiental. Em Jan/2012 ele foi multado por pesca em \u00e1rea ilegal... No anos seguinte, ainda tentou liminar para pescar nessa reserva ambiental.\nhttps://t.co/1gRuA5oW7B"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-09-02T00:18:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ea679934779f45c7"
            },
            "id": "1168317268809474050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Cachoeira #Torc possui 20 metros de altura e 100 metros de comprimento, e est\u00e1 situada no #Rio\u00a0#Owengarriff, dentro do Parque Nacional de\u00a0#Killarney, em #Kerry, no sudoeste da #Irlanda. #Natureza #Europa #Viagem #ParqueNacional #Panorama #PaisagensdoMundo #Para\u00edso #Turismo https://t.co/KIw4tlqlKM"
        },
        {
            "author_id": "2699392536",
            "created_at": "2019-09-02T00:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168316804969762816",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck foto ao lado de Sergio Cabral, casa de veraneio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... vai vendo... https://t.co/H8stsCCwfL"
        },
        {
            "author_id": "711662412768944128",
            "created_at": "2019-09-01T23:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168305253462269954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vice Presidente  @GeneralMourao , por favor,   \u00f1 sei onde o Sr.esta agora. O Parque Nacional das Emas est\u00e1 em chamas, d pra ver do IOP , Instituto On\u00e7a Pintada. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "126964070",
            "created_at": "2019-09-01T23:27:05.000Z",
            "id": "1168304297601327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros, a\u00ed vamos n\u00f3s! Incr\u00edvel como, brasiliense que sou, demorei tantos anos pra conhecer esse parque nacional enorme a apenas 2 horas de Bras\u00edlia! Que riqueza do nosso Brasil! Registrei toda a viagem pro meu canal! Veja aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc\nhttps://t.co/dGNVXx24Vd https://t.co/pEwSsycQeT"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2019-09-01T23:23:24.000Z",
            "id": "1168303373096910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Lagoinha do Leste, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no sul de Florian\u00f3polis.\n.\n\nO acesso \u00e0 praia \u00e9 feito por trilha ou por mar. A ida foi pela praia do\u2026 https://t.co/6TAR4NI9vo"
        },
        {
            "author_id": "12075082",
            "created_at": "2019-09-01T21:46:12.000Z",
            "id": "1168278909261090821",
            "in_reply_to_user_id": "12075082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4/5 S\u00e9rvia: come\u00e7a feinha tipo a Hungria e vai ficando linda quando passa de Belgrado at\u00e9 ficar inacreditavelmente lindo num parque nacional onde tirei essa foto. Infelizmente a fronteira pra entrar e sair de carro \u00e9 o coc\u00f4 do cavalo do bandido \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/S7CuVDDM9M"
        },
        {
            "author_id": "2469172551",
            "created_at": "2019-09-01T21:31:48.000Z",
            "id": "1168275285017382917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o do parque Nacional de Itatiaia.\nParado s\u00f3 pra  tirar  uma  foto https://t.co/12FCTq8bw8"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-09-01T21:19:06.000Z",
            "id": "1168272089134129152",
            "in_reply_to_user_id": "327755846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste artigo, abordamos o padr\u00e3o de atividade, a densidade e a ocupa\u00e7\u00e3o de cachorro dom\u00e9sticos na Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi, ES."
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-09-01T20:42:44.000Z",
            "id": "1168262937007525889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o foram s\u00f3 \u00e1rvores mortas, toda uma biodiversidade foi junto\n#Repost araquemoficial\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nAmaz\u00f4nia, uma profus\u00e3o de vida. Uacari. Reserva de Desenvolvimento Sustentavel Mamirau\u00e1. Tef\u00e9. Amazonas. Editada\u2026 https://t.co/ZWXhY433E4"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-09-01T20:34:32.000Z",
            "id": "1168260876463304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost araquemoficial\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nUacari ( Cacajao calvus ).Tef\u00e9, Amazonas. Reserva de Desenvolvimento Sustentavel Mamirau\u00e1. #sosamazonia #sosamaz\u00f4nia #savetheamazon #leonardodicaprio #giselebundchen #bbc #natgeo\u2026 https://t.co/x9Y86i70ys"
        },
        {
            "author_id": "232412563",
            "created_at": "2019-09-01T19:58:45.000Z",
            "id": "1168251871561039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/HRuKDdOw5A"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2019-09-01T19:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 125,
                        "username": "robertinhomacae"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6950087,
                        -22.30312726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1168244255401398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto de ontem caminhando no Parque Nacional da Restinga de Juribariba. Momento de reflex\u00e3o. Me sentindo inspirado.\n\n@robertinhomacae\n\n#avivamentoemreforma #roberto_viana #praia #eucurtomacae #beach #macae\u2026 https://t.co/3viXv5lYhg"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-09-01T19:06:28.000Z",
            "id": "1168238710833471490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio de Janeiro j\u00e1 foi quase \u201ccareca\u201d, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HmXo78804y https://t.co/hEs4vVttpg"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2019-09-01T18:38:04.000Z",
            "id": "1168231565161312257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portaisdehercules \n#serradosorgaos \n... \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u26f0 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OKiW573IMz"
        },
        {
            "author_id": "178727134",
            "created_at": "2019-09-01T18:28:31.000Z",
            "id": "1168229163708362755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de fazer nossa segunda trilha.\nUm domingo de aventura com minha melhor companhia.\nAmamos passear, amamos aventura!\n#euepretinha \u2014 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/FJgeLrUUrV"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2019-09-01T18:25:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1168228404447125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Os tr\u00eas fazendeiros do Par\u00e1 que foram\u00a0alvos de opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Civil,\u00a0s\u00e3o investigados pelo\u00a0desmatamento\u00a0e\u00a0queimada\u00a0de mais de 5.574 hectares de floresta pertencente \u00e0 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0Triunfo do Xingu, diz a pol\u00edcia\n https://t.co/JLOXbi2QLL https://t.co/2drrtxpHwJ"
        },
        {
            "author_id": "3493490422",
            "created_at": "2019-09-01T18:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 43,
                        "username": "LeonardoCantor_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168225960031862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @KatiaAbreu comprou uma terra que era do @LeonardoCantor_ e est\u00e1 desmatando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nAlgu\u00e9m sabe se isso \u00e9 ver\u00eddico? https://t.co/6C90HfZIUg"
        },
        {
            "author_id": "1104789048424611840",
            "created_at": "2019-09-01T17:49:07.000Z",
            "id": "1168219247065141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto da Montanha: Lagoa Saraiva - Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/HpROhH6twi"
        },
        {
            "author_id": "131861892",
            "created_at": "2019-09-01T17:29:45.000Z",
            "id": "1168214372155396107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#centroexcursionistabrasileiro\n#ceb100anos\n#rockclimbing\n#escalade\n#escalada\n#riodejaneiro\n#brazil\n#cbm105\n#pnt\n#pedradagavea\n#escalecomoumagarota\n#leslezardsdedakar em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/O3KfJIcJWW"
        },
        {
            "author_id": "1089507747715010561",
            "created_at": "2019-09-01T17:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 253,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168210070762655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Territ\u00f3rio ultramarino, uma esp\u00e9cie de departamento franc\u00eas na Am\u00e9rica do Sul que foi antiga col\u00f4nia, abriga uma parte da floresta amaz\u00f4nica \u2013 resguardada por um parque nacional que \u00e9 maior \u00e1rea protegida da Uni\u00e3o Europeia.\n https://t.co/Cg7xJMDAeu via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-09-01T15:01:03.000Z",
            "id": "1168176951401562115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores passeios em #Huaraz no #Peru: trilhas, lagunas azul turquesa e picos nevados. Imperd\u00edvel! https://t.co/e4MCDYxcLO https://t.co/ylekyraAuj"
        },
        {
            "author_id": "903220837465169920",
            "created_at": "2019-09-01T14:55:29.000Z",
            "id": "1168175550826975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da naturesa\ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf31\ud83c\udf34 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FJPAykdCnf"
        },
        {
            "author_id": "613464778",
            "created_at": "2019-09-01T14:46:51.000Z",
            "id": "1168173376852103170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagens que curam do Circuito Cerrado Ecoturismo, bora nessa?\n\n18 A 20 DE OUTUBRO\n\nPARQUE NACIONAL - VALE DA LUA- HOSPEDAGEM CANTO DA CORUJA- SINERGIA- TRANPORTE- MEDITA\u00c7\u00c3O- VIV\u00caNCIAS- TERAPIA https://t.co/gQIjxydg66"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2019-09-01T14:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 167,
                        "username": "robertinhomacae"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.6950087,
                        -22.30312726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1168163441539829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda de ontem caminhando no Parque Nacional da Restinga de Juribariba. De vez em quando a gente faz umas fotos bonitas.\nMe sentindo inspirado. Curtindo a Natureza. \n\n@robertinhomacae\n\n#avivamentoemreforma\u2026 https://t.co/myeK8hz4Pi"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2019-09-01T12:59:18.000Z",
            "id": "1168146310664458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Monumento Natural Estadual da Serra da Beleza, em Valen\u00e7a | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/t0zYg8PJ8V"
        },
        {
            "author_id": "58594065",
            "created_at": "2019-09-01T12:25:27.000Z",
            "id": "1168137792968417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o juiz de Floripa que autorizou boate em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Viram como foi comprado??? Meu Deus \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/mbzoWTN21i"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2019-09-01T11:55:35.000Z",
            "id": "1168130277388029953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou a Cidade de Pedra? A 56 km de Piren\u00f3polis, a Serra de S\u00e3o Gon\u00e7alo \u00e9 uma \u00e1rea extensa com v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas em quartzito. Considerada a maior Cidade de Pedra do Brasil, o local foi decretado como Monumento Natural Municipal em 2005.\n\n#Belezas #SegovInforma https://t.co/AH8nlMsgJM"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-09-01T10:40:04.000Z",
            "id": "1168111271079763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "A densa floresta que hoje serve de moldura para as paisagens paradis\u00edacas do Rio de Janeiro j\u00e1 foi quase \u201ccareca\u201d, principalmente por causa das planta\u00e7\u00f5es de caf\u00e9. A mata desmatada era parte do que hoje constitui o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/bSAbc7jOm9 https://t.co/uAEbw5RxRK"
        },
        {
            "author_id": "976224497140461570",
            "created_at": "2019-09-01T10:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1168110766861500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARUSHA E PARQUE NACIONAL TARANGUIRE - TANZ\u00c2NIA | PROGRAMA VIAJE COMIGO https://t.co/02cgz3Nv7J via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2019-09-01T09:06:21.000Z",
            "id": "1168087686223036417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portaisdehercules \u26f0\n#serradosorgaos \n\n\u26f0\u2764\ufe0f..infinito \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Fkfiy34o5q"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2019-09-01T02:23:26.000Z",
            "id": "1167986291574824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande passo! https://t.co/qmYBpgsYXH"
        },
        {
            "author_id": "542246422",
            "created_at": "2019-09-01T01:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "dreamwctcher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167980225822515201",
            "in_reply_to_user_id": "877953551896653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dreamwctcher trabalho numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ajudo na portaria e nos eventos q tem as vezes\ncansa pra caramba KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-09-01T01:58:31.000Z",
            "id": "1167980021064929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/gSHPbstzQn"
        },
        {
            "author_id": "992250637269196803",
            "created_at": "2019-09-01T01:18:11.000Z",
            "id": "1167969871629406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu quero um parque nacional, precisando de um sol"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2019-09-01T00:57:46.000Z",
            "id": "1167964731761549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor em Bras\u00edlia? O parque \u00c1gua Mineral ou Parque Nacional de Bras\u00edlia tem uma piscina linda e deliciosa!\n.\n#visitebrasilia #blogueirosdocerrado #vemprocerrado https://t.co/JLOVCA0CAF https://t.co/7G5jefEFmR"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2019-09-01T00:40:27.000Z",
            "id": "1167960373103742977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na Zona Oeste do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, \u00e9 cons... https://t.co/PzjaNT0NBY"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-08-31T23:47:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1167947116250947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nFatbike \nCicloturismo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/x7j80Fnhp9"
        },
        {
            "author_id": "4391220795",
            "created_at": "2019-08-31T23:37:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1167944584401309697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No JN, veja as reportagens sobre o Par\u00e1 e procure a ONG respons\u00e1vel pelas cabe\u00e7as de gado em \u00e1rea protegida e procure essa galera no garimpo ilegal. Achou? Pois \u00e9. N\u00e3o est\u00e3o l\u00e1. Mas, tenho um palpite sobre quem s\u00e3o os respons\u00e1veis... Precisa pensar muito?"
        },
        {
            "author_id": "1037152208754823168",
            "created_at": "2019-08-31T23:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Angela32750099"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "AntoniaMariaLe1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167944234504114182",
            "in_reply_to_user_id": "1013953992047710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Angela32750099 @AntoniaMariaLe1 @momoieli Diamantes. Sabe onde os h\u00e1? Perto da fronteira com Mato Grosso, na Floresta Nacional de Jamanxim, onde houve os inc\u00eandios (sudoeste do Par\u00e1, munic\u00edpio de Altamira, Distrito de Cachoeira da Serra)."
        },
        {
            "author_id": "84981824",
            "created_at": "2019-08-31T23:32:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1167943231562121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18km de Trekking! Cachoeira da Farofa, na Serra do Cip\u00f3! Como \u00e9 bom fazer aquilo que a gente gosta! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/KVy6WQrguR"
        },
        {
            "author_id": "90434684",
            "created_at": "2019-08-31T23:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gen_heleno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167941000284606465",
            "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gen_heleno Est\u00e3o denunciando inc\u00eandios criminosos pr\u00f3ximos ao parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es!!"
        },
        {
            "author_id": "550493167",
            "created_at": "2019-08-31T23:19:38.000Z",
            "id": "1167940035066249223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar do Cear\u00e1 \u00e9 Vi\u00e7osa. Friozin bom, Parque Nacional de Ubajara, Casa do Licor..."
        },
        {
            "author_id": "71094231",
            "created_at": "2019-08-31T22:35:40.000Z",
            "id": "1167928969871552514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Monumento Natural da Serra da Beleza (Valen\u00e7a-RJ) destruiu aproximadamente 200 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o. Sinal Verde desse (des) governo, que incentiva  os criminosos a agirem livremente. At\u00e9 quando??? https://t.co/xjFeLwh9zM"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2019-08-31T22:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MaltratoPaisaxe"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "pgsarria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167924962243432448",
            "in_reply_to_user_id": "306718837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@MaltratoPaisaxe @pgsarria \u00c9 Ponte da Barca, a terra dos poetas, \u00e9 lind\u00edsima, tam\u00e9n, con tanto bosque, o r\u00edo e casas de pedra...porta do Parque Nacional do Jur\u00e9s(Portugal) cheo de bosque natural e arqueolog\u00eda romana!"
        },
        {
            "author_id": "226465670",
            "created_at": "2019-08-31T21:20:55.000Z",
            "id": "1167910159613513729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cumplicidade \n\n.\n#cumplicidade em RPPN Reserva Bom Retiro https://t.co/f3hK7VTmqh"
        },
        {
            "author_id": "948224467",
            "created_at": "2019-08-31T21:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167906236261494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venezuelanos cortam lenha de parque nacional para preparar comida @estadao:  https://t.co/8fPJ3z71Yi"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2019-08-31T20:36:56.000Z",
            "id": "1167899092309069826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradosorgaos \n\n\u26f0\u26f0\u26f0\u26f0.... \u2764\ufe0finfinito \ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Vc3yXy4XA9"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2019-08-31T20:26:43.000Z",
            "id": "1167896517991993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion em Utah, EUA\ud83d\ude0d em Zion National Park https://t.co/zcxoEx2V87"
        },
        {
            "author_id": "1108416224436854785",
            "created_at": "2019-08-31T19:33:13.000Z",
            "id": "1167883057933643778",
            "in_reply_to_user_id": "1108416224436854785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "formado por dois irm\u00e3os donos da fazenda Ouro Verde, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, e pelo gerente da propriedade q fica localizada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu. Investiga\u00e7\u00f5es indicam q eles s\u00e3o respons\u00e1veis pela queimada de uma \u00e1rea de+ de 5 mil hectares!"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-08-31T19:03:34.000Z",
            "id": "1167875595482492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo pra conhecer o Parque Nacional do Alto Capara\u00f3, em Minas Gerais! O que acha? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a \ud83d\udcf7 @lorneguide \n#picoftheday #dreams #viajar #bestvacationspix  #vacations #bestvacations  #hollidays #ferias  #queroagora  #paixaoporviajar #traveling #travel \u2026 https://t.co/Vd4ODAyGCV https://t.co/Xxv9mJTx40"
        },
        {
            "author_id": "87282944",
            "created_at": "2019-08-31T18:31:02.000Z",
            "id": "1167867406766637056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 238,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "Estamos no \u00e1pice do Socialismo na Venezuela. Venezuelanos cortam lenha de parque nacional p/ preparar comida. Aus\u00eancia de g\u00e1s de cozinha no varejo faz com que moradores recorram ao Parque Nacional Henri Pittier para usar lenha em fog\u00f5es improvisados\n\nhttps://t.co/X2uSXeoZnh"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-08-31T18:01:46.000Z",
            "id": "1167860040469860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com falta de g\u00e1s, venezuelanos cortam lenha de parque nacional para fazer comida https://t.co/VJgvgZrFPm"
        },
        {
            "author_id": "1398344522",
            "created_at": "2019-08-31T17:40:12.000Z",
            "id": "1167854614181343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Virunga #Congo #\u00c1frica #gorilas\nhttps://t.co/rhA1sVfs4z https://t.co/Zq76M8yaRi"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2019-08-31T17:17:08.000Z",
            "id": "1167848809008959489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/ys5PdxCs56"
        },
        {
            "author_id": "14552094",
            "created_at": "2019-08-31T16:59:02.000Z",
            "id": "1167844253160169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara lidera ranking de infra\u00e7\u00f5es no CE https://t.co/2lS3miHFCJ"
        },
        {
            "author_id": "90473063",
            "created_at": "2019-08-31T16:46:49.000Z",
            "id": "1167841178760425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Venezuela, pode. L\u00e1 s\u00f3 tem arvores mesmo.\nSem g\u00e1s de cozinha, venezuelanos cortam lenha para se alimentar. A cidade de Maracay \u00e9 pr\u00f3xima ao Parque Nacional Henri Pittier, de 108 mil hectares, que teve 10% de desmatamento nos \u00faltimos anos. https://t.co/irpQvWjuWS"
        },
        {
            "author_id": "972305526133526528",
            "created_at": "2019-08-31T16:39:43.000Z",
            "id": "1167839393492566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0d em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/8lUvpFQsxb"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-08-31T16:23:16.000Z",
            "id": "1167835255061041153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 56,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Com falta de g\u00e1s, venezuelanos cortam lenha de parque nacional para preparar comida https://t.co/sZtToiSbWK"
        },
        {
            "author_id": "18349692",
            "created_at": "2019-08-31T16:23:15.000Z",
            "id": "1167835251630104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A possibilidade de viver no entorno de uma \u00e1rea protegida \u00e9 reconhecida como um privil\u00e9gio pelos moradores: \u201cQueremos dar essa identidade para a nossa comunidade, da Conserva\u00e7\u00e3o da natureza. Queremos ser guardi\u00f5es desse espa\u00e7o\u201d\n#SP #bertioga #meioambiente\nhttps://t.co/qF4AQaJuoa"
        },
        {
            "author_id": "474069375",
            "created_at": "2019-08-31T16:16:38.000Z",
            "id": "1167833585547644929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nossas florestas s\u00e3o uma das melhores ferramentas na luta contra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.  A tentativa de Trump de abrir a Floresta Nacional de Tongass para extra\u00e7\u00e3o de madeira, minera\u00e7\u00e3o e extra\u00e7\u00e3o de energia \u00e9 vergonhosa e contraproducente.\" Semelhan\u00e7as? https://t.co/3flo1leiTD https://t.co/ils4hD2a5n"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-08-31T16:10:24.000Z",
            "id": "1167832016139837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 20 de outubro, estaremos indo para o Pico das Agulhas Negras, localizado no Parque Nacional de Itatiaia.\nLembrando que ainda temos 07 vagas! \ud83d\ude09\nVamos conosco? N\u00e3o percam a oportunidade de conhecer esse lugar\u2026 https://t.co/5RIyOgSy04"
        },
        {
            "author_id": "91554249",
            "created_at": "2019-08-31T15:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167826929459716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c S\u00e1bado de manh\u00e3 em fam\u00edlia! \ud83d\udc9c #dratatianayumi #family #amomuito em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/i8rQKmSw1t"
        },
        {
            "author_id": "65672066",
            "created_at": "2019-08-31T15:20:45.000Z",
            "id": "1167819521966694401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de fazendeiros acusados de atear fogo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Triunfo do Xingu https://t.co/GJ1iojyb5z"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2019-08-31T15:05:05.000Z",
            "id": "1167815576263114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Monumento Natural Estadual da Serra da Beleza, em Valen\u00e7a | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/yemGuwlT3x"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-31T15:03:53.000Z",
            "id": "1167815274843783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Prefeitura Juruti convoca a sociedade civil do munic\u00edpio a participar da Consulta P\u00fablica de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Uso Sustent\u00e1vel \u201c\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jar\u00e1\u201d. Saiba mais:  https://t.co/WvRzfDePCR https://t.co/eNTIbqsLDk"
        },
        {
            "author_id": "934117534659416064",
            "created_at": "2019-08-31T14:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167814038522347521",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fiscaldoibama E eu que tava pesquisando sobre o lance de voluntariado na minha cidade (tem um parque nacional aqui) e descobri que colocaram um cara do agro na presid\u00eancia do conselho do ICMbio aqui? parece que da Fribia. =/"
        },
        {
            "author_id": "49946887",
            "created_at": "2019-08-31T14:52:33.000Z",
            "id": "1167812423182688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bordo de um avi\u00e3o do Greenpeace, o rep\u00f3rter da BBC Will Grant sobrevoou \u00e1reas de queimada na Amaz\u00f4nia.\n\nAs imagens a\u00e9reas mostram as chamas na Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia. O norte do Estado \u00e9 uma das \u00e1reas mais... https://t.co/zRjYJFw5mm"
        },
        {
            "author_id": "39162298",
            "created_at": "2019-08-31T14:24:16.000Z",
            "id": "1167805306715496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro! Agr\u00f4nomos falando que temos muita \u00e1rea protegida no Brasil \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #mimtiradaqui"
        },
        {
            "author_id": "168850971",
            "created_at": "2019-08-31T14:22:22.000Z",
            "id": "1167804830443868162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo a pol\u00edcia, a fazenda contratou 50 homens para derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu. Investiga\u00e7\u00f5es apontaram que, ao todo, o grupo j\u00e1 derrubou e colocou fogo em mais de 5 mil hectares de \u00e1rea na fazenda.\" https://t.co/G8gPQveYKS"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2019-08-31T14:20:39.000Z",
            "id": "1167804397570732033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal no interior da Floresta Nacional do Jamanxim.\nO sat\u00e9lite aponta a gente desmonta.\n#amaz\u00f4nia\n#fiscalizacaoambiental \n#protecaoicmbio https://t.co/WRS01m8UdU"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-08-31T13:38:06.000Z",
            "id": "1167793688908402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curso de Brigada de Inc\u00eandios Florestais capacita moradores da APA do Lajeado: Os moradores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Mananciais do C\u00f3rrego Lajeado (APA do Lajeado) receberam nesta sexta-feira, 30 de\u2026 https://t.co/xPcTGkq10n #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/V9WaPXJkCp"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-08-31T13:01:31.000Z",
            "id": "1167784480301621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promulgada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de Jacarap\u00e9 https://t.co/qWE9VSr1eB"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-08-31T12:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "luizgama_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167780836588081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nascer do sol igual a esse, s\u00f3 aqui mesmo.\n\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \nFoto por @luizgama_ https://t.co/0D61ZtK9NA"
        },
        {
            "author_id": "166150487",
            "created_at": "2019-08-31T12:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "carlos_jb_paz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167779490224902146",
            "in_reply_to_user_id": "75290094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@carlos_jb_paz Portaria 58/2019 assinada pelo actual ministro do ambiente:\nArtigo 36.\u00ba\nSub-regi\u00e3o homog\u00e9nea Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n3 - Nesta sub-regi\u00e3o devem ser privilegiadas as seguintes esp\u00e9cies florestais:\na) Esp\u00e9cie a privilegiar (Grupo I):\nv) Eucalipto (Eucalyptus globulus)"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-08-31T12:04:15.000Z",
            "id": "1167770069511868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Monumento Natural Estadual da Serra da Beleza, em Valen\u00e7a https://t.co/ATsMz93XyN"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2019-08-31T12:00:07.000Z",
            "id": "1167769029903298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara lidera ranking de infra\u00e7\u00f5es no Cear\u00e1 https://t.co/WsXOpsMiy8 #Di\u00e1riodoNordeste https://t.co/DtD6vg1VTo"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-08-31T11:36:21.000Z",
            "id": "1167763048817446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Fernando de Noronha foi criada em 1986 e localiza-se a 545 km da capital de Pernambuco, Recife, e a 360 km de Natal-RN. Entre as esp\u00e9cies protegidas pela APA, est\u00e3o o Bodi\u00e3o-Ilh\u00e9u, a Tartaruga-verde e muitas esp\u00e9cies de corais."
        },
        {
            "author_id": "52267508",
            "created_at": "2019-08-31T11:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1167762045250367494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do meu pa\u00eds. #brasil #len\u00e7\u00f3ismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5Jnv2Xbz5R"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2019-08-31T10:25:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1167745122148241410",
            "in_reply_to_user_id": "50624352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode n\u00e3o demarcar terras indigenas e quilombolas, nem criar as unidade de conserva\u00e7\u00e3o, separando e destinando corretamente o espa\u00e7o amaz\u00f4nico."
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-08-31T10:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167742087766429698",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada QUEIMADAS - Preso um dos fazendeiros incendi\u00e1rios da fazenda Ouro Verde, mas falta ainda pegar o mandante \nEle \u00e9 suspeito de envolvimento em derrubadas e inc\u00eandio de matas na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu\nhttps://t.co/045HhU2kyq https://t.co/MVYRlwe1yy"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-08-31T10:00:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1167738884836528129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, uma vit\u00f3ria, buscada h\u00e1 anos!\nhttps://t.co/pmOgjCw8FC"
        },
        {
            "author_id": "166150487",
            "created_at": "2019-08-31T09:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ajsborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167731957012279297",
            "in_reply_to_user_id": "7069902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajsborges @anarqa_ Portaria 58/2019 assinada pelo actual ministro do ambiente:\nArtigo 36.\u00ba\nSub-regi\u00e3o homog\u00e9nea Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n3 - Nesta sub-regi\u00e3o devem ser privilegiadas as seguintes esp\u00e9cies florestais:\na) Esp\u00e9cie a privilegiar (Grupo I):\nv) Eucalipto (Eucalyptus globulus);"
        },
        {
            "author_id": "578573346",
            "created_at": "2019-08-31T08:18:53.000Z",
            "id": "1167713355181776896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a pol\u00edcia, a fazenda contratou 50 homens para derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu. Investiga\u00e7\u00f5es apontaram que, ao todo, o grupo j\u00e1 derrubou e colocou fogo em mais de 5 mil hectares de \u00e1rea na fazenda. https://t.co/7VO4KeQfIs"
        },
        {
            "author_id": "790585926607134720",
            "created_at": "2019-08-31T05:29:03.000Z",
            "id": "1167670616759123969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Canc\u00fan brasileira\u2019: Bolsonaro quer flexibilizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Angra dos\u00a0Reis https://t.co/nOYwTY8845"
        },
        {
            "author_id": "747165642512531457",
            "created_at": "2019-08-31T02:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Alinne_02"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "FlaiCRF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167626995242586113",
            "in_reply_to_user_id": "157066828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alinne_02 @FlaiCRF que cidade \u00e9 essa? pq na minha elas tbm s\u00e3o umas rainhas, com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e td kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "72164373",
            "created_at": "2019-08-31T02:12:49.000Z",
            "id": "1167621232545714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Virunga #Congo #\u00c1frica #gorilas https://t.co/WEEYpOLO9D #congo"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-08-31T01:52:33.000Z",
            "id": "1167616130980241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pode ser rob\u00f4 mesmo,para apoiar um condenado corrupto por alterar mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP para favorecer empresa. https://t.co/bImYzabJXg"
        },
        {
            "author_id": "330499113",
            "created_at": "2019-08-31T01:28:50.000Z",
            "id": "1167610162468798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a pol\u00edcia, a fazenda contratou 50 homens para derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu \u2013 https://t.co/ATY0fN65L0"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-08-31T00:57:02.000Z",
            "id": "1167602157673177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Virunga #Congo #\u00c1frica #gorilas https://t.co/U5SCxYXdTr https://t.co/m4WyVEsEYC"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-08-31T00:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87011,
                        -1.82621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f4c9318d2910b911"
            },
            "id": "1167595302733471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos embarcar rumo ao Arquip\u00e9lago de Maia\u00fa, Parte da  Reserva Extrativista de Cururupu e das Reentr\u00e2ncias Maranhenses.\nImagens: Arquivo\n#Coospat \n#ResexCururupu \n#PoloTuristicoFlorestaDosGuaras em Cururupu https://t.co/F0hOkUN1E6"
        },
        {
            "author_id": "871313409731645440",
            "created_at": "2019-08-31T00:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 148,
                        "username": "portaldiaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167594823567761408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ele vai responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, polui\u00e7\u00e3o ambiental e queimadas. Outros dois est\u00e3o foragidos. https://t.co/TqvhuVbWrz via @portaldiaonline"
        },
        {
            "author_id": "547279026",
            "created_at": "2019-08-31T00:20:32.000Z",
            "id": "1167592974534025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o inc\u00eandio que t\u00e1 atingindo a \u00e1rea pr\u00f3xima ao coxip\u00f3 do ouro e o parque nacional da chapada t\u00e1 desesperador, to subindo pra chapada agora e a cena \u00e9 horr\u00edvel, s\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "1096053987609071616",
            "created_at": "2019-08-31T00:16:46.000Z",
            "id": "1167592025270685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores relatam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro da Babil\u00f4nia, no #Leme.\nSuspeita de ato criminoso para poss\u00edvel expans\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es irregulares.\nSeguimos apurando. https://t.co/c6gVm2F96O"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-08-31T00:07:35.000Z",
            "id": "1167589714456657921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Virunga #Congo #\u00c1frica #gorilas https://t.co/5JJoG80723 #anafinet #fb"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-08-31T00:00:12.000Z",
            "id": "1167587858267463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estrada-parque, dentro de um parque?\n\nPropostas de reabertura da Estrada do Colono, antiga via que atravessava o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, voltam a assombrar a Mata Atl\u00e2ntica, seus habitantes e quem luta por eles. Veja em \u201cEstado de Alerta\u201d: https://t.co/TDgpUSTUrf https://t.co/nqhHPYV6C5"
        },
        {
            "author_id": "286892493",
            "created_at": "2019-08-30T23:53:43.000Z",
            "id": "1167586227043913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a pol\u00edcia, a fazenda contratou 50 homens para derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu - https://t.co/Dd38Xh65nr https://t.co/Dd38Xh65nr"
        },
        {
            "author_id": "2834021027",
            "created_at": "2019-08-30T23:41:43.000Z",
            "id": "1167583206532665345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u mais lindo que eu j\u00e1 vi na minha vida foi no parque nacional de sete cidades - Pi . Eu n\u00e3o tirei foto. Mas eu nunca vou esquecer de t\u00e3o lindo que era https://t.co/eanLSzaiYN"
        },
        {
            "author_id": "2825960562",
            "created_at": "2019-08-30T23:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JCarvalho1972"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "Prince___007"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "SoniaMars24k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167580438065532928",
            "in_reply_to_user_id": "166150487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@JCarvalho1972 @Prince___007 @SoniaMars24k Portaria 58/2019 assinada pelo actual ministro do ambiente:\nArtigo 36.\u00ba\nSub-regi\u00e3o homog\u00e9nea Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n3 - Nesta sub-regi\u00e3o devem ser privilegiadas as seguintes esp\u00e9cies florestais:\na) Esp\u00e9cie a privilegiar (Grupo I):\nv) Eucalipto (Eucalyptus globulus);"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2019-08-30T22:44:09.000Z",
            "id": "1167568717838004224",
            "in_reply_to_user_id": "360310395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cDiante de uma plateia formada por pol\u00edticos, propriet\u00e1rios rurais e ambientalistas em Ponta Grossa (PR), o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, admitiu que pode rever as fronteiras do Parque Nacional dos Campos Gerais, sediado na cidade.\u201d\nhttps://t.co/vpfMg4kfDR"
        },
        {
            "author_id": "1090702731252244480",
            "created_at": "2019-08-30T22:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Joaogalamba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167568031637278720",
            "in_reply_to_user_id": "19713622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaogalamba Queira explicar a diferen\u00e7a entre parque Natural e parque Nacional como est\u00e1 expresso na Portaria. S\u00f3 se encontra a 2\u00aa designa\u00e7\u00e3o em pesquisa. Paulo Morais mentiu porque disse natural em vez de nacional? \u00c9 por isso que \u00e9 mentira? De que \u00e1rea falamos afinal?"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2019-08-30T22:27:11.000Z",
            "id": "1167564450024558592",
            "in_reply_to_user_id": "360310395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lites mostram com nitidez o impacto positivo das reservas ind\u00edgenas na preserva\u00e7\u00e3o das florestas, como \u00e9 o caso aqui do Parque Nacional do Xingu (MT) https://t.co/nvmdUQTfo7"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2019-08-30T22:27:07.000Z",
            "id": "1167564433058672649",
            "in_reply_to_user_id": "360310395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contudo, em diversas regi\u00f5es do Brasil, a preserva\u00e7\u00e3o das florestas ainda resiste gra\u00e7as \u00e0s reservas, a exemplo Parque Nacional do Xingu, no Mato Grosso. \nhttps://t.co/zLlp7Gmadp"
        },
        {
            "author_id": "825057744105381888",
            "created_at": "2019-08-30T22:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1167560457260920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jH20rjmjuP"
        },
        {
            "author_id": "27767129",
            "created_at": "2019-08-30T22:06:07.000Z",
            "id": "1167559145727283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Rabo-mole-da-serra e seu habitat, os campos rupestres do Parque Nacional da Chapada Diamantina, excelente destino de aventura e observa\u00e7\u00e3o de aves no nordeste do Brasil.\n.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Pale-throated Serra Finch, and it\u2026 https://t.co/8vyQPNK5IP"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-08-30T21:58:05.000Z",
            "id": "1167557125670752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulher que ocupava Reserva Extrativista com cria\u00e7\u00e3o de animais \u00e9 condenada em 1,3 milh\u00e3o de reais https://t.co/mQ8K1rmR3w #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-08-30T21:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Mleitaonetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167555268990910465",
            "in_reply_to_user_id": "88711472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mleitaonetto @MiriamLeitaoCom Eu como conselheiro da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, sei que os governos do PT criou uma quantidade imensa de UCs no Brasil (com estudos t\u00e9cnicos falsos) mais n\u00e3o ampliou a estrutura do ICMBio, fica imposs\u00edvel o ICMBio funcionar e fazer uma gest\u00e3o eficiente e justa nas UCs."
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2019-08-30T21:50:37.000Z",
            "id": "1167555244353568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 apreendeu, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, sul do Par\u00e1, dezenas de gal\u00f5es de gasolina que eram usados para queimadas. O material foi encontrado na fazenda Ouro Verde, que fica na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu. O del\u2026 https://t.co/Xnyk1yFyAK"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2019-08-30T21:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167555107849998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\"Dona da minha cabe\u00e7a\nEla vem como um carnaval\nE toda paix\u00e3o recome\u00e7a\nEla \u00e9 bonita, \u00e9 demais\u2026 \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/j4C1ZMUdAL"
        },
        {
            "author_id": "1165073107654258688",
            "created_at": "2019-08-30T21:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jujubthomass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167554465987276802",
            "in_reply_to_user_id": "408547288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jujubthomass Itaipu/ Parque Nacional do Igua\u00e7u/ ETE Sanepar/ Marco das Tr\u00eas Fronteiras/Parque das Aves."
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2019-08-30T21:38:15.000Z",
            "id": "1167552132100304898",
            "in_reply_to_user_id": "70809242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 276,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "O Ministro Fernando Azevedo tamb\u00e9m sobrevoou a Floresta Nacional do Jacund\u00e1 (RO), uma das \u00e1reas onde est\u00e3o sendo desenvolvidas a\u00e7\u00f5es da #Opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil. https://t.co/mDTV6cBklN"
        },
        {
            "author_id": "826445670420770817",
            "created_at": "2019-08-30T19:42:12.000Z",
            "id": "1167522928138838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos acompanham primeiros passos de on\u00e7as nascidas em Itaipu.\n\nIniciativa quer aproximar os estudantes \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#portalbemminas #bemminas #Alunos #estudantes #on\u00e7as #Itaipu\n\nconfira a mat\u00e9ria completa.\n\nhttps://t.co/G4WYv4xWJE https://t.co/5eyLWfaYFx"
        },
        {
            "author_id": "135341945",
            "created_at": "2019-08-30T19:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "rosedbarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167521549399801856",
            "in_reply_to_user_id": "123710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@RoseDBarros ''Uma den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado (MPPA) diz que Geraldo contratava pessoas para promover queimadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 e motoqueiros para amea\u00e7ar agentes ambientais.''\n\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "763533942553182208",
            "created_at": "2019-08-30T19:36:43.000Z",
            "id": "1167521547390791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u-PR, as On\u00e7as Pintadas, exemplo Atiaia, Raio de Luz e seus filhotes, bem como outros in\u00fameros Animais e a Mata Atl\u00e2ntica totalmente preservada pedem socorro contra o governo ecocida e genocida de Bolsonaro https://t.co/ga5FQt8Qdo"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2019-08-30T19:32:48.000Z",
            "id": "1167520563629346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois irm\u00e3os, propriet\u00e1rios de uma fazenda, e o gerente da propriedade em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu v\u00e3o responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, polui\u00e7\u00e3o, queimadas e associa\u00e7\u00e3o criminosa https://t.co/4qCiH5pROh"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-08-30T19:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 142,
                        "username": "Rafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167516937334730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Um dos lugares mais lindos do Capara\u00f3 \u00e9 o Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 na divisa de Minas Gerais com o Esp\u00edrito Santo.. Foto: @rafa.lobatto https://t.co/DU2SzLGDrV"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-08-30T19:14:44.000Z",
            "id": "1167516018723512325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23e9 foto  entrada e foto 2 vista do parque\n\nO\u00a0Parque Ecol\u00f3gico Chico Mendes, ou\u00a0Parque Natural Municipal Chico Mendes (PNMCM), \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o p\u00fablica situada no\u00a0Recreio dos BandeirantesBandeirantes,\u2026 https://t.co/2uOYzyGgo1"
        },
        {
            "author_id": "209650900",
            "created_at": "2019-08-30T19:08:11.000Z",
            "id": "1167514370349441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a pol\u00edcia, a fazenda contratou 50 homens para derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu.\n\nJ\u00e1 h\u00e1 elementos suficientes que comprovam a articula\u00e7\u00e3o via grupinhos de ZAP ZAP, de apoiadores do bunda suja, por onde... https://t.co/jzgGsEnWk5"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-08-30T18:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1167512178334797826",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ Pena que o mesmo sujeito que prop\u00f5e isso \u00e9 o que quer destruir boa parte do Parque Nacional do Igua\u00e7u reabrindo uma estrada na sua \u00e1rea mais preciosa pra biodiversidade #duascaras"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-08-30T18:52:12.000Z",
            "id": "1167510348066373633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos EEB Alfredo Zimmermann - Guaramirim SC na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio- contato com a natureza e aprendendo sobre a Mata Atl\u00e2ntica. #BrazilFoundation #BVSA\nhttps://t.co/XAnj2H3EOG https://t.co/EcwPJQawVy"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2019-08-30T18:43:55.000Z",
            "id": "1167508262004113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios j\u00e1 destru\u00edram ao menos 61 mil hectares no Paraguai. \nDe acordo com a secretaria, os maiores focos de inc\u00eandios est\u00e3o na regi\u00e3o de Chovoreca, onde est\u00e1 localizado o parque nacional de mesmo nome, e da... https://t.co/2cydZRxW7Z"
        },
        {
            "author_id": "347883783",
            "created_at": "2019-08-30T18:34:05.000Z",
            "id": "1167505786957963272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TUDO IGUAL, o poder econ\u00f4mico saqueando a M\u00e3e Terra \ud83e\udd89\nDonald Trump quer reverter as restri\u00e7\u00f5es \u00e0 explora\u00e7\u00e3o florestal, mineira e energ\u00e9tica em uma parte da floresta nacional tongass do Alasca. https://t.co/PiNmnAZvbo"
        },
        {
            "author_id": "2676164597",
            "created_at": "2019-08-30T18:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1167505475774177283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/my5aFB5r5o"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-08-30T18:21:55.000Z",
            "id": "1167502724667236352",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jos\u00e9 Brasil (irm\u00e3o dele e tamb\u00e9m dono da fazenda) foi localizado e preso em Goi\u00e2nia.\nUma den\u00fancia do MP/PA diz que Geraldo contratava pessoas para promover queimadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 e motoqueiros para amea\u00e7ar agentes ambientais. https://t.co/L0eTPuv9PB"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-08-30T18:21:49.000Z",
            "id": "1167502699111342081",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que eram usados na queimada da mata.\nA propriedade fica dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu.\nA apreens\u00e3o ocorreu durante opera\u00e7\u00e3o policial que cumpriu mandados de busca e apreens\u00e3o na fazenda.+ https://t.co/whjUt66FnE"
        },
        {
            "author_id": "80290145",
            "created_at": "2019-08-30T18:18:59.000Z",
            "id": "1167501985572163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a pol\u00edcia, a fazenda contratou 50 homens para derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu - https://t.co/4Vko4uRTYz https://t.co/4Vko4uRTYz"
        },
        {
            "author_id": "57405878",
            "created_at": "2019-08-30T18:12:56.000Z",
            "id": "1167500464075812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a maior rede de trilhas do Brasil o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os conta com\u00a020 mil hectares de mata nativa, e oferece um cen\u00e1rio perfeito para os amantes da natureza. S\u00e3o diversas cachoeiras,\u2026 https://t.co/nYZzZcXluc"
        },
        {
            "author_id": "1164697541608443904",
            "created_at": "2019-08-30T17:43:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "BBDebate"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1167493120323444737",
            "in_reply_to_user_id": "910551131692167169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBDebate \u00e9 claro que exore Lima Duarte em MG, nela \u00e9 localizado o parque nacional de Ibitipoca, visitado por turistas do mundo inteiro.\nNo arraial de Sta Rita de Ibitipoca \u00e9 vendido entre outras iguarias, o famoso p\u00e3o com canela."
        },
        {
            "author_id": "2874423579",
            "created_at": "2019-08-30T17:38:20.000Z",
            "id": "1167491756713271297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu assisti \u00e0 defesa de TCC de um amigo que era IC do Museu Nacional. O projeto dele era com abelhas no Parque Nacional do Itatiaia. Eles fizeram um ano de coletas e quando estavam em processo de identifica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies, o museu pegou fogo. +"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2019-08-30T17:15:52.000Z",
            "id": "1167486103613558786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Par\u00e1 identifica suspeitos de provocar queimadas na Amaz\u00f4nia\n'Dois irm\u00e3os, propriet\u00e1rios de uma fazenda,e o gerente da propriedade em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu v\u00e3o responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, queimadas e associa\u00e7\u00e3o criminosa'. https://t.co/IZXrw7qZ0Z https://t.co/NSlLemmrzW"
        },
        {
            "author_id": "1379777084",
            "created_at": "2019-08-30T16:45:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc3331ce5141000"
            },
            "id": "1167478530130743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca https://t.co/bMPFmyoWYg"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-08-30T16:19:48.000Z",
            "id": "1167471993467363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos 15 lugares pouco conhecidos e surpreendentes \u00e9 portugu\u00eas | ncultura https://t.co/chBeLtwruL"
        },
        {
            "author_id": "271969130",
            "created_at": "2019-08-30T16:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 152,
                        "username": "21NoticiasCom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167467877919854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BNG de Oleiros detecta un novo punto incontrolado de residuos dom\u00e9sticos no Monumento Natural da Costa de Dexo \u2013 Serantes https://t.co/BWo5hGceqd v\u00eda @21NoticiasCom"
        },
        {
            "author_id": "48347621",
            "created_at": "2019-08-30T16:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 260,
                        "username": "MardenCouto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167467500583473153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra e ainda experimentar os melhores queijos mineiros?! \ud83e\uddc0\nConfira o roteiro! \ud83d\ude03\n\nhttps://t.co/7aKBBGXb6e\n\n#turismodeminas #canastra #serradacanastra #queijo #minasgerais #turismomg #parquedaserradacanastra \n\n\ud83d\udcf8@mardencouto https://t.co/5iEyNaVjUq"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-08-30T15:44:24.000Z",
            "id": "1167463085352898564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...as palavras tentam explicar..\"..\nA grandiosidade das Cataratas Do Igua\u00e7u atra\u00e7\u00e3o principal do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em destaque, na telinha do Brasil Urgente - Band TV. Venha viver a sua experi\u00eancia nesta Maravilha Mundial da Natureza. \ud83d\udc9a \nhttps://t.co/cFLsxRSfxf"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-08-30T15:05:32.000Z",
            "id": "1167453305150353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palm\u00e1cia pode ter 89 mil hectares protegidos com amplia\u00e7\u00e3o da APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Baturit\u00e9  https://t.co/ThY4YZGuoZ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-30T14:15:22.000Z",
            "id": "1167440679745839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O maior felino das Am\u00e9ricas, a on\u00e7a-pintada. S\u00edmbolo Brasileiro de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade. \ud83d\udc06\n\nA presen\u00e7a de on\u00e7as destaca a qualidade ambiental e o equil\u00edbrio ecossist\u00eamico do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83e\udd29\n\nConfira completo no YouTube: https://t.co/fZksp1ePy9 Video: RPC https://t.co/GsE8G8sPih"
        },
        {
            "author_id": "1136826022056333325",
            "created_at": "2019-08-30T13:53:28.000Z",
            "id": "1167435168002428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Par\u00e1 identifica suspeitos de provocar queimadas na Amaz\u00f4nia. Suspeitos v\u00e3o responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/sQjpgvP5x8 https://t.co/c51TzO2kNa"
        },
        {
            "author_id": "926187330188316672",
            "created_at": "2019-08-30T13:50:45.000Z",
            "id": "1167434482472935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddeb O maior parque nacional da Fran\u00e7a fica na Am\u00e9rica do Sul, ao lado de outra enorme reserva do Brasil.\n\n\ud83c\udf33 O Parque Amaz\u00f4nico da Guiana at\u00e9 sofreu pouco com as queimadas, mas lida com garimpeiros ilegais que poluem os rios.\n\nhttps://t.co/7q44OoYKD1"
        },
        {
            "author_id": "984633918971359232",
            "created_at": "2019-08-30T13:47:10.000Z",
            "id": "1167433581049896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Canc\u00fan brasileira\u2019: Bolsonaro quer flexibilizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Angra dos\u00a0Reis https://t.co/6B0aU0jKuC https://t.co/IpXDS2VfoE"
        },
        {
            "author_id": "1160226704654295041",
            "created_at": "2019-08-30T13:40:26.000Z",
            "id": "1167431887381569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Assembleia promulga lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de Jacarap\u00e9 https://t.co/lzMqdMxVo5"
        },
        {
            "author_id": "77189280",
            "created_at": "2019-08-30T13:10:43.000Z",
            "id": "1167424409440833538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado (MPPA), Geraldo contratava pessoas para promover queimadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 e, tamb\u00e9m, motoqueiros para amea\u00e7ar agentes ambientais\". https://t.co/mxtkn4GYvg"
        },
        {
            "author_id": "219673881",
            "created_at": "2019-08-30T12:49:01.000Z",
            "id": "1167418948993896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia de Guaec\u00e1 em S\u00e3o Sebasti\u00e3o https://t.co/SWZsM02Ela"
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-08-30T12:40:32.000Z",
            "id": "1167416812276813829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf3a\ud83c\udf0aO rio Ca\u00f1o Cristales, na prov\u00edncia Serrania de la Macarena, em Meta, Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4, exibe uma extraordin\u00e1ria paleta de cores ao longo de seu serpenteante percurso no Parque Nacional Natural da Serra da Macarena.\u2026 https://t.co/IZFOKyZitz"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2019-08-30T12:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "BNGOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167412552097239046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O @BNGOleiros detecta un novo punto incontrolado de residuos dom\u00e9sticos no Monumento Natural da Costa de Dexo \u2013 Serantes\nhttps://t.co/4YhenxPnNU https://t.co/MZAHHN7QoH"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T12:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167408221306404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de mais um dia maravilhoso... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mlR0aHRcWR"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T12:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167407687811731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol... \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Jmq7zK7AYd"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T11:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167404835060121601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora seguir a diante... \ud83d\ude09 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0VqT6Zfdl4"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T11:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167403631907237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando um pouco da caminhada e admirando a obra de Deus... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/LdkNPNZHVE"
        },
        {
            "author_id": "105224931",
            "created_at": "2019-08-30T11:45:35.000Z",
            "id": "1167402985087012866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promulgada lei que cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jacarap\u00e9, em Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/oiZ4qvlLho"
        },
        {
            "author_id": "1019250391718952960",
            "created_at": "2019-08-30T11:34:38.000Z",
            "id": "1167400230326636545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada supera a paz que a natureza nos transmite. \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/dLxyS760d6"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2019-08-30T11:21:18.000Z",
            "id": "1167396872908132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da ALPB promulga lei de Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/ai0b4LSRlk https://t.co/cSckgAEKC3"
        },
        {
            "author_id": "75305813",
            "created_at": "2019-08-30T11:21:17.000Z",
            "id": "1167396868176928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da ALPB promulga lei de Ti\u00e3o Gomes que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/f06YNgk7b1 https://t.co/U7Ya1ANvCu"
        },
        {
            "author_id": "54169884",
            "created_at": "2019-08-30T11:20:30.000Z",
            "id": "1167396673951358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Assembleia promulga lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/LKuvfSmTTz https://t.co/3iTwplc4Ey"
        },
        {
            "author_id": "1308751190",
            "created_at": "2019-08-30T11:20:29.000Z",
            "id": "1167396669136281601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da Assembleia promulga lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/bxmMvmuSlw https://t.co/LzG9Ovr5Wm"
        },
        {
            "author_id": "1166432374827212800",
            "created_at": "2019-08-30T11:18:17.000Z",
            "id": "1167396113416163329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional da Fran\u00e7a n\u00e3o est\u00e1 na Europa, e sim na Amaz\u00f4nia. E faz fronteira com o Brasil. O Parque Amaz\u00f4nico da Guiana ocupa uma \u00e1rea de cerca de 34 mil quil\u00f4metros quadrados \u2013 mais attain que o estado de Alagoas e equivalente a quase metade https://t.co/9KmrU3MkEp"
        },
        {
            "author_id": "37990895",
            "created_at": "2019-08-30T09:36:35.000Z",
            "id": "1167370521731899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aama diz que revis\u00e3o do plano Diretor vai matar esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Floresta do Noroeste Paulista https://t.co/6R8WQzOZvU"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2019-08-30T09:21:33.000Z",
            "id": "1167366738381627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galdino promulga na ALPB lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Praia de Jacarap\u00e9 https://t.co/VlTez2vmWi"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2019-08-30T08:44:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167357385498927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Pol\u00edcia identifica suspeitos de provocar queimadas na Amaz\u00f4nia\n\nDois irm\u00e3os, propriet\u00e1rios de uma fazenda, e o gerente da propriedade em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu v\u00e3o responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, polui\u00e7\u00e3o, queimadas e associa\u00e7\u00e3o criminosa\n\n https://t.co/zLbC4Ko0Am https://t.co/p4hGLNdciu"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-08-30T07:22:20.000Z",
            "id": "1167336735128346625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AP re\u00fane-se com ind\u00edgenas no Parque Nacional do\u00a0Tumucumaque https://t.co/0YZ5KhOoUZ"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-08-30T03:56:05.000Z",
            "id": "1167284832591704071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O mar de Minas Gerais \u00e9 formado por \u00e1guas esverdeadas do lago da represa de Furnas. Um dos destinos de ecoturismo que mais se destaca atualmente no Brasil \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Canastra, em Capit\u00f3lio (MG). A regi\u00e3o \u00e9\u2026 https://t.co/nFKdhrYRCr #Viagem #cicloturismo"
        },
        {
            "author_id": "91657718",
            "created_at": "2019-08-30T02:39:42.000Z",
            "id": "1167265609983414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Par\u00e1 identifica suspeitos de provocar queimadas na Amaz\u00f4nia\n'Dois irm\u00e3os, propriet\u00e1rios de uma fazenda,e o gerente da propriedade em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu v\u00e3o responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, queimadas e associa\u00e7\u00e3o criminosa'. https://t.co/fj7qdBLDkj"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-08-30T01:48:56.000Z",
            "id": "1167252831830757376",
            "in_reply_to_user_id": "3435000821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A fazenda fica localizada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu.\nDe acordo com as investiga\u00e7\u00f5es, eles s\u00e3o respons\u00e1veis pela queimada de uma \u00e1rea de mais de 5 mil hectares de floresta em local de reserva ambiental. +"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T01:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167244601943396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase chegando... s\u00f3 mais alguns quil\u00f4metros... \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vtewHqqHVk"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T01:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167243508031348741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 embaixo est\u00e1 a cachoeira que vamos conhecer... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3ozGCiaDxw"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T01:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167243013208195073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pose para o retrato... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/h7NcNRpdPg"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T01:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167242698392256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o sobe e desce continua... se n\u00e3o fortalecer as pernas eu #zango... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/C38EMM4pEb"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-08-30T01:05:38.000Z",
            "id": "1167241934970195973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 prendeu um suspeito de provocar inc\u00eandios em \u00e1reas de floresta. Segundo as investiga\u00e7\u00f5es, Jos\u00e9 Brasil de Oliveira \u00e9 um dos suspeitos de desmatar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Fazenda Ouro Verde, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu: https://t.co/U0Js1vTxRY #JN"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-30T01:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1167241854422781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo pitoresco... \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Gvoxp2g2Ym"
        },
        {
            "author_id": "72138075",
            "created_at": "2019-08-30T00:42:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "29cd2566a4e06ab7"
            },
            "id": "1167236068875407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o apenas cerca de 100Km que desafogaria o tr\u00e1fego da 262 e economizar\u00e1 nos fretes do mato grosso ao rio de janeiro cerca de 230 km \u00e9 um gargalo enorme al\u00e9m de facilitar o acesso tur\u00edsticos ao Parque Nacional da Serra da Canastra! https://t.co/Qx1MKpDU1Q"
        },
        {
            "author_id": "3883291334",
            "created_at": "2019-08-30T00:18:45.000Z",
            "id": "1167230137575886849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o prefeito de Angra dos Reis , Fernando Jord\u00e3o (MDB), Bolsonaro est\u00e1 elaborando um PL para flexibilizar regras de uso da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no arquip\u00e9lago.\nhttps://t.co/kTOgndXQQi"
        },
        {
            "author_id": "26467008",
            "created_at": "2019-08-30T00:11:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1167228212121878529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...as investiga\u00e7\u00f5es mostram que o grupo j\u00e1 derrubou e tocou fogo em mais de 5 mil quil\u00f4metros de mata. As investiga\u00e7\u00f5es (...)pode ter contratado mais de 50 homens para derrubar 20 mil hectares na fazenda Ouro Verde, que dica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/6tArg4R0kc"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2019-08-29T23:45:02.000Z",
            "id": "1167221651852922881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u2018Canc\u00fan brasileira\u2019: Bolsonaro elabora PL para flexibilizar uso de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Angra dos Reis. \n\nhttps://t.co/7aPU4bb8eQ https://t.co/3Y9pkuIWhi"
        },
        {
            "author_id": "3344941588",
            "created_at": "2019-08-29T23:44:38.000Z",
            "id": "1167221552234029057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraldo Daniel de Oliveira contratou mais de 50 homens para derrubar 20 mil quil\u00f4metros quadrados de mata na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu conhecida como fazenda Ouro Verde em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu.\n https://t.co/zzgZtpa0Me"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2019-08-29T23:32:57.000Z",
            "id": "1167218610688929793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papoilas azuis dos Himalaias na chuva, vale do parque nacional das flores, Uttarakhand, \u00cdndia.\n\nFoto: manoj.king https://t.co/UQPzYoguly"
        },
        {
            "author_id": "28105553",
            "created_at": "2019-08-29T23:26:59.000Z",
            "id": "1167217110533234690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui..... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1fi0IVcIjz"
        },
        {
            "author_id": "28105553",
            "created_at": "2019-08-29T23:21:32.000Z",
            "id": "1167215738198753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas dunas dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses-MA em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/0ZIuHkHWjV"
        },
        {
            "author_id": "74665861",
            "created_at": "2019-08-29T23:14:22.000Z",
            "id": "1167213932785950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rios e gerentes de FAZENDA...\nAl\u00e9m de manterem TRABALHADORES ESCRAVOS, v\u00e3o responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, polui\u00e7\u00e3o, queimadas e associa\u00e7\u00e3o criminosa. Cadeia p eles e expropria\u00e7\u00e3o das terras p a reforma agr\u00e1ria \u00e9 o que prev\u00ea a lei p escravagistas! https://t.co/OhkFVPW1Sl"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-08-29T23:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 196,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167212834742329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f Fofuras! Alunos veem primeiros passos de on\u00e7as nascidas em reserva de Itaipu. A iniciativa quer aproximar os estudantes da unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/Sxv00XUGse \n\ud83d\udcf7Alexandre Marchetti/@usina_itaipu https://t.co/6gYdzPv9SE"
        },
        {
            "author_id": "1120080145891713024",
            "created_at": "2019-08-29T22:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "NayanaCoelho1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167204191573397504",
            "in_reply_to_user_id": "1120080145891713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NayanaCoelho1 Ger\u00eas que tanto amo. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZfDHIQKWux"
        },
        {
            "author_id": "627881016",
            "created_at": "2019-08-29T22:26:28.000Z",
            "id": "1167201879060819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do Par\u00e1 identifica suspeitos de provocar queimadas na Amaz\u00f4nia\nDois irm\u00e3os, propriet\u00e1rios de uma fazenda, e o gerente da propriedade em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu v\u00e3o responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, https://t.co/VoyC7zh6qb"
        },
        {
            "author_id": "55190959",
            "created_at": "2019-08-29T22:10:48.000Z",
            "id": "1167197939363655683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundema inicia nova turma do projeto Sairinhas\n\nhttps://t.co/skXYALLwof\n\nA a\u00e7\u00e3o \u00e9 desenvolvida em parceria com a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN Ch\u00e1cara Edith e a Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o. https://t.co/lPV2LRJyRC"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2019-08-29T21:52:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167193227776188418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83d\udd34 MADEIREIROS BANDIDOS\n\n\u25aa\ufe0fAs investiga\u00e7\u00f5es indicam que um dos suspeitos pode ter contratado mais de 50 homens para derrubar 20 mil hectares na fazenda Ouro Verde, que dica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\u00a0\n\nhttps://t.co/8fMdPiKoLr"
        },
        {
            "author_id": "253735825",
            "created_at": "2019-08-29T21:49:11.000Z",
            "id": "1167192498281861125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento destr\u00f3i mais acampamentos clandestinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA https://t.co/nFvwbFcDv9"
        },
        {
            "author_id": "126151047",
            "created_at": "2019-08-29T21:45:52.000Z",
            "id": "1167191661761486850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Geraldo Daniel de Oliveira \u00e9 suspeito de ter contratado mais de 50 homens para derrubar 20 mil hectares na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu, conhecida como fazenda Ouro Verde, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu.\"\nhttps://t.co/6MKs709m7R"
        },
        {
            "author_id": "65373481",
            "created_at": "2019-08-29T21:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167191151788642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd28 #tbt\n.\n.\n#cachos #crespo #cacheado #preto #negros #bombfr #blackboys#blackman em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/XS00o3KfqP"
        },
        {
            "author_id": "233194214",
            "created_at": "2019-08-29T21:37:18.000Z",
            "id": "1167189508036747265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd8a Foi assinado o contrato de concess\u00e3o do manejo da Floresta Nacional do Jamari. Al\u00e9m da gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda para dezenas de fam\u00edlias. \n\n\ud83d\udcbb Saiba mais, clique aqui: https://t.co/RFcJe9jspP\n\n#Sustentabilidade #Desenvolvimento #GROnline #GovernoRO https://t.co/c1VyqhaG1r"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2019-08-29T21:25:54.000Z",
            "id": "1167186639677845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubada dos im\u00f3veis ocorreu ap\u00f3s autoriza\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a. #moradias #pmerj #meioambiente #arraial https://t.co/M4FMP5LRap https://t.co/ByD7Qxdnxc"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-29T20:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoRoquetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167172700273545216",
            "in_reply_to_user_id": "42395032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoRoquetti Ricardo, as consultas pr\u00e9vias \u00e0 popula\u00e7\u00e3o fazem parte do processo de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A sociedade participa ativamente do processo, oferecendo subs\u00eddios para o aprimoramento da proposta. Veja artigo 5\u00ba da Lei n\u00ba 9.985/2000."
        },
        {
            "author_id": "130904550",
            "created_at": "2019-08-29T20:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gcamarotti"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 12,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167171178374553606",
            "in_reply_to_user_id": "133008925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcamarotti @g1 Come\u00e7a cobrando do BOZZO pescando em  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "340999224",
            "created_at": "2019-08-29T20:11:13.000Z",
            "id": "1167167845509320706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana, a TV Brasil esteve na Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS para gravar um programa sobre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Serra Ga\u00facha. A previs\u00e3o \u00e9 que a filmagem v\u00e1 ao ar no m\u00eas de setembro. https://t.co/jn8TPNVHff"
        },
        {
            "author_id": "87698683",
            "created_at": "2019-08-29T19:58:49.000Z",
            "id": "1167164721302265862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u2018Vida no Mar\u2019, do Dr. Dimas Gianuca, chega ao Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri, em Florian\u00f3polis (SC) https://t.co/AT4i3DSRIm https://t.co/tyKg48x3d0"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2019-08-29T19:56:11.000Z",
            "id": "1167164062247084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a decreta pris\u00e3o de fazendeiros acusados de atear fogo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Triunfo do Xingu. Saiba mais em: https://t.co/rnqhvKqxXV https://t.co/eN9NjR0xh3"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-08-29T19:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 223,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 240,
                        "username": "rpcparana"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 251,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167159106647547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 -  Abertura. #SerieReportagem.  A luta para preserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u e no Ref\u00fagio de Itaipu -\nhttps://t.co/37QkEchQY2  #on\u00e7a #jaguar #wildlife #cataratas #iguassunationalpark #parknational @CataratasBrasil\n@rpcparana @g1"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-08-29T19:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 170,
                        "username": "rpcparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167158248526483457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie de reportagens apresenta fant\u00e1sticas hist\u00f3rias para a conserva\u00e7\u00e3o da  On\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u e no Ref\u00fagio Biol\u00f3gico de Itaipu, em Foz do Igua\u00e7u. @rpcparana #On\u00e7a #wildlife #iguassu #nature #jaguar #iguassunationalpark"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-29T19:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "RichardSelvagem"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 259,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167157694551269382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemple toda a grandiosidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u e a beleza das @CataratasBrasil. \ud83e\udd29\n\nO @RichardSelvagem, direto da TV Paran\u00e1 Turismo, mostra como \u00e9 essa aventura. \u2764\ufe0f\n\nAs Aventuras do Richard no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NBLdsoM3ok via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1697018953",
            "created_at": "2019-08-29T18:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Barbara63567146"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167149353535967232",
            "in_reply_to_user_id": "1149972427373457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbara63567146 @FlavioXSid \u00c9 um monumento natural que necessita fortemente de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ent\u00e3o...como vc...tamb\u00e9m conhe\u00e7o.  Se \u00e9  privil\u00e9gios de poucos e ainda que tenham projetos para acessibilidade controlada,\u00e9  pq n\u00e3o suportar\u00e1 a dureza dos homens."
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2019-08-29T18:55:36.000Z",
            "id": "1167148816040124418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Queimadas | Um reservat\u00f3rio de \u00e1gua com capacidade para 40 mil litros acaba de ser instalado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia. Acesse e confira: https://t.co/GTKiMJhJGK\n\n#DistritoFederal https://t.co/xA1sGsgeUa"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-08-29T18:44:54.000Z",
            "id": "1167146122269380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "O trio \u00e9 formado por dois irm\u00e3os donos da fazenda Ouro Verde, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, e mais o gerente da propriedade. A fazenda fica localizada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu.\n\nhttps://t.co/R8u2zfTs04"
        },
        {
            "author_id": "1068267370379177984",
            "created_at": "2019-08-29T18:41:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1167145284218052609",
            "in_reply_to_user_id": "1068267370379177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-29T18:17:10.000Z",
            "id": "1167139143211716608",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As conversas comunit\u00e1rias tiveram o objetivo de esclarecer \u00e0 popula\u00e7\u00e3o sobre Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, seus benef\u00edcios e a import\u00e2ncia de se criar uma nova UC em Juruti, al\u00e9m de tirar d\u00favidas da popula\u00e7\u00e3o sobre o projeto. | Leia mais: https://t.co/rxYXtau0q7"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-29T18:17:10.000Z",
            "id": "1167139139915001861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 3 e 20 de agosto, foram realizadas 6 reuni\u00f5es p\u00fablicas na \u00e1rea onde pretende-se criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti, mais precisamente no entorno da cidade, pr\u00f3ximo ao lago Jar\u00e1. https://t.co/RajznRC4ke"
        },
        {
            "author_id": "894153871597195265",
            "created_at": "2019-08-29T18:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 99,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167136523143262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspeitos de provocar queimadas no Par\u00e1 s\u00e3o identificados pela pol\u00edcia https://t.co/38C7TNqq4p via @iG\n. A fazenda fica localizada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu.\nPor que h\u00e1  fazendas dentro de \u00e1reas protegidas?????"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2019-08-29T18:06:11.000Z",
            "id": "1167136376992817157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disponho para venda por pre\u00e7o de aluguel, de 8.000ha NO BIOMA CERRADO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O pendente de indeniza\u00e7\u00e3o para COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL. R$400,00 p/hectare."
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2019-08-29T17:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167134479783276549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento destr\u00f3i mais acampamentos clandestinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u2026 https://t.co/BMMVnmH6lo via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-08-29T17:53:28.000Z",
            "id": "1167133178110337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poucas horas atr\u00e1s foi controlado um foco de inc\u00eandio que deu-se in\u00edcio pr\u00f3ximo ao fervedouro, no lado direito da estrada, para quem vai sentido ao parque nacional. Tudo indica ser criminoso! infelizmente o brasileiro n\u00e3o aprende com seus erros. https://t.co/86k6ItgI0u"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2019-08-29T17:28:20.000Z",
            "id": "1167126851443154946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeias do Ger\u00eas: conhe\u00e7a 8 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \ud83d\udc9a https://t.co/9r64Oooluw"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2019-08-29T17:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167125316327944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de ponte do Rio Jamanxim em Jardim do Ouro  j\u00e1 tem licen\u00e7a ambiental e n\u00e3o esta em Unidade\u2026 https://t.co/uRK55tEbD0 via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "938149704147308545",
            "created_at": "2019-08-29T17:17:21.000Z",
            "id": "1167124087967289344",
            "in_reply_to_user_id": "938149704147308545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os suspeitos ir\u00e3o responder por danos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, polui\u00e7\u00e3o ambiental, queimadas e associa\u00e7\u00e3o criminosa."
        },
        {
            "author_id": "938149704147308545",
            "created_at": "2019-08-29T17:17:19.000Z",
            "id": "1167124081109536768",
            "in_reply_to_user_id": "938149704147308545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "um suspeito de ter contratado mais de 50 homens para derrubar 20 mil quil\u00f4metros quadrados na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Trunfo do Xingu conhecida como fazenda Ouro Verde em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "291352685",
            "created_at": "2019-08-29T17:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1167123629722787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Climbing mountains #tbt \n.\n.\n.\n#climbing #mountain #souesportista em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/9nfybj5Xvz"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-08-29T17:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1167123268731572225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Wgw8mGtRQl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-29T17:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167122258504101888",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@Marceloalvaroan Ah, ainda teve surpresa! \ud83c\udf81\ud83c\udf89O ministro foi presenteado com um material completo sobre o Parque Nacional Serra da Capivara, que conta com imagens e ricas informa\u00e7\u00f5es desse espet\u00e1culo da natureza. \ud83e\udd29\ud83c\udf33 https://t.co/6Zb1txLiUQ"
        },
        {
            "author_id": "46395153",
            "created_at": "2019-08-29T16:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1167117414879961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dos lugares, qui\u00e7\u00e1 o lugar mais bonito do mundo. #lencoismaranhenses #maranhao #barreirinhasma em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/LNi5YmhPrS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-29T16:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 135,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167117101624152069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel conhecer o nosso Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\n\nPatrim\u00f4nio que abriga as @CataratasBrasil. Saiba mais no blog @Mapeando_Mundo. \u2728\n\nMapeando Foz: Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/m83jKh188E"
        },
        {
            "author_id": "718527939843923969",
            "created_at": "2019-08-29T16:42:56.000Z",
            "id": "1167115427270602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia identifica fazendeiros suspeitos de provocar queimadas no sudeste do Par\u00e1 | Par\u00e1 | G1 https://t.co/k8I9oaIQen: \"A fazenda fica localizada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu\". N\u00e3o entendi!"
        },
        {
            "author_id": "1101271758676594696",
            "created_at": "2019-08-29T16:14:50.000Z",
            "id": "1167108354562568194",
            "in_reply_to_user_id": "1101271758676594696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"fazenda fica localizada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu\"\n\nCOMO ASSIM TEM FAZENDA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O?"
        },
        {
            "author_id": "267509741",
            "created_at": "2019-08-29T16:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "josepadilhacn"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "1167106953568509954",
            "in_reply_to_user_id": "57016396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@josepadilhacn @dw_brasil Assisti o v\u00eddeo jose. E ainda. A \u00e1rea protegida do Brasil equivale a superf\u00edcie dos 15 pa\u00edses inteiros da Europa. E pelo que entendi s\u00e3o 30% https://t.co/V9pYEv6wNL"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-08-29T15:32:03.000Z",
            "id": "1167097588165894145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dois acampamentos foram destru\u00eddos dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, localizada entre os munic\u00edpios de Altamira e S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu. A opera\u00e7\u00e3o j\u00e1 destruiu 11 acampamentos clandestinos de madeireiros que retiravam as \u00e1rvores da floresta de forma ilegal. \u274c\ud83d\udeab https://t.co/PLXYyBGa9e"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2019-08-29T15:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1167095322293747713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Animado l\u00e1 da Serra do Cip\u00f3 em 2013.\n\n#serradocipo #cachoeiradafarofa #minasgerais #minasgerais\ud83d\udd3a em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/icjPrmKUyC"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-29T15:17:40.000Z",
            "id": "1167093969894985734",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara, saiba que \u00e9 poss\u00edvel visit\u00e1-lo em qualquer \u00e9poca do ano: as paisagens da esta\u00e7\u00e3o chuvosa e seca proporcionam experi\u00eancias diferentes e muito ricas em cores do ambiente e adapta\u00e7\u00f5es da fauna e flora! https://t.co/aI2Acje49b"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-29T14:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "chicorasta"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 37,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167087151458263041",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@Marceloalvaroan @UNESCO @chicorasta @GovernodoPi Estamos na casa da arque\u00f3loga Ni\u00e9de Guidon, conhecida mundialmente por preservar o Parque Nacional Serra da Capivara. Ela liderou a cria\u00e7\u00e3o da FUMDHAM (Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano), que cont\u00e9m artefatos das escava\u00e7\u00f5es arqueol\u00f3gicas. https://t.co/uYkfuT4yN1"
        },
        {
            "author_id": "1137498724802998272",
            "created_at": "2019-08-29T14:46:12.000Z",
            "id": "1167086050226900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/RO06qA8c14.\nPol\u00edcia Federal ir\u00e1  investigar focos de fogo criminoso , agente da Pf identificou nas redes Sociais numa conversar o app , Whatsapp a frase '' Dia de Fogo \" , policiais j\u00e1  est\u00e3o  no parque nacional de aldamira"
        },
        {
            "author_id": "855997604395659269",
            "created_at": "2019-08-29T14:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167080165127663617",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro a respeito da briga da amazonia divide todo territorio de area protegida de mata e troca as ONGs que so sugam dinheiro publico e troca o mesmo percentual de area para tribos indigenas com a condi\u00e7\u00e3o de preservar a area a modo antigo ai acaba com essa palhacada"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-08-29T14:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 64,
                        "username": "hidekii_m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1167078837106151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Cume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7@hidekii_m\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #sony #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/OjzpmBoNby"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-08-29T13:56:48.000Z",
            "id": "1167073619643641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o diretor-geral do IF, o plano de manejo da E Ec Sta Maria vai contribuir para disciplinar o uso das \u00e1reas internas e tamb\u00e9m das atividades na zona de amortecimento \ud83c\udf33\n#sp #meioambiente #planodemanejo\nhttps://t.co/cCiiiXZhou"
        },
        {
            "author_id": "1137117536049405953",
            "created_at": "2019-08-29T13:50:26.000Z",
            "id": "1167072017746726913",
            "in_reply_to_user_id": "1137117536049405953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares onde os venezuelanos v\u00e3o procurar madeira para cortar e queimar \u00e9 o Parque Nacional Henry Pittier\n\nAl\u00e9m da quest\u00e3o tratada aqui do cidad\u00e3o tem que cortar lenha para conseguir cozinhar em voga fica o debate ambiental, por causa das queimadas e desmatamento +"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2019-08-29T13:47:17.000Z",
            "id": "1167071225019097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o \u2013 Conex\u00e3o\u00a0Pol\u00edtica https://t.co/sjyFzKzZDo"
        },
        {
            "author_id": "754317661341884416",
            "created_at": "2019-08-29T13:40:25.000Z",
            "id": "1167069496202448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca https://t.co/HNUs9kfCbH https://t.co/zjyigx3MJv"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2019-08-29T12:38:28.000Z",
            "id": "1167053907043999745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saiu hoje minha primeira participa\u00e7\u00e3o no Ao Ponto, o podcast do jornal O Globo. Conto um pouco sobre minha ida \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes, em Xapuri (AC) e os motivos que a levam a ser a unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Acre com mais focos de inc\u00eandio.  https://t.co/8YmVOuC4Vi"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2019-08-29T11:40:10.000Z",
            "id": "1167039232503963653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/7BenOR49zQ"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-08-29T11:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167029924974252032",
            "in_reply_to_user_id": "1480051292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RamsarConv O Parque Nacional de Ilha Grande, um #S\u00edtioRamsar, arquip\u00e9lago entre os estados Mato Grosso do Sul e Paran\u00e1, tamb\u00e9m foi  queimado. Em agosto de 2019. A grande m\u00eddia ignorou."
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-08-29T10:44:43.000Z",
            "id": "1167025280940032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83c\udf0a\u2600 Joia do litoral paranaense, a Ilha do Mel tem aproximadamente 95% de sua \u00e1rea composta por ecossistemas de restinga e Floresta Atl\u00e2ntica, o que a elevou \u00e0 categoria de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em 1982. O viajante que\u2026 https://t.co/QHE1og1p2b"
        },
        {
            "author_id": "44932912",
            "created_at": "2019-08-29T10:25:02.000Z",
            "id": "1167020326481518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca\n\nSe decretada, medida poder\u00e1 afetar milh\u00f5es de hectares da maior floresta temperada intacta do mundo, ao... https://t.co/zfltEKveeQ"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2019-08-29T09:36:34.000Z",
            "id": "1167008126824005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 come\u00e7a a identificar respons\u00e1veis por queimadas no sul do Estado-https://t.co/T4rjf51fau"
        },
        {
            "author_id": "3428315583",
            "created_at": "2019-08-29T09:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "AMNH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167008050638667778",
            "in_reply_to_user_id": "16630098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AMNH Parque Nacional da Gorongosa.\n\ud83d\udc39\ud83e\udd87\ud83d\udc3b\ud83d\udc17\ud83d\udc2f\ud83e\udd81\ud83e\udd8d\ud83d\udc35\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc0a\ud83e\udd85\ud83e\udd89\ud83e\udd8e\ud83d\udc0d\ud83d\udc1f\ud83d\udc1b\ud83e\udd8b\ud83d\udc1e\ud83d\udc0c\ud83d\udc1d\ud83e\udd82"
        },
        {
            "author_id": "721846371746201600",
            "created_at": "2019-08-29T09:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "cloedevries"
                    }
                ]
            },
            "id": "1167003978745430017",
            "in_reply_to_user_id": "126109624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cloedevries @Lucy_rebolativa E uma condena\u00e7\u00e3o por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer empres\u00e1rios.\nPor isso o nomearam ministro, j\u00e1 tinha pr\u00e1tica em atacar o meio-ambiente. \n https://t.co/ecER24N1fT"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2019-08-29T04:24:47.000Z",
            "id": "1166929666076217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "90980899",
            "created_at": "2019-08-29T03:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1166918479666171906",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demori J\u00e1 disse, o Bozo em entrevista: \" O que tem um garimpeiro, com uma bacia, tirando pedras do fundo do rio!? Esta profiss\u00e3o agora, \u00e9 sin\u00f4nimo de crime\"!? Se for em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, terras ind\u00edgenas, \u00e9 sim Sr!\ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "63815742",
            "created_at": "2019-08-29T03:39:42.000Z",
            "id": "1166918322195222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"(...) dona da propriedade j\u00e1 foi autuada outras sete vezes.\"\n\nInd\u00fastria da multa, n\u00e9?!\n\nhttps://t.co/9nUELvBvK7"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-08-29T02:46:28.000Z",
            "id": "1166904923738574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/hdpmqvsjJG"
        },
        {
            "author_id": "801634257739386880",
            "created_at": "2019-08-29T02:19:14.000Z",
            "id": "1166898068186443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O pouco q restava da Mata Atl\u00e2ntica, no litoral do Rio, foi destru\u00edda pela @RedeGlobo p/ aumentar o patrim\u00f4nio dos Marinhos. Era \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Permanente q foi desafetada para atender aos interesses do tal Dr Roberto. Quem for de Direta d\u00ea RT p/ o pa\u00eds saber. https://t.co/Gz1J6fc01o"
        },
        {
            "author_id": "23984791",
            "created_at": "2019-08-29T01:58:31.000Z",
            "id": "1166892855308296194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal e ICMBio flagram desmatamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/yOC5PPGGWS"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2019-08-29T00:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "1166877418130464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jabuti-tinga (Chelonoidis reticulata) meio t\u00edmido com os papparazzi na trilha de monitoramento de fauna da Rebio do Tapirap\u00e9. em Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/QH0LTmZJCP"
        },
        {
            "author_id": "2190722108",
            "created_at": "2019-08-29T00:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 108,
                        "username": "BandTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166875881694007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0natureza em seu m\u00e1ximo! Expedi\u00e7\u00e3o mostra o melhor da fauna da flora nacional. Hoje \u00e0s 22h a reportagem da @BandTV 'Terra dos Lobos' leva os espectadores a uma aventura fascinante, com destino ao Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais. https://t.co/pyRz6ivbQ3"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2019-08-29T00:49:20.000Z",
            "id": "1166875447617081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior do Cear\u00e1 | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/EwPiooAUuf"
        },
        {
            "author_id": "421050571",
            "created_at": "2019-08-29T00:42:47.000Z",
            "id": "1166873798517383170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior do Cear\u00e1 | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/vUqVoz0nG0"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-08-29T00:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f8cb0bfaa3a7d880"
            },
            "id": "1166872941193310208",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano @xicograziano \u00e9 importante mostra ao Brasil \u00e9 ao mundo a hipocrisia no debate ambiental, aqui na terra do Maio onde moro, morreram mais ribeirinho em decorr\u00eancia da cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, do qu\u00ea ind\u00edgenas em conflitos com invasores, n\u00f3s \u00faltimos 15 anos!"
        },
        {
            "author_id": "277405652",
            "created_at": "2019-08-29T00:15:51.000Z",
            "id": "1166867020304064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PhotoPoetrySlam #ZeroAlpha: #Skedische #Weisheit: #Wer den #Weg #sucht #soll den #Wegweiser #suchen @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vuo1NTZsVH"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-28T23:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1166862021272338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trilha pra conta... \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/r4XGCYR9HM"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-08-28T23:45:29.000Z",
            "id": "1166859376390475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada movimento, um click.\nComo n\u00e3o se apaixonar por um visual desse?\nParque Nacional da Serra da Capivara, um lugar de paz e contempla\u00e7\u00e3o.\nPost completo no blog.\n\u26f0\n.\n.\n.\n.\n.\n#fam\u00edliaqueviajajunto #piau\u00ed\u2026 https://t.co/58tPKbzFy0"
        },
        {
            "author_id": "58329696",
            "created_at": "2019-08-28T23:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166855335971368960",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Falam em queimadas  desmatamento na Amaz\u00f4nia e aqui debaixo do nosso nariz pode acontecer um exterm\u00ednio de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  pra colocar mais um elefante branco! N\u00e3o podemos permitir!"
        },
        {
            "author_id": "784963971929571328",
            "created_at": "2019-08-28T22:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mari_guimaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166847661024206848",
            "in_reply_to_user_id": "33318879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_guimaa Vamos! Mas eu t\u00f4 mega limitado de dia da semana. Domingo de dia \u00e9 o melhor pra mim (vulgo \u00fanico que eu n\u00e3o trabalho \ud83d\ude43). O povo da uff n\u00e3o foi ao Parque Nacional comigo ainda btw. Francamente, esses universit\u00e1rios anti-Brasil... s\u00f3 porque o parque \u00e9 nacional smh"
        },
        {
            "author_id": "160334148",
            "created_at": "2019-08-28T22:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 255,
                        "username": "amazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166845540686016513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para explorar madeira,, min\u00e9rios e recursos energ\u00e9ticos, o presidente dos EUA, Donald Trump, determinou o fim das restri\u00e7\u00f5es \u00e0 explora\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Tongass, no Alasca, a maior floresta temperada intacta do mundo\n https://t.co/kLIguo8okF via @amazon"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2019-08-28T21:48:46.000Z",
            "id": "1166830004686262273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento destr\u00f3i mais acampamentos clandestinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/0hUrCcdUsr"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2019-08-28T21:33:14.000Z",
            "id": "1166826094701547521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/WFBQIwVnwV Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2019-08-28T21:22:10.000Z",
            "id": "1166823311852093445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no interior do Cear\u00e1 https://t.co/PQS6sC4flg"
        },
        {
            "author_id": "4896510833",
            "created_at": "2019-08-28T21:10:11.000Z",
            "id": "1166820293685514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca\nhttps://t.co/Lx8xrJzLd2"
        },
        {
            "author_id": "1452514688",
            "created_at": "2019-08-28T21:02:58.000Z",
            "id": "1166818477979721731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles pensam que o Brasil vai ser uma reserva extrativista para eles, est\u00e3o enganados."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-28T21:01:24.000Z",
            "id": "1166818083564138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vC2K4ZsFnW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Vd9AvIeXeK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/03jUzuZHbO"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-08-28T20:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166817465810079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @sosma\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nHoje o querido peixe-boi Raimundo foi devolvido \u00e0 natureza na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais! Um momento de muita emo\u00e7\u00e3o para todos os envolvidos e tamb\u00e9m de aprendizado!\u2026 https://t.co/ITUnYjwIV1"
        },
        {
            "author_id": "3100070979",
            "created_at": "2019-08-28T20:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166817390782533634",
            "in_reply_to_user_id": "50452226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@augustosnunes Uma compara\u00e7\u00e3o TOSCA . 19 mil \u00edndios n\u00e3o enchem um est\u00e1dio de futebol m\u00e9dio (1 Hectare \u00e9 um pouco mais que um campo de futebol). N\u00c3O \u00c9 UM PARQUE NACIONAL que todos podem usar ... se tornou de USO PARTICULAR n\u00e3o \u00e9 no m\u00ednimo exagerado tal privilegio???"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-08-28T20:50:59.000Z",
            "id": "1166815462472212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Floresta Nacional do Alasca, a maior temperada do mundo, corre risco de ser aberta para extra\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio, madeira e constru\u00e7\u00e3o de estradas. #EmNomeDeQu\u00ea? \n\n#UmaGotaNoOceano #CadaGotaConta #TamuAt\u00e9Aki #Floresta \n\nhttps://t.co/0V2wT2ifzs"
        },
        {
            "author_id": "1165348930550403074",
            "created_at": "2019-08-28T20:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "PSDB_SP"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 116,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 126,
                        "username": "OrlandoMorando_"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 143,
                        "username": "Prefeitura_SBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166815351172194305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o nos esque\u00e7amos do MTST que ganhou \u00e1rea protegida em SBC do Governo de S\u00e3o  Paulo acordo com o Chuchu. @PSDB_SP \n@jdoriajr @OrlandoMorando_ @Prefeitura_SBC .\nResolveram um problema criaram outro."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-28T20:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 168,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166813238140592130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ICMBio completa 12 anos nesta quarta, 28 de junho \ud83d\udc9a\u2728\n\nO Instituto administra e protege o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, que abriga as \n@CataratasBrasil, Maravilha Mundial da Natureza. \ud83c\udf3f\n\n#ParqueNacionalDoIgua\u00e7u #ICMBio #CataratasDoIgua\u00e7u https://t.co/FpD0o1SKf8"
        },
        {
            "author_id": "52568644",
            "created_at": "2019-08-28T20:38:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1166812284351655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#perguntaCosta\n\"O Ministro do Ambiente, Matos F. fez publicar a Portaria 58/2019, que determina que no \"PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\", DEVE SER PRIVILEGIADA A ESP\u00c9CIE florestal EUCALIPTO (Art 36\u00ba). Matos F. quer, ao mesmo tempo, salvar a Amaz\u00f3nia e destruir o Ger\u00eas?\" E Costa?"
        },
        {
            "author_id": "52568644",
            "created_at": "2019-08-28T20:29:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1166810161689890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#costamal \"O Ministro do Ambiente, Matos F. , fez publicar a Portaria 58/2019, que determina que no \"PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\", DEVE SER PRIVILEGIADA A ESP\u00c9CIE florestal EUCALIPTO (Art 36\u00ba). Matos F. quer, ao mesmo tempo, salvar a Amaz\u00f3nia e destruir o Ger\u00eas?\" Paulo Morais https://t.co/vwd26Lr2Jh"
        },
        {
            "author_id": "1021836816096415745",
            "created_at": "2019-08-28T20:29:22.000Z",
            "id": "1166810021574905857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos da Floresta Nacional de Tef\u00e9-AM participam de cursos voltados para o turismo.\nLeia mais aqui: ~&gt; https://t.co/Jh96hBBbO7\n.\n#ONJornal #Munic\u00edpio #Not\u00edcias https://t.co/iVPekfAEqm"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-28T20:10:57.000Z",
            "id": "1166805387699470339",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As\u00a0conversas comunit\u00e1rias tiveram o objetivo de esclarecer \u00e0 popula\u00e7\u00e3o sobre Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, seus benef\u00edcios e a import\u00e2ncia de se criar uma nova UC em Juruti, al\u00e9m de tirar d\u00favidas da popula\u00e7\u00e3o sobre o projeto. | Leia mais: https://t.co/rxYXtau0q7"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-08-28T20:10:56.000Z",
            "id": "1166805384067264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entre os dias 3 e 20 de agosto, foram realizadas 6 reuni\u00f5es p\u00fablicas na \u00e1rea onde pretende-se criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti. https://t.co/w4ENc3uL23"
        },
        {
            "author_id": "53563657",
            "created_at": "2019-08-28T20:02:39.000Z",
            "id": "1166803298319503361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es . https://t.co/gNJAOIlXCh"
        },
        {
            "author_id": "265103228",
            "created_at": "2019-08-28T19:41:25.000Z",
            "id": "1166797957288660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter na Rua\n\nCom ajuda da popula\u00e7\u00e3o, Corpo de Bombeiros de Santa Cruz do Rio Pardo prende homem ateando fogo em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Jardim Paulista. Tr\u00eas \u00e1reas foram incendiadas pelo indiv\u00edduo; com a... https://t.co/YZkrgWe711"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2019-08-28T19:23:37.000Z",
            "id": "1166793478652739585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM VAI IMPOR LIMITES AO DEM\u00d4NIO LOURO? PRA QUE TANTA GAN\u00c2NCIA? NEM QUE VIVA MIL ANOS TER\u00c1 TEMPO PARA ISSO ...\nTrump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca: se decretada, medida poder\u00e1 afetar milh\u00f5es de hectares da maior \n\u2026 (continua) https://t.co/W5XQcJmDwm"
        },
        {
            "author_id": "2370055510",
            "created_at": "2019-08-28T19:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1166793240785248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tourist \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bAVBeJUWBq"
        },
        {
            "author_id": "16407750",
            "created_at": "2019-08-28T18:47:34.000Z",
            "id": "1166784403558809602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento destr\u00f3i mais acampamentos clandestinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/6y7Gm061DD"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-08-28T18:46:00.000Z",
            "id": "1166784009168445442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Com o acordo, ser\u00e3o devolvidos 360m\u00b2 de \u00e1rea para recupera\u00e7\u00e3o de mangues. As constru\u00e7\u00f5es foram feitas por cima do manguezal que integra a Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba, o qual foi aterrado https://t.co/VzL9RuG3BO"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-08-28T18:15:44.000Z",
            "id": "1166776392861855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF faz acordo para recupera\u00e7\u00e3o ambiental em \u00e1rea da Zona Oeste. Uma casa e uma \u00e1rea de estacionamento de embarca\u00e7\u00f5es foram constru\u00eddas em cima do manguezal da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/y7kwmsru6E"
        },
        {
            "author_id": "328097281",
            "created_at": "2019-08-28T18:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166775559248076800",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi O \u201caparelho anti-Brasil GNews\u201d deve estar torcendo para que o novo inc\u00eandio atinja o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, pois o parque \u00e9 de responsabilidade do Bolsonaro, esse incendi\u00e1rio incorrig\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2019-08-28T18:10:11.000Z",
            "id": "1166774997114863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 pegando fogo e se aproxima do Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-28T18:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "SertoesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166772684673306625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No 2\u00ba dia de Expedi\u00e7\u00e3o @SertoesOficial 2019, passamos pelo Parque Nacional das Emas, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 um verdadeiro santu\u00e1rio de vida silvestre do cerrado em Goi\u00e1s. Nossos aventureiros a-m-a-r-a-m! Conhe\u00e7a esse para\u00edso no \ud83d\udc9f do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: https://t.co/MSR0Uwg7OU. https://t.co/I5ddf9lLnR"
        },
        {
            "author_id": "183634894",
            "created_at": "2019-08-28T17:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "PM_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166768329127841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 @PM_PA pelas a\u00e7\u00f5es contra criminosos ambientais. Tamb\u00e9m  j\u00e1 identificaram 50 pessoas envolvidas com os criminosos inc\u00eandios no Par\u00e1. \nhttps://t.co/Mh2IAEB9qK"
        },
        {
            "author_id": "1071408436531904512",
            "created_at": "2019-08-28T17:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "sensoinc"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "Oliver_talk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166762545438494725",
            "in_reply_to_user_id": "3237751515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "@sensoinc @Oliver_talk \u00c9 muito mau caratismo...\n\n1- O ICMBio \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o do GOVERNO!\n2- ONG \u00e9 Organiza\u00e7\u00e3o N\u00c3O GOVERNAMENTAL!\n3- Essa den\u00fancia foi feita por uma pessoa AUTUADA POR DESMATAMENTO EM UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O https://t.co/DKea7UxiNo"
        },
        {
            "author_id": "94092392",
            "created_at": "2019-08-28T17:16:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1166761414431846401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a lealdade n\u00e3o significa sinceridade: \"Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca\"."
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-08-28T17:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166761109598232579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca https://t.co/AmqS9MRPsE via @Poder360"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-08-28T17:10:41.000Z",
            "id": "1166760021776093184",
            "in_reply_to_user_id": "541156738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2026 (continua\u00e7\u00e3o) \u2026 floresta temperada intacta do mundo, ao permitir a extra\u00e7\u00e3o de madeira e min\u00e9rios e constru\u00e7\u00e3o de estradas. Tongass \u00e9 alvo constante de disputas pol\u00edticas. https://t.co/dRpX3n3YUO"
        },
        {
            "author_id": "4896510833",
            "created_at": "2019-08-28T17:10:09.000Z",
            "id": "1166759887830953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca\n\nhttps://t.co/Lx8xrJzLd2"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-08-28T17:09:56.000Z",
            "id": "1166759833757978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "QUEM VAI IMPOR LIMITES AO DEM\u00d4NIO LOURO? PRA QUE TANTA GAN\u00c2NCIA? NEM QUE VIVA MIL ANOS TER\u00c1 TEMPO PARA ISSO ...\nTrump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca: se decretada, medida poder\u00e1 afetar milh\u00f5es de hectares da maior \n\u2026 (continua)"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2019-08-28T17:04:47.000Z",
            "id": "1166758539953627141",
            "in_reply_to_user_id": "2690172127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00e1rea passou a ser preservada com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana, em 2006, durante o Governo de Lula, fazendo com que mais recursos financeiros pudessem ser obtidos para a constante preserva\u00e7\u00e3o desse ecossistema."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-28T16:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "portalfoz"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "radioculturafoz"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 134,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166754717378240512",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalfoz @radioculturafoz Descobertas que comprovam como o Parque \u00e9 um verdadeiro Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83d\udc9a\n\nAcompanhe na @ClickFoz. \u2728\n\nPesquisadores da Unila descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cyas7sqVAc"
        },
        {
            "author_id": "464592003",
            "created_at": "2019-08-28T16:48:10.000Z",
            "id": "1166754355355238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento destr\u00f3i mais acampamentos clandestinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/YyeWpQOOsd"
        },
        {
            "author_id": "705394636039307264",
            "created_at": "2019-08-28T16:45:17.000Z",
            "id": "1166753631682666499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Tajos de Alhama de Granada  https://t.co/mrVrN7Fmfe"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-08-28T16:36:38.000Z",
            "id": "1166751455669342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento destr\u00f3i mais acampamentos clandestinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1. Leia mais em https://t.co/DrD0ohXRRV \n\nhttps://t.co/iCyCaPY1t3"
        },
        {
            "author_id": "1051999646439104512",
            "created_at": "2019-08-28T16:27:38.000Z",
            "id": "1166749188379594754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Novos acampamentos clandestinos s\u00e3o destru\u00eddos em opera\u00e7\u00e3o de combate ao desmatamento ilegal\n\nDois acampamentos improvisados foram destru\u00eddos dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, localizada\u2026 https://t.co/XAcsETc1UO"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2019-08-28T16:17:20.000Z",
            "id": "1166746596765261824",
            "in_reply_to_user_id": "209560980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca \nhttps://t.co/kWTEtL2s6f"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-08-28T16:05:08.000Z",
            "id": "1166743527562366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Ataque de Leoa a manada de  B\u00fafalo africano. Parque Nacional dos Elefantes de Addo, \u00c1frica do Sul. \u00a9 Robertharding / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #bancodeimagens #publicidade #leoa #bufaloafricano #africa #naturezaselvagem https://t.co/5fm3W2EXXm"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-08-28T15:37:27.000Z",
            "id": "1166736559879663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alojamentos constru\u00eddos com troncos, folhas e lonas pl\u00e1sticas eram utilizados como abrigo por madeireiros que... https://t.co/s78IXhr9JR"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2019-08-28T15:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1166736339515170816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das viagens mais inspiradoras da minha vida at\u00e9 agora foi conhecer o parque nacional de Canaima na Venezuela, um local de rara beleza onde Deus pode fazer a cria\u00e7\u00e3o de uma forma calma e muito detalhada. Ao fundo\u2026 https://t.co/Qw8lFJOKbV"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2019-08-28T15:30:17.000Z",
            "id": "1166734756081491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram apreendidos tratores do tipo escavadeira, armas de fogo, motoserras e motocicletas. https://t.co/EUhnWjQmeN"
        },
        {
            "author_id": "176814513",
            "created_at": "2019-08-28T15:21:09.000Z",
            "id": "1166732457380462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de fortes emo\u00e7\u00f5es, belas paisagens e muita aventura pelo Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), especialmente para conhecer de perto a Honda CRF 1000L Africa Twin (Travel Edition) e Africa Twin Adventure\u2026 https://t.co/x8q7vCrC8W"
        },
        {
            "author_id": "1065831780262002690",
            "created_at": "2019-08-28T15:07:39.000Z",
            "id": "1166729059637825536",
            "in_reply_to_user_id": "1067615268602634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibigriffoofic1 Um parque nacional desses se n\u00e3o puder brincar seria triste\nMas bate uma vontade de ver pegar fogo \ud83d\ude09\n\ud83d\ude32\ud83d\ude0d\ud83d\ude0b\ud83d\ude32\ud83d\ude0d\ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-08-28T15:06:20.000Z",
            "id": "1166728730074632192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento destr\u00f3i mais acampamentos clandestinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA https://t.co/mT9ElEcdP5"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-08-28T15:06:15.000Z",
            "id": "1166728708067069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra o desmatamento destr\u00f3i mais acampamentos clandestinos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no PA https://t.co/iDSnwF9NnK"
        },
        {
            "author_id": "207191208",
            "created_at": "2019-08-28T14:39:07.000Z",
            "id": "1166721881187246081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca.\n\nhttps://t.co/3tScWOmq9x"
        },
        {
            "author_id": "1100829672349360129",
            "created_at": "2019-08-28T14:25:59.000Z",
            "id": "1166718575891091461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais no portal Zero94 https://t.co/BxbEtO3xjW"
        },
        {
            "author_id": "32676099",
            "created_at": "2019-08-28T14:24:58.000Z",
            "id": "1166718318121803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns!!! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ti3KuLOnyR"
        },
        {
            "author_id": "1156575956158550017",
            "created_at": "2019-08-28T14:19:24.000Z",
            "id": "1166716920223027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#4cavalgada #santosdumont em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8nlBzdRREk"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2019-08-28T14:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "1166712890549624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma formiga Crematogaster numa trepadeira (Gurania sinuata, Cucurbitaceae).\n\u00c9 imensa a biodiversidade da Rebio do Tapirap\u00e9! em Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/O0TenzqIzv"
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-08-28T13:58:12.000Z",
            "id": "1166711584837603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem Grand Canyon e nem Yellowstone. O parque mais visitado dos Estados Unidos \u00e9 o Great Smoky Mountains National Park, o parque nacional das grandes montanhas fumegantes.\n\nE basta chegar ao parque para entender o\u2026 https://t.co/mPLIjY0ntt"
        },
        {
            "author_id": "1105178936407928833",
            "created_at": "2019-08-28T13:42:36.000Z",
            "id": "1166707655521570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois acampamentos improvisados foram destru\u00eddos, na ter\u00e7a-feira (27), dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, localizada entre os munic\u00edpios de Altamira e S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu. \u27a1 https://t.co/czZEBK9pEs #SemasPar\u00e1 #Not\u00edcias https://t.co/TfV4nWwnl8"
        },
        {
            "author_id": "161305305",
            "created_at": "2019-08-28T13:32:49.000Z",
            "id": "1166705196375793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A extrema-direita tenta impor ao mundo sua perversa vis\u00e3o de mundo. Por isso, \u00e9 de se perguntar, como puderam criar partido pol\u00edtico e se fazer governo de novo? \nhttps://t.co/tnH90ZVR3V Trump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2019-08-28T13:32:16.000Z",
            "id": "1166705056424615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0ePara chegar ao Glaciar Perito Moren\u2744\ufe0f, na Patag\u00f4nia Argentina, a cidade mais pr\u00f3xima \u00e9 El Calafate. H\u00e1 voos diretos de \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Buenos Aires a El Calafate. \ud83d\ude99De El Calafate para o Parque Nacional h\u00e1 excurs\u00f5es, \u00f4nibus ou\u2026 https://t.co/CnSFtei0lj"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2019-08-28T13:28:55.000Z",
            "id": "1166704213860241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPCE ingressou com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica pedindo uma liminar contra o Governo do Estado e a Prefeitura de Fortaleza para reparar os danos ambientais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Dunas da Sabiaguaba, regi\u00e3o onde foi constru\u00eddo trecho da CE-010. #cearaagora"
        },
        {
            "author_id": "4871041342",
            "created_at": "2019-08-28T13:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "bo_agua"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "CleristonQS"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "veramagalhaes"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 37,
                        "username": "brpolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166703973002297344",
            "in_reply_to_user_id": "1113923222548905985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bo_agua @CleristonQS @veramagalhaes @brpolitico Cara! Sou filho e neto de produtores rurais!! Nas nossas terras tem uma vasta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!! S\u00e3o no cerrado! Falo com vasta propriedade sobre esse assunto!!"
        },
        {
            "author_id": "74415003",
            "created_at": "2019-08-28T13:24:57.000Z",
            "id": "1166703216140201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fascismo ecocida, \u00e9 o espelho dos gestores da maior floresta tropical do planeta tamb\u00e9m.\n\n\u201cTrump pressiona por explora\u00e7\u00e3o em floresta nacional no Alasca: se decretada, medida poder\u00e1 afetar milh\u00f5es de hectares da maior floresta temperada intacta do mundo\u201d https://t.co/SjEDljOkky"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-08-28T13:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1166699775435186177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ABSURDO o @alvarodias_ que se faz de defensor do interesse p\u00fablico estar trabalhando pra destruir a floresta no Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/dTeZmE8ki9"
        },
        {
            "author_id": "33376923",
            "created_at": "2019-08-28T13:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrisantosjr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 15,
                        "username": "LuSapori"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "Marcelodedois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166699454549897216",
            "in_reply_to_user_id": "454412580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrisantosjr @LuSapori @Marcelodedois Multado por pesca em \u00e1rea protegida. Multa cancelada ap\u00f3s assumir o cargo de Presidente.\nManteve uma funcion\u00e1ria em sua casa de Angra com \u201cponto em dia\u201d em Bras\u00edlia. Nunca devolveu o sal\u00e1rio que ela recebia.\nQueiroz, aquele l\u00e1 do Flavinho, amigo \u00edntimo e com conex\u00f5es com mil\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2019-08-28T13:04:50.000Z",
            "id": "1166698154043027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Medida poder\u00e1 afetar milh\u00f5es de hectares da maior floresta temperada intacta do mundo, ao permitir a extra\u00e7\u00e3o de madeira e min\u00e9rios e a constru\u00e7\u00e3o de estradas. Floresta Nacional de Tongass \u00e9 alvo constante de disputas pol\u00edticas. https://t.co/X9RGHCi3Zi"
        },
        {
            "author_id": "1136975017080709120",
            "created_at": "2019-08-28T12:45:41.000Z",
            "id": "1166693333969846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No texto de hoje, Ronaldo Lob\u00e3o (UFF/NUPIJ) analisa os desafios presentes e futuros da dupla afeta\u00e7\u00e3o entre terras ind\u00edgenas e quilombos frente a unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#terrasind\u00edgenas #demarca\u00e7\u00e3o\n\nLeia mais em: https://t.co/cbhbUTwDIr"
        },
        {
            "author_id": "280787958",
            "created_at": "2019-08-28T12:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "dfdorne"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "NatuzaNery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166685209405906945",
            "in_reply_to_user_id": "727119749616951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dfdorne @NatuzaNery O problema em si \u00e9 antigo. Algumas ONGs e Grileiros. J\u00e1 vi esta situa\u00e7\u00e3o de perto. J\u00e1 tive que brigar contra cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional. Mas, quem n\u00e3o v\u00ea que o Presidente criou toda esta celeuma desnecess\u00e1ria do momento \u00e9 partid\u00e1rio cego ou est\u00e1 se beneficiando."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-28T11:58:26.000Z",
            "id": "1166681443797471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL E RESERVA BIOL\u00d3GICA ALTOS DE CAMPANA\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/MaBZHpsDfk"
        },
        {
            "author_id": "1166410145733185536",
            "created_at": "2019-08-28T11:53:03.000Z",
            "id": "1166680088487911426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MA, Matos Fernandes, fez publicar  a Portaria 58/2019, que determina que no \"PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\", DEVE SER PRIVILEGIADA A ESP\u00c9CIE florestal EUCALIPTO (Artigo 36\u00ba). Matos Fernandes quer, ao mesmo tempo, salvar a Amaz\u00f3nia e destruir o Ger\u00eas?\nPaulo Morais https://t.co/foUd7dE2Hb"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-08-28T11:39:00.000Z",
            "id": "1166676551074816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima amea\u00e7a: \u00c1lvaro Dias quer cortar com estrada o Parque Nacional do Igua\u00e7u; Senado pode aprovar projeto em 2 meses; SOS Mata Atl\u00e2ntica v\u00ea \u201cs\u00e9rio risco\u201d https://t.co/SjBZHkHHde"
        },
        {
            "author_id": "1159856919693144066",
            "created_at": "2019-08-28T11:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166670045151473664",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Sr presidente moro em um munic\u00edpio que mais de 90 % \u00e9 de \u00e1rea protegida . Guajar\u00e1-Mirim RO. Nos AJUDE ."
        },
        {
            "author_id": "47538209",
            "created_at": "2019-08-28T11:03:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1166667582465814528",
            "in_reply_to_user_id": "47538209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outra linha de investiga\u00e7\u00e3o, que est\u00e1 com Pol\u00edcia Federal, apura o Dia do Fogo, organizado por empres\u00e1rios, fazendeiros, grileiros, comerciantes, interessados em destruir \u00e1reas de matas e terras p\u00fablicas sem destina\u00e7\u00e3o, fazendo o fogo avan\u00e7ar sobre a Floresta Nacional do Jamanxim"
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-28T10:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "micheleBarrionv"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "allantercalivre"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "DomEsdras"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 45,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 62,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "bernardopkuster"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "username": "filgmartin"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "evandrofpontes"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "Clauwild1"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 133,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 146,
                        "username": "LeitadasL0en"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "start": 160,
                        "username": "naosouoboteco"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 175,
                        "username": "MisterRomanini"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 191,
                        "username": "Missredpill"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 204,
                        "username": "CrisMenshova"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 235,
                        "username": "OzyTemplario"
                    },
                    {
                        "end": 290,
                        "start": 276,
                        "username": "amandanaconta"
                    },
                    {
                        "end": 302,
                        "start": 291,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166663474153512960",
            "in_reply_to_user_id": "255730489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@micheleBarrionv @allantercalivre @DomEsdras @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @bernardopkuster @filgmartin @evandrofpontes @Clauwild1 @BolsonaroSP @LeitadasL0en @naosouoboteco @MisterRomanini @Missredpill @CrisMenshova @CodinomeMocking @OzyTemplario @dedaachefe @De_estagiaria @amandanaconta @rsallesmma Cota\u00e7\u00e3o do ni\u00f3bio 26.000 US$ a tonelada   \u00d7   2.898.000.000 Tonelada (reserva estimada da mina de ni\u00f3bio na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM) = 75.348.000.000.000,00 US$ isso faria do Brasil o pais mais rico do mundo, em uma mina somente."
        },
        {
            "author_id": "125729123",
            "created_at": "2019-08-28T10:34:03.000Z",
            "id": "1166660205964345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intera\u00e7\u00e3o entre leopardo e porco-espinho. Parque Nacional Kruger (\u00c1frica) https://t.co/NZhmn09aFO"
        },
        {
            "author_id": "3430007410",
            "created_at": "2019-08-28T09:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "Partido_PAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166637400732422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o @Partido_PAN aproveita a onda da Amaz\u00f3nia com N publica\u00e7\u00f5es por dia, registo as ZERO men\u00e7\u00f5es sobre a Portaria n.\u00ba 58/2019, na qual o eucalipto \u00e9 dada como \"Esp\u00e9cie a privilegiar (Grupo I)\" 29 vezes, incluindo na \"Sub-regi\u00e3o homog\u00e9nea Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\"."
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2019-08-28T08:41:04.000Z",
            "id": "1166631772668477448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos-https://t.co/F8W6c3bdz5"
        },
        {
            "author_id": "353773157",
            "created_at": "2019-08-28T07:41:33.000Z",
            "id": "1166616796335673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Ministro do Ambiente, Matos Fernandes, fez publicar  a Portaria 58/2019, que determina que no \"PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\", DEVE SER PRIVILEGIADA A ESP\u00c9CIE florestal EUCALIPTO (Artigo 36\u00ba).\"\nhttps://t.co/uhXtxgel9B"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-08-28T06:12:28.000Z",
            "id": "1166594377285849093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Desde 1979 integra a lista do Patrim\u00f3nio Mundial UNESCO devido \u00e0 sua import\u00e2ncia geol\u00f3gica e ecol\u00f3gica. #plitvice #Croacia #travelphotography #viagens #Fot\u00f3grafoAmador #plv #tourism #Lagos https://t.co/Dc2spyAT8L"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-08-28T05:58:34.000Z",
            "id": "1166590881048223745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ribeirinhos da Floresta Nacional de Tef\u00e9 participam de cursos voltados para o turismo https://t.co/OzNCNQGa9w https://t.co/VXyoSGoBHz"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-08-28T05:30:17.000Z",
            "id": "1166583759849893891",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Editou medida provis\u00f3ria dando a invas\u00e3o como consolidada e desdemarcando a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, entregando-a aos pilhadores. Isso enquanto liberava a mencionada MP da grilagem.\n\nhttps://t.co/EdHnYr2OCM"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-08-28T05:29:03.000Z",
            "id": "1166583451501367298",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "A essa altura, a certeza de impunidade e a convic\u00e7\u00e3o de que haveria anistia levou os grileiros a perderem o respeito pelas APs: acelerou-se em grau nunca visto a invas\u00e3o de terras demarcadas e a Floresta Nacional do Jamanxim foi trucidada por invasores. Olha o que Temer fez:"
        },
        {
            "author_id": "601613428",
            "created_at": "2019-08-28T03:48:40.000Z",
            "id": "1166558187941695490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ballena azul parque nacional bahia de loreto https://t.co/NHrgwLPAap"
        },
        {
            "author_id": "1085585916423536640",
            "created_at": "2019-08-28T03:40:00.000Z",
            "id": "1166556006706319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discurs\u00e3o interesante come\u00e7ando.\n\nhttps://t.co/m2Bwer75UP"
        },
        {
            "author_id": "175757013",
            "created_at": "2019-08-28T02:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166542313650364418",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano O Parque Nacional de Ilha Grande tem 78 mil hectares (norte do Paran\u00e1)...e a cada dois anos o fogo queima mais da metade da mata...e nunca ningu\u00e9m fez nada at\u00e9 hoje para evitar o desastre que se repete...Dizer o qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "226809571",
            "created_at": "2019-08-28T01:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18868822,
                        -22.81846584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1166528428176216066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais para o \u00e1lbum \"s\u00f3 vou no Cristo com gente que amo MUITO\" em parque nacional da tijuca Palmeiras https://t.co/PNOvmb9gfK"
        },
        {
            "author_id": "874798970991673344",
            "created_at": "2019-08-28T01:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "oiluiz"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 8,
                        "username": "oiluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166526771589787648",
            "in_reply_to_user_id": "615509791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oiluiz @oiluiz sou seu fa mas uma serie de confusoes e inverdades estao ai numa suposta conversa de zap..icmbionao e ong..e orgao federal com poder de policia dentro de unidade de conservacao federal..outra coisa ha uma tecnica de combate a incendio florestal q se chama contraincendio.."
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-28T01:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "brasilideologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166521315127414784",
            "in_reply_to_user_id": "1103710253319892998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasilideologia Setenta e cinco trilh\u00f5es e trezentos e quarenta e oito bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e9 o valor estimado de uma mina de ni\u00f3bio na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos localizada em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM."
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-28T01:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166521236182196229",
            "in_reply_to_user_id": "1087259768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taoquei1 Setenta e cinco trilh\u00f5es e trezentos e quarenta e oito bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e9 o valor estimado de uma mina de ni\u00f3bio na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos localizada em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM."
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-28T01:21:22.000Z",
            "id": "1166521118871773189",
            "in_reply_to_user_id": "122389049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OsvladPereira Setenta e cinco trilh\u00f5es e trezentos e quarenta e oito bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e9 o valor estimado de uma mina de ni\u00f3bio na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos localizada em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM"
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-28T01:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "DomEsdras"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 11,
                        "username": "onu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166520931981975554",
            "in_reply_to_user_id": "1086700824988925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomEsdras @onu Setenta e cinco trilh\u00f5es e trezentos e quarenta e oito bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e9 o valor estimado de uma mina de ni\u00f3bio na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos localizada em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM."
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2019-08-28T01:14:35.000Z",
            "id": "1166519412972752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro do Ambiente, Matos Fernandes, fez publicar a Portaria 58/2019, que determina que no \"PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\", DEVE SER PRIVILEGIADA A ESP\u00c9CIE... https://t.co/6QhIgjqCSK"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-28T00:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1166512041789513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora, bora... \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SMjk73Efom"
        },
        {
            "author_id": "133892988",
            "created_at": "2019-08-28T00:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 50,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166512016711913474",
            "in_reply_to_user_id": "133892988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mar\u00e7o o Ibama demitiu o funcion\u00e1rio que multou @jairbolsonaro em 2012 por pesca irregular em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ."
        },
        {
            "author_id": "292464095",
            "created_at": "2019-08-28T00:42:10.000Z",
            "id": "1166511255596732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ponte seria usada para escoar madeira extra\u00edda de forma ilegal da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Floresta Nacional do Jamanxim. O governo do #Par\u00e1 disse que n\u00e3o autorizou essa obra e que vai enviar equipe para fazer vistoria no local. https://t.co/HCAduRFIxx"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2019-08-28T00:40:03.000Z",
            "id": "1166510721192144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "A ponte seria usada para escoar madeira extra\u00edda de forma ilegal da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Floresta Nacional do Jamanxim. O governo do #Par\u00e1 disse que n\u00e3o autorizou essa obra e que vai enviar equipe para fazer vistoria no local.\n\nhttps://t.co/FXNRylUUQ4"
        },
        {
            "author_id": "133892988",
            "created_at": "2019-08-28T00:39:03.000Z",
            "id": "1166510470917951488",
            "in_reply_to_user_id": "133892988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios na Canc\u00fan brasileira. O que tem a ver com a Amaz\u00f4nia? Bom, estamos apontando pq o governo \u00e9 culpado, ent\u00e3o tudo que ele falou para destruir o meio ambiente impacta no que t\u00e1 acontecendo."
        },
        {
            "author_id": "82503870",
            "created_at": "2019-08-28T00:25:01.000Z",
            "id": "1166506938567405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Falando em desmatamento de florestas... Trump quer suspender restri\u00e7\u00f5es da explora\u00e7\u00e3o de madeireira na Floresta Nacional Tongass do Alasca- a maior floresta temperada intacta do mundo:  https://t.co/Ea2lfnb9OE"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-08-28T00:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaCrusoe"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f8cb0bfaa3a7d880"
            },
            "id": "1166506181566894081",
            "in_reply_to_user_id": "967904717446766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaCrusoe @helderbarbalho Helder barbalho tem a oportunidade \u00fanica de mudar o Par\u00e1, ele precisa fazer uma revolu\u00e7\u00e3o na regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria no campo, rever todas as unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado e criadas no Estado pelo PT, fazer educa\u00e7\u00e3o ambiental e uma sustentabilidade real respeitando os povos!"
        },
        {
            "author_id": "81751685",
            "created_at": "2019-08-28T00:17:21.000Z",
            "id": "1166505007786680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost bernardopkuster\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nA Bol\u00edvia passa por inc\u00eandios terr\u00edveis e muito piores das que ocorrem no Brasil. Este \u00e9 o Parque Nacional de Otuquis, Bol\u00edvia. Onde est\u00e1 Macron e os frescos para reclamarem e\u2026 https://t.co/2fRS9v9YIg"
        },
        {
            "author_id": "100014040",
            "created_at": "2019-08-28T00:15:53.000Z",
            "id": "1166504641745567746",
            "in_reply_to_user_id": "1052964117181583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pedrolll321 E est\u00e3o sendo preservar\u00e1s por unidade de conserva\u00e7\u00e3o de propriedade privada. O que assunta todos \u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o de integridade do territ\u00f3rio brasileiro ao longo dos s\u00e9culos."
        },
        {
            "author_id": "827883220582674433",
            "created_at": "2019-08-28T00:15:01.000Z",
            "id": "1166504420550615041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Caxuan\u00e3 : Floresta Nacional de Caxuan\u00e3 https://t.co/iHAYgfqhXO"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-08-28T00:05:17.000Z",
            "id": "1166501972813459456",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Trump instruiu o secret\u00e1rio de Agricultura a isentar a Floresta Nacional Tongass no Alasca, das restri\u00e7\u00f5es \u00e0 explora\u00e7\u00e3o madeireira impostas h\u00e1 quase 20 anos."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-08-28T00:02:28.000Z",
            "id": "1166501264588451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o comparando o Trump ao Bolsonaro.\n\nT\u00edtulo: Trump pressiona para permitir novos desmatamentos na floresta nacional de Tongass no Alasca https://t.co/FrFrOyZsmr"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-08-27T23:49:36.000Z",
            "id": "1166498026619318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o com os governadores o presida falou que TI, Parque Nacional, APA atrasam o pa\u00eds e que tem que \"de qualquer maneira acabar com isso\". Boa noite."
        },
        {
            "author_id": "975715617801228288",
            "created_at": "2019-08-27T23:47:44.000Z",
            "id": "1166497554915364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro v\u00ea com desd\u00e9m as demarca\u00e7\u00f5es de terras, quilombolas, ONGs , \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nO cara t\u00e1 comendo merda no almo\u00e7o e janta , s\u00f3 pode."
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2019-08-27T23:44:47.000Z",
            "id": "1166496814440300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos da Floresta Nacional de Tef\u00e9 participam de cursos voltados para o turismo - https://t.co/AxIhx5epRP"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2019-08-27T23:28:10.000Z",
            "id": "1166492632899555329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge outra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra do Japi https://t.co/BkNTWHt9pB"
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-27T23:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "PATRlOTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166491883310321665",
            "in_reply_to_user_id": "955586323452219393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PATRlOTAS Cota\u00e7\u00e3o do ni\u00f3bio 26.000 US$ a ton.\u00d7 2.898.000.000 Ton. (mina na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos localizada em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM) = 75.348.000.000.000, Setenta e cinco trilh\u00f5es e trezentos e quarenta e oito bilh\u00f5es de d\u00f3lares, s\u00e3o uns dos motivos."
        },
        {
            "author_id": "1019250391718952960",
            "created_at": "2019-08-27T23:12:04.000Z",
            "id": "1166488579477950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9 n\u00e3o \u00e9 a ilus\u00e3o de que voc\u00ea conseguir\u00e1 alcan\u00e7ar o que quer, mas sim o que te d\u00e1 for\u00e7a, foco e motiva\u00e7\u00e3o para conseguir conquistar seus objetivos. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/urs2JLD9Ly"
        },
        {
            "author_id": "319811750",
            "created_at": "2019-08-27T23:12:01.000Z",
            "id": "1166488566089887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje eu acordei pleno, desmentindo o governo borsalino:\n\nhttps://t.co/M3PPDmbZdp"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-08-27T22:58:07.000Z",
            "id": "1166485069177020418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos EEB Alfredo Zimmermann - Guaramirim SC na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio- contato com a natureza e aprendendo sobre a Mata Atl\u00e2ntica. #BrazilFoundation #BVSA\nhttps://t.co/dusjEd1xMM https://t.co/F5I7hLk6lo"
        },
        {
            "author_id": "47599036",
            "created_at": "2019-08-27T22:45:33.000Z",
            "id": "1166481908857016321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Partido Verde brasileiro detesta \u00edndio, natureza e tudo q cheira a bioma, reserva natural, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ecossistema e preserva\u00e7\u00e3o.\n\nO Partido da Mulher \u00e9 chefiado por homis, ali\u00e1s, para esses venais mulher tem que estar fora da pol\u00edtica.\n\nBraziiiiil p\u00e1tria armada!"
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-27T22:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166481134890508289",
            "in_reply_to_user_id": "994303120376303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaCidadeO Setenta e cinco trilh\u00f5es e trezentos e quarenta e oito bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e9 o valor estimado de uma mina de ni\u00f3bio na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos localizada em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM, bom motivo da revolta do Macron e dos poderosos"
        },
        {
            "author_id": "1120033120831537152",
            "created_at": "2019-08-27T22:42:24.000Z",
            "id": "1166481114480939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra: Um parque nacional cheio de\u00a0divers\u00f5es https://t.co/3NTeC2dGdo https://t.co/dTZXiQiC0A"
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-27T22:40:40.000Z",
            "id": "1166480677426094080",
            "in_reply_to_user_id": "1005554184677199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manoelmsgontijo @RedeGlobo Setenta e cinco trilh\u00f5es e trezentos e quarenta e oito bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e9 o valor estimado de uma mina de ni\u00f3bio na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos localizada em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM, bom motivo da revolta do Macron e dos poderosos"
        },
        {
            "author_id": "1108545704379727872",
            "created_at": "2019-08-27T22:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marcofeliciano"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "EmanuelMacron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166480248654966787",
            "in_reply_to_user_id": "35805725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcofeliciano @EmanuelMacron 26.000 x 2.898.000.000 toneladas= 75.348.000.000.000 US$ Setenta e cinco trilh\u00f5es e trezentos e quarenta e oito bilh\u00f5es de d\u00f3lares \u00e9 o valor estimado de uma mina de ni\u00f3bio na Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos localizada em S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM, entendem agora o motivo"
        },
        {
            "author_id": "785830829587046400",
            "created_at": "2019-08-27T22:34:35.000Z",
            "id": "1166479148187082753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Nacional dos Lagos de Plitvice e sinceramente n\u00e3o consigo descrever aquilo, nem com palavras nem com uma fotografia... \u00c9 tudo t\u00e3o natural, t\u00e3o lindo, t\u00e3o natureza.. \nN\u00e3o sou nada disto, mas parem de poluir, tudo aquilo que temos vai com o caralho e n\u00f3s tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2019-08-27T22:26:58.000Z",
            "id": "1166477229058080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos da Floresta Nacional de Tef\u00e9 participam de cursos voltados para o turismo https://t.co/XAHIrW0Q9v #Amazonas #OAmazonasparaomundover"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-27T22:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1166476763406446593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples assim... \ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf38 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lngGbmTawe"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2019-08-27T22:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "radionajua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166475654960992261",
            "in_reply_to_user_id": "58529625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radionajua Eco Museu da Flona de Irati abre aos domingos em setembro; Floresta Nacional de Irati (antigo IBAMA) completa 73 anos em atividade no pr\u00f3ximo m\u00eas; https://t.co/qfs0m3CMbU https://t.co/9koYEkb7Ir"
        },
        {
            "author_id": "751210942889914370",
            "created_at": "2019-08-27T22:20:21.000Z",
            "id": "1166475563349041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trump procura suspender restri\u00e7\u00f5es de explora\u00e7\u00e3o madeireira da Floresta Nacional de Tongass, no Alasca, a maior floresta temperada intacta do mundo\".\n\n...\n\nParece que n\u00e3o temos problemas suficientes no mundo hoje em quest\u00f5es ambientais (lembrando que a Amaz\u00f4nia arde em chamas). https://t.co/RrfQeW4ND3"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-27T22:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1166475460152311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara de cansada entrega o tanto de caminhada... \ud83d\ude31\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Q0HnphfGGz"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2019-08-27T22:19:55.000Z",
            "id": "1166475455794487299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos da Floresta Nacional de Tef\u00e9 participam de cursos voltados para o turismo https://t.co/636pNrKXUH O Amazonas para o mundo ver! #Amazonas #amazonasemdestaque"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2019-08-27T22:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1166474691134906369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase nada de trilha... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gQQLdxXBre"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2019-08-27T22:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166474485597376515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: A bordo de um avi\u00e3o do Greenpeace, o rep\u00f3rter da BBC Will Grant sobrevoou \u00e1reas de queimada na Amaz\u00f4nia. As imagens a\u00e9reas mostram as chamas na Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia. O norte do Estado \u00e9 uma das \u00e1reas mais atingid\u2026 https://t.co/Er2DNmszKU"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [anonopsbrazil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anonopsbrazil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anonopsbrazil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kimpkat].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kimpkat",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kimpkat"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Prince___007].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Prince___007",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Prince___007"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabrisantosjr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrisantosjr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrisantosjr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuSapori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuSapori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuSapori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DomEsdras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DomEsdras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DomEsdras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [evandrofpontes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "evandrofpontes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "evandrofpontes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeitadasL0en].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeitadasL0en",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeitadasL0en"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naosouoboteco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naosouoboteco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naosouoboteco"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MisterRomanini].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MisterRomanini",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MisterRomanini"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [amandanaconta].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "amandanaconta",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "amandanaconta"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oiluiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oiluiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oiluiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oiluiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oiluiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oiluiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DomEsdras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DomEsdras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DomEsdras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onu"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Tejeda, Espa\u00f1a",
                "id": "26ea6f3a7d7c1465",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvar\u00e3es, Brasil",
                "id": "b663dc7e61c71fd6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Irlanda",
                "id": "ea679934779f45c7",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cururupu, Brasil",
                "id": "f4c9318d2910b911",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paineiras-Corcovado",
                "id": "0fc3331ce5141000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Medeiros, Brasil",
                "id": "29cd2566a4e06ab7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo Fundo, Brasil",
                "id": "0e6870f8d60ebf34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Redondo, Brasil",
                "id": "f8cb0bfaa3a7d880",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "229700620",
                "name": "Charles Dayler",
                "username": "CharlesDayler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93609303",
                "name": "UNIC\u00c2MBIO",
                "username": "unicambiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e2nia",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763533942553182208",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau252",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748271046231490560",
                "name": "\ud83d\udd30Rita Oliveira\ud83d\udd30\ud83d\udde3\ufe0fVemPraRua \ud83d\udd30\ud83c\udf40",
                "username": "RitaOli36702816",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54290021",
                "name": "Di\u00e1rio do Estado",
                "username": "diariodoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3646173496",
                "name": "Wagner Farias",
                "username": "WagnerFarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985891825146843136",
                "name": "Media Mais TV",
                "username": "mediamaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897511008436191232",
                "name": "MMUFO - Movimento Mundial da Ufologia",
                "username": "Portal_MMUFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129552135446814721",
                "name": "Luis Renato Geraldo",
                "username": "LuisRenatoGera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175449482",
                "name": "Moodpicker",
                "username": "mood_picker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818956905867603968",
                "name": "Jos\u00e9 Elias Ribeiro",
                "username": "zeeliasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176892415",
                "name": "Luana",
                "username": "PoulainLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29606274",
                "name": "T\u00f8ni Pires - \u6258\u5c3c",
                "username": "ToniPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66524930",
                "name": "Tiago Dionizio",
                "username": "tmdionizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043814443442950145",
                "name": "ronaldo",
                "username": "ronaldoadso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3164392475",
                "name": "Claudio Daniel Paiva de Loureiro",
                "username": "CDPL1953",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421050571",
                "name": "Rubens Mesquita",
                "username": "VeneziaRUBENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289544049",
                "name": "Sailor Mars\u269c",
                "username": "meninademarte20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84975670",
                "name": "Ministro da Sa\u00fade",
                "username": "5folhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376101260",
                "name": "nelson camargo",
                "username": "nelsoneugenio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147262254",
                "name": "S\u00f4nia Gamino \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "soniagamino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49051540",
                "name": "Milena Batista",
                "username": "milenabatista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57692627",
                "name": "Pedro Ruas",
                "username": "PedroRuasPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4819074659",
                "name": "#Onoroeste",
                "username": "JrRUFINO_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59383026",
                "name": "Paulo Mozzone",
                "username": "PauloMozzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111468332899885056",
                "name": "Fortaleza tour",
                "username": "TourFortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855902096041930752",
                "name": "oea",
                "username": "Lena_dorigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138997247356669953",
                "name": "THE TRAVEL TURISMO",
                "username": "TheTravelTurism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004584526",
                "name": "Doidadastrilhas",
                "username": "tyta1108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42245676",
                "name": "Maxwell Roberto TV",
                "username": "MaxwellTV4kids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522421441",
                "name": "sarinha",
                "username": "sgalkimim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227436101",
                "name": "Emerson Santiago \u2720",
                "username": "emersonsantii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007378758855258112",
                "name": "insta: @alimagab_",
                "username": "alimagab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715031142760583168",
                "name": "K\u00e9rol",
                "username": "_SchnorrCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070038644789006336",
                "name": "Evy De Abreu",
                "username": "EvelynDeAbreu3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339402915",
                "name": "ane",
                "username": "PequenBelieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47367229",
                "name": "Karina Carneiro",
                "username": "KarinaCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712624684643303424",
                "name": "Ismael Moraes",
                "username": "ismaeladvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778663866213556225",
                "name": "Conex\u00e3o Mineral",
                "username": "ConexaoMineral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107486579",
                "name": "MPF/DF",
                "username": "MPF_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3342303514",
                "name": "Camila Ferraz",
                "username": "CamilaFrrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712701403643285505",
                "name": "Ezio",
                "username": "bezzanella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708224413947146240",
                "name": "Gary Hamdorf",
                "username": "GaryHamdorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80448705",
                "name": "MauricioRZCR",
                "username": "MauricioRZCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740632638856253444",
                "name": "Sandra Reyes",
                "username": "SandraRCReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789981620",
                "name": "F\u00e1bio Dozza de Miranda - \u24cb \ud83c\udf31\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "dozzademiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87247014",
                "name": "M\u00e1rcio Nascimento",
                "username": "marcionas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327800003",
                "name": "RIO ANTIGO \ud83d\ude8b",
                "username": "ORioAntigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022903327644893187",
                "name": "Val\u00e9ria",
                "username": "AmmoniteValeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546472136",
                "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94",
                "username": "semidews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946360472286257152",
                "name": "Heitor Freire",
                "username": "HeitorFreireCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056712785114075137",
                "name": "Botacini",
                "username": "sgtbotacini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070754291604959234",
                "name": "canguru",
                "username": "juliamcangussu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750689441216356352",
                "name": "jujujuuu",
                "username": "julunatica10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307524057",
                "name": "Tania Dominici",
                "username": "TaniaDominici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383644657",
                "name": "#FORASALLES",
                "username": "bbb_day",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735192242294493184",
                "name": "Ingrid Cangussu",
                "username": "Ingrid_Cangussu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711662412768944128",
                "name": "#vit\u00f3ria",
                "username": "vitria87935662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329984073889161219",
                "name": "Trysttam Dyamantts 2050 \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e",
                "username": "PedroPingarilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576405273",
                "name": "BVRio",
                "username": "BVRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087846595788455936",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "1MLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901729576237355008",
                "name": "Natal Gopro",
                "username": "GoproNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202356798",
                "name": "Ramon&Vanessa Lisboa",
                "username": "ramonnlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612763209",
                "name": "PAULO CEZAR MOREIRA ",
                "username": "pcms4861",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290266850",
                "name": "a Lud",
                "username": "ludgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102749299",
                "name": "Joao Vitor Andrade",
                "username": "joaovitorandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88168043",
                "name": "Tupamaru \u262d",
                "username": "Sardigrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699392536",
                "name": "Amadeu Antunes",
                "username": "AmadeuAmado07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126964070",
                "name": "Luciana Liviero\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LuLiviero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12075082",
                "name": "Debbie",
                "username": "debbiecorrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469172551",
                "name": "Kadetteirosgm@gmail.",
                "username": "kadetteirosgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232412563",
                "name": "Tamii ~",
                "username": "TamyIturria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79966346",
                "name": "lu barreiro",
                "username": "lusbarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178727134",
                "name": "Renato Privat",
                "username": "RenatoPrivat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493490422",
                "name": "Leandro Souza",
                "username": "craque11oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108815512744722432",
                "name": "Leonardo",
                "username": "LeonardoCantor_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104789048424611840",
                "name": "Nossa Terra Forte",
                "username": "paranaense_raiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131861892",
                "name": "Henri Ndione",
                "username": "hsnn69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089507747715010561",
                "name": "landulpho Rabelo Jr.",
                "username": "JrLandulpho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903220837465169920",
                "name": "Jose  Bastos",
                "username": "josebastos30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613464778",
                "name": "Aline Karina",
                "username": "alinekarina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58594065",
                "name": "\ud83d\udea9 Rachel \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "kelfiori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976224497140461570",
                "name": "Geovanny Storch",
                "username": "storch_geovanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542246422",
                "name": "hiatus.",
                "username": "dongworId",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877953551896653824",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "dreamwctcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992250637269196803",
                "name": "Rafael do Guetto",
                "username": "CosmosTreasure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4391220795",
                "name": "Pedro Cordoeira \ud83d\udc10",
                "username": "TheCordoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037152208754823168",
                "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u264c",
                "username": "FabioTalhari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013953992047710208",
                "name": "Angela - Anticomunismo, Deus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia!",
                "username": "Angela32750099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916513919413387265",
                "name": "Direita Unida \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "AntoniaMariaLe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84981824",
                "name": "Ale Ritter\u2122",
                "username": "Ale_Ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90434684",
                "name": "Laura E. V. de Souza",
                "username": "lauravitola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550493167",
                "name": "Deusemberg",
                "username": "petsha42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71094231",
                "name": "Sergio Vieira",
                "username": "vieiramaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "MaltratodaPaisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412101034",
                "name": "Paco  Sarria",
                "username": "pgsarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226465670",
                "name": "\ud83e\udd13\ud83e\uddbe\ud83d\udcc8\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "Cezarsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948224467",
                "name": "Alian\u00e7a pelo Brasil, @Biruleibonn",
                "username": "PaullloMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108416224436854785",
                "name": "Selma Mac-Dowell\ud83d\ude0e",
                "username": "MacDowe93118979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87282944",
                "name": "Vinicius Carrion",
                "username": "viniciuscfp82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344522",
                "name": "ACTUALIZANDOME.COM",
                "username": "ACTUALIZANDOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186172232",
                "name": "Di\u00e1rio do Sudoeste",
                "username": "diariodsudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14552094",
                "name": "marcoseduardo.'.",
                "username": "marcoseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90473063",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "lucianotrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972305526133526528",
                "name": "zevitu",
                "username": "zevitorsaiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18349692",
                "name": "paulomuzio",
                "username": "paulomuzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474069375",
                "name": "\ud83d\udea9 Livio #LulaPresidente2022",
                "username": "livio2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91554249",
                "name": "dratatianayumi",
                "username": "dratatianayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65672066",
                "name": "Zelinda Barros",
                "username": "zelindabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "934117534659416064",
                "name": "Desenhista Z\u00e9 Gotinha.",
                "username": "hackerssauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49946887",
                "name": "S\u00e9rgio Magno Lopes",
                "username": "sergiomagno42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39162298",
                "name": "Gabi Gabriela",
                "username": "GrisaGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168850971",
                "name": "Willian Carlos Corte",
                "username": "willianccorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194705826",
                "name": "Luiz Gama",
                "username": "luizgama_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166150487",
                "name": "Jo\u00e3o Matos de Carvalho",
                "username": "JCarvalho1972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75290094",
                "name": "Carlos Paz",
                "username": "carlos_jb_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52267508",
                "name": "Paulo Machado",
                "username": "Chef_Paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7069902",
                "name": "Alexandre Borges",
                "username": "ajsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578573346",
                "name": "Pagador de impostos",
                "username": "FlvioPereira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790585926607134720",
                "name": "Frank Eler Soares Re",
                "username": "BlogFrankEler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747165642512531457",
                "name": "Milla \ud83c\udf08",
                "username": "millamorgan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066828",
                "name": "Aline",
                "username": "Alinne_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437493767",
                "name": "LAIZA \u1d9c\u02b3\u1da0 \u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udf08",
                "username": "FlaiCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72164373",
                "name": "Rayo Hencker",
                "username": "RayoVerdugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330499113",
                "name": "TiagoMaestro1",
                "username": "TiagoMaestro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871313409731645440",
                "name": "mario g neto",
                "username": "NECRONOMICONMGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547279026",
                "name": "maria vit\u00f3ria",
                "username": "mvitoriarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096053987609071616",
                "name": "Agora RJ Informa",
                "username": "agora_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286892493",
                "name": "Djanise de Fran\u00e7a",
                "username": "DjanisedeFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834021027",
                "name": "\u00c9rica a iludida",
                "username": "Ericasky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825960562",
                "name": "Fernando Antunes",
                "username": "FJBAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983414641161367552",
                "name": "\ud83d\udc8eS\u00f3niaMars24K\ud83d\udc8e",
                "username": "SoniaMars24k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090702731252244480",
                "name": "Santa Espa\u00e7o Maria",
                "username": "SantaEspaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19713622",
                "name": "Joao Galamba",
                "username": "Joaogalamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825057744105381888",
                "name": "BiancaLOL f/a",
                "username": "quintbia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27767129",
                "name": "Guilherme Battistuzzo",
                "username": "guibatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88711472",
                "name": "Matheus Leit\u00e3o",
                "username": "Mleitaonetto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165073107654258688",
                "name": "Junior Hoffmann",
                "username": "JuniorHoffmann8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408547288",
                "name": "JuhThomas\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "jujubthomass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826445670420770817",
                "name": "Bem Minas",
                "username": "portalbemminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135341945",
                "name": "Andressa",
                "username": "andressatys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13357152",
                "name": "Rafa",
                "username": "Rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067620892368897",
                "name": "turismologogiu",
                "username": "turismologogiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209650900",
                "name": "Rosenilton Santos",
                "username": "Rosenilt_ilheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347883783",
                "name": "Espa\u00e7o Akasha",
                "username": "yogamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676164597",
                "name": "Marcel Foryta",
                "username": "MForyta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80290145",
                "name": "Marcio Terror",
                "username": "marcioterrorcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57405878",
                "name": "Resorts Brasil",
                "username": "resorts_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164697541608443904",
                "name": "VacinaJ\u00e1Po...rra!!!",
                "username": "PZico10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910551131692167169",
                "name": "BBDebate (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "BBDebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874423579",
                "name": "paula da mata",
                "username": "_pauladiniz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379777084",
                "name": "kaliano",
                "username": "kalianogonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271969130",
                "name": "gonzalo genaro soto",
                "username": "gonzalogsoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48347621",
                "name": "Turismo de Minas",
                "username": "TurismodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50014263",
                "name": "Marden da Mota Couto",
                "username": "MardenCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136826022056333325",
                "name": "O Jornaleiro",
                "username": "jornaleiroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926187330188316672",
                "name": "Lucas Vidigal",
                "username": "lcvidigal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984633918971359232",
                "name": "Beleza na Web",
                "username": "belezanaweb01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160226704654295041",
                "name": "Di\u00e1rio da Para\u00edba",
                "username": "diario_paraiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77189280",
                "name": "Ana Luisa Vitorassi",
                "username": "AnaLuVitorassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219673881",
                "name": "Gabinete Jur\u00eddico",
                "username": "GJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60313356",
                "name": "Eliane G. Miranda",
                "username": "elianegmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105224931",
                "name": "Fonte 83",
                "username": "portalfonte83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019250391718952960",
                "name": "samara samis",
                "username": "samarasamis2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85453832",
                "name": "PB Hoje",
                "username": "pbhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305813",
                "name": "@AdeltonAlves",
                "username": "AdeltonAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54169884",
                "name": "JOJOJOIA - JOELMA",
                "username": "Jojojoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308751190",
                "name": "Portal do Litoral PB",
                "username": "PortalLitoralPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166432374827212800",
                "name": "E55",
                "username": "e55brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37990895",
                "name": "_mfinotti",
                "username": "_mfinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91657718",
                "name": "MaGuedes\u262e",
                "username": "mbpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72138075",
                "name": "alisson borges",
                "username": "borgesalisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3883291334",
                "name": "Victoria Abel",
                "username": "victoriaabel_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26467008",
                "name": "Ghion \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Ighion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3344941588",
                "name": "MarcoCezar",
                "username": "graaande_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28105553",
                "name": "Alexandre Lustosa",
                "username": "alelustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74665861",
                "name": "EU",
                "username": "NorizitaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120080145891713024",
                "name": "Nayana Tour",
                "username": "NayanaCoelho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627881016",
                "name": "Adilson Avelino .`. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "ADILSONAVELINO3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55190959",
                "name": "R\u00e1dio Diplomata FM",
                "username": "diplomatafm105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253735825",
                "name": "Paulo Cesar Fr\u00e8res",
                "username": "paulofreres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126151047",
                "name": "Elivan Vaz Germano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "ElivanVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65373481",
                "name": "Iago Henrick",
                "username": "iago_henrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42395032",
                "name": "Ricardo Roquetti \uf8ff \u0399\u03a7\u0398\u03a5\u03a3",
                "username": "RicardoRoquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130904550",
                "name": "Alberto Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "betocesarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133008925",
                "name": "Gerson Camarotti",
                "username": "gcamarotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340999224",
                "name": "Claudio B Carneiro",
                "username": "cb_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87698683",
                "name": "Projeto Albatroz",
                "username": "ProjetoAlbatroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394195842",
                "name": "RR",
                "username": "RichardSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697018953",
                "name": "Thaisstarling",
                "username": "ThaisstarlingH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149972427373457408",
                "name": "Barbara Jensen",
                "username": "Barbara63567146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068267370379177984",
                "name": "Laninha Bolsogata 38 \ud83c\udf35",
                "username": "fariasbolsogata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894153871597195265",
                "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "marlenemota7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938149704147308545",
                "name": "Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 - PCPA",
                "username": "pcdopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291352685",
                "name": "Mr. Fahrenheit \u2600\ufe0f",
                "username": "ThiagoMotta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46395153",
                "name": "Lu\u00eds Felipe Baltazar",
                "username": "lfbaltazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718527939843923969",
                "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!",
                "username": "eliakin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101271758676594696",
                "name": "cabra v\u00e9ia",
                "username": "rysoflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267509741",
                "name": "\u00c1tila Bernardi",
                "username": "atila_lb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57016396",
                "name": "Jose Padilha",
                "username": "josepadilhacn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137498724802998272",
                "name": "Wagner Antonio Horta",
                "username": "WagnerAntonioH1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855997604395659269",
                "name": "Ricardo murussi",
                "username": "RicardoMurussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008124460031979526",
                "name": "Hideki M.",
                "username": "hidekii_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137117536049405953",
                "name": "O Latinosc\u00f3pio",
                "username": "olatinoscopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754317661341884416",
                "name": "Plataforma Cascais",
                "username": "PlatafCascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44932912",
                "name": "MidiaeProfecia",
                "username": "MidiaeProfecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428315583",
                "name": "Francisco Conde",
                "username": "kondenho2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16630098",
                "name": "American Museum of Natural History",
                "username": "AMNH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721846371746201600",
                "name": "Malcolm Ecks \ud83c\udf97#FreeAssange \ud83c\udf97#Ribbons4 Assange\ud83c\udf97",
                "username": "MalcomEcks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126109624",
                "name": "cloe de vries",
                "username": "cloedevries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90980899",
                "name": "Zenaide Vasconcelos",
                "username": "zenaideBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63815742",
                "name": "\ua9c1Thali\ua9c2",
                "username": "tangerinethata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801634257739386880",
                "name": "Eduardo Albuquerque",
                "username": "eduardoalbu56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23984791",
                "name": "Lara Sfair",
                "username": "LaraSfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893174794132357120",
                "name": "Danilo Oliveira",
                "username": "oliveiratermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190722108",
                "name": "T\u00e1 em casa \ud83c\udfe0 T\u00e1 na Band!",
                "username": "SempreNaBand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246471130",
                "name": "Band TV",
                "username": "BandTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277405652",
                "name": "Peter W\u00f6hrle",
                "username": "peterwoehrle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58329696",
                "name": "cristiane medeiros",
                "username": "cristiamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784963971929571328",
                "name": "Aros",
                "username": "arosandthesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33318879",
                "name": "mari with an i \u25bd\u25b2",
                "username": "mari_guimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160334148",
                "name": "ronaldo de souza",
                "username": "ronaldolivreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20793816",
                "name": "Amazon",
                "username": "amazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4896510833",
                "name": "Poder360",
                "username": "Poder360",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1452514688",
                "name": "Nivaldo Gomes 100% Jesus",
                "username": "nikclooney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3100070979",
                "name": "Marcus V Uchoa",
                "username": "Marcus_V_Uchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165348930550403074",
                "name": "Comfome12",
                "username": "comfome12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83498558",
                "name": "Orlando Morando",
                "username": "OrlandoMorando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78326778",
                "name": "PrefeituraSBC",
                "username": "Prefeitura_SBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52568644",
                "name": "Luis Castro",
                "username": "turismo_por",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021836816096415745",
                "name": "@onjornal",
                "username": "_onjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53563657",
                "name": "DINNO BENZATTI",
                "username": "dinnomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265103228",
                "name": "LP.PRODU\u00c7\u00d5ES,",
                "username": "lucasproducoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370055510",
                "name": "Suarez",
                "username": "ze_suarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16407750",
                "name": "AiW - Alien in White",
                "username": "alieninwhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328097281",
                "name": "Paulo Camargo",
                "username": "advpaulocamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121500930",
                "name": "Sert\u00f5es",
                "username": "SertoesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110504359",
                "name": "@PM_PA",
                "username": "PM_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "Tesoureiros do Jair",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3237751515",
                "name": "Senso Incomum \u2693",
                "username": "sensoinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150095903",
                "name": "OliverTalk",
                "username": "Oliver_talk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94092392",
                "name": "Sergio Araujo",
                "username": "sergiomaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #CPIdoGENOCIDIO #LulaHaddad2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464592003",
                "name": "Mapinguary Cabano.",
                "username": "jaircantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705394636039307264",
                "name": "experienciasturismo",
                "username": "experturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051999646439104512",
                "name": "O Menestrel",
                "username": "Menestrel_0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154430715188170752",
                "name": "R\u00e1dio Par\u00e1 ONLINE",
                "username": "radioparaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176814513",
                "name": "Gian Calabrese",
                "username": "GianCalabrese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065831780262002690",
                "name": "Jokenpo \ud83d\ude08\ud83d\udd1ePERFIL ADULTO\ud83d\udd1e\ud83d\ude08",
                "username": "jose_kenai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207191208",
                "name": "#ForaBolsonaroGENOCIDA!",
                "username": "Salmagnoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100829672349360129",
                "name": "Zero94",
                "username": "Zero94_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32676099",
                "name": "Alexandre D.V \u2605\u5f61",
                "username": "alexandredv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156575956158550017",
                "name": "Jornal Folha de Capanema",
                "username": "FolhaCapanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105178936407928833",
                "name": "Semas Par\u00e1",
                "username": "semaspara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161305305",
                "name": "Denise Silva",
                "username": "Denise_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871041342",
                "name": "Hugo Queiroz",
                "username": "HugoQueiroz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113923222548905985",
                "name": "Andarilho da bo'\u00e1gua",
                "username": "bo_agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310478714",
                "name": "Cleriston Santos",
                "username": "CleristonQS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969228816009846786",
                "name": "BR Pol\u00edtico",
                "username": "brpolitico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74415003",
                "name": "Prof. Guilherme Lamounier \ud83d\udc14 \ud83d\udea9\ud83d\udd06\u269b\ufe0f\u23f3",
                "username": "guilamour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33376923",
                "name": "Vania cansada de estae em casa e querendo vacina",
                "username": "noticiasdavania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1136975017080709120",
                "name": "boletimluanova",
                "username": "boletimluanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280787958",
                "name": "Sergio",
                "username": "sergiorosa67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727119749616951296",
                "name": "Daniel Dornelles \u2122",
                "username": "dfdorne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61198788",
                "name": "Natuza Nery",
                "username": "NatuzaNery",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166410145733185536",
                "name": "beneditagov",
                "username": "GovBenedita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159856919693144066",
                "name": "Jane Val\u00e9ria",
                "username": "JaneValria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47538209",
                "name": "Basilia Rodrigues #cnnpelavacina",
                "username": "Basiliarodri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108545704379727872",
                "name": "d1000som",
                "username": "demilsonrodrig2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255730489",
                "name": "Michele Barrionuevo",
                "username": "micheleBarrionv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092434408",
                "name": "",
                "username": "bernardopkuster",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "896736181198741505",
                "name": "Filipe G. Martins",
                "username": "filgmartin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894281995689349120",
                "name": "Claudia Wild",
                "username": "Clauwild1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3337329802",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\u211c\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29.\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udfd1\u2625",
                "username": "Missredpill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828823327",
                "name": "Cristiana Alexandrevna Menshova",
                "username": "CrisMenshova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141399474562093061",
                "name": "Ozy Templ\u00e1rio",
                "username": "OzyTemplario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125729123",
                "name": "Luisa Pereira",
                "username": "lulumenpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430007410",
                "name": "Andr\u00e9 Costa Silva",
                "username": "CostaSilvaAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51714305",
                "name": "PAN",
                "username": "Partido_PAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353773157",
                "name": "Liberal",
                "username": "GajoLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601613428",
                "name": "Carlos Gajon B.",
                "username": "carlosgajonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085585916423536640",
                "name": "AGENCIADENOTICIASNE",
                "username": "AGENCIANE9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175757013",
                "name": "Sergio srg",
                "username": "racionalidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226809571",
                "name": "NICU-le",
                "username": "dahniCKi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874798970991673344",
                "name": "Rob\u00f4minion79",
                "username": "roboreaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103710253319892998",
                "name": "IDEOLOGIA BRASIL",
                "username": "brasilideologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133892988",
                "name": "arthur (n\u00e3o sou de conduru) \ud83e\udd8c",
                "username": "joaoros4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292464095",
                "name": "Juarez Rodrigues",
                "username": "juarezrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82503870",
                "name": "Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl",
                "username": "Rkrahenbuhl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967904717446766593",
                "name": "Revista Cruso\u00e9",
                "username": "RevistaCrusoe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81751685",
                "name": "Rosa Karina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RosaKarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100014040",
                "name": "Maristela de Melo",
                "username": "maristelademelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827883220582674433",
                "name": "Cai\u00e7aca \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #Americaverde",
                "username": "GabrielC1496",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube/TikTok\ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975715617801228288",
                "name": "Diego \u24db\u24d4\u24dd\u24d3\u24d0\u24e1\u24d8\u24de\u24e1\u24d4\u24d3",
                "username": "DBandoleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "955586323452219393",
                "name": "Patriotas",
                "username": "PATRlOTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319811750",
                "name": "Taym\u00e3 Carneiro",
                "username": "taymacarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47599036",
                "name": "\u20b5\u0142\u20b4\u20b5\u00d8 \u2c6b\u20b3\u20b1\u20b1\u20b3 \ud83d\udeb2\ud83c\udccf #VacinaJa #ForaBolsonaro",
                "username": "ciscozappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120033120831537152",
                "name": "Thaise Caires",
                "username": "toindoatoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35805725",
                "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano",
                "username": "marcofeliciano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831118648295247872",
                "name": "Emanuel Macron",
                "username": "EmanuelMacron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785830829587046400",
                "name": "Urbino",
                "username": "DavidSilvaa107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751210942889914370",
                "name": "Litteratus \ud83d\udcda",
                "username": "InfinitaMenteYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1168886578288242689",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313ynk647wm0at6joyhl0k5b8n1",
        "oldest_id": "1166474485597376515",
        "result_count": 478
    }
}