{
    "data": [
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-10-07T21:23:45.000Z",
            "id": "1181319224209354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\ud83d\udccd PARQUE ESTADUAL TR\u00caS PICOS\ud83d\udccd.\n.\nO Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos localiza-se na Regi\u00e3o Serrana do Estado do Rio de Janeiro, no Brasil. O seu nome evoca os Tr\u00eas Picos de Friburgo, imponente conjunto de\u2026 https://t.co/YD7ttQCAaX"
        },
        {
            "author_id": "80089295",
            "created_at": "2019-10-07T21:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1181315300051968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Casamento Amanda e\u00a0J\u00falio no\u00a0mirante morro dos veados do\u00a0Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/ibKGP4AXBe"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2019-10-07T21:06:31.000Z",
            "id": "1181314886942507010",
            "in_reply_to_user_id": "44446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou no s\u00e1bado (5) e destruiu parte da \u00e1rea conhecida como Serra da Lua, um dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do parque estadual de Monte Alegre. #CompartilheACr\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-07T20:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1181312630478127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar a s\u00e9rie de fotos do fim de semana no Morro do Diabo.\nEssa linda \u00e1rvore em mais uma transi\u00e7\u00e3o de sua vida, s\u00f3 \u00e0 espera do nascimento de novas folhas.\n\n18/08\n#MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual\u2026 https://t.co/HRFQ4ka7Qm"
        },
        {
            "author_id": "1180866842736435200",
            "created_at": "2019-10-07T20:39:33.000Z",
            "id": "1181308100663361536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The fallen of the night \ud83c\udf03\ud83c\udf06\n\n#geres #nature #traveling #portugal #landlines em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7SEXbxrD4q"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-07T20:26:09.000Z",
            "id": "1181304726677327873",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#FaltaPouco a peti\u00e7\u00e3o por #AbrolhosSemPetr\u00f3leo tem quase 1 milh\u00e3o de assinaturas contra a inclus\u00e3o de blocos localizados no entorno do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, na 16\u00aa Rodada de Licita\u00e7\u00f5es de Blocos Explorat\u00f3rios da ANP. Assine: https://t.co/DPraRHn6hT https://t.co/vMYkc2xcra"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-07T20:06:58.000Z",
            "id": "1181299900073553923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#AbrolhosSemPetr\u00f3leo L\u00edder comunit\u00e1rio e da Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da Reserva Extrativista de Canavieiras comenta como cerca de 60 mil fam\u00edlias, que dependem diretamente da pesca em #Abrolhos (BA), podem ser afetadas econ\u00f4mica e socialmente pela explora\u00e7\u00e3o de #petr\u00f3leo e g\u00e1s na \u00e1rea. https://t.co/lo8kaO6VPv"
        },
        {
            "author_id": "343540586",
            "created_at": "2019-10-07T20:04:43.000Z",
            "id": "1181299336359170053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classics \ud83d\udc51\n\n#tardeboa #deontem #hiphop em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/oJeSeUn9ZM"
        },
        {
            "author_id": "343540586",
            "created_at": "2019-10-07T19:59:20.000Z",
            "id": "1181297980328071171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classics \ud83d\udc51\n\n#tardeboa #deontem #hiphop em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9UxERETigC"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2019-10-07T19:58:26.000Z",
            "id": "1181297754687119365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UAI, ENT\u00c3O QUEM PEDE MELHORIAS NO SEU BAIRRO, E CRITICA Q O FOCO DA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O ATUAL \u00c9 O PARQUE MUNICIPAL DE ITAJUB\u00c1 N\u00c3O PODE FREQUENTAR O PARQUE?  AH, POUPE- NOS D TANTA IGNOR\u00c2NCIA,  N\u00c9  GENTE? O PATRIM\u00d4NIO P\u00daBLICO \u00c9 NOSSO PRA SER USADO,  CUIDADO, E FISCALIZADO POR N\u00d3S! !"
        },
        {
            "author_id": "1027270314",
            "created_at": "2019-10-07T19:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "264249889",
                        "start": 0,
                        "username": "YOURREALBOSS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181290438889791488",
            "in_reply_to_user_id": "264249889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YOURREALBOSS Parque Nacional 11AM\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-07T19:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1181286024808484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/08\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaParanapanema #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/NWeGdD7sI7"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-07T18:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1181277509557448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/08\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaParanapanema #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/Ljvlj2wtE1"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2019-10-07T18:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1181277313951887362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#granderota #walkforhealth #responsibletourism #aiportugalportugal #etapa1 #lifecanbesimple #cabrilecorural em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JLQJKgHZL3"
        },
        {
            "author_id": "37435857",
            "created_at": "2019-10-07T18:36:50.000Z",
            "id": "1181277217151545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1. O fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/OK12ATpXz6 https://t.co/UI1ErkV1Ex"
        },
        {
            "author_id": "14832025",
            "created_at": "2019-10-07T18:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "78922684",
                        "start": 68,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181275462326243328",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil ... de boa, de eleitor para eleito... como pref. de @prefeiturabh ... da um jeito no Parque Municipal... o parque est\u00e1 em 1970 ainda, brinquedos de 1950, pouca inspira\u00e7\u00e3o de estar com a fam\u00edlia, um pouco abandonado ao meu ver... Abra\u00e7os."
        },
        {
            "author_id": "4354519877",
            "created_at": "2019-10-07T18:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 83,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181275183329333249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1 https://t.co/ItfVxgla2N via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "971861233",
            "created_at": "2019-10-07T18:14:21.000Z",
            "id": "1181271560944017410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/o7cr95TjN8"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-10-07T18:06:29.000Z",
            "id": "1181269580515303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remando contra corrente, s\u00f3 pra exercitar \ud83c\udfb6 \u2014 em Parque Estadual Acarai S\u00e3o Francisco Do Sul https://t.co/F3roo2pIsR"
        },
        {
            "author_id": "855422592",
            "created_at": "2019-10-07T17:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "1181264132508504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi gente sou eu xu ....caraca q calor .....affff , vamos beber bastante liquido . ( MENEGHEL, Xuxa) em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso Bonillo F. https://t.co/saM7GbUtby"
        },
        {
            "author_id": "855422592",
            "created_at": "2019-10-07T17:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9546089,
                        -22.2131004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "1181263802702209031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procure descobrir o seu caminho na vida.\nNingu\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel por nosso destino, a n\u00e3o ser n\u00f3s mesmos. em Parque Natural Municipal de Pouso Alegre Prof. Fernando Afonso Bonillo F. https://t.co/NmZOfojdSb"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2019-10-07T17:42:32.000Z",
            "id": "1181263553543704578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo planeja semin\u00e1rio de ecoturismo de pesca esportiva no Parque Estadual do Cant\u00e3o\nhttps://t.co/iXF9gqh8wn https://t.co/9fAAjQuw8U"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2019-10-07T17:33:21.000Z",
            "id": "1181261241777565702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Festa dos Atiradores ocorre de 7 a 17 de novembro, no Parque Municipal de Eventos  https://t.co/A2QxQcx2lP"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2019-10-07T17:20:16.000Z",
            "id": "1181257948955385856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1) - Leia no: https://t.co/tFg4iOnx7W https://t.co/ESjQJlD91d"
        },
        {
            "author_id": "1037933336579264512",
            "created_at": "2019-10-07T17:11:14.000Z",
            "id": "1181255677651632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf35 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/59FL1nVAfL"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2019-10-07T17:09:06.000Z",
            "id": "1181255138280968193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil https://t.co/UDRayjQSfA"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2019-10-07T17:02:58.000Z",
            "id": "1181253596429598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual https://t.co/ElxM5cYh5v https://t.co/FsjLXNoerV"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-10-07T17:00:16.000Z",
            "id": "1181252917023641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha n\u00f3is fazendo balb\u00fardia, isso foi h\u00e1 duas semanas l\u00e1 em Urubici https://t.co/VagkokWkyc"
        },
        {
            "author_id": "64058300",
            "created_at": "2019-10-07T16:45:40.000Z",
            "id": "1181249242238799873",
            "in_reply_to_user_id": "64058300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolportalete parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "77611346",
            "created_at": "2019-10-07T16:44:59.000Z",
            "id": "1181249070297423873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1, orelha de cachorro \u00e9e fofa, mas vc j\u00e1 fez carinho num nariz de cavalo??? \ud83e\udd70\ud83d\udc34\nA defini\u00e7\u00e3o de maciez foi atualizada em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/a6SIrp6JLv"
        },
        {
            "author_id": "178883791",
            "created_at": "2019-10-07T16:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1181247848777764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSer \u201cFODA\u201d \u00e9 entender os per\u00edmetros das suas proje\u00e7\u00f5es e encontrar maneiras de torn\u00e1-las palp\u00e1veis. \u00c9 preciso tornar o sonho vi\u00e1vel, e consequentemente, torna-lo realidade.\u201d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HcCFEunj2x"
        },
        {
            "author_id": "87843887",
            "created_at": "2019-10-07T16:39:27.000Z",
            "id": "1181247677247496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MUITO TRISTE!\nInc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/bwP9tCSiCK via @noticiaaominutobr"
        },
        {
            "author_id": "263446541",
            "created_at": "2019-10-07T16:37:05.000Z",
            "id": "1181247083048779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra vc q n p\u00f4de ir ao parque municipal em Itaipava para conferir de perto as motocas d\u00e1 uma olhada l\u00e1 no canal....s\u00f3 moto top!! #GabrielBillmotoK\n\nhttps://t.co/OQeNUi3J2b https://t.co/OQeNUi3J2b"
        },
        {
            "author_id": "4847038815",
            "created_at": "2019-10-07T16:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61480855",
                        "start": 0,
                        "username": "laurentinogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181246114370146305",
            "in_reply_to_user_id": "61480855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurentinogomes Parque estadual Biribiri...kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "486246284",
            "created_at": "2019-10-07T16:24:55.000Z",
            "id": "1181244019101315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na nova esta\u00e7\u00e3o do ano, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua um programa legal, Para saber mais sobre esse destino no cora\u00e7\u00e3o do Brasil clique nesse link\nhttps://t.co/GvEhRMi9R0. https://t.co/wVqLVpbnhX"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2019-10-07T16:23:19.000Z",
            "id": "1181243618033639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil https://t.co/H2GsGb5lAt"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2019-10-07T16:15:11.000Z",
            "id": "1181241570588274690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/Ll9oiNZjeI https://t.co/AmQnjKmau0"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2019-10-07T15:53:46.000Z",
            "id": "1181236179838132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Oulanka, na #Finl\u00e2ndia, possui in\u00fameras pontes suspensas que ligam v\u00e1rios caminhos que o levam at\u00e9 aos r\u00e1pidos. \u00c9 um parque adequado para os mais aventureiros!\n#Viagens360\u00cdlhavoAROUNDTHEWORLD\n\u260e\ufe0f (+351) 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@viagens360.pt\n#ViajamosJuntosConsigo https://t.co/5zpiewqYJ2"
        },
        {
            "author_id": "31186760",
            "created_at": "2019-10-07T15:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1181235630606622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se estou feliz pela vista ou pela pausa em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/jnDPCYnqee"
        },
        {
            "author_id": "17353783",
            "created_at": "2019-10-07T15:43:10.000Z",
            "id": "1181233511740653571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao Servi\u00e7o Florestal Brasileiro que n\u00e3o fa\u00e7a licita\u00e7\u00e3o para Floresta Nacional do Amap\u00e1  https://t.co/YFWNZBpHXr #noticiascartograficas https://t.co/96eSe6NDa8"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2019-10-07T15:41:38.000Z",
            "id": "1181233125449441286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2019-10-07T15:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "510005387",
                        "start": 36,
                        "username": "RomanLalin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181231364177367041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O conselleiro de Cultura e Turismo, @RomanLalin, destacou o potencial da paisaxe galega como escenario para produci\u00f3ns audiovisuais durante a presentaci\u00f3n de \u2018Ons\u2019, o filme que se rodar\u00e1 no Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas e que conta co apoio da Xunta https://t.co/PK6Q0NuARm https://t.co/4B23xwKXzi"
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-10-07T15:29:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc32d80ff14c000"
            },
            "id": "1181230192372658177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do vale do Catimbau em uma das trilhas por do sol na trilha do Chapad\u00e3o mas informa\u00e7\u00f5es s\u00f3 chama no whatsapp 81982727901 ou ligue 87996169270 https://t.co/jtv8kBzu7O"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2019-10-07T15:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3415338347",
                        "start": 83,
                        "username": "infonavweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181228000592969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1 https://t.co/3JJv68uDky via @infonavweb"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2019-10-07T15:14:20.000Z",
            "id": "1181226255896780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto de Pesquisa em Biodiversidade da UFSC promove semana da ci\u00eancia no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/GJGjVGRlUX"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2019-10-07T15:08:50.000Z",
            "id": "1181224871822610438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa controla fogo em uma das encostas do Parque Estadual de Monte Alegre. Saiba mais em https://t.co/TkVx3n3Zg4 https://t.co/K5zawIeT4A"
        },
        {
            "author_id": "1014909188999467008",
            "created_at": "2019-10-07T15:04:50.000Z",
            "id": "1181223866175283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta irei me apresentar na Biblioteca Parque Estadual, So vemmmmmmm"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-10-07T15:00:00.000Z",
            "id": "1181222650003251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa j\u00e1 controlou o fogo em uma das encostas do Parque Estadual de Monte Alegre.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Par\u00e1\n\nhttps://t.co/xRaUQTgFnx"
        },
        {
            "author_id": "31186760",
            "created_at": "2019-10-07T14:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1181221462302064641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/N7oC81WVPT"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-10-07T14:48:42.000Z",
            "id": "1181219806382612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#AbrolhosSemPetroleo | O governo quer colocar em leil\u00e3o quatro \u00e1reas para atividades petrol\u00edferas numa \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, uma das regi\u00f5es de maior biodiversidade do planeta. https://t.co/rHjadarSzi"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-10-07T14:45:06.000Z",
            "id": "1181218901302169602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Parque Municipal O Figueiral em Presidente Epit\u00e1cio - De ter\u00e7a-feira a sexta-feira, o Figueiral funciona das 8h \u00e0s 19h. Aos s\u00e1bados, domingos e feriados o Parque estar\u00e1 aberto das 8h \u00e0s 20h https://t.co/QoAYTPSCNq #PresidenteEpitacio #Turismopaulista https://t.co/TaK2p6Dw8B"
        },
        {
            "author_id": "830770998714761218",
            "created_at": "2019-10-07T14:41:06.000Z",
            "id": "1181217895562534913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Et11WUUquf"
        },
        {
            "author_id": "51924005",
            "created_at": "2019-10-07T14:40:58.000Z",
            "id": "1181217859285983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/EKk9pkm62S"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2019-10-07T14:40:20.000Z",
            "id": "1181217701563383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/F2q5Hsn9l4"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2019-10-07T14:39:53.000Z",
            "id": "1181217585720971266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/EO3dqflAeC"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2019-10-07T14:39:07.000Z",
            "id": "1181217393873428482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\n\nO fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/zTovMRwity"
        },
        {
            "author_id": "906723546243760128",
            "created_at": "2019-10-07T14:37:58.000Z",
            "id": "1181217107327029249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combates inc\u00eandios em Parque Estadual de Monte\u00a0Alegre https://t.co/NZL5m0FrT4 https://t.co/45ZEPFnQbq"
        },
        {
            "author_id": "1165348930550403074",
            "created_at": "2019-10-07T14:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "64706049",
                        "start": 122,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "39931528",
                        "start": 133,
                        "username": "PSDBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "106714016",
                        "start": 147,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "63542310",
                        "start": 164,
                        "username": "PMESP"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "26086671",
                        "start": 212,
                        "username": "DGABC"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "758519817578086400",
                        "start": 220,
                        "username": "Desesquerdizada"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "2240128740",
                        "start": 238,
                        "username": "isentoes2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181214895951482881",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Folha vai apoiar invas\u00e3o de terreno em SBC pelo MTST ?? L\u00e1  \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ou quando \u00e9 da esquerda pode ?\n@jdoriajr \n@PSDBoficial \n@policiafederal \n@PMESP \nS\u00f3 pra constar o Pcc est\u00e1 l\u00e1 com eles. \n@DGABC \n@Desesquerdizada \n@isentoes2 https://t.co/T5nRPmekZk"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2019-10-07T14:25:35.000Z",
            "id": "1181213988031475713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1 - #Agora, no https://t.co/uXaNTzLBGU! - https://t.co/He0LZy9U78 https://t.co/sJa96bSE8q"
        },
        {
            "author_id": "212913294",
            "created_at": "2019-10-07T14:20:41.000Z",
            "id": "1181212753798799366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceito companhia para quem quiser ir dia 10 pra vista gaucha perto do parque estadual do turvo"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2019-10-07T14:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "3415338347",
                        "start": 92,
                        "username": "infonavweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181211041847533570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/Zb0PiO0z3I via @infonavweb"
        },
        {
            "author_id": "50088692",
            "created_at": "2019-10-07T14:10:32.000Z",
            "id": "1181210201552228353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed o VII Expo Ibituruna! Entre os dias 11 e 13 de outubro, Ibituruna promove a exposi\u00e7\u00e3o agropecu\u00e1ria no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, que ser\u00e1 inaugurado p/ a ocasi\u00e3o. Muito feliz em ter contribu\u00eddo com emenda parlamentar de R$ 300 mil p/ que essa conquista fosse poss\u00edvel! https://t.co/nG9RqyoyqW"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-07T14:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1181209920026398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/08\n#MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/nkHqnJLZL9"
        },
        {
            "author_id": "297495780",
            "created_at": "2019-10-07T14:04:38.000Z",
            "id": "1181208716684738570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/kZZ5Kd3CqY"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2019-10-07T13:52:53.000Z",
            "id": "1181205757875896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\nhttps://t.co/xAvYSuwWRy https://t.co/TSJdR47EvU"
        },
        {
            "author_id": "1177203890414133248",
            "created_at": "2019-10-07T13:51:02.000Z",
            "id": "1181205295525183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Vou faltar aula hj*\n Vou perguntar meu amigo se teve alguma coisa hj, ele diz:\n -olha foi muito bom, teve briga no p\u00e1tio da escola, a merenda foi p\u00e3o com salsicha, a gente foi para o parque municipal de limusine, comemos pizza de queijo com calabresa, foi muito bom!!"
        },
        {
            "author_id": "71931254",
            "created_at": "2019-10-07T13:46:06.000Z",
            "id": "1181204053965103108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais trag\u00e9dia... https://t.co/kCEku5U8hH"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2019-10-07T13:43:30.000Z",
            "id": "1181203399938887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1 https://t.co/27X56rNd8B"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2019-10-07T13:41:10.000Z",
            "id": "1181202809624104961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1 https://t.co/Id9oxfUtR4 https://t.co/v2AqAUrb1i"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2019-10-07T13:38:33.000Z",
            "id": "1181202151072309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas comemora anivers\u00e1rio, sem nenhum inc\u00eandio florestal em 4 anos - https://t.co/Cv2QHczA7P https://t.co/fGH5qrdQVH"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-10-07T13:36:55.000Z",
            "id": "1181201739522990086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1\nhttps://t.co/5sHA1NS1J8 https://t.co/5sHA1NS1J8"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-10-07T13:36:42.000Z",
            "id": "1181201687232552964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1 https://t.co/5sHA1NS1J8 https://t.co/d2KaFdQNuz"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2019-10-07T13:35:49.000Z",
            "id": "1181201463361581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual segue pelo 3\u00ba dia no Par\u00e1 https://t.co/1B86WgdpZa https://t.co/JI9xwDQ228"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-10-07T13:32:05.000Z",
            "id": "1181200525238394886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em parque estadual no Par\u00e1. O fogo foi controlado em uma das encostas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GKK9fhXawW \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o Corpo de Bombeiros Militar do Par\u00e1 https://t.co/2oBuZnoa2T"
        },
        {
            "author_id": "80445060",
            "created_at": "2019-10-07T13:29:04.000Z",
            "id": "1181199767382233088",
            "in_reply_to_user_id": "80445060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "4353613215",
            "created_at": "2019-10-07T13:20:27.000Z",
            "id": "1181197597060538369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um avi\u00e3o pulverizador apareceu no c\u00e9u\n\nColniza/MT \u2014 Nos \u00faltimos meses t\u00eam se intensificado as invas\u00f5es de extra\u00e7\u00e3o de madeiras, grilagem de terra, grandes desmates, assim como v\u00e1rias constru\u00e7\u00f5es na margem esquerda do Rio Guariba, explora\u00e7\u00e3o garimpeira \n\n https://t.co/L2FkAI74EJ"
        },
        {
            "author_id": "284671725",
            "created_at": "2019-10-07T13:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "49838238",
                        "start": 0,
                        "username": "Well_lima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181196846401818625",
            "in_reply_to_user_id": "49838238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Well_lima Est\u00e3o dizendo que ser\u00e1 l\u00e1 e no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "826445670420770817",
            "created_at": "2019-10-07T13:05:17.000Z",
            "id": "1181193781263163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 \u00e9 atingido por inc\u00eandio.\n\nUma equipe do Corpo de Bombeiros de Santar\u00e9m est\u00e1 no local.\n\n#parqueestadual #incendio #noticia #noticias #news #portalbemminas #bemminas\n\nconfira a mat\u00e9ria completa:\n\nhttps://t.co/7xXhl5yLSP https://t.co/GcxXspOTj5"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2019-10-07T13:04:09.000Z",
            "id": "1181193493642911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerro Largo:\n12\u00aa Expocel contar\u00e1 com um Restaurante T\u00edpico Italiano, junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/xswnu3lR6H"
        },
        {
            "author_id": "31749058",
            "created_at": "2019-10-07T13:01:32.000Z",
            "id": "1181192839029493761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTUDO DO MEIO \u2013 Estudantes de Arquitetura e Urbanismo e Engenharia Ambiental realizam visita de campo - https://t.co/OWa40yMxkb"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-10-07T12:53:15.000Z",
            "id": "1181190753294471170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\ud83d\udccd PARQUE ESTADUAL TR\u00caS PICOS\ud83d\udccd.\n.\nO Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos localiza-se na Regi\u00e3o Serrana do Estado do Rio de Janeiro, no Brasil. O seu nome evoca os Tr\u00eas Picos de Friburgo, imponente conjunto de\u2026 https://t.co/N0559gQ1OH"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-10-07T12:53:09.000Z",
            "id": "1181190728061505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, que a semana seja leve e produtiva para todos n\u00f3s! E vamos que vamos! A cena deslumbrante \u00e9 na comunidade Muratuba, reserva extrativista do Tapaj\u00f3s/Arapiuns, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. Foto de Nilson Vieira. https://t.co/6BWIloyQHC"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-10-07T12:51:35.000Z",
            "id": "1181190332970496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge s\u00edtio arqueol\u00f3gico com pinturas rupestres de 11 mil anos no Par\u00e1: Um inc\u00eandio atingiu o s\u00edtio arqueol\u00f3gico Serra da Lua, no Pema (Parque Estadual de Monte Alegre), no Par\u00e1, na noite de s\u00e1bado\u2026 https://t.co/Ouz6lykfyY #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/1EZR2WmfXU"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-10-07T12:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1181187324337688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manh\u00e3 no parque em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/UFrklOiu4D"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-10-07T12:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1181186213325107201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "localize-se em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/PAkbdccmxQ"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2019-10-07T12:32:04.000Z",
            "id": "1181185422157697029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/gJvTsa0CTm https://t.co/x0UxfpxLyn"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-10-07T12:16:12.000Z",
            "id": "1181181426957316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Estadual de Monte Alegre, no Par\u00e1. A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental abriga um s\u00edtio arqueol\u00f3gico com pinturas rupestres de pelo menos onze mil anos. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/CcfPT7Pz9K"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2019-10-07T12:15:12.000Z",
            "id": "1181181175026651138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Junto com Odebrecht foi a Mectron. Empresa que desenvolvia material b\u00e9lico para a defesa territorial do Brasil. O missel Exoset \u00e9 um exemplo da tecnologia que foi para uma empresa israelense\n\nEmbraer representava o maior parque nacional de material b\u00e9lico pra defesa territorial https://t.co/eyGa4w6Ozk"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-10-07T12:15:06.000Z",
            "id": "1181181149936324609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque estadual onde fica s\u00edtio arqueol\u00f3gico \u00e9 atingido por inc\u00eandio: https://t.co/AhEH0Oxlgk https://t.co/7n9sizxbHO"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-10-07T12:07:26.000Z",
            "id": "1181179221122662406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatiricas s\u00e3o flagradas juntas no Parque Nacional do Igua\u00e7u \n#Not\u00edcias\nhttps://t.co/RHTWFESso6"
        },
        {
            "author_id": "52912420",
            "created_at": "2019-10-07T11:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1181176683422011394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/3Il8gBv1nM"
        },
        {
            "author_id": "362557754",
            "created_at": "2019-10-07T11:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1181176120336670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/MIJvRJxNAn"
        },
        {
            "author_id": "898599719248723968",
            "created_at": "2019-10-07T11:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3667821077",
                        "start": 0,
                        "username": "moleculoide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181176026501668864",
            "in_reply_to_user_id": "3667821077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moleculoide Trabalhei em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tem uma cachoeira. Em um dia de inverno com o local vazio, ainda bem, cruzamos o rio para a sede da UC. Uns 10 min. depois vimos o rio encher, subimos pela estrada at\u00e9 a queda, nem dava pra chegar l\u00e1 tamanha a vaz\u00e3o da \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-10-07T11:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1181175831407812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando urgente dos verdadeiros, que n\u00e3o fiz at\u00e9 hoje. Algu\u00e9m afim de ajudar uma pessoa carente, \"fucked\" pelo desgoverno atual? #glasses\ud83d\udc53 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/RZE0Sl8SzH"
        },
        {
            "author_id": "510005387",
            "created_at": "2019-10-07T11:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "471532064",
                        "start": 120,
                        "username": "AlfonsoZarauza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181175217412022274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Temos a sorte de contar cunha paisaxe privilexiada, escenario de produci\u00f3ns audiovisuais coma \u2018Ons\u2019, o pr\u00f3ximo filme de @AlfonsoZarauza que se rodar\u00e1 neste enclave do Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas e que estamos convencidos de que ser\u00e1 un novo \u00e9xito do noso audiovisual https://t.co/ELiixLiITX"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-10-07T11:33:40.000Z",
            "id": "1181170725148712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo cient\u00edfico revela novas esp\u00e9cies no Parque Nacional da Gorongosa  https://t.co/OFZK7ivOGG"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2019-10-07T11:32:45.000Z",
            "id": "1181170493677805570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da Univasf realiza estudo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte\u00a0baiano https://t.co/oij34DV9eV https://t.co/FjEGnR45No"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-10-07T11:28:59.000Z",
            "id": "1181169546453012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/23w6oQJHFT https://t.co/07zwxOBQgM"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-10-07T11:23:32.000Z",
            "id": "1181168175112691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Serra da Lua do Parque Estadual Monte Alegre na \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Paytuna no Par\u00e1 revela fragilidade da Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural e Ecol\u00f3gico.https://t.co/5qRhNdLx2A #Universidade #USP #UNESP #UNICAMP #UNIFESP #Ci\u00eancia #Pesquisa https://t.co/3tC7xvEtPg"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-10-07T11:22:39.000Z",
            "id": "1181167952827207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Serra da Lua do Parque Estadual Monte Alegre na \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Paytuna no Par\u00e1 revela fragilidade da Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural e Ecol\u00f3gico.https://t.co/5qRhNdLx2A #33Bienal #34Bienal #Bienal #BienalSP #Funda\u00e7\u00e3oBienal #Arte https://t.co/HD4PnJ2nta"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-10-07T11:20:57.000Z",
            "id": "1181167525175934982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Serra da Lua do Parque Estadual Monte Alegre na \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Paytuna no Par\u00e1 revela fragilidade da Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural e Ecol\u00f3gico.https://t.co/5qRhNdLx2A #MuseuNacional #HospitalBadim #Brumadinho #Amaz\u00f4nia #Queimadas https://t.co/1VUbDp1NX8"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2019-10-07T11:20:24.000Z",
            "id": "1181167384930979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Serra da Lua do Parque Estadual Monte Alegre na \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Paytuna no Par\u00e1 revela fragilidade da Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural e Ecol\u00f3gico.https://t.co/5qRhNdLx2A #Reportagem #Not\u00edcias #Pol\u00edtica #C\u00e2mara #Senado #Arqueologia https://t.co/AuOHpLw7ys"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-10-07T11:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "790680",
                        "start": 15,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 43,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "214570761",
                        "start": 58,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181167349413621764",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @bbcbrasil @ONUMeioAmbiente @elpais_brasil @jornalnacional Enquanto o Min. do Meio Ambiente Ricardo Salles promove propagandas question\u00e1veis, inc\u00eandios florestais \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 assola e vem destruindo o Parque Estadual de Monte Alegre desde a noite de 05/10/19.\n https://t.co/MJqTsZVi0e"
        },
        {
            "author_id": "840355652",
            "created_at": "2019-10-07T11:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2921763658",
                        "start": 0,
                        "username": "MariliaMReal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1181165731129561088",
            "in_reply_to_user_id": "2921763658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariliaMReal Ja sabemos que vc vai divulgar o show no mercado central e no parque municipal... assim ja tem umas 3 mil pessoas l\u00e1 pra te encontrar"
        },
        {
            "author_id": "1487514031",
            "created_at": "2019-10-07T11:13:32.000Z",
            "id": "1181165658136031234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas https://t.co/BYce4MbxNa https://t.co/MvHiLNn2Lt"
        },
        {
            "author_id": "804545630383247360",
            "created_at": "2019-10-07T11:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.586506,
                        -23.404149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1181164051944103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece esse lugar aqui em SP?\n\nParque Estadual da Cantareira - n\u00facleo engordador \n\nAprox. 35 min. De SP\nEstrada Fern\u00e3o Dias\n\nValor da entrada \n15 adulto\n7 meia\nCrian\u00e7as at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam\n\nUma \u00e1rea\u2026 https://t.co/GLOrXcWqkB"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-10-07T11:05:29.000Z",
            "id": "1181163633017008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas comemorou anivers\u00e1rio, sem nenhum inc\u00eandio florestal em 4 anos. https://t.co/wNHjsEulBS https://t.co/BLhjbtj6n8"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2019-10-07T10:57:53.000Z",
            "id": "1181161718594097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita de Pelotas recebe livro que embasa a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pontal da Barra\nMaterial re\u00fane informa\u00e7\u00f5es acerca da riqueza biol\u00f3gica e do potencial cient\u00edfico, cultural, hist\u00f3rico, tur\u00edstico e educacional da regi\u00e3o\n(https://t.co/sJFfueXoX4) https://t.co/s6ZUsqWJ6h"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2019-10-07T10:56:13.000Z",
            "id": "1181161298131853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/qETt3d3RKP"
        },
        {
            "author_id": "14408029",
            "created_at": "2019-10-07T10:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1181156739669995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds no Jalap\u00e3o em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/oaDNxOyksr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-07T10:31:52.000Z",
            "id": "1181155170383749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/576Pqsonqr"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2019-10-07T10:12:36.000Z",
            "id": "1181150322263236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Par\u00e1, inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico; saiba mais #AlagoasAlerta https://t.co/3T2NhAhIsL"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2019-10-07T10:08:22.000Z",
            "id": "1181149259640573954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amanhecer no Parque Estadual da Serra da Tiririca, vendo-se a montanha que lhe d\u00e1 o nome e a Praia de Itacoatiara ao fundo e o Morro das Andorinhas em primeiro plano Dawn in the Serra da Tiririca State Park, with\u2026 https://t.co/ut007pKcEE"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2019-10-07T10:00:50.000Z",
            "id": "1181147360451334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udd25| De acordo com o Corpo de Bombeiros, as chamas est\u00e3o em progress\u00e3o mais lenta, j\u00e1 que est\u00e1 contra o vento, o que favorece a a\u00e7\u00e3o das equipes de combate. https://t.co/T4TnphKlB3 https://t.co/4djuncDXvy"
        },
        {
            "author_id": "1022936165324939264",
            "created_at": "2019-10-07T09:57:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "1181146534991159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "classics no parque municipal?\nTO FORA\ncorage"
        },
        {
            "author_id": "2891176169",
            "created_at": "2019-10-07T09:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "38641780",
                        "start": 37,
                        "username": "danielmm2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1181146048540086273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma classicsbrasil que malou \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n@danielmm2 Mais uma vez malando nas fotos \nEnquetes vcs preferem azul ou vermelho ? Comentei ai! em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/HeB4YuiMl0"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2019-10-07T09:21:48.000Z",
            "id": "1181137538947452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia \ud83d\udea8\ud83d\ude94\ud83d\udea8| As fam\u00edlias eram origin\u00e1rias da Venezuela e alegaram desconhecer que o local \u00e9 protegido pela legisla\u00e7\u00e3o https://t.co/TwnNzyKFK4 https://t.co/anv4pDNr0K"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-10-07T09:21:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1181137450212696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse foi o caso do mosaico, Parque Nacional e APA do Boqueir\u00e2o da On\u00e7a: atrasos e redefini\u00e7\u00e3o de limites por conta do interesse da energia e\u00f3lica. (Eu vivi isso.)\n\nhttps://t.co/jjg2jlN7gf"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2019-10-07T08:33:10.000Z",
            "id": "1181125299716665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil - Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico https://t.co/NHcPVhdkWP"
        },
        {
            "author_id": "3053353401",
            "created_at": "2019-10-07T07:51:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1181114716191678465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Ger\u00eas \u26f0\n#ger\u00eas #pnpg em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/m9XLqBIy4c"
        },
        {
            "author_id": "118833753",
            "created_at": "2019-10-07T06:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181090175901982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos utilizar mais e melhor nosso Parque Natural Municipal? https://t.co/UIGxco9K2P via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2019-10-07T06:05:12.000Z",
            "id": "1181088063012970496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1\n\nFocos come\u00e7aram a ser registrados no s\u00e1bado e equipes de bombeiros tentam conter o avan\u00e7o das chamas.\nAcesse https://t.co/nioVf8jcYh\n\n(Foto: Divulga\u00e7\u00e3o - Iphan) #Geral https://t.co/kHOqaNWpXz"
        },
        {
            "author_id": "144842514",
            "created_at": "2019-10-07T02:21:20.000Z",
            "id": "1181031725239021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pesquisador cita o Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, na Bahia, regi\u00e3o que aguardou mais de 10 anos para que fosse criado ali um parque nacional. No final, [ficou] de fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o justamente aquelas de interesse das empresas e\u00f3licas e de minera\u00e7\u00e3o. https://t.co/ptnEhNv1dV"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-10-07T02:07:18.000Z",
            "id": "1181028192691331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "PEMA - Parque Estadual de Monte Alegre | O fogo foi controlado mas bombeiros e volunt\u00e1rios ainda combatem outros focos de inc\u00eandio https://t.co/YpUmcfXVT1"
        },
        {
            "author_id": "1068880212555894785",
            "created_at": "2019-10-07T01:48:16.000Z",
            "id": "1181023403320528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La\u00e7o de Fita\u2764\ud83c\udf80\n.\n.\n#la\u00e7osdeprincesa #la\u00e7osdemenina #la\u00e7osdecabelo #la\u00e7os #la\u00e7osdeluxo #la\u00e7odefita #lacovermelhoebranco #la\u00e7arotes #la\u00e7osbaby #bebe em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/xAujEipSS3"
        },
        {
            "author_id": "207690421",
            "created_at": "2019-10-07T01:26:48.000Z",
            "id": "1181018002394890241",
            "in_reply_to_user_id": "179608291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franscinyalves EU VI ISSO TAMB\u00c9M PQP TAVA NO PARQUE MUNICIPAL! Fiquei desorientada"
        },
        {
            "author_id": "1633836444",
            "created_at": "2019-10-07T01:00:17.000Z",
            "id": "1181011330205208577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus, miseric\u00f3rdia!!! Piedade! https://t.co/t4S3FozP2L"
        },
        {
            "author_id": "8174792",
            "created_at": "2019-10-07T00:47:19.000Z",
            "id": "1181008064876630017",
            "in_reply_to_user_id": "8174792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a pauta seguinte: fogo na amaz\u00f4nia destr\u00f3i o parque nacional de monte alegre um dos poucos com pinturas rupestres no brasil\n\nchute nas bolas"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-10-07T00:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1129377881006759936",
                        "start": 37,
                        "username": "visitveadeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181007671404748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia e sol na Chapada dos Veadeiros!\n\n@visitveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wl0Ee7SZlw"
        },
        {
            "author_id": "195612112",
            "created_at": "2019-10-07T00:36:05.000Z",
            "id": "1181005236518998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "V\u00e1rios focos de inc\u00eandio atingem o s\u00edtio arqueol\u00f3gico \u201cSerra da Lua\u201d, no Parque Estadual de Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1, onde s\u00e3o encontradas pinturas rupestres que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada h\u00e1 pelo menos 11 mil anos.\u00a0\n https://t.co/FBWvYhp1nS"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2019-10-07T00:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285693588",
                        "start": 0,
                        "username": "MatheusPorto1"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "195195962",
                        "start": 15,
                        "username": "rafaferreiraFla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181003918723158016",
            "in_reply_to_user_id": "285693588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatheusPorto1 @rafaferreiraFla Faz parte do Parque Estadual do Desengano."
        },
        {
            "author_id": "1710950606",
            "created_at": "2019-10-07T00:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1127774297286742016",
                        "start": 0,
                        "username": "sagunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1181002116027961344",
            "in_reply_to_user_id": "1127774297286742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sagunha passou no fant\u00e1stico agr, ele levou ela p um parque Municipal, bateu e enforcou ela e deixou ela l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2019-10-07T00:18:51.000Z",
            "id": "1181000902393700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Par\u00e1. Inc\u00eandio consome Parque Estadual de Monte Alegre com s\u00edtio arqueol\u00f3gico https://t.co/F72nPhYobI"
        },
        {
            "author_id": "424662039",
            "created_at": "2019-10-07T00:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1180998709221498882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd8 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tn6T4XdLOS"
        },
        {
            "author_id": "1268668531",
            "created_at": "2019-10-07T00:03:58.000Z",
            "id": "1180997155697377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo feliz em Parque Estadual Juquery https://t.co/MQna8bGH4f"
        },
        {
            "author_id": "1086006036484575232",
            "created_at": "2019-10-06T23:58:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1180995856121712645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria algu\u00e9m pra ir correr comigo no parque municipal. ou pra fazer alguma atividade f\u00edsica."
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-10-06T23:48:29.000Z",
            "id": "1180993261219004418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"V\u00e1rios focos de inc\u00eandio atingem o s\u00edtio arqueol\u00f3gico \u201cSerra da Lua\u201d, no Parque Estadual de Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1, onde s\u00e3o encontradas pinturas rupestres que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada h\u00e1 pelo menos 11 mil anos\". https://t.co/sAn8WorT4W"
        },
        {
            "author_id": "53165336",
            "created_at": "2019-10-06T23:33:35.000Z",
            "id": "1180989511007920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres da Serra da Capivara em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/OlYXYplWen"
        },
        {
            "author_id": "1012475260933898240",
            "created_at": "2019-10-06T23:15:07.000Z",
            "id": "1180984861823098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarissa de rol\u00ea com o tio JB \ud83e\udd70\u2665\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/mUI7T2DDpT"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-10-06T23:15:00.000Z",
            "id": "1180984832106479617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/bKNUNnQMA3"
        },
        {
            "author_id": "1141735974587764736",
            "created_at": "2019-10-06T23:09:12.000Z",
            "id": "1180983372589481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nu parque Municipal hoje tava bom dms"
        },
        {
            "author_id": "584788117",
            "created_at": "2019-10-06T23:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1180982727392333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seja vibra\u00e7\u00e3o, veja as emo\u00e7\u00f5es brilhar em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8rQeRfP9gA"
        },
        {
            "author_id": "1177068954000461824",
            "created_at": "2019-10-06T22:48:38.000Z",
            "id": "1180978197174857729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filho de peixe... Peixinho \u00e9\ud83d\udc1f\n\n#samuzeiros #samuzeirosdobrasil192 #sonho #enfermagem em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Uj76jC5QSq"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2019-10-06T22:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1180977230870007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/WFlM2Jw63T"
        },
        {
            "author_id": "150353624",
            "created_at": "2019-10-06T22:42:44.000Z",
            "id": "1180976714710736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Torres de Bonsucesso ficam localizadas entre as cidades de Teres\u00f3polis e Friburgo, e elas fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\nAs \u201cTorres de Bonsucesso\u201d formam um enorme pared\u00e3o vertical de mais de meio quil\u00f4metro de rochas. https://t.co/0jjhkLQuOc"
        },
        {
            "author_id": "74568600",
            "created_at": "2019-10-06T22:39:37.000Z",
            "id": "1180975928190685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Parque Estadual de Monte Alegre, no Par\u00e1!\n https://t.co/T8JBvqlw8F https://t.co/HGDu8UtDF7"
        },
        {
            "author_id": "9084932",
            "created_at": "2019-10-06T22:30:21.000Z",
            "id": "1180973597889835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas cachoeiras que visitamos em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, onde levei o drone DJI Spark pro seu primeiro passeio na Chapada. 14 e 15 de setembro de 2019. https://t.co/kqriEQllZL"
        },
        {
            "author_id": "182274480",
            "created_at": "2019-10-06T22:25:23.000Z",
            "id": "1180972348155019266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico em Monte Alegre (PA) https://t.co/7WsUhdLyOp"
        },
        {
            "author_id": "62209127",
            "created_at": "2019-10-06T22:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8486072",
                        "start": 0,
                        "username": "churiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180970879137800193",
            "in_reply_to_user_id": "62209127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@churiana @helenateua Ele contou do caso de uma senhora que n\u00e3o aceitou indeniza\u00e7\u00e3o para sair de dentro de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Foi a \u00fanica que ficou. Disse ele: \"j\u00e1 que n\u00e3o sai dever\u00edamos passar de helic\u00f3ptero por l\u00e1 metralhando\". A necropolitica na floresta \u00e9 a mesma que nos morros do Rio."
        },
        {
            "author_id": "62209127",
            "created_at": "2019-10-06T22:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8486072",
                        "start": 0,
                        "username": "churiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180969941790535680",
            "in_reply_to_user_id": "8486072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@churiana @helenateua Deixa te contar um causo sobre isso. H\u00e1 tempos trabalhei num Parque Nacional no litoral Paran\u00e1 (Guaraque\u00e7aba) com hist\u00f3rico de autoritarismo e conflito frente aos habitantes cai\u00e7aras. Certa vez participei de um curso onde um dos profes era um renomado preservacionista..."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-06T22:13:36.000Z",
            "id": "1180969379632160771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nEntardecer na montanha\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nEvening in the mountain\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha\u2026 https://t.co/CqP5DkoCtJ"
        },
        {
            "author_id": "341908254",
            "created_at": "2019-10-06T22:12:57.000Z",
            "id": "1180969217828573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2.0 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/gGiChvke6q"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2019-10-06T22:10:02.000Z",
            "id": "1180968484790001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "el punto blanco soy yo \ud83d\ude01 .\n\nTorres de Bonsucesso\nPedra Entalada\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n.\nContato:\n21 98226 7875\nDeco Macedo\nGuia Credenciado\nCadastur 19.785522.28-4\ndecomacedo.oficial@gmail.com\n.\u2026 https://t.co/0U4NcZlyLi"
        },
        {
            "author_id": "1080462766115352576",
            "created_at": "2019-10-06T22:05:00.000Z",
            "id": "1180967218814885888",
            "in_reply_to_user_id": "1049115948832215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Annyegm Bora juntar os friends e fazer um piquenique no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2019-10-06T21:56:30.000Z",
            "id": "1180965078067269638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No me elegisteis vosotros a m\u00ed, mas yo os eleg\u00ed a vosotros .\nJuan 15,16a\n.\nTorres de Bonsucesso\nPedra Entalada\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n.\nContato:\n21 98226 7875\nDeco Macedo\nGuia Credenciado\nCadastur\u2026 https://t.co/N3MThmWCp7"
        },
        {
            "author_id": "16567282",
            "created_at": "2019-10-06T21:33:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1180959381862715397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Fogo atinge s\u00edtio arqueol\u00f3gico com arte rupestre no Par\u00e1. Equipes trabalham para combater inc\u00eandios florestais no Parque Estadual de Monte Alegre. Local conserva pinturas que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada h\u00e1 11 mil anos. https://t.co/PO6lbHTmWE"
        },
        {
            "author_id": "619513750",
            "created_at": "2019-10-06T21:26:09.000Z",
            "id": "1180957438457106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que est\u00e1 acontecendo no parque Municipal? Geral foi, nem sabia desse rol\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "1086376129",
            "created_at": "2019-10-06T21:23:54.000Z",
            "id": "1180956871945003010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O medo de ficar nesse ponto do parque municipal dps de um show quebradeira c\u00eas num mede"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2019-10-06T21:09:40.000Z",
            "id": "1180953293390057477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CONSOME PARQUE ESTADUAL COM S\u00cdTIO ARQUEOL\u00d3GICO NO\u00a0PAR\u00c1 https://t.co/nqfs21hvpN https://t.co/EISZxpgOhN"
        },
        {
            "author_id": "57835556",
            "created_at": "2019-10-06T21:04:13.000Z",
            "id": "1180951920376258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal um S\u00ednodo? https://t.co/OzQIQmKlyM"
        },
        {
            "author_id": "336154325",
            "created_at": "2019-10-06T21:04:13.000Z",
            "id": "1180951919235350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/BMrSJqKXFT"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2019-10-06T21:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "119601974",
                        "start": 188,
                        "username": "wexiston"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180951445950140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Municipal Luizote de Freitas?\n\n#MinhaUberl\u00e2ndia | O local foi revitalizado pela Prefeitura no ano passado, e ficou um verdadeiro espet\u00e1culo. Olha s\u00f3 o registro que o @wexiston fez, utilizando a #MinhaUberl\u00e2ndia, da ilumina\u00e7\u00e3o noturna do espa\u00e7o. \n\n#Uberl\u00e2ndia https://t.co/qePn6Tfh4D"
        },
        {
            "author_id": "1108027025489608705",
            "created_at": "2019-10-06T20:59:45.000Z",
            "id": "1180950797451956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a em parque estadual no Par\u00e1 e amea\u00e7a s\u00edtio\u00a0arqueol\u00f3gico https://t.co/uRKQdlxlWy https://t.co/jdzPPUB8UO"
        },
        {
            "author_id": "1080462766115352576",
            "created_at": "2019-10-06T20:57:09.000Z",
            "id": "1180950143631335425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria ter um(ns) amigo(s) que topasse(m) fazer um piquenique comigo no parque municipal \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "761541529",
            "created_at": "2019-10-06T20:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1180948784164917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gVYcZOJdc6"
        },
        {
            "author_id": "127241177",
            "created_at": "2019-10-06T20:42:25.000Z",
            "id": "1180946435073826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo foi de feira hip, hip hop no Parque Municipal, tomar chuva, e muitas conversas e encontros... Afetos... Dia especial! https://t.co/D17BBjjGNx"
        },
        {
            "author_id": "1265024756",
            "created_at": "2019-10-06T20:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "14594698",
                        "start": 108,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "70799317",
                        "start": 121,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180945825922461701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico em Monte Alegre, no Par\u00e1 https://t.co/bXX6nHiJsP via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1000051090249998337",
            "created_at": "2019-10-06T20:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57442983,
                        -29.65651106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "1180943113776488452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agradecer a todos que apoiam e acreditam nesse projeto! Bier Rock veio para ficar e ta s\u00f3 come\u00e7ando!Onde divers\u00e3o \u00e9 sin\u00f4nimo de solidariedade! \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83c\udf7bbierrockrolante #Bierrockrolante #solidariedade em Parque Municipal\u2026 https://t.co/2xlXnoXM3w"
        },
        {
            "author_id": "904734368454860802",
            "created_at": "2019-10-06T20:23:02.000Z",
            "id": "1180941554229358594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo nesse role do parque municipal nem queria sair msm"
        },
        {
            "author_id": "906278412133834752",
            "created_at": "2019-10-06T20:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60372552,
                        -21.97545121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1180941008395264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra e \u00e1gua fresca! em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/zLq92OiRNe"
        },
        {
            "author_id": "227820109",
            "created_at": "2019-10-06T20:20:02.000Z",
            "id": "1180940800307421187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, n\u00e3o! Monte Alegre n\u00e3o! https://t.co/wIRXFKDCNE"
        },
        {
            "author_id": "1128368696131502082",
            "created_at": "2019-10-06T20:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "284297660",
                        "start": 0,
                        "username": "joonypipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180940777708498946",
            "in_reply_to_user_id": "284297660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joonypipo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2019-10-06T20:18:44.000Z",
            "id": "1180940475899023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coisas do Brasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4BGmcuTSM3"
        },
        {
            "author_id": "1069078757166776321",
            "created_at": "2019-10-06T20:14:22.000Z",
            "id": "1180939376328609798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que bagun\u00e7a que t\u00e1 aquele parque municipal, deu ate medo"
        },
        {
            "author_id": "1122728174",
            "created_at": "2019-10-06T20:07:09.000Z",
            "id": "1180937559586873345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapadinha na lagoa do parque municipal. \u00danico lugar poss\u00edvel em Bh https://t.co/4ZrzIRttrH"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-10-06T19:59:25.000Z",
            "id": "1180935611181649924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe do Corpo de Bombeiros de Santar\u00e9m foi para o local para combater o fogo \n https://t.co/CjKBRvlp1T"
        },
        {
            "author_id": "34573063",
            "created_at": "2019-10-06T19:53:17.000Z",
            "id": "1180934067660955654",
            "in_reply_to_user_id": "34573063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local do inc\u00eandio \u00e9 o Parque Estadual de Monte Alegre (Pema). Ainda n\u00e3o se sabe as causas. \nEstas s\u00e3o as fotos enviadas pelo Instituto de Desenvolvimento Florestal e da Biodiversidade do Estado do Par\u00e1. https://t.co/pEkbmD5rIO"
        },
        {
            "author_id": "14665405",
            "created_at": "2019-10-06T19:40:32.000Z",
            "id": "1180930862692519937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/wbN4dcUY65 https://t.co/SeUbek62dR"
        },
        {
            "author_id": "1034831320004943872",
            "created_at": "2019-10-06T19:34:19.000Z",
            "id": "1180929295402901504",
            "in_reply_to_user_id": "1034831320004943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL GORGONA https://t.co/8gONVkAYMV"
        },
        {
            "author_id": "54891550",
            "created_at": "2019-10-06T19:30:16.000Z",
            "id": "1180928275578851334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ambiental #Parqueestadual #Para #Santarem #corpodebombeiros #sitioarqueologico\n\nhttps://t.co/7UrqKv52Hc"
        },
        {
            "author_id": "4378702757",
            "created_at": "2019-10-06T19:25:36.000Z",
            "id": "1180927103719612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto da Tijuca por causa da floresta que tem aqui, esse bairro fica cercado pela floresta nacional  da Tijuca. \u00c9 massa.\nO foda \u00e9 que pra acessar a barra/Jacarepagu\u00e1 etc fica dif\u00edcil por conta das montanhas. Ai tem que dar a volta no RJ de metr\u00f4 https://t.co/4at2oI5aOv"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2019-10-06T19:13:58.000Z",
            "id": "1180924174795186177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 139,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "Equipes trabalham para combater inc\u00eandios florestais que atingem o Parque Estadual de Monte Alegre desde a noite de s\u00e1bado. S\u00edtio arqueol\u00f3gico Serra da Lua abriga pinturas rupestres que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada h\u00e1 11 mil anos. https://t.co/6z9DudcOdr"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-10-06T19:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "14594698",
                        "start": 108,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "70799317",
                        "start": 121,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180923164106383363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico em Monte Alegre, no Par\u00e1 https://t.co/9UCE19Obj6 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2019-10-06T19:00:12.000Z",
            "id": "1180920712523063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#INC\u00caNDIO | Fogo consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 - https://t.co/3Trz3OJyqO https://t.co/7znnTBvK37"
        },
        {
            "author_id": "447000107",
            "created_at": "2019-10-06T18:45:16.000Z",
            "id": "1180916950777696258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/rRIxCX7TBI"
        },
        {
            "author_id": "820099223509225472",
            "created_at": "2019-10-06T18:44:27.000Z",
            "id": "1180916748700307457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/EfcpbfO01e"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-10-06T18:38:03.000Z",
            "id": "1180915134731915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/5fWL6f0EWt #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2019-10-06T18:27:22.000Z",
            "id": "1180912446120312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Oeste do Par\u00e1 - Bem Paran\u00e1 https://t.co/p3M1JEoOqc"
        },
        {
            "author_id": "1130938598570827777",
            "created_at": "2019-10-06T18:24:34.000Z",
            "id": "1180911743742201857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no Parque Municipal e comprei ra\u00e7\u00e3o p alimentar os peixinhos\n \ncome\u00e7ou a chover e eu tive q vir embora. agora t\u00f4 com a ra\u00e7\u00e3o aqui e n\u00e3o sei qq eu fa\u00e7o cm ela"
        },
        {
            "author_id": "43774330",
            "created_at": "2019-10-06T18:23:28.000Z",
            "id": "1180911465567531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1\nhttps://t.co/KIc0FiSWWj https://t.co/F7R7w9vKTH"
        },
        {
            "author_id": "950823924631326721",
            "created_at": "2019-10-06T17:58:26.000Z",
            "id": "1180905165651677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/6aewGUSbOC"
        },
        {
            "author_id": "1168434799",
            "created_at": "2019-10-06T17:56:17.000Z",
            "id": "1180904624267694083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/Y5Vs0Ki8P1"
        },
        {
            "author_id": "2491739948",
            "created_at": "2019-10-06T17:55:48.000Z",
            "id": "1180904502192463878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "oq ta rolando no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-06T17:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1180904109773381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma lindeza\n\n17/08\n#MorroDoDiabo #borboleta #OlharPeculiar em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/CmfCqavIMp"
        },
        {
            "author_id": "741914876700987392",
            "created_at": "2019-10-06T17:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180903526349844480",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho Governador, o PARQUE ESTADUAL DE MONTE ALEGRE EST\u00c1 EM CHAMAS, os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos est\u00e3o em perigo"
        },
        {
            "author_id": "2342491664",
            "created_at": "2019-10-06T17:45:52.000Z",
            "id": "1180902003981115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/NAI7EO49Zm"
        },
        {
            "author_id": "2363118750",
            "created_at": "2019-10-06T17:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1130261730590941186",
                        "start": 0,
                        "username": "luudss18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180901944069705728",
            "in_reply_to_user_id": "1130261730590941186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luudss18 T\u00e1 rolando Classic no parque municipal, t\u00e1 muito top, pena que n\u00e3o posso ir"
        },
        {
            "author_id": "487705078",
            "created_at": "2019-10-06T17:37:53.000Z",
            "id": "1180899995534290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/grOL1ImmdV"
        },
        {
            "author_id": "80089295",
            "created_at": "2019-10-06T17:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1180898914796486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Casamento Amanda e\u00a0J\u00falio no\u00a0mirante morro dos veados do\u00a0Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/yxgHtyUG1M"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2019-10-06T17:27:32.000Z",
            "id": "1180897391299481605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CONSOME PARQUE ESTADUAL COM S\u00cdTIO ARQUEOL\u00d3GICO NO PAR\u00c1\nhttps://t.co/4bm3C5LdNy https://t.co/rbO4Z4KaNf"
        },
        {
            "author_id": "1488098558",
            "created_at": "2019-10-06T17:25:55.000Z",
            "id": "1180896984753942533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/fIJ9z8b4yG https://t.co/NJh6u8VypW"
        },
        {
            "author_id": "1133574567589490693",
            "created_at": "2019-10-06T17:22:21.000Z",
            "id": "1180896086585688067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH inteira est\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43573456",
            "created_at": "2019-10-06T17:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47369953,
                        -20.65429018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1180894976709976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/WNnjNrkNK8"
        },
        {
            "author_id": "291787690",
            "created_at": "2019-10-06T17:04:18.000Z",
            "id": "1180891545031053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico em Monte Alegre (PA) https://t.co/OSb4y0kNAW"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2019-10-06T16:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "807095",
                        "start": 257,
                        "username": "nytimes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "1180889666372931584",
            "in_reply_to_user_id": "43755710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Este ano, a Floresta Nacional Jamanxim, uma floresta tropical protegida pelo governo e maior que o tamanho de Porto Rico, perdeu 45 quil\u00f4metros quadrados de cobertura florestal, o pior desmatamento entre todas as terras protegidas da Amaz\u00f4nia brasileira.\"\n@nytimes"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2019-10-06T16:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "42271371",
                        "start": 0,
                        "username": "sonia_divinaa"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "500704345",
                        "start": 253,
                        "username": "Pontifex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180888145128284162",
            "in_reply_to_user_id": "42271371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sonia_divinaa V\u00e1rios focos de inc\u00eandio atingem o s\u00edtio arqueol\u00f3gico \u201cSerra da Lua\u201d, no Parque Estadual de Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1, onde s\u00e3o encontradas pinturas rupestres que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada h\u00e1 pelo menos 11 mil anos. @Pontifex https://t.co/JS49107wzk"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2019-10-06T16:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "57763444",
                        "start": 252,
                        "username": "ONUBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "3341796449",
                        "start": 263,
                        "username": "ONUMulheresBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180887978115244033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios focos de inc\u00eandio atingem  s\u00edtio arqueol\u00f3gico \u201cSerra da Lua\u201d/ Parque Estadual de Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1, onde s\u00e3o encontradas pinturas rupestres que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada h\u00e1 pelo menos 11 mil anos.  @ONUMeioAmbiente @ONUBrasil @ONUMulheresBR https://t.co/cSCAmRENMf"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-10-06T16:42:49.000Z",
            "id": "1180886135985332225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "V\u00e1rios focos de inc\u00eandio atingem o s\u00edtio arqueol\u00f3gico \u201cSerra da Lua\u201d, no Parque Estadual de Monte Alegre no Norte do Par\u00e1, onde s\u00e3o encontradas pinturas rupestres que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada h\u00e1 pelo menos 11 mil anos. #queimadas #Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/38QGUX9ofM"
        },
        {
            "author_id": "56687420",
            "created_at": "2019-10-06T16:38:53.000Z",
            "id": "1180885147417227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcdd\n.\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 #Ir\u00e3 liberta casal de blogueiros #australianos, presos por uso de #drones\n.\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 Explos\u00e3o na #Caxemira deixa mais de 10 feridos\n.\n\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83d\udc18 6 elefantes selvagens morrem em parque na #Tail\u00e2ndia; animais ca\u00edram no parque nacional de #KhaoYai\n\n\ud83c\udded\ud83c\uddf0 #HongKong vive viol\u00eancia e caos"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2019-10-06T16:38:46.000Z",
            "id": "1180885118589775879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome e destr\u00f3i parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico https://t.co/naV05oQbJ6 https://t.co/dMjFvstRhN"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-10-06T16:36:38.000Z",
            "id": "1180884580225536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico em Monte Alegre (PA) https://t.co/aTTGAqkO4N"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-06T16:30:31.000Z",
            "id": "1180883043038437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nSabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus) a 2245 metros de altitude nos Castelos do A\u00e7u\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky\u2026 https://t.co/WtmqkDGikJ"
        },
        {
            "author_id": "348811194",
            "created_at": "2019-10-06T16:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "284297660",
                        "start": 0,
                        "username": "joonypipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180875700485677056",
            "in_reply_to_user_id": "284297660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joonypipo Naquela parte de tr\u00e1s do Parque Municipal fica um cara vendendo ou na entrada do lageado"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2019-10-06T15:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "38244535",
                        "start": 151,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180875110032523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou no \u00faltimo s\u00e1bado e destr\u00f3i parte da \u00e1rea conhecida como Serra da Lua, um dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da reserva\n\nhttps://t.co/qHqOCfpROo via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "255675892",
            "created_at": "2019-10-06T15:57:39.000Z",
            "id": "1180874768343547909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- Casa do Matheus \n2- meu quarto\n3- Nunca fiz \ud83d\ude05\n4- Minha casa \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n5- parque municipal \n6- S\u00e3o Paulo \n7- Sei l\u00e1 \n8- Bk \n9- Ita\u00fa (quero mais inclusive)\n10- Acho que n\u00e3o (selinho vale?)\n\n*Um emoji e eu mando*"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2019-10-06T15:52:04.000Z",
            "id": "1180873363453075457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/9drX8Bf2ks https://t.co/WUD3eGJDRI"
        },
        {
            "author_id": "938210184",
            "created_at": "2019-10-06T15:50:42.000Z",
            "id": "1180873021025914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preciso entregar uma parte do tcc at\u00e9 sexta. deveria estar fazendo mas to indo pro parque municipal dar uma rebolada"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2019-10-06T15:50:40.000Z",
            "id": "1180873011865542658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/3ZGV1krfsR\n\nV\u00e1rios focos de inc\u00eandio atingem o s\u00edtio arqueol\u00f3gico \u201cSerra da Lua\u201d, no Parque Estadual de Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1, onde s\u00e3o encontradas pinturas rupestres que comprovam que a regi\u00e3o foi habitada h\u00e1 pelo menos 11 mil anos. \ud83d\ude14\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2019-10-06T15:41:04.000Z",
            "id": "1180870595413778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/js4lmuMHFY https://t.co/xuZNW3cV08"
        },
        {
            "author_id": "62090374",
            "created_at": "2019-10-06T15:40:45.000Z",
            "id": "1180870518066618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Classics no Parque #2 - 06/10/2019 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/W7u3wgi6dF"
        },
        {
            "author_id": "1033365838882119680",
            "created_at": "2019-10-06T15:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "946116191839576065",
                        "start": 0,
                        "username": "Souzza_ser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180868731506954240",
            "in_reply_to_user_id": "946116191839576065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Souzza_ser Rap e parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1180555633046802434",
            "created_at": "2019-10-06T15:32:16.000Z",
            "id": "1180868382306062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria ir pro parque nacional hoje \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2019-10-06T15:31:53.000Z",
            "id": "1180868287107862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque estadual com s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Par\u00e1 https://t.co/0kZp4d2PRG"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-10-06T15:27:28.000Z",
            "id": "1180867174497476609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual de Monte Alegre, no Par\u00e1. O fogo destr\u00f3i desde ontem parte da \u00e1rea conhecida como Serra da Lua, um dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do local https://t.co/tyCBYotQi8"
        },
        {
            "author_id": "105277848",
            "created_at": "2019-10-06T15:19:41.000Z",
            "id": "1180865214138503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na floresta nacional (FLONA)- 12 KM: T\u00f4 morta com farofa e ainda faltam 2.5km...ahahahah"
        },
        {
            "author_id": "112851140",
            "created_at": "2019-10-06T15:18:00.000Z",
            "id": "1180864792569008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfiolhares sobre o parque de Ibitipoca.\n\n#parquedeibitipoca em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/2z6mud6bA5"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-10-06T15:17:17.000Z",
            "id": "1180864609743511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Vermelha \n\nAcessada por uma trilha, a praia Vermelha \u00e9 protegida pelo Parque Municipal do Morro da Pescaria e \u00e9 uma esp\u00e9cie de santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. Ela tem 20 metros de extens\u00e3o, \u00e9 des\u00e9rtica e atende ao perfil daquele visitante que busca contemplar aspectos mais pur https://t.co/Q6r9RLr2Oy"
        },
        {
            "author_id": "1035534627862204416",
            "created_at": "2019-10-06T15:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "417454888",
                        "start": 14,
                        "username": "ExpoReligiao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1180863026041380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia da @exporeligiao 2019 !\n\nEsperamos vcs!\n\n#CaminhosDoSaber \n#exporeligiao2019 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/8nMWD5Qk8q"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-10-06T15:08:22.000Z",
            "id": "1180862366227091458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas comemora anivers\u00e1rio, sem nenhum inc\u00eandio florestal em 4 anos\nhttps://t.co/cwcbdMdYDk https://t.co/cwcbdMdYDk"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-10-06T15:08:12.000Z",
            "id": "1180862325861076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas comemora anivers\u00e1rio, sem nenhum inc\u00eandio florestal em 4 anos https://t.co/cwcbdMdYDk https://t.co/qbuYLKbNRO"
        },
        {
            "author_id": "1030957437824761856",
            "created_at": "2019-10-06T15:06:42.000Z",
            "id": "1180861948826722305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem vou hj mais pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-10-06T15:00:44.000Z",
            "id": "1180860447559430145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "equipes com cerca de 30 brigadistas volunt\u00e1rios formadas por servidores, terceirizados e moradores das comunidades pr\u00f3ximas trabalham para conter as chamas no o s\u00edtio arqueol\u00f3gico Serra da Lua, no Parque Estadual de Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1.\nhttps://t.co/QNj0anmBC1"
        },
        {
            "author_id": "58578276",
            "created_at": "2019-10-06T14:33:14.000Z",
            "id": "1180853525628248066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Recebi com tristeza a not\u00edcia  e imagens do inc\u00eandio no parque estadual de Monte Alegre, \u00e1rea hist\u00f3rica e tur\u00edstica, com inscri\u00e7\u00f5es rupestres. Continuo ao inteiro dispor do prefeito Jardel Vasconcelos  e amigos do munic\u00edpio, no que seja poss\u00edvel auxiliar.\n#jadersenadordopar\u00e1 https://t.co/GWFXFuYAPh"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2019-10-06T14:28:55.000Z",
            "id": "1180852440482103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis elefantes morreram depois de ca\u00edrem numa cascata do Parque Nacional Khao Yai, na Tail\u00e2ndia depois de uma cria de tr\u00eas anos ter escorregado e dos elefantes tentarem salvar-se uns aos outros\u00a0[v\u00eddeo] https://t.co/xPMMy587M0 https://t.co/inPq7i0rdc"
        },
        {
            "author_id": "112851140",
            "created_at": "2019-10-06T14:27:02.000Z",
            "id": "1180851966630645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo ao Parque Estadual do Ibitipoca. Que venha a natureza. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/w9diSHIr8o"
        },
        {
            "author_id": "107799831",
            "created_at": "2019-10-06T14:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1180850657244397576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de cada vez... em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/GaUP4UIAXa"
        },
        {
            "author_id": "199003569",
            "created_at": "2019-10-06T14:14:11.000Z",
            "id": "1180848731421319173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aq no parque municipal e do nada dj ***\n\num aviso ai p todos cuidado"
        },
        {
            "author_id": "190340770",
            "created_at": "2019-10-06T13:54:53.000Z",
            "id": "1180843876338278411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva pra uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/7FvM8Olhzl"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-06T13:53:02.000Z",
            "id": "1180843410846040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/3uVLp37zO5"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-06T13:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1180843109334355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roxinha \ud83d\udc9c\n\n17/08\n#MorroDoDiabo em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/Jbf0Q2IUmB"
        },
        {
            "author_id": "77903908",
            "created_at": "2019-10-06T13:47:05.000Z",
            "id": "1180841910853750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O tema do dia 5 para o #Inktober2019 era \"constru\u00e7\u00e3o\" e eu quis representar os cupinzeiros fant\u00e1sticos que s\u00f3 existem no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. Essas constru\u00e7\u00f5es incr\u00edveis s\u00e3o enfeitadas \u00e0 noite com as luzes de larvas bioluminescentes de besouros! \u2764\ufe0f https://t.co/zZaW1F4hqM"
        },
        {
            "author_id": "705922216920268800",
            "created_at": "2019-10-06T13:31:30.000Z",
            "id": "1180837988772786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que aquele parque municipal hoje vai mala demais viuuu"
        },
        {
            "author_id": "1103868303653498881",
            "created_at": "2019-10-06T13:22:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1180835702298120197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1166035226742743041",
            "created_at": "2019-10-06T13:20:56.000Z",
            "id": "1180835331786104839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero s\u00f3 acabar oq tenho q fazer e partiu parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "808068692068143104",
            "created_at": "2019-10-06T13:11:57.000Z",
            "id": "1180833070016008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m anima evento de hip hop hj? 12 reais no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2608289443",
            "created_at": "2019-10-06T13:06:28.000Z",
            "id": "1180831690979254273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nem acredito que consegui tirar Amanda e Kamylla de casa pra irem no parque nacional comigo."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-06T12:43:36.000Z",
            "id": "1180825935924342785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/br3re2MH6W"
        },
        {
            "author_id": "205761289",
            "created_at": "2019-10-06T12:17:18.000Z",
            "id": "1180819317115559937",
            "in_reply_to_user_id": "330416063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badgalrayrayy Bh\n\u00c9 um ICONE de festa\nAi hj tem de gra\u00e7a no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2019-10-06T12:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "72965262",
                        "start": 50,
                        "username": "mateusbfoto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1180819242100432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana recebemos a jornalista Cl\u00e1udia Tonaco @mateusbfoto e a levamos em v\u00e1rios atrativos na Serra do Cip\u00f3: Cachoeira da Caverna, Cachoeiras da Serra Morena, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, onde fizemos\u2026 https://t.co/0Om5GhdqgE"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-10-06T11:46:14.000Z",
            "id": "1180811499578777607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Triste - Mais fogo na regi\u00e3o, agora em \u00e1rea pr\u00f3xima ao S\u00cdTIO ARQUEOL\u00d3GICO E PARQUE ESTADUAL DE MONTE ALEGRE/PA. Volunt\u00e1rios pedem ajuda: \u2018\u2019Necessitamos de ajuda para conter o inc\u00eandio que se alastrou com grande... https://t.co/pHemHOUopi"
        },
        {
            "author_id": "71083952",
            "created_at": "2019-10-06T11:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30732001,
                        -18.464906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1180810334006841346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/P3bVVh0qO2"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-10-06T11:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82594286,
                        -2.75103498
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1180804394318749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... M@L20040218 : \u201cDunas &amp; Lagoas 3\u201d, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Foz do Rio Pregui\u00e7a, Barreirinhas, Maranh\u00e3o, Brasil. \n#lencoismaranhenses #riopregui\u00e7as #maranhaodeencantos #riopregui\u00e7a\u2026 https://t.co/CUiWUVAdCc"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-10-06T11:17:34.000Z",
            "id": "1180804284000165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas completa 19 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/5g8e8R4uyc https://t.co/l719Q3OECZ"
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-10-06T11:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82594286,
                        -2.75103498
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1180803199869083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... M@L20040218 : \u201cDunas &amp; Lagoas 3\u201d, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,Foz do Rio Pregui\u00e7a, Barreirinhas, Maranh\u00e3o, Brasil. \n\n#lencoismaranhenses #riopregui\u00e7as #maranhaodeencantos\u2026 https://t.co/ambViQOVWt"
        },
        {
            "author_id": "283245659",
            "created_at": "2019-10-06T10:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1180797907609501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/OIofIJ8iQZ"
        },
        {
            "author_id": "937490290591531008",
            "created_at": "2019-10-06T10:46:31.000Z",
            "id": "1180796470376751105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra hoje vai ter aulao de yoga no parque municipal, eu tava ANIMADISSIMA\nai eu fa\u00e7o o que na noite anterior? vo bebe cerveja e tomar shot.................o que eu pensei da vida eu n\u00e3o sei"
        },
        {
            "author_id": "795419861203746817",
            "created_at": "2019-10-06T10:42:09.000Z",
            "id": "1180795373067149313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu s\u00f3 queria companhia pra dan\u00e7ar um forrozinho hj no parque municipal hj aaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-06T10:16:44.000Z",
            "id": "1180788975184875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7u\n.\nSunrise on the Castelos do A\u00e7u\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography\u2026 https://t.co/AMjAxf7U4A"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2019-10-06T09:09:01.000Z",
            "id": "1180771934067466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Extremadura #Naturaleza Parque Nacional de Monfrag\u00fce #C\u00e1ceres #DisfrutaExtremadura #FelizDomingo https://t.co/Ks8uTJWTqr https://t.co/UVeHGJMQsw"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2019-10-06T08:50:26.000Z",
            "id": "1180767259226189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem televisiva da RTP em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o) em 1974\n\nNesta entrevista, podemos algumas imagens da Porta do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas na \u00e9poca. Podemos ver tamb\u00e9m... https://t.co/rebjDT0bxr"
        },
        {
            "author_id": "85426815",
            "created_at": "2019-10-06T06:58:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2928621765",
                        "start": 0,
                        "username": "lusaduds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180739148740730880",
            "in_reply_to_user_id": "2928621765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lusaduds \u00c9 pq ali \u00e9 bem pertinho do Parque Nacional n\u00e9, imagino que tenha sido por isso... assim, eu mesma n\u00e3o tive muita sorte de encontrar ele em campo, j\u00e1 vi s\u00f3 o coc\u00f4 haha"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2019-10-06T06:05:47.000Z",
            "id": "1180725820572209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00edndices de #Queimadas na regi\u00e3o amaz\u00f4nica diminu\u00edram com a chegada das chuvas, mas o cen\u00e1rio ainda \u00e9 cr\u00edtico! Milhares de hectares de #Floresta foram devastados e a nossa biodiversidade est\u00e1 virando cinza. N\u00e3o esque\u00e7a a #Amaz\u00f4nia. - \nhttps://t.co/cLCLjyr9QY\nRT M\u00eddia NINJA -"
        },
        {
            "author_id": "99773647",
            "created_at": "2019-10-06T04:29:08.000Z",
            "id": "1180701499980156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/DryuoySdym"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-10-06T04:24:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1180700275440402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo Livre no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park https://t.co/VRvCzGlgJW"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-10-06T03:31:26.000Z",
            "id": "1180686979798913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeira \u00e9 multada em R$ 440 mil ap\u00f3s desmatar \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica em Campo Grande \n\nFoi desmatada uma \u00e1rea de 62,9 hectares de mata protegida https://t.co/cMXmysSpw8"
        },
        {
            "author_id": "123963683",
            "created_at": "2019-10-06T03:29:35.000Z",
            "id": "1180686511597117442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual receber\u00e1 o 21\u00ba Sal\u00e3o FNLIJ do Livro para Crian\u00e7as e Jovens https://t.co/PY9PkGmkD2"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-10-06T03:24:27.000Z",
            "id": "1180685220770656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio em monte alegre na regi\u00e3o do PEMA, parque estadual de Monte Alegre, regi\u00e3o com escrituras rupestres datadas de mais de 12 mil anos https://t.co/EpvZj8f31Q"
        },
        {
            "author_id": "605127456",
            "created_at": "2019-10-06T02:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34340758,
                        -18.12001368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "1180667011543764994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia encontro mais a minha paz. E isso me faz feliz \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/1Dj9ApIG4n"
        },
        {
            "author_id": "1599795294",
            "created_at": "2019-10-06T01:59:26.000Z",
            "id": "1180663827005882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE \u00c1REA PR\u00d3XIMA DO S\u00cdTIO ARQUEOL\u00d3GICO E PARQUE ESTADUAL DE MONTE ALEGRE, NO PA; VOLUNT\u00c1RIOS PEDEM AJUDA\n\nNa Zona Urbana, focos de inc\u00eandio v\u00eam sendo registrados em \u00e1reas de mata https://t.co/3vGVKl4VhA"
        },
        {
            "author_id": "1061007600391725056",
            "created_at": "2019-10-06T01:57:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "40d5a90853c376cf"
            },
            "id": "1180663427611713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ranzinha em seu habitate, parque nacional de Itatiaia, tr\u00eas divisas Rj,Mg,https://t.co/SbGClQCpWH. https://t.co/oYl1lqmugZ"
        },
        {
            "author_id": "112851140",
            "created_at": "2019-10-06T01:46:49.000Z",
            "id": "1180660652219781121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo novas amizades. \n\nAmizades caninas. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/QWUhE9OVFy"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-10-06T01:22:17.000Z",
            "id": "1180654477847728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Os \u00edndices de queimadas na regi\u00e3o amaz\u00f4nica diminu\u00edram com a chegada das chuvas, mas o cen\u00e1rio ainda \u00e9 cr\u00edtico! Milhares de hectares de floresta foram devastados e a nossa biodiversidade est\u00e1 virando cinza. N\u00e3o esque\u00e7a a Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/b27V27uHsK"
        },
        {
            "author_id": "1658341160",
            "created_at": "2019-10-06T01:18:53.000Z",
            "id": "1180653622784339969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/PCgU5LOnUj"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2019-10-06T01:12:57.000Z",
            "id": "1180652128668241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seis elefantes morreram em uma cachoeira em um parque nacional na Tail\u00e2ndia. Acompanhe tamb\u00e9m em https://t.co/6Lcn6R9PQk #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/Qxe9lQom50"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2019-10-06T00:40:49.000Z",
            "id": "1180644039739285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nolgaalmeida \nangra_avlis \n@camposoficialrj \npatriciacavalheiro50 \nrosefernandes30 \n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0fisso \u00e9 muito bom\nE vc j\u00e1 correu esse m\u00eas??? em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/x5KiMrVBiM"
        },
        {
            "author_id": "53165336",
            "created_at": "2019-10-06T00:39:30.000Z",
            "id": "1180643708649259011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/LZyK78kqYu"
        },
        {
            "author_id": "112851140",
            "created_at": "2019-10-06T00:25:56.000Z",
            "id": "1180640295320477697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revendo meu amigo Pedr\u00e3o dos tempos de Fened/Renap e agora na lides defensoriais. Aproveitando para conhecer o parque estadual do Ibitipoca. \n\nF\u00e9rias bem curtidas.\n\n#fened\n\n#renap\n\n#defensoriapublica em Parque\u2026 https://t.co/BJ7v80OUMg"
        },
        {
            "author_id": "1633650576",
            "created_at": "2019-10-06T00:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1180634352692158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzin e c\u00e9u azul \ud83d\udc9b em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/E33JaVfNFR"
        },
        {
            "author_id": "912600738",
            "created_at": "2019-10-05T23:33:45.000Z",
            "id": "1180627162660888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo encontro do Projeto #HorizontesdaAstronomia em parceria com o CEFET/MG  e o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a #AstronomianoRolaMo\u00e7a \nAno que vem tem muito mais! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 em Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/5Fqv5XvjW5"
        },
        {
            "author_id": "1155517954810945536",
            "created_at": "2019-10-05T23:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2326665593",
                        "start": 86,
                        "username": "EcocideLaw"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "10228272",
                        "start": 193,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180622427430281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tellthetruth #actnow #rebelforlife \n#unitebehindthescience \n#internationalrebellion \n@ecocidelaw \n\nImagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/GjVmsRzrB9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "64433074",
            "created_at": "2019-10-05T23:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1180620347403452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de acompanhar a Corrida das Cats\n#catsrun #outubrorosa #mycat em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/qzrvIybPQ4"
        },
        {
            "author_id": "71083952",
            "created_at": "2019-10-05T22:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30732001,
                        -18.464906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1180614663291064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/pVGXSZjZsR"
        },
        {
            "author_id": "24614451",
            "created_at": "2019-10-05T22:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180607667007623170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/3rZf1JnjEV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1051507200412270593",
            "created_at": "2019-10-05T22:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180603592828321793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/7B7qEq1MoU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4849999936",
            "created_at": "2019-10-05T21:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180603093450256385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/jCHYPW0ZQy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-10-05T21:53:18.000Z",
            "id": "1180601885612314627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS COMEMORAR O DIA DE S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS NESTE DOMINGO!!! Missa Campal em louvor a S\u00e3o Francisco de Assis acontece neste domingo (6) na Floresta Estadual\n\nVereador Julinho Lopes, um dos organizadores do... https://t.co/yI9OdhYGsz"
        },
        {
            "author_id": "54031538",
            "created_at": "2019-10-05T21:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180601142390034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens impactantes do fogo na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/GvEWNJmT2M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "190338055",
            "created_at": "2019-10-05T21:22:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1180594208282820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha de 14km no parque nacional de Ubajara, e sem d\u00favidas foi a melhor trilha da minha vida. lugares lindoooos. estou muito encantada!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3353611312",
            "created_at": "2019-10-05T21:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04524,
                        -26.48539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1180593177062887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma piscadinha pra voc\u00eas pra dizer que o s\u00e1badinho foi bom demais \u2764 @ Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/qjlku1hv4g"
        },
        {
            "author_id": "53092297",
            "created_at": "2019-10-05T21:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1180591832004083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje batizei meu amor!\n#taliberto #agoravai #cachoeiradobeco @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/b5tMTGqoZg"
        },
        {
            "author_id": "53092297",
            "created_at": "2019-10-05T21:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1180590713798414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando as cavernas do Brasil.\n#ecoturismo #cavernasdobrasil #parquedopetar #natureza\ud83c\udf3f @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Br201XlkxO"
        },
        {
            "author_id": "381429184",
            "created_at": "2019-10-05T21:06:47.000Z",
            "id": "1180590179121188866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Mamirau\u00e1 entre os munic\u00edpios de TEF\u00c9 e MARA\u00c3, AM https://t.co/Zhv87oP0ac"
        },
        {
            "author_id": "53092297",
            "created_at": "2019-10-05T21:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1180589254369431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas amigas borboletas resolveram dar um up na minha foto!\n#ecoturismo #parquedopetar #cavernasdobrasil  #energiarenovable @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/c9POQniEPK"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-10-05T20:46:00.000Z",
            "id": "1180584946919972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique em https://t.co/uu7Odtq1gO e conhe\u00e7a o trabalho da equipe de manejo ambiental do Parque Nacional da Tijuca, respons\u00e1vel, entre outras tarefas, por ajudar a preparar terrenos que receber\u00e3o mudas de esp\u00e9cies nativas do Parque. https://t.co/IEgNYcvuDz"
        },
        {
            "author_id": "1085324268282568704",
            "created_at": "2019-10-05T20:45:19.000Z",
            "id": "1180584774429134857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 um passeio de canoa pelas \u00e1guas excrementais do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15754327",
            "created_at": "2019-10-05T20:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "417454888",
                        "start": 68,
                        "username": "ExpoReligiao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1180583429533863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rolezinho b\u00e1sico para  encontrar os amigos em mais uma edi\u00e7\u00e3o da @exporeligiao.  Biblioteca Parque  Estadual \nRio de Janeiro (RJ) em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/RtWL7jQMEC"
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2019-10-05T20:39:37.000Z",
            "id": "1180583342908919810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mesmo chamado que fez ele articular com pol\u00edticos pra conseguir construir sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/nlBZOordos"
        },
        {
            "author_id": "633079081",
            "created_at": "2019-10-05T20:27:58.000Z",
            "id": "1180580411820265475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de passeio com o Minist\u00e9rio dos Anjinhos, Coroinhas e Ac\u00f3litos. de nossa par\u00f3quia na Fazenda Ipanema \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/AiAuLD7zvy"
        },
        {
            "author_id": "45583268",
            "created_at": "2019-10-05T20:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1180579925566246914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Lugar.\nAinda bem que fiz tudo.\nJ\u00e1 quero voltar.\n.\n#LimaDuarte #Concei\u00e7\u00e3oDeIbitipoca #MG\n#IbItipoca #Caminhada #Trekking\n#Turismo #Passeio #PAZ\n#Feliz #Grato #Realizado #DEUS em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/GRHeSRM5Ui"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-05T20:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1180574916887879680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com essa linda luz do sol.\n\n17/08\n#MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/9J1hc1I5ad"
        },
        {
            "author_id": "983383414169636864",
            "created_at": "2019-10-05T19:24:29.000Z",
            "id": "1180564432650461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NUNCA ME DISSESTE QUE SERIA F\u00c1CIL,\nMAS SEMPRE ME GARANTIU QUE ESTARIA COMIGO\n#ISAIAS41.10!!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9QMrA5k1S4"
        },
        {
            "author_id": "4704373756",
            "created_at": "2019-10-05T18:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "115641407",
                        "start": 0,
                        "username": "leidebotelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180553580736139264",
            "in_reply_to_user_id": "115641407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leidebotelho Tenho foto no Parque Municipal tamb\u00e9m, mas o carrinho era um fusquinha rsrs"
        },
        {
            "author_id": "53165336",
            "created_at": "2019-10-05T18:27:21.000Z",
            "id": "1180550053993299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto noturna da Pedra Furada no Parque Nacional da Serra da Capivara em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/UfK9vGqj0t"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2019-10-05T17:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38387023,
                        -22.35988502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "1180541526654488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou feliz e gosto de viver! Isso j\u00e1 me basta!\n#ax\u00e9 \n#ogum em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/EKjgGEiYSU"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2019-10-05T17:31:17.000Z",
            "id": "1180535944870531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa realiza a\u00e7\u00e3o para servidoras no Parque Municipal - Correio dos Munic\u00edpios - Alagoas https://t.co/pnRfIwFfxz"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2019-10-05T17:24:58.000Z",
            "id": "1180534358287028231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa realiza a\u00e7\u00e3o para servidoras no Parque Municipal https://t.co/2cWRC8rEcA"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-05T16:41:37.000Z",
            "id": "1180523446884806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CTqP21Wdf8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/8jywbe8nr9"
        },
        {
            "author_id": "81134603",
            "created_at": "2019-10-05T16:34:05.000Z",
            "id": "1180521550333796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo quer entregar Abrolhos para m\u00faltis explorarem petr\u00f3leo\n Por Hora do Povo  Publicado em 4 de outubro de 2019\n\nParque Nacional Marinho de Abrolhos/ICMBio\nA 16\u00aa rodada de leil\u00e3o do... https://t.co/OuiPOxv3b6"
        },
        {
            "author_id": "900858110507724801",
            "created_at": "2019-10-05T16:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4481922015",
                        "start": 0,
                        "username": "LNogueira014"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180517387818303489",
            "in_reply_to_user_id": "4481922015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LNogueira014 No Parque Nacional n\u00e9!?"
        },
        {
            "author_id": "3297777446",
            "created_at": "2019-10-05T16:07:20.000Z",
            "id": "1180514817351852036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Del Chile #04 em Santiago, Chile https://t.co/Smxhg8lVKV"
        },
        {
            "author_id": "3297777446",
            "created_at": "2019-10-05T16:04:36.000Z",
            "id": "1180514129611767813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Del Chile #03 em Santiago, Chile https://t.co/kITIkDcLkK"
        },
        {
            "author_id": "3141094323",
            "created_at": "2019-10-05T15:57:47.000Z",
            "id": "1180512415978532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ironias da vida: o motorista da 99 que me levou ao terminal interurbano para pegar o \u00f4nibus rumo ao Parque Estadual da Serra do Tabuleiro foi um bombeiro e ex-estudante de biologia da UFSC. Ele foi o primeiro volunt\u00e1rio do Parque e uma das pessoas que escreveu o projeto."
        },
        {
            "author_id": "3297777446",
            "created_at": "2019-10-05T15:57:11.000Z",
            "id": "1180512266967486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Del Chile #02 em Santiago, Chile https://t.co/Mb16HgZHow"
        },
        {
            "author_id": "3297777446",
            "created_at": "2019-10-05T15:55:54.000Z",
            "id": "1180511941103624193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Del Chile #01 em Santiago, Chile https://t.co/zRSBUq2rbD"
        },
        {
            "author_id": "915886078011330560",
            "created_at": "2019-10-05T15:53:47.000Z",
            "id": "1180511410004119554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca possui 3 circuitos de trilhas e, na minha opini\u00e3o, o mais bonito deles \u00e9 o Circuito das \u00c1guas (o menor e o mais curto, com apenas 5km de extens\u00e3o), de onde se tem paisagens como essa,\u2026 https://t.co/FYmVDpMLpg"
        },
        {
            "author_id": "310360022",
            "created_at": "2019-10-05T15:51:08.000Z",
            "id": "1180510743738732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Mata do Bacurizal\n\n#tricks #nature #amazonia #science #brasil #jungle #october #2019 #samsung em Salvaterra, Para, Brazil https://t.co/xWq5aRdNeM"
        },
        {
            "author_id": "263235608",
            "created_at": "2019-10-05T15:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1180508078686515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Through the woods \ud83c\udf32 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kEI2HbASqR"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2019-10-05T15:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.00781,
                        -20.67013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1180500404913741826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Iniciando mais um projeto de livro. Feliz por poder retornar com a s\u00e9rie de livros \"\u00daltimos Ref\u00fagios: \u00c1reas Protegidas. Dessa vez sobre o corredor ecologico entre o Parque Estadual de Pedra Azul e o Parque de\u2026 https://t.co/2Aiv2kdyb6"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-05T14:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18263726,
                        -22.6013025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1180496330927431681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa lindinha que pousou em mim.\n\n17/08\n#MorroDoDiabo #borboleta #OlharPeculiar em Parque Estadual Morro Do Diabo https://t.co/66191MTRXo"
        },
        {
            "author_id": "163898379",
            "created_at": "2019-10-05T14:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1180491682724356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando saudades... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kUWvSaAJGJ"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-10-05T14:29:47.000Z",
            "id": "1180490271571750914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vicente Pires x floresta nacional, condutor Alessandro https://t.co/jHiBKQRvTl"
        },
        {
            "author_id": "78842800",
            "created_at": "2019-10-05T14:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "136095258",
                        "start": 0,
                        "username": "vernssage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180483894115733509",
            "in_reply_to_user_id": "136095258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vernssage O Walter Lantz criou ele depois da lua de mel, ele alugou uma cabana num parque nacional qualquer pra passar o fim de semana e nem ele ou a esposa conseguiram aproveitar por causa de um bendito Pica-pau que picava a madeira da cabana o tempo todo, madrugada inclusive."
        },
        {
            "author_id": "2316382853",
            "created_at": "2019-10-05T13:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2582570135",
                        "start": 0,
                        "username": "lais_bitencourt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180477512301924352",
            "in_reply_to_user_id": "2582570135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lais_bitencourt Ata mas o parque municipal \u00e9 na central?? T\u00f4 na Disney ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-10-05T13:37:03.000Z",
            "id": "1180476998050824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#meubempara A Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, localizada em Santar\u00e9m, regi\u00e3o oeste do Par\u00e1, cont\u00e9m 75 comunidades. A comunidade de Coroca, \u00e0s margens do majestoso rio Arapiuns, \u00e9 uma delas. \ud83c\udf0a https://t.co/ogvJQ5Si9E"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-05T13:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1180475153383186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltar com as fotos do Morro do Diabo.\n\n17/08\n#MorroDoDiabo em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/159FGxPOQR"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2019-10-05T13:24:00.000Z",
            "id": "1180473714011496450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Invas\u00f5es, queimadas, veneno e amea\u00e7as. Dizendo-se legitimados pelos discursos do presidente, ruralistas tentam devastar a \u00fanica reserva extrativista do Estado, onde fam\u00edlias camponesas tiram seu sustento da floresta em p\u00e9. Poder p\u00fablico omite-se: https://t.co/ZqgYot0k9e"
        },
        {
            "author_id": "142866842",
            "created_at": "2019-10-05T13:17:31.000Z",
            "id": "1180472081831432194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais e art\u00edsticas do ceamarapendi em Parque Natural Municipal de Marapendi https://t.co/XsolFU9vJg"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2019-10-05T13:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94393921,
                        -19.55979014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1180470880222269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgatada este Lincra\u00e7o o filhote nasceu, possivelmente devido o stress do inc\u00eandio florestal no Parque Estadual Do Sumidouro (PESU). em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/AiUPG8LoMn"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-10-05T13:00:01.000Z",
            "id": "1180467679125110788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ANTES E O DEPOIS DE UM MUTIR\u00c3O DE PLANTIO - Clique em https://t.co/uu7Odt8pSe e conhe\u00e7a o trabalho da equipe de manejo ambiental do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/P4VUQ50DTh"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2019-10-05T13:00:00.000Z",
            "id": "1180467676000354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional Iguaz\u00fa, o parque das cataratas do lado argentino. Que tal conferir o post e me dizer: qual parque voc\u00ea prefere? \n#viajarcorrendo #mtur #sourbbv #parqueiguazu #parquenacionaliguazu\nhttps://t.co/QLnm1diccH"
        },
        {
            "author_id": "296562165",
            "created_at": "2019-10-05T12:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1091336451172765697",
                        "start": 0,
                        "username": "PetroceliLorran"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1180467267827580928",
            "in_reply_to_user_id": "1091336451172765697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@petrocelilorran (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/TNCxwkLxR6"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-10-05T12:49:14.000Z",
            "id": "1180464963984543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita / Jos\u00e9 Lutzemberger em Torres/RS, na divisa com Santa Catarina pelo litoral.\n\nA chuva escondeu de mim a prociss\u00e3o de baleias-francas, mas \u00e9 espetacular em qualquer tempo. Que nem esse pa\u00eds. https://t.co/8nySTkc4WC"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-05T12:31:03.000Z",
            "id": "1180460391048138753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bel\u00edssima cadeia de montanhas que formam o conjunto dos Tr\u00eas Picos, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, vista da trilha do Sino\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/D1vZAw3Dge"
        },
        {
            "author_id": "61779760",
            "created_at": "2019-10-05T12:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1180458896562913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre crian\u00e7a meu cora\u00e7\u00e3o amo voc\u00eas \ud83e\udd70 em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/QSRXvGUvmu"
        },
        {
            "author_id": "1178205154832723968",
            "created_at": "2019-10-05T12:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "25071402",
                        "start": 99,
                        "username": "tcm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180456020029722625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal TCM \u2013 Parque Municipal Mossor\u00f3  \u00e9 op\u00e7\u00e3o no feriado dos M\u00e1rtires https://t.co/hEj5Uus0ch via @TCM 10 HD"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-05T12:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "73110150",
                        "start": 175,
                        "username": "agenciaradioweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180453335767375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o judicial amea\u00e7a cortar cerca de 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Assine a peti\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea integral: https://t.co/7lCKH85lk9\n\nOu\u00e7a mat\u00e9ria da @agenciaradioweb sobre a import\u00e2ncia do #ParnaBodoquena: https://t.co/jU5r2lFOWm\n\n#NemUmPorCentoAMenos https://t.co/jwuwAkQnfI"
        },
        {
            "author_id": "730388129778180097",
            "created_at": "2019-10-05T11:58:35.000Z",
            "id": "1180452219474370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/62JT6V3YzM"
        },
        {
            "author_id": "1064633261220159495",
            "created_at": "2019-10-05T11:33:37.000Z",
            "id": "1180445938059333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o sabad\u00e3o come\u00e7ou com job massa. somai_alimentos, cliente network.moc, participando do Outubro Rosa da Associa\u00e7\u00e3o Presente. em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/SiI4neECP8"
        },
        {
            "author_id": "171581271",
            "created_at": "2019-10-05T11:24:06.000Z",
            "id": "1180443539987222530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto da prefeitura municipal une cinema, gastronomia e artesanato\n\nNeste s\u00e1bado (05) inicia mais um projeto cultural no Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho, da Reserva de Serra dos\u2026 https://t.co/qEUUUVtDfU"
        },
        {
            "author_id": "61779760",
            "created_at": "2019-10-05T11:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1180440081326313474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o ainda o melhor rem\u00e9dio em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/RpiQtmhnMK"
        },
        {
            "author_id": "248675361",
            "created_at": "2019-10-05T10:13:54.000Z",
            "id": "1180425874191130625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos premiadas da NatGeo. Um panorama de 180\u00ba combinado com a Via L\u00e1ctea no fundo amplia um campo de flores silvestres de Paepalanthus no Parque Nacional da Chapada de Veadeiros. https://t.co/xM1UidYt1j"
        },
        {
            "author_id": "68161042",
            "created_at": "2019-10-05T10:13:02.000Z",
            "id": "1180425657270128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Ride fecha parceria com Parque Nacional do Pau Brasil para deixar legado ao turismo local https://t.co/kkQJiYM4IT"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-10-05T09:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1180421236100337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost vilkerguia\n\nAventura mesmo \u00e9 ser quem voc\u00ea \u00e9 sem medo de ser feliz.\n\u2022\nQuer se aventurar no Parque Nacional do Capara\u00f3 e ter uma foto igual a essa?\nEu posso te ajudar. Permita-se viver e registrar essa\u2026 https://t.co/eKclq1onYB"
        },
        {
            "author_id": "3829620677",
            "created_at": "2019-10-05T09:41:20.000Z",
            "id": "1180417679984910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Queulat - Que lindo lugar \ud83d\ude0d\n-\n-\n-\n-\n#fegobni #viaje #patagonia\n#coyhaique #aisen\n#vacaciones #naturalpic #naturaleza #instachile_ #chilegram #surdechile #queulat #ventisquero #puentecolgante #chile en\u2026 https://t.co/py2SgtMQQV"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-10-05T09:32:22.000Z",
            "id": "1180415422719377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EUUSOTRACKLOG\n.\n\ud83d\udc63 Adesivo da TRACKLOG na  Cuia do Chimarr\u00e3o no Parque Estadual da Guarita, Torres-RS\n.\n.\n\ud83d\udc49 O Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger, mais conhecido como Parque da Guarita, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/mzSjGCjGUn"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-05T09:15:25.000Z",
            "id": "1180411156969742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nmzcuSFNLf"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2019-10-05T07:36:08.000Z",
            "id": "1180386171140087809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia  | #viagens #viajar https://t.co/IdtzXhwIgR"
        },
        {
            "author_id": "2582570135",
            "created_at": "2019-10-05T04:31:14.000Z",
            "id": "1180339641494298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um alguem pra fzr o circuito de arte urbana e grafite de bh cmg e terminar remando la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2019-10-05T03:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "168917668",
                        "start": 242,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180316924946898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o terceiro inc\u00eandio dentro de tr\u00eas semanas na mesma regi\u00e3o em #Palho\u00e7a da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Nessa sexta (4) \u00e0 noite, fogo foi rapidamente controlado com a mobiliza\u00e7\u00e3o de bombeiros, policiais e volunt\u00e1rios. https://t.co/R7KcKY0lM4 via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2019-10-05T03:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "469918968",
                        "start": 197,
                        "username": "bellagoncalvs"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "1103330929626492929",
                        "start": 214,
                        "username": "FalabellaCida"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "29274419",
                        "start": 239,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180316679194189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Al\u00f4, BH! Amanh\u00e3, 6/10, os artes\u00e3os ind\u00edgenas v\u00e3o fazer um ato por sua perman\u00eancia na Feira Hippie! \u00c0s 8h, em frente \u00e0 entrada principal do Parque Municipal.\n\nEntenda o conflito na coluna das ver\u00eas @bellagoncalvs e @FalabellaCida no jornal @otempo!\n\nhttps://t.co/uaXn2WGFBQ"
        },
        {
            "author_id": "442978411",
            "created_at": "2019-10-05T02:31:15.000Z",
            "id": "1180309443663323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa realiza a\u00e7\u00e3o para servidoras no Parque Municipal\nhttps://t.co/rybHS42RGn"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2019-10-05T02:30:29.000Z",
            "id": "1180309252088455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 Rosa realiza a\u00e7\u00e3o para servidoras no Parque Municipal #cadaminuto https://t.co/HrWoFadzp6"
        },
        {
            "author_id": "52900615",
            "created_at": "2019-10-05T02:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16103468",
                        "start": 13,
                        "username": "philricelle"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "57398778",
                        "start": 26,
                        "username": "fabio_seixas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180307655996432384",
            "in_reply_to_user_id": "3363422751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mechamojhon @philricelle @fabio_seixas Gostei do desenho da pista, s\u00f3. No mais, n\u00e3o tem como dar certo. Caro, num terreno cheio de minas terrestres, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pr\u00f3ximo \u00e0 comunidades perigosas."
        },
        {
            "author_id": "241698523",
            "created_at": "2019-10-05T02:03:53.000Z",
            "id": "1180302557715075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#BOLETIMCBMSC \nFomos acionados novamente para combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, no munic\u00edpio de Palho\u00e7a.\nCerca de 20 bombeiros militares e comunit\u00e1rios est\u00e3o no local, al\u00e9m de drone e viaturas espec\u00edficas para a ocorr\u00eancia. #CBMSC"
        },
        {
            "author_id": "59314487",
            "created_at": "2019-10-05T01:07:02.000Z",
            "id": "1180288251527081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas https://t.co/p8LdTplIg1"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-10-05T01:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1180286652134170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechada pela primeira vez em 1986 por decis\u00e3o judicial que apontou danos ambientais a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o caminho foi reaberto em 1989, e moradores da regi\u00e3o passaram a cobrar uma\u2026 https://t.co/rfSPxKnQvh"
        },
        {
            "author_id": "1133846318395330562",
            "created_at": "2019-10-05T00:49:02.000Z",
            "id": "1180283723645931521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia 8 de outubro, \u00e9 um marco para o Manejo Florestal, Comunit\u00e1rio e Familiar, principalmente para 2 organiza\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias da Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1. Elas conquistaram o acesso ao cr\u00e9dito PRONAF para custeio da explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel da madeira. https://t.co/7ITrKtmOFQ"
        },
        {
            "author_id": "2582570135",
            "created_at": "2019-10-05T00:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "722975042284347392",
                        "start": 0,
                        "username": "letygadoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180279206237876225",
            "in_reply_to_user_id": "722975042284347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@letygadoni da um passeio pelos arredores do parque municipal serio, vc merece viver isso"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-10-05T00:03:32.000Z",
            "id": "1180272270524260352",
            "in_reply_to_user_id": "541156738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026 *XI Encontro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra dos \u00d3rg\u00e3os*\nXVII Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os*\nParceiros: PARNASO/ICMBio, CBH Piabanha, UCs do Mosaico Central Fluminense, UERJ, UFRJ, CTEA, CT Pesquisa, CEFET/RJ, SESC Teres\u00f3polis.\nParticipem"
        },
        {
            "author_id": "163271747",
            "created_at": "2019-10-04T23:48:29.000Z",
            "id": "1180268484078575623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o larga a porra da presid\u00eancia e vai pescar en \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, imbecil https://t.co/oPt7HP6vax"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-10-04T23:34:12.000Z",
            "id": "1180264888092041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Witzel quer construir um resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: destrui\u00e7\u00e3o em nome do lucro https://t.co/3yUf2ZSnST"
        },
        {
            "author_id": "30467876",
            "created_at": "2019-10-04T23:29:38.000Z",
            "id": "1180263738299027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual receber\u00e1 o 21\u00aa Sal\u00e3o FNLIJ do Livro para Crian\u00e7as e Jovens https://t.co/q6BfRS6RNB"
        },
        {
            "author_id": "80089295",
            "created_at": "2019-10-04T23:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1180259814213115911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Casamento Amanda amandabicalhof e\u00a0J\u00falio no\u00a0mirante morro dos veados do\u00a0Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/QAnQLd9bLr"
        },
        {
            "author_id": "1135347586716639232",
            "created_at": "2019-10-04T22:45:44.000Z",
            "id": "1180252690112274433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 9h joguinho da jimavi v\u00f4lei de areia, parque municipal de Ibirama, venham prestigiar \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2019-10-04T22:40:13.000Z",
            "id": "1180251302716162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem quatro focos de inc\u00eandio na Floresta Estadual de Rio Claro https://t.co/XaBJb6PrbY"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-10-04T22:17:17.000Z",
            "id": "1180245530913497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\n#VemPraPegada #PegadaEcoturismo #Turismo #CavernasdoPerua\u00e7u #Perua\u00e7u #minasgerais #mg #brasil #minasgeraisuai #turismomg #lugaresdeminas #CavernasdoPeruacu #Peruacu https://t.co/Qj1UTsw9a0"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2019-10-04T22:04:40.000Z",
            "id": "1180242358186790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pirarucu manejado da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1 ser\u00e1 vendido, neste domingo, dia 6, na Feira da Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel (FAS), localizada na Rua \u00c1lvaro Braga, 351, no bairro Parque Dez.  #ReservadeDesenvolvimentoSustent\u00e1 https://t.co/uEZN7yga4F https://t.co/9oDUK236DE"
        },
        {
            "author_id": "239522201",
            "created_at": "2019-10-04T21:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "131286287",
                        "start": 78,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "182573469",
                        "start": 89,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180237871590100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Veneno literalmente cai do c\u00e9u no governo de \u2066@jairbolsonaro\u2069 \u00c9 s\u00f3 destrui\u00e7\u00e3o\u2066@minc_rj\u2069 \u2066@lolaescreva\u2069  Com Bolsonaro,a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas #LiberdadePlenaParaLula https://t.co/Dr73bFvWil"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-10-04T21:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.83181809,
                        -22.38797259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1180235115147886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextou!\n.\nVale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: sonofdman\n.\n.\n.\nLocalizado na parte baixa do Parque Nacional do Capara\u00f3, o Vale Encantado fica a 2.000 metros de altitude e possui v\u00e1rias\u2026 https://t.co/oCnPiOFV7w"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-10-04T21:18:08.000Z",
            "id": "1180230646305820682",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A peti\u00e7\u00e3o por #AbrolhosSemPetr\u00f3leo tem 1 milh\u00e3o de assinaturas contra a inclus\u00e3o de blocos localizados no entorno do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (BA), na 16\u00aa Rodada de Licita\u00e7\u00f5es de Blocos Explorat\u00f3rios da ANP. Assine e #ProtejaAbrolhos: https://t.co/DPraRHn6hT https://t.co/1GNHt5kBUM"
        },
        {
            "author_id": "1035534627862204416",
            "created_at": "2019-10-04T21:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1180229740449296386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m passou aqui e estava procurando esse livro!\nJ\u00e1 est\u00e1 em nosso stand na #exporeligiao2019 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/VnOKNie1Ed"
        },
        {
            "author_id": "126508424",
            "created_at": "2019-10-04T21:02:42.000Z",
            "id": "1180226764330668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds passar o dia num Parque Nacional e ver meus amigos postando foto de #tbt at\u00e9 fazer anivers\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-10-04T20:45:18.000Z",
            "id": "1180222384483307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal, localizada na Serra da Bocaina - Conhecida como o para\u00edso das brom\u00e9lias, abriga muitas esp\u00e9cies importantes de fauna. L\u00e1 se encontra a antiga trilha do ouro https://t.co/ojWnKxO07v #Bananal #Turismopaulista https://t.co/tg4uXs6cnU"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-10-04T20:36:57.000Z",
            "id": "1180220282088443907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saltador de parapente que sofreu acidente tem estado de sa\u00fade grave. De acordo com o Corpo de Bombeiros, a vitima caiu dentro do Parque Municipal Natural de Gericin\u00f3. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/aBDoXolKLg"
        },
        {
            "author_id": "158909663",
            "created_at": "2019-10-04T20:33:31.000Z",
            "id": "1180219417524948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#cataratas \u2764 \n#disfrutar \ud83e\udd19 \n#belleza \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n#viajes \ud83d\udeeb \n#fotos \ud83d\udcf8 \n#Iguazu \ud83c\udfde \n#emocion \ud83e\udd17 \n#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ztPVX2yuYD"
        },
        {
            "author_id": "158909663",
            "created_at": "2019-10-04T20:03:24.000Z",
            "id": "1180211839256453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#cataratas \u2764 \n#disfrutar \ud83e\udd19 \n#belleza \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n#viajes \ud83d\udeeb \n#fotos \ud83d\udcf8 \n#Iguazu \ud83c\udfde \n#emocion \ud83e\udd17 \n#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7OTBcHgGQo"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-10-04T19:45:01.000Z",
            "id": "1180207212058296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de MT \u00e9 notificado a esclarecer desmatamento e invas\u00e3o a reserva extrativista | Mato Grosso | G1 https://t.co/EaTwK0BjFk"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-10-04T19:44:47.000Z",
            "id": "1180207156475420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE notifica governador sobre desmatamento ilegal em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia  https://t.co/25Ng7akU2P"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2019-10-04T19:40:00.000Z",
            "id": "1180205949673496581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha fica mais cara\nhttps://t.co/JkfJjNtdeU https://t.co/MVgUp3MefQ"
        },
        {
            "author_id": "364326876",
            "created_at": "2019-10-04T19:37:35.000Z",
            "id": "1180205342514454531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica de hoje \u00e9 para quem curte a natureza e gosta de observar a vida animal! Conhe\u00e7a o Parque Nacional Everglades, considerado o maior p\u00e2ntano do mundo! https://t.co/zUvA6X19QQ https://t.co/bTSvdk2Sin"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2019-10-04T19:31:21.000Z",
            "id": "1180203773031002118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33A galera do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas realizou aulas pr\u00e1ticas no Parque Nacional da Serra Geral e na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aracuri. A viagem de estudos ocorreu nos dias 28 e 29 de setembro. \nConfira como foi \ud83d\udc49https://t.co/4VRVhguz4h https://t.co/ocFwt8gme2"
        },
        {
            "author_id": "1361904883",
            "created_at": "2019-10-04T19:17:07.000Z",
            "id": "1180200190915022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TUDO PRONTO, PODE CHEGAR E CURTIR MUITO ROCK IN ITAIPAVA. \u2014 em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/Lp5dwFeq8C"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-10-04T19:05:00.000Z",
            "id": "1180197141928693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes.  \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/XjXEbJxOuq"
        },
        {
            "author_id": "2433924617",
            "created_at": "2019-10-04T19:04:12.000Z",
            "id": "1180196940761436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje j\u00e1 fui em uma consulta p\u00fablica pra cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da minha cidade, j\u00e1 fui no sal\u00e3o agora pouco, agora t\u00f4 na dentista, depois tem reuni\u00e3o da empresa J\u00fanior, grupo de estudo pra prova de solos... (No intervalo, lavei a roupa da semana) \ud83d\ude02\n\nS\u00d3 HOJE"
        },
        {
            "author_id": "1079544632231583744",
            "created_at": "2019-10-04T18:56:30.000Z",
            "id": "1180195005769629697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura t\u00e1 fazendo uma piscina no parque municipal aqui perto de casa \nOs refrescos meu pai https://t.co/m9j0x3gsWC"
        },
        {
            "author_id": "957235698540646400",
            "created_at": "2019-10-04T18:38:24.000Z",
            "id": "1180190447815286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio teria destru\u00eddo 10% do parque estadual do Pau Furado\n\nhttps://t.co/GqgdOGQZ6Z https://t.co/DpGHEmQA5Z"
        },
        {
            "author_id": "911211864549396480",
            "created_at": "2019-10-04T18:34:35.000Z",
            "id": "1180189487726501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a gente foi no parque municipal e tinha um cara com cartaz de hipnose de gra\u00e7a e l\u00e1 foi eu e os meninos, o cara tento com nois tudo mas s\u00f3 deu com a Alice, eu ri dms vei, n\u00e3o t\u00f4 acreditando at\u00e9 agora"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-10-04T18:31:14.000Z",
            "id": "1180188643203395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa Corrida do Turismo ser\u00e1 dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/HllegN2BbJ"
        },
        {
            "author_id": "37945245",
            "created_at": "2019-10-04T17:53:15.000Z",
            "id": "1180179087626620934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana na Serra do Cip\u00f3! N\u00e3o conhece??? \u00d4, d\u00f3! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/r5SnxI8nfE"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2019-10-04T17:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "37757178",
                        "start": 141,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180178756205502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e esportivas e culturais far\u00e3o parte da programa\u00e7\u00e3o do Festival Ambiental e Cultural Montanhas Capixabas. https://t.co/wJTvNP9sh8 @GovernoES @festivaldasmontanhas https://t.co/YGWdLMRubP"
        },
        {
            "author_id": "371814504",
            "created_at": "2019-10-04T17:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1180177703590334465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70\ud83c\udf6a em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/Qau7fRH6Gb"
        },
        {
            "author_id": "736281191020646400",
            "created_at": "2019-10-04T17:38:45.000Z",
            "id": "1180175438540353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "slayer no parque municipal da taquara"
        },
        {
            "author_id": "325885168",
            "created_at": "2019-10-04T17:23:52.000Z",
            "id": "1180171691038826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma amiga postou foto fumando dentro do parque estadual chapada dos veadeiros e eu ja to querendo usar meu poder de pol\u00edcia pra alertar sobre esse CRIME"
        },
        {
            "author_id": "21666260",
            "created_at": "2019-10-04T17:23:01.000Z",
            "id": "1180171478802800640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "est\u00e1 a dar a Bohemian Like You na r\u00e1dio e de repente \u00e9 2004 outra vez, estou em tour com a minha banda, e o meu baixista e baterista passam o tempo a brincar nos baloi\u00e7os do parque municipal enquanto eu e o meu guitarrista fazemos apostas sobre quem vai parar primeiro ao ch\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1141315501",
            "created_at": "2019-10-04T17:20:28.000Z",
            "id": "1180170834071183360",
            "in_reply_to_user_id": "1141315501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS VEADEIROS EM CHAMAS\n\n\ud83d\udd25 Mais de 6.000 hectares foram destru\u00eddos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, devido a um inc\u00eandio que j\u00e1 dura h\u00e1 mais de uma semana. O Corpo de Bombeiros n\u00e3o descarta que o inc\u00eandio seja criminoso https://t.co/t9NYeDEN4o"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2019-10-04T17:04:01.000Z",
            "id": "1180166696566448134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Invas\u00f5es, queimadas, veneno e amea\u00e7as. Dizendo-se legitimados pelos discursos do presidente, ruralistas tentam devastar a \u00fanica reserva extrativista do Estado, onde fam\u00edlias camponesas tiram seu sustento da floresta em p\u00e9. Poder p\u00fablico omite-se: https://t.co/ZqgYot0k9e"
        },
        {
            "author_id": "359091973",
            "created_at": "2019-10-04T16:53:06.000Z",
            "id": "1180163948475244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de Bras\u00edlia ta em chamas \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1283740398",
            "created_at": "2019-10-04T16:47:09.000Z",
            "id": "1180162450089492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve teremos um novo atrativo no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/Cpv7GLN9DO"
        },
        {
            "author_id": "981903271408349184",
            "created_at": "2019-10-04T16:46:19.000Z",
            "id": "1180162243666874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEIMADA \ud83d\udd25\n\nLevantamento pr\u00e9vio do Instituto Estadual de Florestas (IEF) aponta 227 hectares queimados durante seis dias de ocorr\u00eancia. #di\u00e1riodeuberl\u00e2ndia #uberl\u00e2ndia #inc\u00eandio #paufurado\n\nhttps://t.co/57u8YMXGUn"
        },
        {
            "author_id": "71952282",
            "created_at": "2019-10-04T16:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.25934452,
                        -54.7840236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1180161250703151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \"tsavorite\" vem do Parque Nacional Tsavo, na Tanz\u00e2nia, nas fronteiras do Qu\u00eania e da Tanz\u00e2nia. At\u00e9 hoje, esta \u00e1rea \u00e9 a \u00fanica fonte de granada de tsavorita, o que faz da pedra favorita uma pedra rara.\nEl\u2026 https://t.co/LFcLN4Jykq"
        },
        {
            "author_id": "40524832",
            "created_at": "2019-10-04T16:37:16.000Z",
            "id": "1180159963265736709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil - De Olho nos Ruralistas https://t.co/jhWSEFkm4N"
        },
        {
            "author_id": "872932315",
            "created_at": "2019-10-04T16:20:00.000Z",
            "id": "1180155618113417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 Revecom desempenha um papel fundamental na regi\u00e3o h\u00e1 20 anos e \u00e9 lar para mais de 300 animas silvestres resgatados \ud83c\udf31\n\nhttps://t.co/mrbYM0bDf3"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-10-04T16:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1180155346435760131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Religi\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual (Avenida Presidente Vargas, 1261)! Hoje, s\u00e1bado e domingo: 10h \u00e0s 19h. Venham! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd4a #sececrj #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/jOEvw6qjL6"
        },
        {
            "author_id": "71952282",
            "created_at": "2019-10-04T16:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.25934452,
                        -54.7840236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1180154475182542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \"tsavorite\" vem do Parque Nacional Tsavo, na Tanz\u00e2nia, nas fronteiras do Qu\u00eania e da Tanz\u00e2nia. At\u00e9 hoje, esta \u00e1rea \u00e9 a \u00fanica fonte de granada de tsavorita, o que faz da pedra favorita uma pedra rara.\nEl\u2026 https://t.co/JjvGU5bkdF"
        },
        {
            "author_id": "61373388",
            "created_at": "2019-10-04T16:02:24.000Z",
            "id": "1180151187984789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo tem rap no parque municipal e milagrosamente atra\u00e7\u00f5es femininas, visibilidade para mulheres na m\u00fasica ainda \u00e9 pouco mas estamos chegando na margem depois de nadar muito"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-10-04T15:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1180146613131579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Religi\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual (Avenida Presidente Vargas, 1261)! Hoje: 10h \u00e0s 19h\nS\u00e1bado e domingo: 10h \u00e0s 17h. Venham! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd4a #sececrj #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/p5OZuqzvTF"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-10-04T15:40:05.000Z",
            "id": "1180145573015511042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo criminoso no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: https://t.co/OJZcCeGeUW\n\n#sccsbt https://t.co/imeVluOcDg"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2019-10-04T15:33:17.000Z",
            "id": "1180143863199096834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tr\u00eas Morrinhos, em Terra Rica, pega fogo | Norte e Noroeste | G1 https://t.co/ksHkeXEU7b"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2019-10-04T15:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.711538,
                        -9.136803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017c18a3398c045e"
            },
            "id": "1180142652043513857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino Peru surpreende e vale, portanto, v\u00e1rias viagens. Uma das atra\u00e7\u00f5es mais incr\u00edveis \u00e9 o Parque Nacional Huascar\u00e1n/Reserva da Biosfera de Huascar\u00e1n. \u00c9 nele onde fica a Lagoa de Llanganuco, origin\u00e1ria do\u2026 https://t.co/jZsNaVObgU"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-04T15:25:07.000Z",
            "id": "1180141805389717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #panorama #atlanticrainforest\u2026 https://t.co/n7dD4VHwqI"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2019-10-04T15:15:45.000Z",
            "id": "1180139449591779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\u00c9 com muito orgulho que confirmamos mais uma edi\u00e7\u00e3o do DIA DAS CRIAN\u00c7AS ALVINEGRO, no Parque Municipal. \n\nA s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 no mesmo local de sempre, pr\u00f3ximo ao Coreto onde o Atl\u00e9tico foi fundado!\n\nEsperamos a presen\u00e7a dos pequenos atleticanos, ser\u00e1 um dia inesquec\u00edvel! https://t.co/ja7h1Q8x6X"
        },
        {
            "author_id": "2995482670",
            "created_at": "2019-10-04T14:54:59.000Z",
            "id": "1180134225388986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marcelo Crivella, prefeito do Rio de Janeiro, autoriza constru\u00e7\u00e3o de edif\u00edcio (grande) no Mirante do Pasmado, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (#APA). Peti\u00e7\u00e3o de Associa\u00e7\u00e3o para dar visibilidade ao caso j\u00e1 chega a quase a 200 mil assinaturas https://t.co/sX7iRc2eFp"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-10-04T14:52:26.000Z",
            "id": "1180133584159555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemanaAnimalCE\n\nAp\u00f3s mais de 3.000 votos, temos como vencedora a foto PERERECA-MACACO, captada pelas lentes de Deborah Praciano, no PARQUE NACIONAL DE UBAJARA.\n\nEsta foto ser\u00e1 capa de uma publica\u00e7\u00e3o da SEMA e da CASA CIVIL do Governo do Estado, com as melhores fotos do concurso. https://t.co/dNes4rCjXg"
        },
        {
            "author_id": "368034147",
            "created_at": "2019-10-04T14:43:18.000Z",
            "id": "1180131283160174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca parque estadual, centro do Rio. \nEssa exposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito incr\u00edvel! https://t.co/v4jTlNBDoI"
        },
        {
            "author_id": "904966472",
            "created_at": "2019-10-04T14:29:31.000Z",
            "id": "1180127813648683009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda sexta eu sentada no parque municipal f1 sozinha"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-10-04T14:19:01.000Z",
            "id": "1180125172801720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No dia mundial da #natureza, que tal fazer um tour com a gente pelo Parque Nacional do Itatiaia? \ud83c\udf33\ud83c\udf43 O nosso projeto #Turistando nos #Parques mostra o quanto os destinos de #ecoturismo no #Brasil oferecem oportunidades inesquec\u00edveis para os turistas. \n#DiaMundialDaNatureza https://t.co/1XGmQPbz7e"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2019-10-04T14:02:48.000Z",
            "id": "1180121091961999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar de um dos maiores glaciares do mundo, o Parque Nacional de Vatnaj\u00f6kull \u00e9 um dos locais ideais para explorar cavernas de gelo. Mas h\u00e1 mais do que apenas rios de gelo congelado para ver em Vatnaj\u00f6kull, que cobre grande parte da metade leste da Isl\u00e2ndia. https://t.co/92HOvytFtt"
        },
        {
            "author_id": "166321795",
            "created_at": "2019-10-04T13:52:20.000Z",
            "id": "1180118456156340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddda em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/i8MlCUqzxQ"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2019-10-04T13:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "107079097",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_ride"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180116969560915968",
            "in_reply_to_user_id": "107079097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_ride fecha parceria com Parque Nacional do Pau Brasil para deixar legado ao turismo local | https://t.co/9V7mSGqUOS https://t.co/Wur2EJ5nft"
        },
        {
            "author_id": "88716759",
            "created_at": "2019-10-04T13:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "945809862390370304",
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180115809349316609",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Vamos come\u00e7ar explicando  como foi que adquiriram o terreno na ilha...pelo que sabemos tem a m\u00e3o de Sergio Cabral...at\u00e9 porque era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1097564692187369477",
            "created_at": "2019-10-04T13:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "284811131",
                        "start": 0,
                        "username": "cevaisequeimar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180109842951868416",
            "in_reply_to_user_id": "284811131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cevaisequeimar VOC\u00ca T\u00c1 NA MINHA CIDADE? YUKEEEEEE? nesse calor vai numa cachoeira, no parque nacional, aproveita esse calor dos infernos kkk"
        },
        {
            "author_id": "1653829795",
            "created_at": "2019-10-04T13:07:38.000Z",
            "id": "1180107206823436291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Concession\u00e1ria que realiza a gest\u00e3o do PNPB, a BR Parques, quer disponibilizar a trilha utilizada pelos ciclistas da ultramaratona para seus visitantes pedalarem durante o ano\n\nhttps://t.co/ySUHRkm7V3"
        },
        {
            "author_id": "49730265",
            "created_at": "2019-10-04T13:02:44.000Z",
            "id": "1180105976755769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Ride faz parceria com Parque Nacional do Pau Brasil para deixar legado ao turismo local\n\nConcession\u00e1ria que realiza a gest\u00e3o do PNPB, a BR Parques, quer disponibilizar a trilha utilizada pelos ciclistas da ultramaratona para seus visitantes... https://t.co/giqgKpkUdg"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-10-04T12:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 132,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180105061659271169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias de intenso trabalho na Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1, na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, os bombeiros do @cbmerjoficial contam como foi a experi\u00eancia. https://t.co/QzKvQHphdD https://t.co/8ll6ML4aFP"
        },
        {
            "author_id": "1087484120995950595",
            "created_at": "2019-10-04T12:57:21.000Z",
            "id": "1180104620611383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Bolsonaro, a vida na \u00fanica reserva extrativista do Mato Grosso est\u00e1 mais dif\u00edcil https://t.co/ZVmT7C42Lp"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-10-04T12:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "73550153",
                        "start": 123,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180102474620952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia celebrando o Dia da Natureza, o nosso bem mais precioso. \ud83d\udc9a\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u vai muito al\u00e9m das @CataratasBrasil, sendo um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.  \ud83c\udf40\n\n(\ud83d\udcf8: Gaia Rondinella / Apolonio Rodrigues / Rodger Savaris) https://t.co/6gtHxtEmd9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-10-04T12:38:00.000Z",
            "id": "1180099753004191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa sexta come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Foto: Celso Oliveira https://t.co/GQYJu5GfOO"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-10-04T12:22:17.000Z",
            "id": "1180095795355357184",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo em https://t.co/nXjKmycQy3.\n\nSaiba mais sobre o projeto: https://t.co/4LcgxYPnLi\n\n#Amazonia #Imazon #MeioAmbiente #UnidadesDeConservacao #Juruti #DesenvolvimentoSustentavel #ProtecaoAmbiental https://t.co/PoX7XiTQ0y"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-10-04T12:22:10.000Z",
            "id": "1180095765487726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esstanos em Juruti, na regi\u00e3o do Baixo Amazonas, no Par\u00e1!\n\nHoje ser\u00e1 realizada a consulta p\u00fablica oficial sobre os prop\u00f3sitos da cria\u00e7\u00e3o da nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e a sociedade local poder\u00e1 contribuir para a proposta com informa\u00e7\u00f5es, cr\u00edticas e sugest\u00f5es. https://t.co/Yzjb5bYxlR"
        },
        {
            "author_id": "183697281",
            "created_at": "2019-10-04T12:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "171026396",
                        "start": 14,
                        "username": "elviscezar45"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "633208487",
                        "start": 127,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180091744593035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de @elviscezar45, est\u00e1 sendo acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de S\u00e3o Paulo por improbidade administrativa. Segundo o @mpsp_oficial, Elvis estaria realizando obras em zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9. https://t.co/85ZKHN7X2h \n#folhadealphaville https://t.co/hqfBBY4PUi"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2019-10-04T12:00:00.000Z",
            "id": "1180090188845981698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica, n\u00e3o deixe o nome te enganar ... \u00c9 na Alemanha! #Alemanha #bthetravelbrand #Alemanhacome\u00e7acomb https://t.co/VJjij5rc8U"
        },
        {
            "author_id": "61193316",
            "created_at": "2019-10-04T11:55:06.000Z",
            "id": "1180088953027928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de passeio! \ud83d\ude07\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/Wi4k6DRCQD"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-10-04T11:53:03.000Z",
            "id": "1180088438449721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/RVr175uWAZ"
        },
        {
            "author_id": "245951148",
            "created_at": "2019-10-04T11:50:23.000Z",
            "id": "1180087769063804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tr\u00eas Morrinhos, em Terra Rica, pega\u00a0fogo https://t.co/ZjkZ7Jjuhi https://t.co/Eygv7KOXDe"
        },
        {
            "author_id": "1111421469823766528",
            "created_at": "2019-10-04T11:23:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "945809862390370304",
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180080970831147008",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Imagino o que vem por a\u00ed. Casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Jato comprado com recursos do BNDS. Forte apoio Global. Sei n\u00e3o. Para que quero descer desta merda !"
        },
        {
            "author_id": "765286205957214208",
            "created_at": "2019-10-04T11:21:40.000Z",
            "id": "1180080542835970052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Terra Rica - Parque Municipal Tr\u00eas Morrinhos, pega fogo https://t.co/V1AVTRlDbN"
        },
        {
            "author_id": "58334011",
            "created_at": "2019-10-04T11:19:12.000Z",
            "id": "1180079920288063493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz...\ud83d\ude30 https://t.co/4K7unjwmuE"
        },
        {
            "author_id": "264799237",
            "created_at": "2019-10-04T11:10:26.000Z",
            "id": "1180077713996038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APTO MAISON - ALTO PADR\u00c3O \n(Tambor\u00e9 - Santana de Parna\u00edba) \n\n187m2; 3 Su\u00edtes (1 Master); 2 Vagas + Dep\u00f3sito \n\u00c1rea Total do Condom\u00ednio: 42mil m2\n\nReserva Biol\u00f3gica vinculada ao Condom\u00ednio: 21mil m2 \nAcesso Social e\u2026 https://t.co/wpw5ywFj1R"
        },
        {
            "author_id": "193502201",
            "created_at": "2019-10-04T11:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "900348469",
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180076410469339137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/cSCXKsfWnL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-10-04T11:03:56.000Z",
            "id": "1180076079035367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nMaci\u00e7o do Caled\u00f4nia visto da trilha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #highlands #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/oKH8MM1VlL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-10-04T10:54:49.000Z",
            "id": "1180073785921130498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeirinha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Hx4QlG0AiX"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-10-04T10:48:07.000Z",
            "id": "1180072099106308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tr\u00eas Morrinhos, em Terra Rica, pega fogo https://t.co/Mas576YZJP"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-10-04T10:44:24.000Z",
            "id": "1180071160890974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tr\u00eas Morrinhos, em Terra Rica, pega fogo https://t.co/dZ0tSptD8Z"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-10-04T10:44:12.000Z",
            "id": "1180071113415647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tr\u00eas Morrinhos, em Terra Rica, pega fogo https://t.co/3K9RvDDveh"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-10-04T10:44:08.000Z",
            "id": "1180071096390967298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tr\u00eas Morrinhos, em Terra Rica, pega fogo https://t.co/Mas576HoSh"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-10-04T10:44:07.000Z",
            "id": "1180071090061811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tr\u00eas Morrinhos, em Terra Rica, pega fogo https://t.co/gbYzPI2w8E"
        },
        {
            "author_id": "1143946055660265472",
            "created_at": "2019-10-04T10:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "68712576",
                        "start": 28,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 45,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "912492779669999616",
                        "start": 58,
                        "username": "danielPMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180070624653463552",
            "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PorTiMeu_BR @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @tarcisiogdf @danielPMERJ Complicado!!! Estas duas cidades est\u00e1 entre \u00e0 Demarca\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena Ararib\u00f3ia e o Parque Nacional das Nascentes do Rio Para\u00edba.\n\nAs Rodovias Federais ficam mais ao Norte. A Rodovia que ele utiliza \u00e9 Estadual.\n\nGovernador Fl\u00e1vio Dino do PCdoB tem que autorizar \ud83d\ude2c https://t.co/iYekfyUuFM"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-10-04T10:14:21.000Z",
            "id": "1180063600850997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco do Sol, uma forma\u00e7\u00e3o aren\u00edtica, desgastada pela chuva e pelo vento formando lindos pared\u00f5es, bem parecido com a famosa Pedra Furada do Jalap\u00e3o. Fica localizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins. \n#brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino #caminhotracado https://t.co/XbNyiCrTtu"
        },
        {
            "author_id": "1027707893670469635",
            "created_at": "2019-10-04T09:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1180052311269400577",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Como anda esse processo? https://t.co/EHKzYalQOW"
        },
        {
            "author_id": "3172964549",
            "created_at": "2019-10-04T07:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "122024938",
                        "start": 0,
                        "username": "CaosNoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1180018132334923776",
            "in_reply_to_user_id": "122024938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaosNoRio N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas eu vi o Bolsonaro com um gal\u00e3o de gasolina o Moro com uma caixa de f\u00f3sforo e Paulo Guedes montado em uma girafa entrando no parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "1169709056002600961",
            "created_at": "2019-10-04T06:03:43.000Z",
            "id": "1180000524583817216",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli17 N\u00e3o, n\u00e3o o lula, n\u00e3o merece isso. Mais sim o Queiroz, os amigos de Fl\u00e1vio Bolsonaro, que receberam medalhas na Alerj. O Salles, talvez bem talvez, depois de pagar o processo que perdeu, fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. https://t.co/1hubRwScx3"
        },
        {
            "author_id": "614435758",
            "created_at": "2019-10-04T05:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.548611,
                        -33.972222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1179993565683994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udda4 em Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/VhTdlROH5K"
        },
        {
            "author_id": "614435758",
            "created_at": "2019-10-04T05:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.548611,
                        -33.972222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1179992758351740933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tesouro \ud83d\udc99 em Parque Nacional de Santa Teresa https://t.co/LMgfjPFUCm"
        },
        {
            "author_id": "838591381304127492",
            "created_at": "2019-10-04T03:27:04.000Z",
            "id": "1179961105160065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no parque Municipal hj e mds, eu n\u00e3o sabia que existia tanta coisa l\u00e1. S\u00f3 conhecia o lago principal"
        },
        {
            "author_id": "2677822935",
            "created_at": "2019-10-04T03:01:57.000Z",
            "id": "1179954785132466177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um evento no parque municipal (eu acho) domingo, sobre m\u00fasica e tals, eu j\u00e1 ia pensando em chamar a @HepburnBardot pra gente ir mas lembrei da nossa conta banc\u00e1ria que t\u00e1 no vermelho e desisti de ir."
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-10-04T02:58:34.000Z",
            "id": "1179953931008532480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bear Holiday Aluguer de carro \u2013 Big Bear Best Aluguer de carro Guia Localizado no meio da Floresta Nacional de San Bernadino, Big Bear\n\u00e9 onde Los Angelinos se re\u00fanem https://t.co/x5VD0IQjFx"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-10-04T01:48:05.000Z",
            "id": "1179936193774882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corpo de Bombeiro e Sema assinam termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica no Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/34eZFC3W7a https://t.co/8szhzxUqLR"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2019-10-04T01:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48036305,
                        -28.12721323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1179930928769982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia me descubro acessando uma nova camada da minha mente. Quanto poder h\u00e1 nessas nossas mentes? @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/8r3q6PLgm1"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-10-04T01:08:42.000Z",
            "id": "1179926282492088321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Representantes de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, receberam um in\u00e9dito respaldo do Governo Federal, ao se reunir com v\u00e1rias autoridades do primeiro escal\u00e3o do Planalto https://t.co/MyIuKmwiei"
        },
        {
            "author_id": "811948182049554432",
            "created_at": "2019-10-04T00:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1179923140236853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ivanionomundo \n#me \n#RJ\n#riodejaneiro\n#mountains \n#parquenacionalserradosorgaos \n#serradosorgaosnationalpark \n#ilovemountains @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zQ6KWFf0Ka"
        },
        {
            "author_id": "376461371",
            "created_at": "2019-10-04T00:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14226477,
                        -29.04874595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1179920186725617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Parque Nacional de Apagados da Serra\nSaudades dessas paisagens em C\u00e2nion Itaimbezinho https://t.co/9WpwS1egWi"
        },
        {
            "author_id": "2872843935",
            "created_at": "2019-10-04T00:29:11.000Z",
            "id": "1179916338745266176",
            "in_reply_to_user_id": "1075190488423120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrenoEm39069424 Como assim cara? Temos que financaiar a floresta nacional. Unfollowing."
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2019-10-04T00:20:19.000Z",
            "id": "1179914104909258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Mooca\nhttps://t.co/Qtshhootcc"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2019-10-04T00:15:47.000Z",
            "id": "1179912964847099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Taboa \u00e9 um povoado da ilha de Mangun\u00e7a, uma das 17 \u00e1reas insulares da Reserva Extrativista de Cururupu, no Maranh\u00e3o. Nesse lugar paradis\u00edaco, o link com o mundo \u00e9 o r\u00e1dio AM. Assista aos v\u00eddeos e veja como o povo simples cria solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas.\nhttps://t.co/TVHDn6HYZq https://t.co/3vd41FIHPB"
        },
        {
            "author_id": "57828393",
            "created_at": "2019-10-03T23:46:32.000Z",
            "id": "1179905606091759618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u2764, o p\u00f4r do sol \ud83c\udf05 e p\u00e9 na estrada \ud83d\udc63! \nFalta pouco! #tbt \n.\n.\n.\n.\n.\n#throwback #throwbackthrusday #f\u00eaheandr\u00e9 #love #sunset #estradeiros #penaestrada #namoroadistancia #amordavida #saudades em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/N20FdlSG06"
        },
        {
            "author_id": "236118954",
            "created_at": "2019-10-03T23:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.26224719,
                        -2.49847425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1179903452568281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rangedor \nHiking an running of parque_do_rangedor \ud83c\udfc3\ud83d\udeb6 em Parque Do Rangedor https://t.co/PS2Yb6c5OO"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-10-03T23:25:56.000Z",
            "id": "1179900421910990853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiro e Sema assinam termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica no Parque Estadual Suma\u00fama - https://t.co/Yhbs4cCqQb"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2019-10-03T23:18:49.000Z",
            "id": "1179898630028836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Governador \u00e9 notificado sobre desmatamento ilegal em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/ewBBFdxu0r"
        },
        {
            "author_id": "706144076022849536",
            "created_at": "2019-10-03T22:42:41.000Z",
            "id": "1179889537327288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fun fact sobre mim: tem uma trilha no parque nacional da tijuca chamada trilha da mylena em minha homenagem 100% influente amo https://t.co/Yy7kuvLx7d"
        },
        {
            "author_id": "61840667",
            "created_at": "2019-10-03T22:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1179884967251320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare\u00e7o feliz, mas estou rindo de nervoso. Ser\u00e1 que consegui esconder toda flacidez? #tbt em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zQwvzwlosc"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-10-03T22:23:27.000Z",
            "id": "1179884698551631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para visitar o parque nacional marinho onde ficam algumas das praias mais belas de Fernando de Noronha est\u00e1 mais caro. Saiba quais s\u00e3o as taxas que \u00e9 preciso pagar para curtir uma visita \u00e0 ilha https://t.co/q9h1avCg3u https://t.co/lVeeyJFeWY"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2019-10-03T22:13:56.000Z",
            "id": "1179882301402095622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso para visitar o parque nacional marinho onde ficam algumas das praias mais belas de Fernando de Noronha est\u00e1 mais caro. Saiba quais s\u00e3o as taxas que \u00e9 preciso pagar para curtir uma visita \u00e0 ilha https://t.co/FkkC59m9BQ https://t.co/wi9uJyZGIS"
        },
        {
            "author_id": "413133147",
            "created_at": "2019-10-03T22:13:14.000Z",
            "id": "1179882126558269446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edmilson dos Santos Neto \n\nTudo pronto na EXPO RELIGI\u00c3O 2019.\n Biblioteca Parque Estadual - Rio de Janeiro \nhttps://t.co/FZZWAEjS5x\n\nEu fa\u00e7o parte dessa corrente de amor, fa\u00e7a parte voc\u00ea tamb\u00e9m!\u2026 https://t.co/t7y7qDoRmk"
        },
        {
            "author_id": "61831191",
            "created_at": "2019-10-03T21:37:00.000Z",
            "id": "1179873006761447427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentira! Eu amo isso... Dessa vez o \"campo\" acontece nas escolinhas que ficam no per\u00edmetro do Parque Estadual de Mirador. https://t.co/BUJeAbnqjX https://t.co/olZY3R45Nw"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-10-03T21:34:39.000Z",
            "id": "1179872417105227782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador deve participar de sobrevoo de bal\u00f5es no Parque Estadual de Vila Velha e tamb\u00e9m despachar de Ponta Grossa as atividades do Estado durante a Feira Paran\u00e1. https://t.co/NjfmCR8N0S"
        },
        {
            "author_id": "1255539330",
            "created_at": "2019-10-03T21:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1004713709036625920",
                        "start": 0,
                        "username": "MiranhaPinto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179867347517165568",
            "in_reply_to_user_id": "1004713709036625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiranhaPinto Classics no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73778042",
            "created_at": "2019-10-03T20:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1884183840",
                        "start": 5,
                        "username": "grfavoritos"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "43023158",
                        "start": 30,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179861310235971597",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@UOL @grfavoritos Seria \u00f3timo @LucianoHuck aceitar ser candidato... Qdo ficar\u00edamos sabendo da casa que S\u00e9rgio Cabral deixou ele construir em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? S\u00f3 na campanha mesmo...al\u00e9m daquele lance da academia onde A\u00e9cio, dizem, lavava dinheiro?"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-10-03T20:37:36.000Z",
            "id": "1179858058002010113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O por do sol est\u00e1 bonito por ai tamb\u00e9m? Marca a gente com o #RecordTVRio.\n\ud83d\udcf7@itsreone\nVista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/xCM648PbHe"
        },
        {
            "author_id": "887760521717583875",
            "created_at": "2019-10-03T20:24:45.000Z",
            "id": "1179854823933579271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vamos pro evento classics q vai ter doming no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2019-10-03T20:24:20.000Z",
            "id": "1179854721332514826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no assentamento 26 de Setembro envolveu diferentes \u00f3rg\u00e3os do governo e transcorreu sem problemas. https://t.co/yMrhAau2XE"
        },
        {
            "author_id": "50708145",
            "created_at": "2019-10-03T20:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18777778,
                        -5.82
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1179853530749964301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com esse povo, pense, num dermantelo! em Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/AVTtA0lq1h"
        },
        {
            "author_id": "994029837890281472",
            "created_at": "2019-10-03T20:18:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 143,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1103371012584996864",
                        "start": 159,
                        "username": "Gouinagebh69"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1270433811084513280",
                        "start": 173,
                        "username": "favelabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179853184052932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "V\u00eddeo do carinha que eu achei hoje no Parque Municipal e levei pro motel pra sentir a rola. Da pra ouvir eu pedindo pra ele socar mais fundo?!\n@BoysBHOfficial @Gouinagebh69 @Favelabh https://t.co/k0B3CHa6cR"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2019-10-03T20:17:20.000Z",
            "id": "1179852958323953667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pauta, a solicita\u00e7\u00e3o de assessoria da CODIN para coordenar a revis\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es de ocupa\u00e7\u00e3o impostas pela Zona de Amortecimento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa Turfeira, tamb\u00e9m conhecida como \"Lagoa da Kodak\". #Resende #DesenvolvimentoRJ"
        },
        {
            "author_id": "1126174374808125440",
            "created_at": "2019-10-03T20:03:48.000Z",
            "id": "1179849552033013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro pegou fogo \ud83d\udd25, e nossas guarni\u00e7\u00f5es do cbmscoficial , com apoio dos demais institui\u00e7\u00f5es, conseguiram controlar o inc\u00eandio florestal. Agora nossas equipes continuam\u2026 https://t.co/6yZWLnxBSk"
        },
        {
            "author_id": "981976034068303872",
            "created_at": "2019-10-03T20:02:57.000Z",
            "id": "1179849337528037382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Irei ter que projetar o mirante do parque estadual do rio doce aaaaaaaaa estou louca ja"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-10-03T20:02:30.000Z",
            "id": "1179849227234631681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde de hoje 03/10, equipe do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental-NEA e CPA/5, receberam o Centro de Conviv\u00eancia de Adolescentes (CCA), da Organiza\u00e7\u00e3o das Volunt\u00e1rias de Goi\u00e1s (OVG), na sua sede, situada no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco \u2013 PEAMP. https://t.co/1vn0biKsb9"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-03T20:01:43.000Z",
            "id": "1179849029968109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/eM69CS4G4K"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-10-03T20:01:43.000Z",
            "id": "1179849029011804161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional do Igua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/XS88mZulI4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/WxBdRenpwN"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-10-03T20:01:22.000Z",
            "id": "1179848941116051463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro novamente. https://t.co/v1ZMBRFTzO #sccsbt https://t.co/l6Xn7uVGLx"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2019-10-03T20:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "20867568",
                        "start": 29,
                        "username": "forestservice"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "253034260",
                        "start": 124,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1179848811277144071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vicki Christiansen, chefe do @forestservice visitou o Parque Nacional de Bras\u00edlia para conhecer mais sobre a parceria com o @ICMBio em temas como uso p\u00fablico de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, manejo do fogo, entre outros. https://t.co/bplg3xq7oc"
        },
        {
            "author_id": "1161608259939311623",
            "created_at": "2019-10-03T19:59:30.000Z",
            "id": "1179848470154362881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF Legal combate ocupa\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Jkxt03BB9a"
        },
        {
            "author_id": "61215036",
            "created_at": "2019-10-03T19:53:52.000Z",
            "id": "1179847053746290690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PorUmMundoMaisBonito sugiro mais visitas da pessoas legais a\u00ed Parque Nacional da Serra da Capivara. #piau\u00ed https://t.co/pTqlNgD7Sa"
        },
        {
            "author_id": "110553755",
            "created_at": "2019-10-03T19:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1179846000955023361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 estamos na lida, trabalhando em prol da #wiccabrasil e do #paganismo e suas f\u00e9s na #exporeligiao2019 ?!?! N\u00d3S AQUI! Com a #uwb #uni\u00e3owiccadobrasil em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/UPSXX3uq6V"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2019-10-03T19:39:47.000Z",
            "id": "1179843507118170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Luiziana vira quest\u00e3o\u00a0judicial https://t.co/pW1vIK1CAE"
        },
        {
            "author_id": "531846598",
            "created_at": "2019-10-03T19:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166972,
                        -23.00010013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1179838768901058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/F7HatpDHNs"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [isentoes2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "isentoes2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "isentoes2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sagunha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sagunha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sagunha"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaosNoRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaosNoRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaosNoRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [favelabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "favelabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "favelabh"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional do Catimbau",
                "id": "0fc32d80ff14c000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra da Estiva, Brasil",
                "id": "40d5a90853c376cf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Yungay, Peru",
                "id": "017c18a3398c045e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80089295",
                "name": "Fredericus Augustus",
                "username": "FredericusFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203954558",
                "name": "Evelyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "sensualyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180866842736435200",
                "name": "LandLines",
                "username": "LandLines11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343540586",
                "name": "Zanon Ta Puto \ud83d\ude11",
                "username": "ZanonMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027270314",
                "name": "Sofy Casas",
                "username": "SofyCasas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264249889",
                "name": "DEMUSICALIGERA",
                "username": "YOURREALBOSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37435857",
                "name": "LEIAMAISba",
                "username": "leiamaisba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14832025",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner Gon\u00e7\ud83c\udd70\ufe0flves",
                "username": "WagnerGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4354519877",
                "name": "JO\u00c3O GOMES MARTINS",
                "username": "jogomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971861233",
                "name": "chavalit",
                "username": "chervilius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855422592",
                "name": "N\u00c3O ME RELE N\u00c3O ME TOQUE",
                "username": "alefylessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037933336579264512",
                "name": "Bruna\ud83d\udc8e\ud83d\udc95",
                "username": "Bruninha2030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64058300",
                "name": "p\u00f3s gremista",
                "username": "mlleanalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77611346",
                "name": "aRmanda",
                "username": "DraEvil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178883791",
                "name": "Wagner Eloy",
                "username": "WagnerAlvarado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87843887",
                "name": "Marisa Cruz",
                "username": "marisascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263446541",
                "name": "Gabriel Bill MotoK",
                "username": "Billmotok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847038815",
                "name": "gustavo giroti",
                "username": "GustavoGiroti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61480855",
                "name": "Laurentino Gomes",
                "username": "laurentinogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "486246284",
                "name": "Panorama do Turismo",
                "username": "Revistapantur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31186760",
                "name": "Caroline  Sousa",
                "username": "caroline_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17353783",
                "name": "Edmilson M. Volpi",
                "username": "emvolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510005387",
                "name": "Rom\u00e1n Rodr\u00edguez",
                "username": "RomanLalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177239579138637826",
                "name": "Vale Do Catimbau",
                "username": "VCatimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014909188999467008",
                "name": "M\u00c3E T\u00c1 OF \ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mayarolenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830770998714761218",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VemLutarBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51924005",
                "name": "Sandra Lima",
                "username": "sandra_lima64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Suzy #Bolsonaro2022",
                "username": "SuzyVitoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906723546243760128",
                "name": "Portal Paraz\u00e3o Tem de Tudo",
                "username": "ParazaoTemdTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165348930550403074",
                "name": "Comfome12",
                "username": "comfome12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758519817578086400",
                "name": "Caneta Desesquerdizadora",
                "username": "Desesquerdizada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212913294",
                "name": "Didanha",
                "username": "dtwistaross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50088692",
                "name": "Reginaldo Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ReginaldoLopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297495780",
                "name": "A L V I M com M",
                "username": "GabrielAlvim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177203890414133248",
                "name": "Xatinhooo",
                "username": "oxatoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71931254",
                "name": "Flavia Camanzi",
                "username": "fcamanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80445060",
                "name": "Elisa Macedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elisafmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4353613215",
                "name": "Virginia Alcantara",
                "username": "segundaparte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284671725",
                "name": "Aamnda",
                "username": "amandaalvess97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49838238",
                "name": "Wellington  Lima",
                "username": "Well_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826445670420770817",
                "name": "Bem Minas",
                "username": "portalbemminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31749058",
                "name": "Universidade Cat\u00f3lica de Santos",
                "username": "unisantosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52912420",
                "name": "JP",
                "username": "JPalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362557754",
                "name": "Gleison de S. Sales",
                "username": "salesgleison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898599719248723968",
                "name": "Lu\u00edza- Vacinada e usando PFF2!",
                "username": "Fulana_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667821077",
                "name": "Moleculoide.txt",
                "username": "moleculoide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471532064",
                "name": "Alfonso Zarauza",
                "username": "AlfonsoZarauza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840355652",
                "name": "LADY LESTE",
                "username": "_alleferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921763658",
                "name": "PATROAS 35% \u23f3",
                "username": "MariliaMReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1487514031",
                "name": "\u041c\u0435ndes",
                "username": "MendesOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804545630383247360",
                "name": "Tatibonilha",
                "username": "Tatibonilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14408029",
                "name": "O Alan",
                "username": "praoalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022936165324939264",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f guto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "augustomazzing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891176169",
                "name": "Kelvin #B1",
                "username": "B1Kelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053353401",
                "name": "Villas do Agrinho",
                "username": "VillasdoAgrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118833753",
                "name": "Marco Ferrari",
                "username": "marcoferraribc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144842514",
                "name": "Henrique LinoPacheco",
                "username": "lino4000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068880212555894785",
                "name": "Paola Lehnen Representante Eudora",
                "username": "EudoraPaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207690421",
                "name": "dra deolane fumando dunhill",
                "username": "luisapontozip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633836444",
                "name": "Sid Camillo",
                "username": "sid_camillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8174792",
                "name": "Raffa",
                "username": "raffaelregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobatto",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285693588",
                "name": "\uf8eb Matheus Porto \uf8eb",
                "username": "MatheusPorto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195195962",
                "name": "Rafael Ferreira",
                "username": "rafaferreiraFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710950606",
                "name": "danniele",
                "username": "glantdann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424662039",
                "name": "Nat Galdino",
                "username": "_ngaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268668531",
                "name": "Andre S Araujo",
                "username": "OjuaraP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086006036484575232",
                "name": "Annita",
                "username": "AnnitaBarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53165336",
                "name": "Eloizo Mendes Junior",
                "username": "Eloizojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012475260933898240",
                "name": "joaobrunosb",
                "username": "joaobrunosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141735974587764736",
                "name": "sara\ud83d\udd06",
                "username": "SaraGomes65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584788117",
                "name": "milena",
                "username": "nascimentomile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177068954000461824",
                "name": "Adrielly \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "heyadri3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150353624",
                "name": "O \u00c1ka - Seu H\u00e9lio era pica!",
                "username": "Aka_da_tijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74568600",
                "name": "simone galib",
                "username": "sigalib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9084932",
                "name": "Tarcisio",
                "username": "cisoxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182274480",
                "name": "Marli Kewitz",
                "username": "marli1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62209127",
                "name": "thiago mota cardoso #LevantePelaVida \ud83c\udf43\ud83c\udf31",
                "username": "thiagotxai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8486072",
                "name": "Juliana \ud83d\udc0d",
                "username": "churiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341908254",
                "name": "begh \u2720",
                "username": "GBeghini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080462766115352576",
                "name": "Gatinha Marie\u270c\ufe0f\ud83d\ude19\u2728",
                "username": "MarieAndradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16567282",
                "name": "#ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "CelioDutra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619513750",
                "name": "Ingrid \ud83c\udf3b",
                "username": "Lauds_Ing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086376129",
                "name": "nutella",
                "username": "nutellasp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57835556",
                "name": "Padre Jo\u00e3ozinho",
                "username": "padrejoaozinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336154325",
                "name": "Alta Press\u00e3o Online",
                "username": "apocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119601974",
                "name": "WEXISTON",
                "username": "wexiston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108027025489608705",
                "name": "Portal Tipo Manaus",
                "username": "tipo_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761541529",
                "name": "PauloSouza.info",
                "username": "paulosouzainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127241177",
                "name": "Dalcira Ferr\u00e3o (DAL)",
                "username": "DalciraFerrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265024756",
                "name": "eliene narducci",
                "username": "enarducci1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000051090249998337",
                "name": "Leonardo Barbieri Eltz",
                "username": "LeonardoEltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904734368454860802",
                "name": "jeni",
                "username": "jynjef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906278412133834752",
                "name": "Rcastilhori",
                "username": "rcastilhori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227820109",
                "name": "Magda Pucci",
                "username": "magdamawaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128368696131502082",
                "name": "du \ud83c\udf08",
                "username": "_duardabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284297660",
                "name": "jonathan",
                "username": "joonypipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069078757166776321",
                "name": "Mi \ud83d\udc95",
                "username": "Mii_Carvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122728174",
                "name": "cadelinha da kali uchis",
                "username": "marcozcardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34573063",
                "name": "M\u00e1rcia Jamille",
                "username": "MJamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14665405",
                "name": "SRzd",
                "username": "srzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034831320004943872",
                "name": "Luisa Hernez",
                "username": "luisahernez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54891550",
                "name": "Paiquer\u00ea Fm 98.9",
                "username": "radiopaiquerefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4378702757",
                "name": "Caio Henrique",
                "username": "ca1o_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447000107",
                "name": "ROGER RENOVATO",
                "username": "ROGERRENOVATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820099223509225472",
                "name": "StartBr",
                "username": "flavio_start",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130938598570827777",
                "name": "duda",
                "username": "elfragaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43774330",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornalpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950823924631326721",
                "name": "Jornal Goi\u00e1s em Tempo",
                "username": "goiasemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168434799",
                "name": "Graciela Viegas",
                "username": "ViegasGraciela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491739948",
                "name": "c\u0e04\u0e23\u0e23\u00a1\u03b5",
                "username": "jxxnbtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741914876700987392",
                "name": "Ariky (3x) eh!",
                "username": "arikyworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2342491664",
                "name": "katy kosel",
                "username": "katyellykosel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363118750",
                "name": "M\u03a3\u041fI\u041f\u04e8 P\u042f\u04e8DI\u0301GI\u04e8",
                "username": "Luzi_hsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130261730590941186",
                "name": "Lu?",
                "username": "luudss18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487705078",
                "name": "CIDADE em FOCO NEWS",
                "username": "cidadefoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488098558",
                "name": "Roteiro de Not\u00edcias",
                "username": "portalroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133574567589490693",
                "name": "The_one",
                "username": "stanley_averal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43573456",
                "name": "Antero",
                "username": "anteropontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291787690",
                "name": "Robinho",
                "username": "Robinho_Dr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500704345",
                "name": "Pope Francis",
                "username": "Pontifex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3341796449",
                "name": "ONU Mulheres Brasil",
                "username": "ONUMulheresBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56687420",
                "name": "Mar\u00edlia Rocha",
                "username": "Marilia__Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348811194",
                "name": "PATO \u2654",
                "username": "cainanvasques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255675892",
                "name": "Quando eu falo isso, eu sou louca?!?",
                "username": "LKaiow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "938210184",
                "name": "larissa",
                "username": "fuckklp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62090374",
                "name": "Caio Moutim",
                "username": "caiosoarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033365838882119680",
                "name": "LINOOO\ud83d\ude01\ud83d\udd25",
                "username": "lucasLINOOO7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946116191839576065",
                "name": "Serjin \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "Souzza_ser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180555633046802434",
                "name": "da start",
                "username": "Thiagosouzabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105277848",
                "name": "Lilib",
                "username": "dadb47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112851140",
                "name": "Igo C. B. Sampaio",
                "username": "igosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035534627862204416",
                "name": "Caminhos do Saber Livraria e Sebo",
                "username": "CaminhosE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417454888",
                "name": "Expo Religi\u00e3o",
                "username": "ExpoReligiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030957437824761856",
                "name": "\u00cdcaro",
                "username": "icaroribeirof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58578276",
                "name": "Jader Barbalho",
                "username": "jader_barbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107799831",
                "name": "Joana D'Arc",
                "username": "joanadarkcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199003569",
                "name": "*cosm\u00f8",
                "username": "ogoin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190340770",
                "name": "gabriela",
                "username": "liarbostinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "705922216920268800",
                "name": "Dan",
                "username": "dannynunesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103868303653498881",
                "name": "\u269cN.E.G.R.A.\u00c7.O.\u269c",
                "username": "BrenooNicoolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166035226742743041",
                "name": "Turco\u26a1",
                "username": "Sv_Turkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808068692068143104",
                "name": "Monducci - me escuta no spotify",
                "username": "Samuelmonducci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608289443",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "aana_lau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205761289",
                "name": "Ilmo. Sr. Jean Marques",
                "username": "jeanmaxter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72965262",
                "name": "Mateus Baranowski",
                "username": "mateusbfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71083952",
                "name": "Lip-el",
                "username": "Felipe_auditore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283245659",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues Netto",
                "username": "Nettorunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937490290591531008",
                "name": "bioquinha",
                "username": "iambioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795419861203746817",
                "name": "Lipi",
                "username": "sadsexi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85426815",
                "name": "Maria Clara",
                "username": "mclaravargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928621765",
                "name": "dududu lusa",
                "username": "lusaduds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99773647",
                "name": "#Vemvacina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "username": "diascynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123963683",
                "name": "derepentepadrasto",
                "username": "pedrodolivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605127456",
                "name": "Samyra Ramos",
                "username": "samyraramos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599795294",
                "name": "AnaniaSousa Asp!",
                "username": "AnaniAspi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061007600391725056",
                "name": "Djalma Alves\ud83d\udc99/instagra alvaresfocoluz. com. br\ud83d\udc99!",
                "username": "DjalmaA22544895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658341160",
                "name": "Tadeu Spada",
                "username": "SpadaTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633650576",
                "name": "ROCCO",
                "username": "igor_rocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912600738",
                "name": "alcione caetano",
                "username": "alcionecaetano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155517954810945536",
                "name": "Cristiane N. Vieira \ud83c\udf0e",
                "username": "RehemNascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326665593",
                "name": "Stop Ecocide International",
                "username": "EcocideLaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64433074",
                "name": "MANO",
                "username": "MANO_sts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24614451",
                "name": "Elder",
                "username": "elderjmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051507200412270593",
                "name": "Dobi",
                "username": "Mariade34788344",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849999936",
                "name": "carlos jorge martins",
                "username": "2013martins28j1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54031538",
                "name": "Nilton Regis",
                "username": "NewTomRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190338055",
                "name": "chamebia",
                "username": "acnai_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353611312",
                "name": "Ludmilla",
                "username": "ludmillabart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53092297",
                "name": "Daiana Normanda",
                "username": "daiananormanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381429184",
                "name": "Adelson.am",
                "username": "AdelsonAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085324268282568704",
                "name": "Helena",
                "username": "helenacorreaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15754327",
                "name": "An\u00e1pu\u00e0ka M.Tupinamb\u00e1",
                "username": "anapuakamuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633079081",
                "name": "Nathan prado",
                "username": "natanaelprado3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45583268",
                "name": "Pedro Junior",
                "username": "PedrinhoJr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983383414169636864",
                "name": "wlaldemir Santos",
                "username": "WlaldemirSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4704373756",
                "name": "Trax Machado",
                "username": "TraxSGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115641407",
                "name": "Leide Botelho",
                "username": "leidebotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81134603",
                "name": "Celso Augusto Soares",
                "username": "soares_celso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900858110507724801",
                "name": "Duda",
                "username": "MRISOUZ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4481922015",
                "name": "Lucas",
                "username": "LNogueira014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297777446",
                "name": "Hudison Passos",
                "username": "hudisonpassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3141094323",
                "name": "ecologia de inconst\u00e2ncias \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "alycavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915886078011330560",
                "name": "Jansen Sarmento",
                "username": "JansenSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310360022",
                "name": "Maxwell Almeida",
                "username": "maxwellbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263235608",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "AndreOMaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163898379",
                "name": "Gilmar Azevedo",
                "username": "GilFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78842800",
                "name": "Daniel Rockenbach",
                "username": "drockenbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136095258",
                "name": "Ver\u00f4nica",
                "username": "vernssage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316382853",
                "name": "Thiago Izac",
                "username": "Thiag_Izac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582570135",
                "name": "lalis",
                "username": "lais_bitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142866842",
                "name": "Evandro Melo",
                "username": "evandrobarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296562165",
                "name": "fot\u00f3grafa \ud83d\udcf7\u2665\ufe0f",
                "username": "_mayaracoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091336451172765697",
                "name": "Lorran Petroceli",
                "username": "PetroceliLorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61779760",
                "name": "Sanders F\u00e9lix",
                "username": "sandersfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178205154832723968",
                "name": "OlivaciJr",
                "username": "JrOlivaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25071402",
                "name": "TCM",
                "username": "tcm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73110150",
                "name": "Ag\u00eancia Radioweb",
                "username": "agenciaradioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730388129778180097",
                "name": "Bruna Renally",
                "username": "bruna_renally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064633261220159495",
                "name": "Pec\u00ea Almeida Jr. \u270a\ud83d\udea9",
                "username": "Pecealmeidajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171581271",
                "name": "Paulo Nailson",
                "username": "paulonailson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248675361",
                "name": "Sol Larraz",
                "username": "sol_larraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68161042",
                "name": "Miguel \u00c2ngelo Lima Qualhano",
                "username": "qualhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3829620677",
                "name": "Felipe Godoy",
                "username": "fegobni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103330929626492929",
                "name": "Cida Falabella",
                "username": "FalabellaCida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442978411",
                "name": "Minuto Esportes",
                "username": "MinutoEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52900615",
                "name": "Julio Cesar Oliveira",
                "username": "julolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16103468",
                "name": "Phil Ricelle",
                "username": "philricelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57398778",
                "name": "F\u00e1bio Seixas",
                "username": "fabio_seixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241698523",
                "name": "BOMBEIRO MILITAR - SC",
                "username": "cbmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59314487",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "castorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133846318395330562",
                "name": "Observat\u00f3rio MFCF",
                "username": "OMFCFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722975042284347392",
                "name": "Gadoni",
                "username": "letygadoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #EmCasaComLulaAte2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163271747",
                "name": "bob loblaw",
                "username": "eduulobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30467876",
                "name": "Keise Berbert - and the Oscar goes to... \ud83d\udea9",
                "username": "keiseberbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135347586716639232",
                "name": "Karol com K",
                "username": "KarolGuilland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239522201",
                "name": "K\u00e1tia Mafalda Abaixo os Golpes de Estado",
                "username": "acidadeplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126508424",
                "name": "Wellerson Boldrini",
                "username": "wellboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158909663",
                "name": "George",
                "username": "chirolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364326876",
                "name": "Voopter",
                "username": "voopter_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361904883",
                "name": "VIAGEM DO ROCK",
                "username": "ViagemDoRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2433924617",
                "name": "Wall \ud83c\udf35",
                "username": "WallAzevedo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079544632231583744",
                "name": "Kettt",
                "username": "gcfknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957235698540646400",
                "name": "Uberl\u00e2ndia Not\u00edcias",
                "username": "UberlandiaNot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911211864549396480",
                "name": "Manu",
                "username": "arroba_manuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37945245",
                "name": "Curumim",
                "username": "pocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371814504",
                "name": "Natasha Bonass\u00eara Natasha",
                "username": "TashaPint0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736281191020646400",
                "name": "cansad\u00e3o",
                "username": "taffarelzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325885168",
                "name": "fabia",
                "username": "xxnbrfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21666260",
                "name": "Ana Leorne",
                "username": "analeorne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141315501",
                "name": "beca",
                "username": "ecochatices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359091973",
                "name": "M",
                "username": "mica_ellllla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283740398",
                "name": "Adorart Eventos",
                "username": "Adorart_Eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981903271408349184",
                "name": "Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "diarioudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71952282",
                "name": "Maira da Hora",
                "username": "MairadaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40524832",
                "name": "M. Roberto Stinghen",
                "username": "robertosemina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872932315",
                "name": "Raz\u00f5es Para Acreditar",
                "username": "RazoesAcreditar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61373388",
                "name": "dyn",
                "username": "caosfem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2995482670",
                "name": "Partido Humanista RJ",
                "username": "PHRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368034147",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Laroye_leozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904966472",
                "name": "k.",
                "username": "hogwartsjpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166321795",
                "name": "Alice",
                "username": "Licemgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107079097",
                "name": "Brasil Ride",
                "username": "brasil_ride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716759",
                "name": "McCloud \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "claudiovarella1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097564692187369477",
                "name": "aus dayrol \ud83d\udda4",
                "username": "auxdayrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284811131",
                "name": "fogon\u00e3o\u00e9brinquedo",
                "username": "cevaisequeimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730265",
                "name": "ZDL Sports",
                "username": "ZDLcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087484120995950595",
                "name": "ponto E",
                "username": "_pontoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183697281",
                "name": "Folha de Alphaville",
                "username": "FolhadeAlpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171026396",
                "name": "Elvis Cezar",
                "username": "elviscezar45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61193316",
                "name": "Simone F\u00e9lix",
                "username": "SimoneFellix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245951148",
                "name": "Edson Fusco",
                "username": "edsonfusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111421469823766528",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "pauloroberto_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765286205957214208",
                "name": "Paran\u00e1 Urgente Not\u00edcias",
                "username": "paranaurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58334011",
                "name": "Bruno Zoca",
                "username": "brunozoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264799237",
                "name": "PEDRO AMORIM",
                "username": "GCMPEDRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193502201",
                "name": "Giba",
                "username": "GIBA171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143946055660265472",
                "name": "\ud83c\udf96 Clayton Granzoto \ud83c\udf96",
                "username": "DGranzoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027707893670469635",
                "name": "Val\u00e9siabarbosa",
                "username": "valesiabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3172964549",
                "name": "Ricardo",
                "username": "euricardobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169709056002600961",
                "name": "Aurelio cs",
                "username": "Aureliosouza22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614435758",
                "name": "Radany \u2648",
                "username": "RadanyPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838591381304127492",
                "name": "Empedernido",
                "username": "_Fiihh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677822935",
                "name": "\u0618\ud835\uddc3\ud835\uddce\ud835\uddc5\ud835\uddc2 \u00a1 i say",
                "username": "luv4venti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811948182049554432",
                "name": "Ivanio Santos",
                "username": "IvanioNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376461371",
                "name": "Ta\u00eds",
                "username": "izy_tai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872843935",
                "name": "CarlosHenriqueBS\ud83c\udf10\ud83d\udc33",
                "username": "Karloshbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828393",
                "name": "F\u00eah Zenatto",
                "username": "fehzenatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236118954",
                "name": "Gabriel Araujo",
                "username": "gabrielffc90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706144076022849536",
                "name": "namjoon te amo\ud83c\udf31",
                "username": "winggukie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61840667",
                "name": "xoxo, Lipe",
                "username": "LipeCorreea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413133147",
                "name": "ROBERTO ALVES LOBATO",
                "username": "alves_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61831191",
                "name": "br",
                "username": "jafoibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255539330",
                "name": "aquarela",
                "username": "claralunasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004713709036625920",
                "name": "Tony",
                "username": "MiranhaPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73778042",
                "name": "M\u00e1rio Gaspar",
                "username": "AntifascistaCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884183840",
                "name": "gilmar rangel",
                "username": "grfavoritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887760521717583875",
                "name": "hungry hippo",
                "username": "kafghthingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50708145",
                "name": "Ewerton Lucas",
                "username": "Ewertonlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994029837890281472",
                "name": "Billy",
                "username": "Billybae18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103371012584996864",
                "name": "Gouinage BH e Regi\u00e3o",
                "username": "Gouinagebh69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126174374808125440",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar de Palho\u00e7a",
                "username": "cbmscpalhoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981976034068303872",
                "name": "Larissa Castro",
                "username": "_LarissaPaulaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20867568",
                "name": "USDA Forest Service",
                "username": "forestservice",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161608259939311623",
                "name": "Martim",
                "username": "MartimMartimcri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61215036",
                "name": "Cl\u00e1udio Barros",
                "username": "cbthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110553755",
                "name": "Ariadne with an e",
                "username": "ariadnepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531846598",
                "name": "3Times",
                "username": "Canal3Times",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1181319224209354753",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625k0al7ivrfvdodrpmgnu9xj7h",
        "oldest_id": "1179838768901058560",
        "result_count": 495
    }
}