{
    "data": [
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T14:58:38.000Z",
            "id": "1177960815477084164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZrAuxk5uQq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T14:58:31.000Z",
            "id": "1177960784044920841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor do Pequi\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#frutosatrativosdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Jqu5aVLbBX"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T14:58:22.000Z",
            "id": "1177960747873255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouratea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ojzartzSN2"
        },
        {
            "author_id": "1142164033652609025",
            "created_at": "2019-09-28T14:58:14.000Z",
            "id": "1177960713471627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pico do Marumbi \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada nos munic\u00edpios paranaenses de Morretes, Piraquara e Quatro Barras. Atualmente, com uma \u00e1rea de 8.745,4547\u2026 https://t.co/CD9POvpzYA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T14:58:09.000Z",
            "id": "1177960691971579905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#arvoresdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8FH6YBLXnU"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T14:57:25.000Z",
            "id": "1177960507405418498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#frutosatrativosdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gqJNr8CyrJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T14:57:18.000Z",
            "id": "1177960479102296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#frutosatrativosdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/GZCFOWdlwS"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T14:57:08.000Z",
            "id": "1177960436949553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveteiro fazendo o ninho \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gc7feoRBuE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T14:49:27.000Z",
            "id": "1177958503429951489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija-flor na Sucupira Preta\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XEnJPkJUob"
        },
        {
            "author_id": "207572175",
            "created_at": "2019-09-28T14:48:50.000Z",
            "id": "1177958348152549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso PEXJ Parque Estadual Xixova Japui comemora mais um Ano de vida \nParab\u00e9ns querido e preservado Parque \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udf31 https://t.co/Ntbxj6NFRY"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-09-28T14:48:09.000Z",
            "id": "1177958177427656705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado de paz e luz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Flavio Contente, a linda Algodoal, na ilha de Maiandeua, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do munic\u00edpio de Maracan\u00e3(PA). https://t.co/lh8SC46EqD"
        },
        {
            "author_id": "709085682",
            "created_at": "2019-09-28T14:46:33.000Z",
            "id": "1177957773826560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos nosso s\u00e1bado acompanhando a caminhada em defesa da cria\u00e7\u00e3o da ARIE do bairro S\u00e3o Marcos. Uma \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, e que garante preserva\u00e7\u00e3o ambiental, sem impedir o progresso na regi\u00e3o! Contem com nosso apoio! #ARIES\u00e3omarcos #VereadorRodrigoFachini"
        },
        {
            "author_id": "326427979",
            "created_at": "2019-09-28T14:45:21.000Z",
            "id": "1177957471631134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um projeto nosso executado, o de uma pousada sustent\u00e1vel localizada em Aiuruoca - MG e implantada em uma RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural). \ud83c\udfe1 #projetodepousada #aiuruoca #minas https://t.co/OFLYZ2MfgR"
        },
        {
            "author_id": "331312742",
            "created_at": "2019-09-28T14:38:55.000Z",
            "id": "1177955852734611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos com o Davi dentro do lixo no parque municipal KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/VPfPLz5jD7"
        },
        {
            "author_id": "741117020884901888",
            "created_at": "2019-09-28T14:31:39.000Z",
            "id": "1177954022965354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de anos sem vi no parque municipal esqueci como era lindo aqui tenho que vim mais vezes"
        },
        {
            "author_id": "755203338812219393",
            "created_at": "2019-09-28T14:31:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1177953879893381125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tem lan\u00e7amento da minha zine na FLI (Festival de Liter\u00e1rio  Internacional) l\u00e1 no Parque Municipal \u00e0s 18 horas \u2764 Espero voc\u00eas https://t.co/lHwIAs44Jz"
        },
        {
            "author_id": "352562590",
            "created_at": "2019-09-28T14:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "900348469",
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177953081985847297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Or3x4GBF01 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65554827",
            "created_at": "2019-09-28T14:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "65554827",
                        "start": 98,
                        "username": "observatorioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177946449327341570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ-SP condena acusado de fazer queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WQlYocnYfJ via @observatorioeco"
        },
        {
            "author_id": "1517641723",
            "created_at": "2019-09-28T13:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3989879428",
                        "start": 0,
                        "username": "leronardooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177941273472327680",
            "in_reply_to_user_id": "3989879428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leronardooo no eu fico puta demais kkkkk pelo menos hoje passei pelo parque municipal e comprei um algod\u00e3o-doce kkkkkkk agora to mais suave"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2019-09-28T13:30:08.000Z",
            "id": "1177938542246404100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, no Parque Municipal do Serrado, em Amora, o dia \u00e9 dedicado ao bem-estar animal e as estrelas s\u00e3o os amigos de quatro patas. \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc34\n\nAt\u00e9 \u00e0s 18.30 horas, h\u00e1 workshops, demonstra\u00e7\u00f5es e um espa\u00e7o das associa\u00e7\u00f5es e entidades do concelho. https://t.co/n6bbMOGLl4"
        },
        {
            "author_id": "41199224",
            "created_at": "2019-09-28T13:28:46.000Z",
            "id": "1177938200406511617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimenta\u00e7\u00e3o t\u00edmida dos ambientalistas tentando barrar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos.   J\u00e1 a explora\u00e7\u00e3o na foz do Amazonas foi combatida ferozmente."
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2019-09-28T12:57:26.000Z",
            "id": "1177930312665505795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, desde a \u00faltima quinta-feira (26). Segundo o Corpo de Bombeiros, cerca de seis mil hectares de \u00e1rea j\u00e1 foram consumidos pelo fogo. https://t.co/04RBygTPqx"
        },
        {
            "author_id": "54239083",
            "created_at": "2019-09-28T12:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42776241,
                        -27.52657887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1177927794094956545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#green #tree #orange #play #bamboo #lake em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/4rhZ8dAE4f"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-28T12:45:40.000Z",
            "id": "1177927354800381953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima semana, 2 de outubro, faremos uma reuni\u00e3o sobre o FAN-BH. Est\u00e3o todos convidados! \n\n\ud83d\udcc5  2/10/2019 \ud83d\udd56 19h\n\ud83d\udccc Teatro Francisco Nunes (Av. Afonso Pena, s/n, Centro, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) \nSaiba mais sobre o festival: https://t.co/B4r7MnKVmA https://t.co/BN1CZGRQLc"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-28T12:14:58.000Z",
            "id": "1177919628535717890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ST8BI9O9eV"
        },
        {
            "author_id": "1139611752",
            "created_at": "2019-09-28T11:59:47.000Z",
            "id": "1177915807403249665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde abre programa\u00e7\u00e3o gratuita com seis trilhas tem\u00e1ticas https://t.co/lEFkmBlOGz"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-09-28T11:27:15.000Z",
            "id": "1177907618536448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, a partir das 21h30, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. Contamos com a sua presen\u00e7a! https://t.co/bFopgnS8Gw"
        },
        {
            "author_id": "204838830",
            "created_at": "2019-09-28T11:15:41.000Z",
            "id": "1177904708285075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai ter esse evento de psicologia l\u00e1 no parque municipal em BH https://t.co/Wyi0M0sJFX"
        },
        {
            "author_id": "1103344437483225093",
            "created_at": "2019-09-28T10:43:21.000Z",
            "id": "1177896572983681026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra vc que n\u00e3o sabe direito onde q \u00e9 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e tem estar l\u00e1 dentro de uns 15 minutos."
        },
        {
            "author_id": "33636608",
            "created_at": "2019-09-28T10:31:19.000Z",
            "id": "1177893542158618625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no Parque e com literatura! \u00c0s 16h tem sess\u00e3o de aut\u00f3grafos de \"O G\u00eanio Pregui\u00e7oso\" no Fli-BH. \u00c9 no Parque Municipal, em frente ao teatro Francisco Nunes. #VemGente https://t.co/H93gFXZECg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-28T08:51:21.000Z",
            "id": "1177868384559652865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/bZXL3x8Bz0"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-28T08:37:58.000Z",
            "id": "1177865017141661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o\".\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe foi criada por um decreto governamental no dia 17 de mar\u00e7o de 2010. Esta APA engloba uma das regi\u00f5es priorit\u00e1rias para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade da Mata... https://t.co/6l70ECgwe4"
        },
        {
            "author_id": "135141237",
            "created_at": "2019-09-28T08:35:39.000Z",
            "id": "1177864433823031301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor maneira de acordar... \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bh5zr3B7na"
        },
        {
            "author_id": "52286597",
            "created_at": "2019-09-28T04:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1177795302390206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The sunset shines like your soul \ud83c\udf05\n\n#sunset #nofilter #vscocam #instagay #inspiration #spontaneous #offhanded em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uaYlTPrXCx"
        },
        {
            "author_id": "636344468",
            "created_at": "2019-09-28T02:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1006202251990437888",
                        "start": 0,
                        "username": "ferreirinharj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177765780835966976",
            "in_reply_to_user_id": "1006202251990437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferreirinharj E mais do que turismo, no ECOTURISMO, Renan.\nBote logo a CEDAE para ser privatizada.\nNo complexo laguna da Barra e Jacarepagua existe potencial para termos o nosso parque municipal dos Everglades, sem polui\u00e7ao dos corpos hidricos."
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-28T01:25:45.000Z",
            "id": "1177756248332222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0dRoda de poesia agora no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti!! #FLiBH2019 \ud83d\udcf8 Ricardo Laf https://t.co/ZRQ1OUIViq https://t.co/Ypr7M1TaUP"
        },
        {
            "author_id": "939523059270209538",
            "created_at": "2019-09-28T01:04:33.000Z",
            "id": "1177750911130771456",
            "in_reply_to_user_id": "939523059270209538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Ecomuseu Natural do Mangue\nSituado em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, sua proposta foca no desenvolvimento de atividades para difundir a preserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas e a valoriza\u00e7\u00e3o das culturas das comunidades ribeirinhas\n\nEndere\u00e7o: R. Professor Valdevino, 48 \u2013 Sabiaguaba https://t.co/DNZAZVJbnU"
        },
        {
            "author_id": "1082287432421257222",
            "created_at": "2019-09-28T00:58:10.000Z",
            "id": "1177749304158703618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sera q ainda rola um fut no parque municipal? Afim de jogar num lugar diferente"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2019-09-28T00:50:03.000Z",
            "id": "1177747261171863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 em chamas h\u00e1 1 semana; 12 mil hectares foram atingidos  https://t.co/lxmKGPzWKq"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-28T00:44:44.000Z",
            "id": "1177745925105750021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d A programa\u00e7\u00e3o do #FLiBH2019 continua! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o foi, fa\u00e7a uma visita no fim de semana. Ainda d\u00e1 tempo. Tem muita programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/on9s8jrFX8 \ud83d\udcf8Ma\u00edra Cabral\n\n\ud83d\udcdaFLI-BH 2019: dias 25 a 29/09\ud83d\udcccParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, CRJ e MIS Cine Santa Tereza https://t.co/ccy1UrsI5o"
        },
        {
            "author_id": "3394610643",
            "created_at": "2019-09-28T00:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58801631,
                        -21.78625246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1177742903134830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/v6PB468Eqc"
        },
        {
            "author_id": "732004811076452356",
            "created_at": "2019-09-28T00:23:45.000Z",
            "id": "1177740645496217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a pr\u00f3pria Reserva Biol\u00f3gica https://t.co/mbYAFLp2Dc"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-09-28T00:00:45.000Z",
            "id": "1177734855221813251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a Natureza se utiliza de um militar franc\u00eas e de quatro ambientalistas para ser preservada, tornar-se parque estadual e receber R$ 63 milh\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o Renova, como compensa\u00e7\u00e3o pela trag\u00e9dia de Mariana no Rio Doce! Confira no blog do Hiram: https://t.co/AxnA3vgLwE https://t.co/TjxqnmmZNB"
        },
        {
            "author_id": "1131713568267747328",
            "created_at": "2019-09-27T23:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1366051130841718790",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelAmaralDe4"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "916735837076967424",
                        "start": 17,
                        "username": "brothersafadomg"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1054155079383691264",
                        "start": 34,
                        "username": "MarceloDebian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177733134617587712",
            "in_reply_to_user_id": "1041034267755794434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelAmaralde4 @brothersafadomg @MarceloDebian T\u00e1 bom de depilar n\u00e9, parece a floresta Nacional, imagina quem for lamber esse cu e ter resto de coc\u00f4 nos pelos"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-09-27T23:45:33.000Z",
            "id": "1177731029479542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um bi\u00f3logo desiste da vida e se joga no ch\u00e3o da floresta \ud83c\udf43\ud83c\udf33 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/lJ6pKRpNGx"
        },
        {
            "author_id": "38958428",
            "created_at": "2019-09-27T23:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1177729918173450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/BvPdYWj3eO"
        },
        {
            "author_id": "68979751",
            "created_at": "2019-09-27T23:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "900348469",
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177726785397628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/vECVKB3IyX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-09-27T22:55:28.000Z",
            "id": "1177718426242031620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/kuUjrTvNzV"
        },
        {
            "author_id": "1112184919697047552",
            "created_at": "2019-09-27T22:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "900348469",
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177715662967443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/32lgajCNr0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2019-09-27T22:42:55.000Z",
            "id": "1177715267729801223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ENQUANTO O MUNDO DISCUTE O MEIO-AMBIENTE, O GOVERNADOR DO AMAP\u00c1, WALDEZ G\u00d3ES, MANDA LICITAR A FLORESTA DO ESTADO - MPF recomenda A N\u00c3O LICITA\u00c7\u00c3O da Floresta Nacional. Edital prev\u00ea a concess\u00e3o de aproximadamente 267 mil hectares para explora\u00e7\u00e3o madeireira. https://t.co/B7HV6R59Yg"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2019-09-27T22:02:06.000Z",
            "id": "1177704997712064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nLan\u00e7amento do edital que prev\u00ea a concess\u00e3o de aproximadamente 267 mil hectares para explora\u00e7\u00e3o madeireira est\u00e1 previsto para outubro\nhttps://t.co/JQGHsFrWPs https://t.co/ScCgUX49x1"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-27T21:29:45.000Z",
            "id": "1177696854957547521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FLiBH2019  J\u00falia Medeiros narrando as hist\u00f3rias de seu livro \u201cA av\u00f3 amarela\u201d, hoje no Parque Municipal. \ud83d\udcf7 Ricardo Laf\n\n \ud83d\udcda At\u00e9 domingo, 29/09, tem mais #FLIBH : https://t.co/JYa418BCQG \ud83d\ude0e https://t.co/0aVpKiIrla"
        },
        {
            "author_id": "236085401",
            "created_at": "2019-09-27T21:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2456448704",
                        "start": 15,
                        "username": "SenaturPy"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2156863238",
                        "start": 26,
                        "username": "Senatur_Py"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "188955289",
                        "start": 38,
                        "username": "TurismoParaguay"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "188951018",
                        "start": 55,
                        "username": "TurismoPy"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "468013740",
                        "start": 66,
                        "username": "FrasesTipicasPy"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "104454216",
                        "start": 83,
                        "username": "Visit_Paraguay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177692281152950272",
            "in_reply_to_user_id": "390021817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauliserranog @SenaturPy @Senatur_Py @TurismoParaguay @TurismoPy @FrasesTipicasPy @Visit_Paraguay Saltos del \u00d1acunday, parque nacional \u00d1acunday. Alto Paran\u00e1. \ud83d\ude0e https://t.co/LzW2ZD8fNF"
        },
        {
            "author_id": "305281630",
            "created_at": "2019-09-27T21:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1177691879082737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rema rema rema o barquinho devagar \u2600\ud83d\udea3\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#boat #beaga #minas #fbf @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/eNd9jPHWdL"
        },
        {
            "author_id": "35790568",
            "created_at": "2019-09-27T21:04:13.000Z",
            "id": "1177690427497091073",
            "in_reply_to_user_id": "35790568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachoeirinha. parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-27T20:58:39.000Z",
            "id": "1177689029996945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FLiBH2019 recebendo a Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias \"O Griot Velho e o Griot Menino, com Carlos Barbosa e Sr. Uraci Michael, hoje no Parque Municipal. \ud83d\udcf7 Ricardo Laf \n\ud83d\udcda At\u00e9 domingo, 29/09, tem #FLIBH : https://t.co/JYa418BCQG https://t.co/8IRqD6z8VC"
        },
        {
            "author_id": "1015639585957777408",
            "created_at": "2019-09-27T20:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "22533166",
                        "start": 244,
                        "username": "Malu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177688706817433601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se existe uma coisa q deixa a gente feliz \u00e9 ver nosso projeto aprovado!!! \n\nObg Deus, depois de tanta luta... Trocar escola, trocar unidade de conserva\u00e7\u00e3o..  n\u00e3o saber onde se localiza a escola.   Obg Deus, obg minha orientadora maravilhosa!!! @Malu \n\n #Coletardados https://t.co/OLTL1hIjmO"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2019-09-27T20:57:11.000Z",
            "id": "1177688658624729088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/p2grXMRBe2"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2019-09-27T20:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 124,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177688566102712325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/eiKEgR8BDf via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "1021422807278907392",
            "created_at": "2019-09-27T20:49:33.000Z",
            "id": "1177686737444835330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jalap\u00e3o (TO) \n\nEncare a viagem como uma expedi\u00e7\u00e3o. A regi\u00e3o \u00e9 um conjunto de cinco \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo um parque estadual, e tem 34 mil km\u00b2 (maior que os estados de Sergipe e Alagoas). \ud83d\ude0a\n\nMarque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima Viagem, entre em contato conosco:\n#Travel #ORLViagens https://t.co/gFv3vSZhET"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-09-27T20:20:02.000Z",
            "id": "1177679310901174273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo \u00e9 mostrar aos investidores que o parque estadual tem capacidade de realizar atividade. Dois sobrevoos acontecem no dia 13 de outubro: um pela manh\u00e3 e outro \u00e0 tarde. https://t.co/vJUD58TOfV"
        },
        {
            "author_id": "53966875",
            "created_at": "2019-09-27T19:33:19.000Z",
            "id": "1177667555076591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recta del Tin Tin, uma reta precisa, com cerca de 19km de extens\u00e3o, que corta o Parque Nacional de Los Cardones. \u00c9 um antigo caminho Inca, constru\u00eddo por volta dos anos 1480 - 1535. em\u2026 https://t.co/jyikhB3tkM"
        },
        {
            "author_id": "36452813",
            "created_at": "2019-09-27T19:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1177667350054739969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de abra\u00e7ar \u00e1rvores \u2764\ud83c\udf34 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/KgqcJQDZ9M"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-09-27T19:32:05.000Z",
            "id": "1177667241602666498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/RlTQw58Ufw"
        },
        {
            "author_id": "89920996",
            "created_at": "2019-09-27T19:31:03.000Z",
            "id": "1177666982482759680",
            "in_reply_to_user_id": "89920996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 a \u00faltima foto da mat\u00e9ria, aqui o link: https://t.co/S6Ify7aiUU"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-09-27T19:25:38.000Z",
            "id": "1177665620785152002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo demais incondicional , fam\u00edlia , filhos d\u00e1diva de Deus.\n#amominhafamilia \nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/TTGvQcNPCu"
        },
        {
            "author_id": "359360211",
            "created_at": "2019-09-27T19:16:10.000Z",
            "id": "1177663236369502216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1 FACEAMIGOS!!!\n\nEstamos alugando AP de 01 quarto, copa-cozinha, banheiro, \u00e1rea de servi\u00e7os e 01 vaga de garagem. Fica na Rua Mestre \u00c2ngelo, ao lado Parque Municipal Barreiros, do Campo do Lol\u00e3o, Mariana Material... https://t.co/SdgTMEvTeb"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2019-09-27T19:08:31.000Z",
            "id": "1177661314128371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF recomenda que Servi\u00e7o Brasileiro de Florestas n\u00e3o licite \u00e1rea da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Lan\u00e7amento do edital que prev\u00ea a concess\u00e3o de aproximadamente 267 mil hectares para explora\u00e7\u00e3o madeireira est\u00e1 previsto para outubro https://t.co/HZIk4rt2FU https://t.co/KSBCTSlgss"
        },
        {
            "author_id": "3335460173",
            "created_at": "2019-09-27T18:58:53.000Z",
            "id": "1177658887744446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada na Serra da Mantiqueira e compreende os estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-27T18:44:46.000Z",
            "id": "1177655336985083906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3 Na pr\u00f3xima semana, 2 de outubro, faremos uma reuni\u00e3o sobre o FAN-BH. Est\u00e3o todos convidados! \n\n\ud83d\udcc5  2/10/2019 \ud83d\udd56 19h\n\ud83d\udccc Teatro Francisco Nunes (Av. Afonso Pena, s/n, Centro, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) \n\nSaiba mais sobre o festival: https://t.co/B4r7MnKVmA https://t.co/PEvKRj8cQD"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2019-09-27T18:41:25.000Z",
            "id": "1177654493711912961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Parque Municipal realiza oficina de transfer\u00eancia de abelhas\n\nhttps://t.co/svPIPOVVg1 https://t.co/svPIPOVVg1"
        },
        {
            "author_id": "1171392241098788870",
            "created_at": "2019-09-27T18:37:14.000Z",
            "id": "1177653439284879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive a honra de descerrar a placa de lan\u00e7amento do projeto \u201cCanela sem Rastros\u201d, no Parque Estadual do Caracol. \n\nLiderado pela Secretaria de Turismo e Cultura, este projeto visa neutralizar os impactos ambientais do segmento em nossa cidade, bem como conscientizar os morado https://t.co/rsh3tjxkwn"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2019-09-27T18:22:51.000Z",
            "id": "1177649818585485312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 rolando FliBH no Parque Municipal. Encontrei uma ex-aluna trabalhando na feira, me contou que t\u00e1 cursando Biblioteconomia. Ex-aluna Pronatec! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-27T18:05:12.000Z",
            "id": "1177645379791273986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CD2qQDbSX6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/UsLHfNBHpj"
        },
        {
            "author_id": "326139484",
            "created_at": "2019-09-27T18:02:27.000Z",
            "id": "1177644685818507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, de 9h \u00e0s 13h, s\u00e1bado 28/9 https://t.co/OpuVAi6lEP"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-27T17:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1177642120393314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E teve sa\u00edda de campo com os professores de ci\u00eancias e biologia do ensino b\u00e1sico aqui de Urubici! em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/nfL5VJ3LL5"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-27T17:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48036305,
                        -28.12721323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1177641596755550209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve mata nebular (parece coisa do Senhor dos An\u00e9is) e campos naturais no Parna de S\u00e3o Joaquim. O lugar \u00e9 incr\u00edvel! em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/7CvMr5XKZf"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-27T17:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48036305,
                        -28.12721323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1177641166130561025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sophronites coccinea. Endemismo das serras do sul. A \u00fanica esp\u00e9cie de orqu\u00eddea que possui a colora\u00e7\u00e3o vermelha natural. Encontrada nas matas nebulares do Parna de S\u00e3o Joaquim. em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/NLE3d2VoDp"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-27T17:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1325069650011492352",
                        "start": 223,
                        "username": "pqtaobia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177637622895857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda #FLiBH2019 O Espa\u00e7o Liter\u00e1rio, onde acontece a venda de livros, est\u00e1 localizado na tenda no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. No parque tamb\u00e9m h\u00e1 espa\u00e7os de leitura com empr\u00e9stimos de livros.  \ud83d\udcf7 Ana Beatriz Baeta/@pqtaobia https://t.co/xaqtWuIhuw"
        },
        {
            "author_id": "257962765",
            "created_at": "2019-09-27T17:24:55.000Z",
            "id": "1177635240086528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no teatro Francisco Nunes\nNo meio do parque municipal\nNo meio do centro de BH\nCercada de crian\u00e7as potencialmente hist\u00e9ricas\nEis q sobe uma barata na parede\nolho prum lado e pro outro pra ver se algu\u00e9m a viu e antes q comece uma como\u00e7\u00e3o dou um chutinho discreto na pobre barata https://t.co/aOM9H49DMP"
        },
        {
            "author_id": "484315237",
            "created_at": "2019-09-27T17:20:47.000Z",
            "id": "1177634200285040641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora das coisas que eu tenho afli\u00e7\u00e3o e estou tentando superar kkk barco do parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-27T17:03:31.000Z",
            "id": "1177629857351688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Esta imagem o faz lembrar de algum filme? P\u00f4r-do-sol na savana no Parque Nacional Masai Mara, Qu\u00eania.-Foto de Mariza Freitas (marizafreitasfotografia) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e particip\u2026 https://t.co/q0jocBR5ni\""
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-27T17:01:29.000Z",
            "id": "1177629344010772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CD2qQDbSX6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/geWUUQ56wi"
        },
        {
            "author_id": "60974821",
            "created_at": "2019-09-27T17:00:01.000Z",
            "id": "1177628973162999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/vWzBCqOEqu"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-27T17:00:00.000Z",
            "id": "1177628970889699334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto Esta imagem o faz lembrar de algum filme? P\u00f4r-do-sol na savana no Parque Nacional Masai Mara, Qu\u00eania.-Foto de Mariza Freitas (@marizafreitasfotografia) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe.  - #natgeobrasil #natgeowild https://t.co/pW4rYQA9Pg"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2019-09-27T16:58:38.000Z",
            "id": "1177628627636297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas novas amigos! \n\nInicio uma nova jornada na vida, trabalhar em um diagn\u00f3stico socioambiental para criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Francisco do Sul-SC. \n\nEquipe maravilhosa e composta por excelentes profissionais.\n#unidoscuidamos\n#protectedareas\n#FridaysForFuture https://t.co/bygmtQA23J"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-27T16:48:42.000Z",
            "id": "1177626125687820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor caminho depois de pegar o filho na escola. Uma linda trilha no meu da cidade grande. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/cmVc5XUe0q"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-27T16:37:04.000Z",
            "id": "1177623199359610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me lembro do nome deles. Mas sei que s\u00e3o nativas. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/7p2SNqkZ19"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-27T16:35:02.000Z",
            "id": "1177622686098481153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas cores prediletas, faltou o amarelo que nos aquece neste momento. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/oAgvbXYqQN"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-27T16:26:19.000Z",
            "id": "1177620492259192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos da natureza. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/t3UweLNn8S"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-27T16:22:53.000Z",
            "id": "1177619630736711682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades pelo caminho... em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/cHHpWVvGCw"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-27T16:16:14.000Z",
            "id": "1177617957851160578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 2,5 km, a Trilha da Lagoa Xambr\u00ea se conecta \u00e0 Rota dos Pioneiros, que integra a Rede de Trilhas - https://t.co/6FW3QoPt10"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-27T16:15:15.000Z",
            "id": "1177617709024124929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que planta \u00e9 esta. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/qtZvIAfbrU"
        },
        {
            "author_id": "1128042316634128384",
            "created_at": "2019-09-27T15:54:53.000Z",
            "id": "1177612584742047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18/09/19 - Yellowstone \u00e9 demais! Conhecido por ser o primeiro parque nacional dos EUA, esta localizado acima de um enorme vulc\u00e3o ainda ativo com inumeros os geisers e termas pelo parque. Compondo a paisagem, sem\u2026 https://t.co/rc6UgvpFtQ"
        },
        {
            "author_id": "160304973",
            "created_at": "2019-09-27T15:49:31.000Z",
            "id": "1177611232905519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase todo dia passo pelo parque municipal e acho a coisa mais linda ter observado a chegada da primavera ao acompanhar as flores brotando nos ip\u00eas. \ud83e\udd27\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "865872962",
            "created_at": "2019-09-27T15:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863034,
                        -22.3725514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1177606589756391425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certos momentos e lugares merecem ser guardados, al\u00e9m da nossa mem\u00f3ria. em Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/PJAGnzilfu"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2019-09-27T15:24:18.000Z",
            "id": "1177604885694636033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o comemora 25 anos e ganha de presente melhorias na infraestrutura. https://t.co/A9q0imZ0VE"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2019-09-27T15:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1177604449050796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 pra l\u00e1 de especial para os alunos da UEI Dulce Esc\u00f3ssia Nogueira. Os pequenos foram conhecer um pouquinho da fauna e da flora existentes no nosso Parque Municipal Professor Maur\u00edcio de Oliveira e no final,\u2026 https://t.co/HSg7Wvg8Ig"
        },
        {
            "author_id": "1063060084014505984",
            "created_at": "2019-09-27T15:14:22.000Z",
            "id": "1177602386661015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/xq4y5EpASt"
        },
        {
            "author_id": "120632725",
            "created_at": "2019-09-27T15:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "90676816",
                        "start": 165,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177598819200110598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquela hist\u00f3ria de \"o que vc faria se tivesse uma m\u00e1quina do tempo?\"... Eu voltaria no dia 25/03/1908. 11 alunos mataram aula no Parque Municipal pra fundar o \n@atletico\n. Eu iria na escola, e denunciaria os 11 para a supervis\u00e3o. N\u00e3o v\u00e3o criar nada de time de futebol."
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T14:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177598471127359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/mGgyZtUd1F"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T14:58:48.000Z",
            "id": "1177598471035133953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/VGSFDue9OS"
        },
        {
            "author_id": "75199216",
            "created_at": "2019-09-27T14:53:19.000Z",
            "id": "1177597090173739009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar Cristian Mello? https://t.co/Lkfjm7nZfb"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2019-09-27T14:45:12.000Z",
            "id": "1177595046306009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acusado de queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cumprir\u00e1 pena restritiva de direitos: https://t.co/Ov5NBQivJM"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T14:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177593786060476419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/NgQmpQdu0z"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T14:40:11.000Z",
            "id": "1177593785754238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/gYhMljHRwf"
        },
        {
            "author_id": "57026179",
            "created_at": "2019-09-27T14:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "90746792",
                        "start": 0,
                        "username": "paolacossetin"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "559002070",
                        "start": 15,
                        "username": "EricRjk"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1065440799222099971",
                        "start": 24,
                        "username": "coercaodobem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177589882308452354",
            "in_reply_to_user_id": "57026179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paolacossetin @EricRjk @coercaodobem Aprovam morte de \u00edndios? Explique. E o que \u00e9 uma \"\u00e1rea protegida\"? Um lugar que o estado simplesmente age como se fosse dele, e diz usar for\u00e7a contra quem fizer coisas espec\u00edficas nele?"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-09-27T14:21:18.000Z",
            "id": "1177589032097931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar Lucas Teixeira? https://t.co/XuM6rU57zW"
        },
        {
            "author_id": "865308420961951745",
            "created_at": "2019-09-27T14:21:13.000Z",
            "id": "1177589013290651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Prefeitura de Manaus\u00a0realiza a 12\u00aa Confer\u00eancia Municipal de Assist\u00eancia Social, que teve in\u00edcio nesta quinta-feira, 26/9, e segue nesta sexta, 27, no Parque Municipal do Idoso, bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zona Sul. https://t.co/H5YnsuLfkI https://t.co/VSkamzbGdQ"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T14:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177587901045137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/L6J6tws3sP"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T14:16:48.000Z",
            "id": "1177587900982140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/KudTpf86wJ"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-09-27T14:15:13.000Z",
            "id": "1177587500451274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a leste do estado de Tocantins, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem 34 mil quil\u00f4metros quadrados de uma natureza encantadora. Em tamanho, essa fatia do Norte \u00e9 maior que a B\u00e9lgica, que tem pouco mais de 30 mil quil\u00f4metros quadrados.\n\nhttps://t.co/TzU25Ddsey https://t.co/3HmpAlKYPP"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2019-09-27T14:09:40.000Z",
            "id": "1177586106138796034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 j\u00e1 amanh\u00e3 a grande Festa do Bem-Estar Animal\ud83d\udc3e\nEntre as 9.30 e as 18.30 horas, traga o seu patudo pela trela ao Parque Municipal do Serrado. A entrada \u00e9 livre.\nhttps://t.co/6OqvetVqhM https://t.co/mdI5eh1Tg8"
        },
        {
            "author_id": "429266591",
            "created_at": "2019-09-27T13:48:58.000Z",
            "id": "1177580896708378629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro iniciou \u00e0s 9h, em Canoinhas\n\nLeia \u27a1\ufe0f https://t.co/PMvoDp9tlB\n\n#vcnovvale #tresbarras #meioambiente https://t.co/Fx2MMWCB2b"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-27T13:47:46.000Z",
            "id": "1177580594861092865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FLiBH2019 O Espa\u00e7o Liter\u00e1rio do festival, onde acontece a venda de livros, est\u00e1 localizado em uma tenda no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti e no hall de entrada do Teatro Francisco Nunes. Aproveite o hor\u00e1rio de almo\u00e7o e fa\u00e7a uma visita! \ud83d\ude09\ud83d\udcf7 Ricardo Laf https://t.co/wxmO0OUE7v"
        },
        {
            "author_id": "165930011",
            "created_at": "2019-09-27T13:46:18.000Z",
            "id": "1177580222822125574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 47 dias n\u00e3o deu tempo do Rog\u00e9rio Ceni conhecer todo nosso portentoso turismo beagazantino que inclui mercado central, laguinho do parque municipal, botecos e sebos do maletta, bebedouro acionado pelos p\u00e9s na pra\u00e7a da liberdade, rua do amendoim"
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2019-09-27T13:46:03.000Z",
            "id": "1177580159270051842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TJSP - Acusado de queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cumprir\u00e1 pena restritiva de direitos https://t.co/KXLvYfMeRg"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-27T13:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1177580014495260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaDaLagoaVerde #\u00e1rvore #Sol #SolEstrelado #flare #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/KsFuMHzH3i"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177579391565684742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/ZeB5w1BP7G"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:42:59.000Z",
            "id": "1177579391385292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/HpukabVoGR"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-27T13:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1177579266084626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaDaLagoaVerde #\u00e1rvore #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/ln0ZupiJM3"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:29:38.000Z",
            "id": "1177576029705187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/Ua3tpASmCq"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177576029562572802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/kLKfeDSZVN"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:27:32.000Z",
            "id": "1177575499650031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/660oNx1Qm6"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177575499515740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/OjIr7vcpRp"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:25:13.000Z",
            "id": "1177574917136666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/3ZPXkbFvCQ"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177574917077909509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/Il4j7Jde5A"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-09-27T13:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18691629",
                        "start": 65,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177574670884884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional de Amap\u00e1' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/ORVmKMgwUb"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-09-27T13:24:14.000Z",
            "id": "1177574670708744194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Amap\u00e1 editada a partir da rede do Serpro https://t.co/nkIu4X1DXw"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-09-27T13:12:24.000Z",
            "id": "1177571692832595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que faz o Parque da Serra da Bodoquena um lugar \u00fanico no mundo? #salveoparquedabodoquena #nemumporcentoamenos\nhttps://t.co/6J4OTft8mE"
        },
        {
            "author_id": "3826877073",
            "created_at": "2019-09-27T13:01:36.000Z",
            "id": "1177568974336339969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Av Afonso Pena Parque Municipal https://t.co/FzcISQYp6S"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-27T13:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1177568895500259337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaDaLagoaVerde #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/0V6Ej1lxrn"
        },
        {
            "author_id": "2994078503",
            "created_at": "2019-09-27T13:01:08.000Z",
            "id": "1177568857705390086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NossosProjetos O Revitalizar realizou mais uma a\u00e7\u00e3o referente a educa\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o ambiental. No parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado (BH), 26 benefici\u00e1rios foram capacitados em no\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de jardinagem e arboriza\u00e7\u00e3o. \n#AVSIBrasil #SerProtagonista #ODS https://t.co/sVvy3ad9JB"
        },
        {
            "author_id": "1107310235356721153",
            "created_at": "2019-09-27T12:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "900348469",
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177567431885303815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/H68Ps6n0MZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-09-27T12:37:39.000Z",
            "id": "1177562949877194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. https://t.co/3fVlTqDrID"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-27T12:30:07.000Z",
            "id": "1177561051396825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loteamento ilegal: prefeitura multa homem por invas\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/1e02QNnLS1 #sccsbt https://t.co/74s4ObGA3E"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-09-27T12:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "126334806",
                        "start": 152,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177559913414963201",
            "in_reply_to_user_id": "1014462936591499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ponte da Cava da Velha ergue-se sobre o rio #Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Foi originalmente constru\u00edda por volta do s\u00e9culo I. @mun_melgaco #WorldTourismDay #D\u00edaInternacionalDelTurismo #D\u00edaMundialdelTurismo https://t.co/bngZojHzHX"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-09-27T12:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "126334806",
                        "start": 0,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177559891524947972",
            "in_reply_to_user_id": "1014462936591499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mun_melgaco orgulha-se do seu bonito patrim\u00f3nio hist\u00f3rico, cultural e arquitet\u00f3nico, inserido no maravilhoso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. #WorldTourismDay #D\u00edaInternacionalDelTurismo #D\u00edaMundialdelTurismo https://t.co/dBkfEd7o8G"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2019-09-27T12:08:13.000Z",
            "id": "1177555538919514113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lagarto \u00e9 descoberta no Parque Nacional Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/xz2p5eviGq https://t.co/h69FKB5cmO"
        },
        {
            "author_id": "64253905",
            "created_at": "2019-09-27T11:49:33.000Z",
            "id": "1177550841563295745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um professor de ensino fundamental nos EUA estava preparando uma visita ao Parque Estadual quando uma aluna de... https://t.co/Cpj0rGrVVi"
        },
        {
            "author_id": "989854797565186048",
            "created_at": "2019-09-27T11:25:13.000Z",
            "id": "1177544720987430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cumprir\u00e1 pena restritiva de direitos https://t.co/0bEFot2Vx8"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2019-09-27T11:13:57.000Z",
            "id": "1177541884392214530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ara\u00e7ariguama comemora a decis\u00e3o do STF que pro\u00edbe a instala\u00e7\u00e3o do aterro sanit\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00a0 https://t.co/nQ1StbykEW https://t.co/mnEqLysXTw"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-27T10:42:39.000Z",
            "id": "1177534008940474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XV7Ai3xKHV"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2019-09-27T10:42:05.000Z",
            "id": "1177533864010539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o Lan\u00e7amento do Projeto Caminhos do Planalto Central. \nUma turma do Grupo de Caminhadas Bras\u00edlia iniciou h\u00e1 pouco travessia de 40km pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nAmanh\u00e3, 28,  11h, est\u00e3o  todos convidados a receb\u00ea-los no CAT da Casa de Ch\u00e1. https://t.co/ZvHgsqKfgk"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-09-27T09:36:30.000Z",
            "id": "1177517359520600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso da Flona de Tr\u00eas Barras, o PMI tem como objetivo subsidia a constru\u00e7\u00e3o do projeto de concess\u00e3o desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Devem ser apresentados o invent\u00e1rio florestal e a proposta de substitui\u00e7\u00e3o dos povoamentos florestais de pinus por esp\u00e9cies nativas e outros itens."
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-09-27T09:31:31.000Z",
            "id": "1177516105570480132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Flona de Tr\u00eas Barras \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal administrada pelo ICMBio e possui \u00e1rea de 4.385 hectares, sendo cerca de 1.500 hectares ocupados com planta\u00e7\u00e3o de pinus, cuja madeira est\u00e1 avaliada em R$ 100 milh\u00f5es.\n#SFB #servi\u00e7oflorestalbrasileiro #concess\u00e3oflorestal"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-09-27T09:28:14.000Z",
            "id": "1177515279644909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro  vai lan\u00e7ar \u00e0s 9:00, no audit\u00f3rio do Instituto Federal de Santa Catarina, em Canoinhas, procedimento para iniciar a primeira concess\u00e3o florestal na regi\u00e3o Sul do pa\u00eds, a Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras.\n#SFB #servi\u00e7oflorestalbrasileiro https://t.co/bvehpTDpbn"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-09-27T08:55:23.000Z",
            "id": "1177507013124751363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Everglades na Fl\u00f3rida sofre com quantidade anormal de p\u00edtons e mobiliza volunt\u00e1rios para retir\u00e1-las de parque nacional\nhttps://t.co/01KvMn6Ves"
        },
        {
            "author_id": "29364315",
            "created_at": "2019-09-27T04:38:13.000Z",
            "id": "1177442296154869767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "barranco \ud83d\ude0a \ud83c\udf33 \ud83c\udfe1 #barranco #lima #peruvianarchitecture #balneario #1800s @ Parque Municipal De Barranco https://t.co/mIhJmsFcgk"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-27T04:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1177433139267952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louise Rosenberg in Rio #dyonises #theater #macbeth foto rodrigo_diggao em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/SftTJ1gPAL"
        },
        {
            "author_id": "1957314606",
            "created_at": "2019-09-27T03:55:29.000Z",
            "id": "1177431539421982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Malditos 11 alunos no parque Municipal que criaram essa disgrama em 1908"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-27T03:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1177429010827137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestra Nise da Silveira presente na comunidade carioca, obrigado Mestra. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/KeGc3htS26"
        },
        {
            "author_id": "47501465",
            "created_at": "2019-09-27T03:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "90676816",
                        "start": 164,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177421513705885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 316,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 115
            },
            "text": "Sabe aquela hist\u00f3ria de \"o que vc faria se tivesse uma m\u00e1quina do tempo?\"... Eu voltaria no dia 25/03/1908. 11 alunos mataram aula no Parque Municipal pra fundar o @atletico. Eu iria na escola, e denunciaria os 11 para a supervis\u00e3o. N\u00e3o v\u00e3o criar nada de time de futebol."
        },
        {
            "author_id": "770788931197607936",
            "created_at": "2019-09-27T02:52:59.000Z",
            "id": "1177415813508341763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRA VOC\u00ca QUE DEIXOU AQUELES MENINOS MATAREM AULA NO  PARQUE MUNICIPAL NO DIA 25 DE MAR\u00c7O DE 1908: A CULPA \u00c9 SUA SEU FDP"
        },
        {
            "author_id": "29364315",
            "created_at": "2019-09-27T02:45:25.000Z",
            "id": "1177413907952091138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco \ud83d\ude0a \u2665\ufe0f \ud83c\udfe1 \ud83c\udf0a \ud83c\udfd6 #lima #peruvianart #publicpark #peru #1800s #peruvianarchitecture #barranco #balneario #playa @ Parque Municipal De Barranco https://t.co/UJwWpKmGUk"
        },
        {
            "author_id": "27398249",
            "created_at": "2019-09-27T02:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1177412773615194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma viagem incr\u00edvel! Bora abrir os caminhos que a vida n\u00e3o t\u00e1 moleza! #arenitos #pontagtossa em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Ff7ZR5VkBZ"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-09-27T01:56:25.000Z",
            "id": "1177401574378917890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e parceiros realizam Roda de Conversa sobre a Reserva Extrativista Itapetininga na Comunidade de Paricatiua Bequim\u00e3o(MA). \n#ResexItapetininga \n#Icmbio \n#MeioAmbienteBequimao \n#SttrDeBequimao \n#ColoniaPescadoresZ38 https://t.co/NPmKEPkT6j"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-09-27T01:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.78699292,
                        -2.4481652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30676ef7b711c4a6"
            },
            "id": "1177400231677194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio e parceiros realizam Roda de Conversa sobre a Reserva Extrativista Itapetininga na Comunidade de Paricatiua Bequim\u00e3o(MA). \n#ResexItapetininga \n#Icmbio \n#MeioAmbienteBequimao \n#SttrDeBequimao\u2026 https://t.co/wZmlIM1TEk"
        },
        {
            "author_id": "885147080444043264",
            "created_at": "2019-09-27T01:12:33.000Z",
            "id": "1177390537839714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia de hoje se eu pudesse escolheria escutar o boa noite da minha m\u00e3e quando ela vinha me cobrir pra eu ir dormir, e de ganhar eu queria um dia no parque municipal com minha av\u00f3 igual ela me levava em todos os meus anivers\u00e1rios...crescer d\u00f3i tanto \ud83d\ude14 https://t.co/8vXi43TFLE"
        },
        {
            "author_id": "853972650028302336",
            "created_at": "2019-09-27T01:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "900348469",
                        "start": 126,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177388716060549122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/i0pmeChfLk via @change_br\n\nVamos ajudar a deixar nosso parque mais seguro! Assinem"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2019-09-27T00:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "29274419",
                        "start": 71,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177385201934196742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH completa 122 anos https://t.co/xTOXRs0pcT via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1078657419092418561",
            "created_at": "2019-09-27T00:37:59.000Z",
            "id": "1177381837854957574",
            "in_reply_to_user_id": "1078657419092418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. abr/2018\nfiz minha primeira visita ao parque estadual do marumbi\nfizemos o rochedinho e o abrolhos\nconheci tambem um tunel de trem desativado e o cemiterio dos grampos https://t.co/UjWvkeEtCU"
        },
        {
            "author_id": "989525304254390273",
            "created_at": "2019-09-27T00:15:12.000Z",
            "id": "1177376102936915969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Habib \ud83c\udf33 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lDKNRKU5dK"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-09-27T00:00:00.000Z",
            "id": "1177372278654427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O cen\u00e1rio \u00e9 um dos mais exuberantes do Brasil: cachoeiras cristalinas, piscinas naturais verde-esmeralda, chapad\u00f5es e dunas alaranjadas de at\u00e9 40 metros de altura \ud83d\ude0e\nhttps://t.co/dAnMRc8KFI"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-09-26T23:00:53.000Z",
            "id": "1177357402095722497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH completa 122 anos; leia dez curiosidades sobre ele https://t.co/59ylkBjN9k"
        },
        {
            "author_id": "246725669",
            "created_at": "2019-09-26T22:56:36.000Z",
            "id": "1177356325023551494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado por tentar lotear o Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a https://t.co/9H3LaPO56R"
        },
        {
            "author_id": "4585296813",
            "created_at": "2019-09-26T22:48:49.000Z",
            "id": "1177354363163090949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SJB levando os meninos do terceiro ano pro parque estadual da serra negra sendo q na minha \u00e9poca levaram a gnt no lix\u00e3o de carbonita, eh mole"
        },
        {
            "author_id": "2956745685",
            "created_at": "2019-09-26T22:40:33.000Z",
            "id": "1177352283094441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "est\u00e3o falando que meus stories do insta \u00e9 no parque municipal, inveja \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-26T22:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1177344326311038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o fim da jornada que s\u00f3 \u00e9 o come\u00e7o da pr\u00f3xima.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/NRWMDB6He3"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-09-26T22:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "18813139",
                        "start": 152,
                        "username": "tripmontanha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0921527,
                        -29.9504836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "1177342832962617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho, Trilha do V\u00e9rtice, Parque Nacional Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul/ Santa Catarina.\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0pedro_boff\nVia: @tripmontanha\n.\n.\n.\nUm dos maiores c\u00e2nions do Brasil, o\u2026 https://t.co/FeS0od7g1u"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-09-26T22:00:00.000Z",
            "id": "1177342081271877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em #Teres\u00f3polis \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds para a pr\u00e1tica de esportes de montanha? \u26f0\ufe0f L\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel fazer escalada, caminhada, rapel, al\u00e9m de explorar as fant\u00e1sticas cachoeiras. \ud83d\ude03 Saiba mais https://t.co/Yt7PQ9u6mD https://t.co/tCG9UE8ty1"
        },
        {
            "author_id": "477296901",
            "created_at": "2019-09-26T21:23:25.000Z",
            "id": "1177332873910726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUE VERGONHA!!!!!!!!!! ONDE ANDAM OS AMBIENTALISTAS FERRENHOS ? \nFloresta Nacional de Goytacazes \u00e9 considera a maior floresta urbana do Esp\u00edrito Santo e a 3\u00aa maior do Brasil. O... https://t.co/IMlXKGj1Pl"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2019-09-26T21:21:29.000Z",
            "id": "1177332389086994433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 neste s\u00e1bado!!!\nFesta de 26 anos do Parque Estadual Xixova-Japui\nEst\u00e3o todos convidados.\nA partir das 10:00 \u00e0s 17:00hs https://t.co/XuPkayYCN3"
        },
        {
            "author_id": "721081080",
            "created_at": "2019-09-26T21:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "70377225",
                        "start": 169,
                        "username": "luemyass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177330763987062801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Palestrando sobre educa\u00e7\u00e3o em Cidades Inteligentes no CRIA - festival de economia criativa. #cidadesinteligentes #educacao #inovacaonaeducacao #inovareaprender Obrigada @luemyass pelo convite!! Evento lindo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @ Biblioteca Parque Estadual \u2014 at... https://t.co/ggHF7Q0Bqa"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-26T21:11:02.000Z",
            "id": "1177329757291261952",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poder trabalhar no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 um privil\u00e9gio."
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-09-26T20:28:45.000Z",
            "id": "1177319118053265409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas um dia conclu\u00eddo no parque nacional do vale do Catimbau vem conhecer mas informa\u00e7\u00f5es s\u00f3 chama no whatsapp 81982727901 https://t.co/iFFaPBueoB"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-09-26T20:27:23.000Z",
            "id": "1177318771830272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de \u00e1rvores e preserva\u00e7\u00e3o das nascentes em Santa Helena. O Parque Nacional do Igua\u00e7u agradece."
        },
        {
            "author_id": "1097184595919933446",
            "created_at": "2019-09-26T20:21:43.000Z",
            "id": "1177317346588991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 ligado na programa\u00e7\u00e3o do Festival Liter\u00e1rio Internacional de BH 2019? Dias 25 a 29 de setembro\nPrograma\u00e7\u00e3o gratuita: https://t.co/pEGvtzdPRp\nLocais: Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Centro de Refer\u00eancia da Juventude (CRJ) e MIS Cine Santa Tereza\n\n#FLIBH #FLIBH2019"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-26T20:08:16.000Z",
            "id": "1177313961039007756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda #FliBH2019 no Parque Municipal\nOuvidos atentos para a narra\u00e7\u00e3o: Aut\u00f4matos, quando os bonecos ganham vida e contam hist\u00f3rias, com Agnaldo Pinho: https://t.co/ifIKwk596D #VemProFli \ud83d\udcf7 Ricardo Laf https://t.co/QK3kv0FoI5"
        },
        {
            "author_id": "877913249857118214",
            "created_at": "2019-09-26T20:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1177312904128811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mato.mp3\n.\n.\n#2015 #tbt #throwbackthursday #throwback #teresopolis #parquenacionalserradosorgaos #cahoeira #mato #floresta #forest #musclebear #padrao #wild #radical #trilha #sport #beard #boy em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/4smCLMT0Cg"
        },
        {
            "author_id": "33636608",
            "created_at": "2019-09-26T19:53:34.000Z",
            "id": "1177310260463321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos no Festival Liter\u00e1rio Internacional (FLI-BH)!!!! S\u00e1bado tem sess\u00e3o de aut\u00f3grafos \u00e0s 16h no Parque Municipal. #VemGente #LiteraturaInfantil #LeiaParaUmaCrian\u00e7a #FliBH https://t.co/q5xyBO7LGO"
        },
        {
            "author_id": "1112533902315438080",
            "created_at": "2019-09-26T19:51:05.000Z",
            "id": "1177309635885371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro dia de evento: \n-um cara roubou um livro novinho praticamente na minha frente e eu n\u00e3o vi\n-imprimi e ganhei uma xilo do edson ike\n-fiz amizade com um gato do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "352002465",
            "created_at": "2019-09-26T19:38:40.000Z",
            "id": "1177306512097763329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rocknews Inaugurado no dia 26 de setembro de 1897, antes mesmo da nova capital mineira, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti \u00e9 o patrim\u00f4nio ambiental mais antigo de Belo Horizonte. \nFoto: Parque Municipal - d\u00e9cada de 40 (no tempo do Paulo Leite) https://t.co/KEH9HSlRwt"
        },
        {
            "author_id": "1130988954021507073",
            "created_at": "2019-09-26T19:37:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "1177306231947612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prefeitura podia volta era com os barquin do parque municipal , afim de pedir a preta em namoro ! #chegadecrise"
        },
        {
            "author_id": "1149068499534397440",
            "created_at": "2019-09-26T19:26:48.000Z",
            "id": "1177303524901871619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sumauma/Manaus AM https://t.co/6jHiKhAfBB"
        },
        {
            "author_id": "352002465",
            "created_at": "2019-09-26T19:22:51.000Z",
            "id": "1177302533741694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rocknews Quando eu era crian\u00e7a, eu era louco pra andar no burrinho no parque municipal... minha m\u00e3e nunca deixou... \ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-09-26T19:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "836730134",
                        "start": 0,
                        "username": "portalfoz"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "73550153",
                        "start": 78,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "48780293",
                        "start": 145,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177300389013704704",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalfoz E como est\u00e3o os planos para o final de semana? \ud83d\ude0b Se for visitar as @CataratasBrasil, fique ligado ao hor\u00e1rio. \u23f0\n\nSaiba mais no portal @RadioCulturaFoz. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 ao meio dia no domingo, 29 de setembro https://t.co/EjddmW7W1o"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-09-26T19:11:25.000Z",
            "id": "1177299655522209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega a vis\u00e3o! O maravilhoso encontro do deserto com o oceano Atl\u00e2ntico, no Parque Nacional Namib-Naukluft, Nam\u00edbia, nosso lugar da semana! \ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\n#destinos #\u00c1frica #sonhos https://t.co/U2FZEXEJYs"
        },
        {
            "author_id": "437758929",
            "created_at": "2019-09-26T19:00:20.000Z",
            "id": "1177296864384888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se o site \u00e9 confi\u00e1vel, mas n\u00e3o duvido de nada mais...\n\"Floresta Nacional de Goytacazes \u00e9 considera a maior floresta urbana do Esp\u00edrito Santo e a 3\u00aa maior do Brasil!\"\nhttps://t.co/XezUpYpXbu"
        },
        {
            "author_id": "209745855",
            "created_at": "2019-09-26T18:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "900348469",
                        "start": 132,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177295862411792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestadatijuca Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HIrLn8gmvq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "931284463648231425",
            "created_at": "2019-09-26T18:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "422187562",
                        "start": 14,
                        "username": "Maurobalm"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "16334137",
                        "start": 25,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1083732746990743553",
                        "start": 39,
                        "username": "RadioCamisa11"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "4008771",
                        "start": 54,
                        "username": "greenpeacefr"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 68,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177295089284071428",
            "in_reply_to_user_id": "931284463648231425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipe_smelo @Maurobalm @GreenpeaceBR @RadioCamisa11 @greenpeacefr @rsallesmma Ou de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em uma \"Cancun Brasileira\"?"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-09-26T18:51:38.000Z",
            "id": "1177294675897720833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Devido \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas desfavor\u00e1veis, o evento Domingo no Parque, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, foi adiado para o dia 06/10. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/ig12wPf26X"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-26T18:32:02.000Z",
            "id": "1177289745040384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Monte Roraima\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vDsOIyRR2z\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VUPVCnler3\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/yQlTcHD4Di"
        },
        {
            "author_id": "58985268",
            "created_at": "2019-09-26T18:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "900348469",
                        "start": 106,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177287706289856514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) https://t.co/e7a4hWkum3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "29441891",
            "created_at": "2019-09-26T18:12:46.000Z",
            "id": "1177284892981387269",
            "in_reply_to_user_id": "29441891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2013 C\u00e1ritas Diocesana de Itabira: 2 territ\u00f3rios (Rio Casca e Adjac\u00eancias/MG; Regi\u00e3o de Influ\u00eancia do Parque Estadual do Rio Doce e sua Zona de Amortecimento/MG);\n\n\u2013 C\u00e1ritas Diocesana de Governador Valadares: 1 territ\u00f3rio (Governador Valadares, Ilha Brava, Baguari e Alpercata/MG);"
        },
        {
            "author_id": "71237298",
            "created_at": "2019-09-26T17:54:21.000Z",
            "id": "1177280258669711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Municipal de BH completa 122 anos. Vamos em frente com a nossa campanha de amplia\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de funcionamento do parque.\nhttps://t.co/GpkHrNY79B"
        },
        {
            "author_id": "1044768896622964737",
            "created_at": "2019-09-26T17:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "48401991",
                        "start": 0,
                        "username": "fevyca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177278358385618944",
            "in_reply_to_user_id": "48401991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fevyca Isso, na Afonso Pena. Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-26T17:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1177276179688108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imitando um pinheiro.\n\n17/08\n#MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/vryiTJdvTV"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2019-09-26T17:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "900348469",
                        "start": 106,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177272731517247500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador: Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da Tijuca RJ) https://t.co/bsA4Js2zir via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2019-09-26T17:22:23.000Z",
            "id": "1177272215907291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Projeto Parque Presente (Parque Nacional da... https://t.co/qeLGeXAIvq"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-26T17:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1177270268663721987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #semfiltro #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/Vyj0w0BZWZ"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2019-09-26T17:04:00.000Z",
            "id": "1177267590043000833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH completa 122 anos; leia dez curiosidades sobre ele | JORNAL O TEMPO https://t.co/S9ronfupSr"
        },
        {
            "author_id": "80696720",
            "created_at": "2019-09-26T16:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1177265708247506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de hoje \u00e9 do parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Fica em Teres\u00f3polis, na Serra do Rio de Janeiro. \nO parque, e sua natureza s\u00e3o protegidos e ele tem mais de 20 mil hectares de extens\u00e3o. \nL\u00e1 fica o dedo de\u2026 https://t.co/tpRDmxHjF8"
        },
        {
            "author_id": "1625549910",
            "created_at": "2019-09-26T16:45:42.000Z",
            "id": "1177262981836607488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o o tal cacique Raoni vive em Paris h\u00e1 anos e quer transformar a floresta Nacional do Xingu em pa\u00eds com a ajuda de uns gringos a\u00ed? Procede essa aberra\u00e7\u00e3o Arnaldo?"
        },
        {
            "author_id": "1085672811690119168",
            "created_at": "2019-09-26T16:35:21.000Z",
            "id": "1177260379094827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um empreendimento em Santo Andr\u00e9, no ABC paulista, deve desmatar 38 hectares de Mata Atl\u00e2ntica, que faz parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do... https://t.co/Q9fcE7Hc4r"
        },
        {
            "author_id": "3424567282",
            "created_at": "2019-09-26T16:27:51.000Z",
            "id": "1177258491788050432",
            "in_reply_to_user_id": "3424567282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8) Museu Ab\u00edlio Barreto\n\n9) Mercado Central, comprar artesanato, queijo e cacha\u00e7a e almo\u00e7ar.\n\n10) Feira Hippie, Pal\u00e1cio das Artes e Parque Municipal\n\n11) Cidade Administrativa e Parque Serra Verde (nenhum dos dois tem muita gra\u00e7a, mas t\u00eam potencial)"
        },
        {
            "author_id": "1102534521717698561",
            "created_at": "2019-09-26T16:16:57.000Z",
            "id": "1177255747719258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\n*ECOTRIPS &amp;  ADVENTURE CONVIDA*\n\n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n\n*\ud83d\uded1BARRA DO UNA + RAPEL\ud83d\uded1*\n\n\ud83c\udfdd\ud83c\udfde *BARRA DO UNA + CACHOEIRAS + PRAIAS DESERTAS + TRILHAS + RAPEL* \ud83c\udfde\ud83c\udfdd - *Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins - Peru\u00edbe - SP*\n\n\ud83d\uddd3\u2026 https://t.co/bBqtQ6e4OA"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2019-09-26T16:01:52.000Z",
            "id": "1177251953082011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A \u00e1rea do Parque Nacional do Xingu resiste cercada de desmatamento por todos os lados. O Xingu simboliza a rela\u00e7\u00e3o de Raoni com o territ\u00f3rio da AM; o desmatamento, a de Bolsonaro. Em qual das duas a humanidade tem mais chance de futuro? https://t.co/QsHhzp3WLG"
        },
        {
            "author_id": "66354636",
            "created_at": "2019-09-26T15:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.08148345,
                        -23.80025905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "1177250997674086401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltou dellei marcelomeneguin e o dii_personal pedal antes da chuva \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb em Parque Estadual da Serra Do Mar https://t.co/G5ouppPkfa"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2019-09-26T15:48:21.000Z",
            "id": "1177248550255845378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado ap\u00f3s tentar lotear \u00e1rea em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de SC https://t.co/8F25RioZ6I"
        },
        {
            "author_id": "1686083719",
            "created_at": "2019-09-26T15:34:00.000Z",
            "id": "1177244939924705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as Facebook em Parque Municipal Rio Das Ostras https://t.co/IuTTRjvXrZ"
        },
        {
            "author_id": "956115339447885825",
            "created_at": "2019-09-26T15:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "539374009",
                        "start": 0,
                        "username": "denisemmp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177244904734515201",
            "in_reply_to_user_id": "539374009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@denisemmp @jucamargoreis Era meu lugar favorito\nParque municipal de Beag\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-09-26T15:28:27.000Z",
            "id": "1177243543167021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse parque nacional do vale do Catimbau voc\u00ea encontra cavernas, cachoeiras e sem contar com as belas paisagens. https://t.co/zYc2rMFbKU"
        },
        {
            "author_id": "1147019967839318016",
            "created_at": "2019-09-26T15:26:43.000Z",
            "id": "1177243106212818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fala galera! Sabe quem est\u00e1 chegando \u00e0 Biblioteca Parque Estadual? O Festival CriaBrasil, que vai rolar nos dias 26 e 27 de setembro, das 10h \u00e0s 17h, na Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio de Janeiro. https://t.co/deDlJ6EyJC"
        },
        {
            "author_id": "1177239579138637826",
            "created_at": "2019-09-26T15:26:04.000Z",
            "id": "1177242942282588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Igrejinha no parque nacional do vale do Catimbau mas informa\u00e7\u00f5es s\u00f3 chama no whatsapp 81982727901 https://t.co/oXqwXVB1LC"
        },
        {
            "author_id": "1112533902315438080",
            "created_at": "2019-09-26T15:18:18.000Z",
            "id": "1177240991016914946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhar no parque municipal com chuva \ud83d\udc4c\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "226711625",
            "created_at": "2019-09-26T15:17:32.000Z",
            "id": "1177240796510265349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a cidade que mais cresce no brasil\n\nhttps://t.co/i99S1HtRnd"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-09-26T15:15:24.000Z",
            "id": "1177240257751855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Helena um dos munic\u00edpios guardi\u00f5es do maior e \u00fanico Banco Gen\u00e9tico das Matas e Florestas do Paran\u00e1. Parque Nacional do Igua\u00e7u Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade.\nMuito bom ver a\u00e7\u00f5es ambientais como est\u00e1.\nParab\u00e9ns a toda popula\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "937674623868653569",
            "created_at": "2019-09-26T15:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "157066493",
                        "start": 269,
                        "username": "fmcbh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1177238953507872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FLIBH2019 \nHoje, excepcionalmente, n\u00e3o tem  o nosso quadro \"Autor da semana\" porque em plena FliBH seria um pecado falar apenas de um(a). V\u00e1 ao Parque Municipal e encontre os seus autores da semana, talvez, da vida! Semana que vem a gente volta com dica pra garotada.\n@fmcbh https://t.co/MsDEzSFi1y"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2019-09-26T14:57:50.000Z",
            "id": "1177235836649320448",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A praia de Ponta dos Mangues, localizada no munic\u00edpio de Pacatuba, amanheceu coberta por piche.\nA engenheira de pesca Brenda Dantas, alerta que a \u00e1rea atingida localiza-se nas proximidades da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel, na cidade litor\u00e2nea de Pirambu."
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-09-26T14:48:11.000Z",
            "id": "1177233411058089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apenas 22 mil habitantes, El Calafate \u00e9 tamb\u00e9m conhecida como Cidade dos Glaciares por comportar o segundo maior parque da Argentina, o Parque Nacional Los Glaciares.\n\nSaiba mais: https://t.co/975e0Wusvc https://t.co/onyxQ80H73"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-09-26T14:36:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1177230399451389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O verdadeiro intetesse pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pG9716I6qR"
        },
        {
            "author_id": "47482425",
            "created_at": "2019-09-26T14:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.156666,
                        -25.14255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1177228047180795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT do melhor abra\u00e7o do mundo; quando eu n\u00e3o me preocupava com previd\u00eancia privada e boletos. \u2764\ufe0f #mamae #kiril #tbt #vilavelha #parana em Parque Estadual Vila Velha https://t.co/43T2zGYYWY"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-26T14:17:02.000Z",
            "id": "1177225571224436736",
            "in_reply_to_user_id": "157066493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda #FLIBH2019 Espa\u00e7o Liter\u00e1rio no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: https://t.co/JYa418BCQG \ud83d\udcf7 Ricardo Laf https://t.co/exxrBTmKcx"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-26T14:16:59.000Z",
            "id": "1177225556657627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda Durante o #FLIBH2019 tem Espa\u00e7o Liter\u00e1rio no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: https://t.co/JYa418BCQG Convidamos a todos para passar l\u00e1, conferir as novidades e ler seus exemplares para casa. \ud83e\udd29 \ud83d\udcf7 Ricardo Laf https://t.co/9VqA0Su008"
        },
        {
            "author_id": "1695218684",
            "created_at": "2019-09-26T14:14:18.000Z",
            "id": "1177224881798356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea vai tentar construir casa em reserva biol\u00f3gica e a bi\u00f3loga que vai te impedir eh esta https://t.co/bw5pmueyBu https://t.co/ufLvvwbZor"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-09-26T14:02:44.000Z",
            "id": "1177221969894416389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #ca\u00e7ailegal e o #tr\u00e1ficodeanimais silvestres acontecem diariamente nas UCs em todo o Brasil.&gt; https://t.co/QHHowpnUps\n\n\u00c9 preciso ampliar fiscaliza\u00e7\u00e3o e conscientizar popula\u00e7\u00e3o para evitar extin\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies e garantir equil\u00edbrio do #ecossistema.\n\n#UnidosCuidamos #Amaz\u00f4nia https://t.co/Ym1neefHFA"
        },
        {
            "author_id": "1044768896622964737",
            "created_at": "2019-09-26T13:55:58.000Z",
            "id": "1177220267187351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal em Belo Horizonte est\u00e1 chorando de alegria por receber o Festival Liter\u00e1rio Internacional de BH! #FLIBH\nAh nem amo demais minha cidade lindaaaaaa &amp; liter\u00e1ria https://t.co/fLDaUjnG6E"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2019-09-26T13:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "85433682",
                        "start": 231,
                        "username": "ExploreCanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177218793409589253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Louise \u00e9 um dos principais destinos para quem visita a regi\u00e3o montanhosa do Canad\u00e1. Localizado dentro do Parque Nacional de Banff, \u00e9 um dos mais antigos do pa\u00eds.\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udccdLago Louise\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Canad\u00e1\n\ud83d\udcf8@cbezerraphotos\n\ud83d\udccc @ExploreCanada https://t.co/1AWkL3spC8"
        },
        {
            "author_id": "12746322",
            "created_at": "2019-09-26T13:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177217860269223939",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Mas Luciano Huck n\u00e3o \u00e9 uma candidatura v\u00e1lida. Tem casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2893486649",
            "created_at": "2019-09-26T13:40:33.000Z",
            "id": "1177216388794109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Goytacazes \u00e9 considera a maior floresta urbana do Esp\u00edrito Santo e a 3\u00aa maior do Brasil. O inc\u00eandio atingiu uma \u00e1rea de 28 hectares, aproximadamente 39 campos de futebol. https://t.co/turf4DuNBT"
        },
        {
            "author_id": "4291662802",
            "created_at": "2019-09-26T13:32:41.000Z",
            "id": "1177214409892073473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CirculoSP: Curso de Extens\u00e3o Cultural da Mulher\nPasseio: Floresta Nacional de Ipanema. \nData: 25.09.2019\nFotos: Fotografia Claudemir Pires https://t.co/i1qkQp5Puz"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2019-09-26T13:23:57.000Z",
            "id": "1177212210164183041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Neste mesmo dia, h\u00e1 exatos quatro anos, inaugur\u00e1vamos o Parque Natural Municipal Vista Alegre.\n\nEm quatro anos na Prefeitura de Curitiba, garantimos a conserva\u00e7\u00e3o de 3 vezes mais \u00e1reas verdes do que a soma do 20 anos anteriores. https://t.co/lTsypdOMwP"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2019-09-26T13:20:34.000Z",
            "id": "1177211360398254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA DO TURISMO\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\nDIA 10 novembro\n1\u00aa Corrida do turismo de Foz do Igua\u00e7u.\nLargada: port\u00e3o antigo do Parque Nacional do Igua\u00e7u \nAssessoria de imprensa.\nSILVANA CANAL MARKETING &amp; CONSULTORIA.\n#esporte #corrida #cataratas... https://t.co/kljQYVNlmd"
        },
        {
            "author_id": "2980527544",
            "created_at": "2019-09-26T13:08:29.000Z",
            "id": "1177208317808119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejo o Otho Palace fechado e vejo o terra\u00e7o do Otho Palace onde a elite glamurosa do passado Belo-horizontino costumava tomar champagne e observar a cidade l\u00e1 do alto e sinto tristeza. Eu tamb\u00e9m queria ter a oportunidade de ver as \u00e1rvores do parque municipal de cima."
        },
        {
            "author_id": "60939279",
            "created_at": "2019-09-26T13:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454307,
                        -15.368141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1177207887191584769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtir a natureza nos traz muita paz interior, afinal esse contato nos permite equilibrar as energias \ud83c\udf43\ud83c\udf0e\ud83d\udcf8 #tbt em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/SwwsB1M9t4"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-09-26T12:56:20.000Z",
            "id": "1177205261808918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo perto do Parque Nacional de Abrolhos\n\nSete blocos mar\u00edtimos est\u00e3o localizados pr\u00f3ximos ao parque e explora\u00e7\u00e3o pode causar danos ambientais irrepar\u00e1veis\n\nhttps://t.co/8rbuQAajeE"
        },
        {
            "author_id": "142048515",
            "created_at": "2019-09-26T12:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1177205206439858181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio que estava \u270c\ud83c\udffd em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZJYNrq38ce"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-09-26T12:52:17.000Z",
            "id": "1177204240575582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no domingo, aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u, somente no per\u00edodo da tarde. #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u https://t.co/T8U6fQfER6"
        },
        {
            "author_id": "4414285816",
            "created_at": "2019-09-26T12:46:32.000Z",
            "id": "1177202796141133825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da regi\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais reivindicam o pagamento das indeniza\u00e7\u00f5es pelas terras, por ser uma regi\u00e3o protegida legalmente. Leia a reportagem completa no site: \nhttps://t.co/wjv31Ghrfe\n#periodico #pontagrossa https://t.co/xiKE7nEP34"
        },
        {
            "author_id": "1165427326919819265",
            "created_at": "2019-09-26T12:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177202663198470144",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, \u00edndios trabalhando para seguran\u00e7a e turismo da floresta, lideran\u00e7as em pontos estrat\u00e9gicos j\u00e1 degradados, e reflorestamento, s\u00f3 isso presidente."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-26T12:06:31.000Z",
            "id": "1177192726774706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/DyBp114PgY"
        },
        {
            "author_id": "100564091",
            "created_at": "2019-09-26T12:04:57.000Z",
            "id": "1177192331793108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na oportunidade foram solicitados uma nova escola junto ao Parque Municipal, uma creche no Loteamento Real I e ainda um novo \u00f4nibus para renovar a frota de ve\u00edculos de transporte escolar de Tapejara. https://t.co/9bnAoOku8i"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-09-26T12:04:27.000Z",
            "id": "1177192206622441477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/5lf9o6i31K"
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2019-09-26T12:03:56.000Z",
            "id": "1177192076695523333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video da escalada na via G\u00eanesis, na Pedra do Altar, no Parque Nacional do Itatiaia.\n.\nEscalada bem curta, s\u00e3o apenas tr\u00eas enfiadas de curti\u00e7\u00e3o nas highlands brasileira!\n.\n#outdoor #outdoors #outdoorlife #mountain\u2026 https://t.co/wCpt1Aa3gc"
        },
        {
            "author_id": "923330323492065280",
            "created_at": "2019-09-26T11:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1044768896622964737",
                        "start": 0,
                        "username": "brunalacuna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1177190984003850240",
            "in_reply_to_user_id": "1044768896622964737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunalacuna bruna, voc\u00ea vai estar amanh\u00e3 no rol\u00ea de poesia a noite no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "2893429761",
            "created_at": "2019-09-26T11:52:19.000Z",
            "id": "1177189153542479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #oceanos #ac\u00e3oclim\u00e1tica #energiasalternativas Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/0fmaGfSB6g"
        },
        {
            "author_id": "539374009",
            "created_at": "2019-09-26T10:51:49.000Z",
            "id": "1177173924918042624",
            "in_reply_to_user_id": "464166557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jucamargoreis Uma das coisas q eu mais gostava era quando meu pai me chamava para ir ao parquinho. \u00c9 o parque municipal de BH. Era um evento! Momento m\u00e1gico! Andar por mais de 1 hora de \u00f4nibus e chegar naquela disney! Sempre foi os melhores domingos!!! \ud83c\udf88"
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-09-26T10:51:16.000Z",
            "id": "1177173789110611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os objetivos desse novo projeto!\nPara apresentarmos a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), o projeto tem como intuito principal a realiza\u00e7\u00e3o de um diagn\u00f3stico socioambiental na regi\u00e3o do Alto Curso das Bacias Hidrogr\u00e1ficas dos rios Claro e Uberabinha. https://t.co/0eM16aXWFw"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-09-26T10:42:32.000Z",
            "id": "1177171590817210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal de Mogi das Cruzes tem inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/dIAsjikIMx"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-09-26T10:24:52.000Z",
            "id": "1177167142560632833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo, 29 de setembro https://t.co/thKBtO6Wx4"
        },
        {
            "author_id": "957403239934300160",
            "created_at": "2019-09-26T10:20:49.000Z",
            "id": "1177166126192746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece aquelas bolinhas q minha m\u00e3e comprava no parque Municipal q brilha dentro https://t.co/hZqBre7CRd"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-09-26T10:00:57.000Z",
            "id": "1177161126959898625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1.\u00aa Festa do Bem-Estar Animal realiza-se no dia 28 de setembro, s\u00e1bado, entre as 9.30 e as 18.30 horas, no Parque Municipal do Serrado, em Amora. https://t.co/LgTdBkljDj https://t.co/mUGCkRGvRz"
        },
        {
            "author_id": "1086029991761141761",
            "created_at": "2019-09-26T09:56:02.000Z",
            "id": "1177159887119425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenho uma rela\u00e7\u00e3o ser\u00edssima com as pautas fofas. \nhttps://t.co/KQjyt9tSmQ"
        },
        {
            "author_id": "226892787",
            "created_at": "2019-09-26T09:43:28.000Z",
            "id": "1177156727197900804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDMG #TBT 122 anos de Hist\u00f3ria do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti/ BH. Meu filho na foto com 7 anos, hoje est\u00e1 com 19 anos. #Detalhes #contrastes #parquemunicipaldeBH https://t.co/p9Ho6p51Zv"
        },
        {
            "author_id": "226892787",
            "created_at": "2019-09-26T09:22:45.000Z",
            "id": "1177151511752859649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDMG #TBT 122 anos Parque Municipal de BH. Detalhes. Muitos bons momentos em fam\u00edlia a\u00ed no parque. https://t.co/nNI5lD7p5h"
        },
        {
            "author_id": "1132114551258963968",
            "created_at": "2019-09-26T09:19:43.000Z",
            "id": "1177150746946691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bdmg Gabriel, bom dia! O Parque Municipal ser\u00e1 um palco inesquec\u00edvel. Bons tempos, boas lembran\u00e7as..."
        },
        {
            "author_id": "451344376",
            "created_at": "2019-09-26T08:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1177139168796954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/i5qhrAt3pE"
        },
        {
            "author_id": "456862452",
            "created_at": "2019-09-26T07:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1177121836674371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/4byWS11dDv"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-09-26T05:18:52.000Z",
            "id": "1177090135529336837",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[02:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n43) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n44) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro\n45) Avenida Mutinga - Pirituba"
        },
        {
            "author_id": "759083013456162816",
            "created_at": "2019-09-26T04:35:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1177079174571462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do \u201cvamo v\u00ea\u201d\n\nhttps://t.co/j6VXbX0OSe"
        },
        {
            "author_id": "2207870930",
            "created_at": "2019-09-26T03:16:41.000Z",
            "id": "1177059387766165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional de Belo Horizonte\nO evento acontece de 25 a 29 de setembro no Parque Municipal e a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita. \nA Liga dos Autores Mineiros tem um estande e os meus livros, Idalina e... https://t.co/ug7cpX0Q7X"
        },
        {
            "author_id": "359791731",
            "created_at": "2019-09-26T03:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "854028438902104064",
                        "start": 0,
                        "username": "codemarmx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177057404627771392",
            "in_reply_to_user_id": "854028438902104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@codemarmx Cc al Parque Nacional \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "2207870930",
            "created_at": "2019-09-26T03:08:09.000Z",
            "id": "1177057242555846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional de Belo Horizonte\nO evento acontece de 25 a 29 de setembro no Parque Municipal e a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita. \nA Liga dos Autores Mineiros tem um estande e os meus livros, Idalina e... https://t.co/0vVqt1cpBU"
        },
        {
            "author_id": "116236353",
            "created_at": "2019-09-26T03:02:41.000Z",
            "id": "1177055863225356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dos meus roles preferidos de casal era dar volta de carro na avenida do parque municipal sem parar em lugar nenhum. \ns\u00f3 dar volta de carro pra conversar com cheirinho da noite.\n\u00f4 gente, algu\u00e9m dirige pra mim? eu pago em bud."
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-09-26T01:57:05.000Z",
            "id": "1177039355350638594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema realiza curso de Brigadista Florestal com 21 comunit\u00e1rio da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 https://t.co/8G49LuNLoj https://t.co/YpwAixwOhY"
        },
        {
            "author_id": "1161000407155597313",
            "created_at": "2019-09-26T01:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3385211693",
                        "start": 0,
                        "username": "luizaloutfi01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177030547073359873",
            "in_reply_to_user_id": "3385211693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizaloutfi01 Amiga \u00e9 no parque municipal ( no teatro e no pal\u00e1cio tem programa\u00e7\u00e3o tb) de quinta a domingo tem programa\u00e7\u00e3o quase todos os hor\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "1361904883",
            "created_at": "2019-09-26T01:18:09.000Z",
            "id": "1177029560061300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO DESTAQUE NO https://t.co/5sBBwadIet  \n\nDestaque  04/10 a 06/10 - Petr\u00f3polis/RJ - 10\u00ba Imperial Moto Fest\n\n10\u00b0 Imperial Moto Fest acontece no Parque Municipal Prefeito Paulo Rates, em Itaipava,... https://t.co/r35e262qlK"
        },
        {
            "author_id": "982028185041866752",
            "created_at": "2019-09-26T01:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54527239",
                        "start": 12,
                        "username": "jornal_opopular"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177027298110971904",
            "in_reply_to_user_id": "1103807571188727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acriticabr @jornal_opopular Vc conhece a Amaz\u00f4nia? Conhece o Parque Nacional do Xingu? Conhece a comunidade ind\u00edgena? Conhece a ilha do Bananal? Conhece o baixo Amazonas? Conhece a regi\u00e3o do Coluene? Conhece o Rio das Mortes? Conhece o Rio Madeira e o Tapaj\u00f3s? Eu conhe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-09-26T00:30:28.000Z",
            "id": "1177017558232457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH completa 122 anos; leia dez curiosidades sobre ele https://t.co/WJ5mq9OD2w"
        },
        {
            "author_id": "17075431",
            "created_at": "2019-09-25T23:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "197491849",
                        "start": 123,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1177003659298844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais um:\nHomem \u00e9 multado por tentar lotear o Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a/SC https://t.co/snBNSVM75C via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-25T23:32:51.000Z",
            "id": "1177003057026146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 \u00e9 um Campus Avan\u00e7ado da Universidade Federal Rural de Pernambuco UFRPE. A Esta\u00e7\u00e3o foi criada em 1975 por Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho e ocupa as terras da antiga Escola Superior de Agricultura S\u00e3o Bento que... https://t.co/agRBWPEvum"
        },
        {
            "author_id": "24159974",
            "created_at": "2019-09-25T23:17:28.000Z",
            "id": "1176999186010640385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um empres\u00e1rio, cidad\u00e3o do bem, sendo impedido de empreender. Alguns, ir\u00e3o dizer. https://t.co/9nYpmZ4Jtv"
        },
        {
            "author_id": "3988476857",
            "created_at": "2019-09-25T22:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176993263364071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Aventuras do Richard no Paran\u00e1: Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igu... https://t.co/5xsawCFNa7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2019-09-25T22:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1176988207470305282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho da Janela do C\u00e9u em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/N7Erx5X7Ow"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-09-25T22:30:05.000Z",
            "id": "1176987264611733505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A abertura ocorrer\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo, a partir das 9 horas, no Parque Estadual do Coc\u00f3. \nhttps://t.co/UTX8MNPG3T"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-09-25T22:25:06.000Z",
            "id": "1176986010464464902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 2,3 mil ovos de quel\u00f4nios s\u00e3o apreendidos com seis homens dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM https://t.co/7ewFrLJnv5"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-25T22:15:48.000Z",
            "id": "1176983667413004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou! #FLIBH2019 \ud83d\udcda\n\ud83d\udcc6 de 25 a 29/09\n\ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 Programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/on9s8jrFX8\n\ud83d\udccc Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Centro de Refer\u00eancia da Juventude (CRJ) e MIS Cine Santa Tereza \ud83d\udcf7 Ricardo Laf https://t.co/GBws4YoLGe"
        },
        {
            "author_id": "1128462870881161216",
            "created_at": "2019-09-25T22:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "18051249",
                        "start": 249,
                        "username": "ifsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176983473992667138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFSC identifica esp\u00e9cies de orqu\u00eddeas nativas na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras.\n\nObjetivo \u00e9 identificar esp\u00e9cies que possam ter potencial comercial e de propaga\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel, de modo a garantir a exist\u00eancia no meio natural. #Orqu\u00eddea #Com\u00e9rcio @ifsc \n\nhttps://t.co/EJbGJXbtR2"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2019-09-25T22:14:37.000Z",
            "id": "1176983372423409669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis presos com 2.329 ovos e 348 quel\u00f4nios vivos em parque nacional no AM - Por Dimas Marques https://t.co/7Rme2RG1vK"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2019-09-25T22:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1176981342829068289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas no Pico do Pi\u00e3o em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/2OeRSJQkoY"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2019-09-25T22:03:06.000Z",
            "id": "1176980472494252035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 come\u00e7a o festival CriaBrasil! O p\u00fablico pode conferir, entre outras atra\u00e7\u00f5es, o espa\u00e7o da MultiRio no evento, que \u00e9 aberto e gratuito. \n\nNos dias 26 e 27 de setembro, a partir das 10h, na Biblioteca Parque Estadual. N\u00e3o perca! Saiba mais: https://t.co/Vi64suZ6eM https://t.co/gyTfo2nzmg"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-09-25T21:56:39.000Z",
            "id": "1176978847394402305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \n\n Por nadiarebustine\nEu a natureza e minhas reflex\u00f5es do que eu quero pra mim, o que me faz feliz. Cada vez mais querendo selva e menos cidade!\n.\n. \ud83d\udccdParque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os\n\n.\n__________\n\u2937 Siga-nos\u2026 https://t.co/MkmF40W4Ri"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-09-25T21:06:35.000Z",
            "id": "1176966251039604738",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, sinceramente, n\u00e3o faria isso. Primeiro porque sempre passo adiante as moedas que chegam (detesto quem fica guardando para trocar por brinde em com\u00e9rcio com falta de troco). Segundo porque \u00e9 um parque nacional, n\u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "2168305194",
            "created_at": "2019-09-25T21:00:19.000Z",
            "id": "1176964672706293762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espingardas e cartuchos s\u00e3o apreendidos no Parque Estadual Morro do Diabo https://t.co/5Mav98bz9S"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-09-25T20:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28444444,
                        -22.99805556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176954834097819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilheiro geilson_82 naPedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca, Barra da Tijuca - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto:\u00a0dulapasta\n.\n.\n.\nA Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior mon\u00f3lito de gnaisse e granito a beira mar do mundo e possui uma\u2026 https://t.co/FVFNh6h3E0"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-09-25T20:20:07.000Z",
            "id": "1176954554589622274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Figura carimbada nas listas de hot\u00e9is mais curiosos do mundo -- gra\u00e7as ao personal\u00edssimo Monta\u00f1a M\u00e1gica Lodge -- a reserva biol\u00f3gica de Huilo-Huilo revela um Chile diferente do que temos na cabe\u00e7a.\n\nhttps://t.co/wskXhFMUJg https://t.co/DRaodJ3mNI"
        },
        {
            "author_id": "1056913499589353472",
            "created_at": "2019-09-25T20:15:35.000Z",
            "id": "1176953414108028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A autoriza\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a Federal para a realiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 19 de outubro do turismo \ud83d\udea4 \ud83d\udc33 de observa\u00e7\u00e3o de baleia embarcado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca, no litoral Sul de SC, contou com atua\u00e7\u00e3o direta da #PGESC.\n\nSaiba mais em \ud83d\udc49 https://t.co/yAvvGUqQfG https://t.co/Y34uHFvjdA"
        },
        {
            "author_id": "3247955159",
            "created_at": "2019-09-25T20:04:48.000Z",
            "id": "1176950701416681472",
            "in_reply_to_user_id": "3247955159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m tiver interesse manda DM que mando o contato dela.  1 dorm, uma varanda linda, muitas plantas, 10min do metr\u00f4 S\u00e3o Paulo-Morumbi, perto do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey. Um amor de lugar, parece que vc t\u00e1 no interior \u2764\ufe0f https://t.co/0yLeyXk6M2"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-09-25T20:00:00.000Z",
            "id": "1176949494966931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio teve in\u00edcio no dia 14 de setembro e s\u00f3 foi controlado tr\u00eas dias depois. Uma \u00e1rea equivalente a mais de mil campos de futebol foi atingida.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #AlterDoCh\u00e3o\n\nhttps://t.co/8mhAVXXcCq"
        },
        {
            "author_id": "35250364",
            "created_at": "2019-09-25T19:33:00.000Z",
            "id": "1176942697833271298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coisas que acontecem aqui em Caxias do Sul q n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o: um parque municipal vai ter um \"tanque para batismo\". \nhttps://t.co/T1Cc3HmTHZ"
        },
        {
            "author_id": "1150175706825011200",
            "created_at": "2019-09-25T19:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1154488269041786885",
                        "start": 15,
                        "username": "lufragamr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176941713031647233",
            "in_reply_to_user_id": "976149256766738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pietrabenedik @lufragamr KKK, parque estadual da Serra do tabuleiro"
        },
        {
            "author_id": "147341375",
            "created_at": "2019-09-25T19:21:39.000Z",
            "id": "1176939841386364930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da visita que nossos aprendizes da Unidade Guar\u00e1 fizeram ao Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral). Foi nesta ter\u00e7a (24), com visita guiada ao museu do ICMBio e atividades nas piscinas e \u00e1rea de lazer. #apaedf #guara #parqueaguamineral https://t.co/DMuaIQuOQL"
        },
        {
            "author_id": "937674623868653569",
            "created_at": "2019-09-25T19:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "157066493",
                        "start": 245,
                        "username": "fmcbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176939791721652225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FLIBH2019\nNa edi\u00e7\u00e3o deste ano, o homenageado \u00e9 Ad\u00e3o Ventura, autor de \u201cA cor da pele\u201d (1980).\n25 a 29 de setembro\nParque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Centro de Refer\u00eancia da Juventude - CRJ e MIS Cine Santa Tereza\nhttps://t.co/6a4ZWq1P6u\n@fmcbh \n\ud83d\udcf7: Suplemento Liter\u00e1rio https://t.co/nFhSPmX7rM"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-09-25T19:10:37.000Z",
            "id": "1176937063477915648",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estivemos na Reserva Extrativista Chico Mendes, a maior do Brasil, e conversamos com lideran\u00e7as hist\u00f3ricas da luta dos seringueiros, parceiros de Chico Mendes. https://t.co/sR4NcWIboa"
        },
        {
            "author_id": "2750304449",
            "created_at": "2019-09-25T19:09:47.000Z",
            "id": "1176936856384090115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Maric\u00e1 querem construir um suposto eco-resort de luxo numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, que expulsaria a aldeia ind\u00edgena guarani Mata Verde Bonita e separaria a comunidade de pescadores artesanais Zacarias do lago que eles pescam"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-09-25T19:05:09.000Z",
            "id": "1176935691021889537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u00e9 multado por tentar lotear o Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. #NDmais https://t.co/eBKL3St2je"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-09-25T19:05:09.000Z",
            "id": "1176935689981743105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Grupo \u00e9 multado por tentar lotear o Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. #NDmais https://t.co/J92EXmXKVx"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-25T19:00:42.000Z",
            "id": "1176934569657995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FLIBH2019: A partir de hoje, o Parque Municipal, o Centro de Refer\u00eancia da Juventude (CRJ) e o MIS Cine Santa Tereza ser\u00e3o os melhores espa\u00e7os para aprender, conversar e compartilhar ideias. Belo Horizonte ser\u00e1 tomada pelo universo da literatura. https://t.co/6e5DJSyq6t https://t.co/BYPxoFwrCR"
        },
        {
            "author_id": "1237948339",
            "created_at": "2019-09-25T19:00:03.000Z",
            "id": "1176934405627097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai, que del\u00edcia o (quase) ver\u00e3o! A gente mostra o ombrim. \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/G3a1EKFFWf"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-09-25T18:53:11.000Z",
            "id": "1176932679448707074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde neste domingo https://t.co/at9Ct6n6I4"
        },
        {
            "author_id": "47450737",
            "created_at": "2019-09-25T18:52:43.000Z",
            "id": "1176932560603160580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Morar do lado do parque nacional tem suas vantagens https://t.co/ht4k6l6DUN"
        },
        {
            "author_id": "83700298",
            "created_at": "2019-09-25T18:34:43.000Z",
            "id": "1176928029609746433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o avan\u00e7a sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona leste de Manaus https://t.co/vErUTbAT5S"
        },
        {
            "author_id": "146563517",
            "created_at": "2019-09-25T18:25:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0024e35a2f27852c"
            },
            "id": "1176925757114867713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/SeSCr9r40m"
        },
        {
            "author_id": "102857159",
            "created_at": "2019-09-25T18:00:06.000Z",
            "id": "1176919317381881858",
            "in_reply_to_user_id": "102857159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc 11/10 - Drik Barbosa @ Abertura da turn\u00ea Racionais 3 D\u00e9cadas - S\u00e3o Paulo/SP\n\ud83d\udccc 12/10 - Rael @ Pico da tribo - Imbituba/SC\n\ud83d\udccc 13/10 - Rael @ Hike Sundayz - Itaja\u00ed/SC\n\ud83d\udccc 19/10 - Rael @ Parque Municipal - Itajub\u00e1/MG"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-09-25T17:39:50.000Z",
            "id": "1176914217913540610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU garante retirada de invasores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia - https://t.co/qxhw1YVmSd #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "539087026",
            "created_at": "2019-09-25T17:39:27.000Z",
            "id": "1176914124065914882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa \u2728 em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/srGFImaTNZ"
        },
        {
            "author_id": "2198833614",
            "created_at": "2019-09-25T17:32:59.000Z",
            "id": "1176912494989910017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/5dtJJdgh8s EU TO ROLANDO NO MIJO, QUE SDDS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-09-25T17:31:44.000Z",
            "id": "1176912178592591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo, 29\nhttps://t.co/H2vSRG9jLH https://t.co/IqXK1lOPWY"
        },
        {
            "author_id": "265715632",
            "created_at": "2019-09-25T17:29:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1176911560477990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que sempre troco V por C e digito \"Parque Estadual do TurCo\""
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2019-09-25T17:14:06.000Z",
            "id": "1176907742906159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por aqui temos o colar verde em volta das usinas, com plantas e animais nativos. \nNo cemit\u00e9rio tem uma boa popula\u00e7\u00e3o de macacos/outros.\nPacas, pelas ruas.\nMuitos ip\u00eas e outras plantas. \nN\u00e3o mto longe, o Parque Estadual Rio Doce com diversas lagoas e mata atl\u00e2ntica. https://t.co/8Fa7XJqnWd"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-09-25T17:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "73550153",
                        "start": 111,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "836730134",
                        "start": 146,
                        "username": "portalfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176904592128401414",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para o hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o do Parque, neste domingo!!! \ud83d\ude0b\n\nSe programe e venha visitar essa Maravilha, @CataratasBrasil. \ud83d\udc9a\n\nSaiba mais no @PortalFoz. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 12 horas no domingo, 29 de setembro: https://t.co/VynvNVmc7O"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-09-25T16:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "253034260",
                        "start": 225,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "14234858",
                        "start": 233,
                        "username": "Fleishman"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "132563060",
                        "start": 262,
                        "username": "cdleunapolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176899884395446278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o novamente registrados no Sul da #Bahia. Anta e macaco-prego-de-crista reaparecem em monitoramento feito na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e no Parque Nacional do Pau Brasil. \nhttps://t.co/bKLpRdtf0j / @ICMBio @Fleishman  @PortoSeguro2018 @cdleunapolis https://t.co/nHOEOXevUp"
        },
        {
            "author_id": "1065736646665097216",
            "created_at": "2019-09-25T16:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 10,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "128372940",
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176896414108049409",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro \n@gen_heleno\n@jairbolsonaro\nOlha ai Presidente e Ministros!! Aqui no Amazonas!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n*AMAZONAS ATUAL |* _Secretaria de Seguran\u00e7a informa que acompanha ocupa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o se pronunciar\u00e1 sobre o caso._ Saiba mais! https://t.co/25S4HLUqa5"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-09-25T16:18:55.000Z",
            "id": "1176893857717522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o avan\u00e7a sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona leste de Manaus. Saiba mais! https://t.co/B2DE425OLy #Inpa #invas\u00e3odeterras #manaus #ReservaAdolphoDucke #Semmas https://t.co/uFcIjyPODU"
        },
        {
            "author_id": "1068110737434968065",
            "created_at": "2019-09-25T15:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1172335407683395586",
                        "start": 0,
                        "username": "ntearsleftofuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "788794760764985344",
                        "start": 17,
                        "username": "bchartsnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176887910261514241",
            "in_reply_to_user_id": "1172335407683395586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ntearsleftofuck @bchartsnet Katy Perry: 25 mil pessoas (parque municipal)\n\nAriana: 22 mil pessoas (est\u00e1dio)\n\nhttps://t.co/pCUSZiGXwi"
        },
        {
            "author_id": "234034704",
            "created_at": "2019-09-25T15:54:30.000Z",
            "id": "1176887713037000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela conex\u00e3o que a natureza nos traz! \n#for\u00e7a #energia #paz #fe #luz #gratidao #errejota em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/tciIYTnLA4"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176886700116779009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/bYqBpvbrbI"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176886272562012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/Z9uDD3YU9H"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176885863214698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/RLIgr3nmNP"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176885207439421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/p5WnFog1Ic"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176884877821644803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/0fqNyZ1aYN"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:41:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176884454599454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/Kod6eElzWI"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176883982623002625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/0MzArYoXWO"
        },
        {
            "author_id": "1113985105104654336",
            "created_at": "2019-09-25T15:32:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a47195efec11f244"
            },
            "id": "1176882268889079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nosso territ\u00f3rio nacional brasileiro, 48% e Amazonia, sendo os resto Cerrado,Mata Atl\u00e2ntica, Pantanal,Pampas, Caatinga no Cert\u00e3o. Todos eles com v\u00e1rios parque nacional para conhecer, o Brasil tem meio ambiente sim preservado. #PresidenteTemRaz\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-09-25T15:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "80378191",
                        "start": 8,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "121843956",
                        "start": 37,
                        "username": "ufopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176881544302120961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a na @RadioagenciaEBC:  Alunos da @ufopa v\u00e3o \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o para avaliar inc\u00eandio https://t.co/NYTyn5vozV  \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/Brigada de Alter do Ch\u00e3o (PA) https://t.co/Pgk14SSOIG"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176879495803998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/BvLnUzKCTD"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176878900175155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/GU1ZjAeBag"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-25T15:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176878722919665666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio de animais que tem no Morro do Diabo.\n\n17/08\n#MorroDoDiabo #cemit\u00e9rio #Cemit\u00e9rioDeAnimais #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/qRRTsYCBpI"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-09-25T15:16:56.000Z",
            "id": "1176878256664055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo, 29 de setembro https://t.co/0mme1az8bO"
        },
        {
            "author_id": "993922112820793344",
            "created_at": "2019-09-25T15:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176875824211005443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 1 O MIST\u00c9RIO DOS LE\u00d5ES - PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA https://t.co/TjGerfkdNE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2019-09-25T14:52:40.000Z",
            "id": "1176872149585448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 28 de setembro, entre as 9.30 e as 18.30 horas, apare\u00e7a na 1.\u00aa Festa do Bem-Estar Animal, no Parque Municipal do Serrado.\ud83d\udc4d\nhttps://t.co/6OqvetVqhM https://t.co/b45wsBiVYL"
        },
        {
            "author_id": "223201437",
            "created_at": "2019-09-25T14:40:03.000Z",
            "id": "1176868975306842112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos comemoram Semana da \u00c1rvore no Parque Estadual de Porto Ferreira - Porto Ferreira Online #portoferreiraonline https://t.co/DZKQDfBTza"
        },
        {
            "author_id": "53767871",
            "created_at": "2019-09-25T14:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3107667357",
                        "start": 0,
                        "username": "bcbigode"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1176864592380813312",
            "in_reply_to_user_id": "3107667357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bcbigode Comprar miojo para a janta ao inv\u00e9s de lagosta, salame ao inv\u00e9s de presunto parma para o lanche, abastecer 20 conto de etanol, passear no parque municipal que e de gra\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-25T14:20:13.000Z",
            "id": "1176863985674665984",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria nunca foi conclu\u00edda ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Muitos propriet\u00e1rios n\u00e3o receberam indeniza\u00e7\u00e3o nem sa\u00edram das fazendas."
        },
        {
            "author_id": "2857929526",
            "created_at": "2019-09-25T14:00:55.000Z",
            "id": "1176859128502923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- Na escola\n2- Banheiro do servi\u00e7o (hj inclusive)\n3- Casa do boy\n4- N\u00e3o sei\n5- Parque Municipal\n6- Porto Seguro\n7- UniBH\n8- Copa do meu servi\u00e7o\n9- Ih nem sei\n10- N\u00e3o pq gosto de homem infelizmente \n\n*Um emoji e eu mando*"
        },
        {
            "author_id": "1883386110",
            "created_at": "2019-09-25T13:24:20.000Z",
            "id": "1176849918830534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU garante retirada de invasores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/kF6XUiKrE2"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2019-09-25T13:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "117425043",
                        "start": 11,
                        "username": "acrisiosena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176847747120533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O deputado @acrisiosena (PT) critica o PL do deputado federal Heitor Freire (PSL) que exclui dos limites da Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde, no munic\u00edpio de Beberibe, as \u00e1reas localizadas em terra firme. \n\nAo vivo: \n- https://t.co/vVKuGQjf4B\n- TV  (31.1) \n- FM  (96,7) https://t.co/B2oM2I35oa"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-09-25T12:56:39.000Z",
            "id": "1176842952963964929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Goreme \u00e9 surpreendente, seja pela inusitada paisagem como pelo aspecto hist\u00f3rico, sendo a mais pitoresca \u00e1rea da regi\u00e3o da Capadocia na Turquia. Visite com https://t.co/nt49NPml3Z meridianpremium ,\u2026 https://t.co/czfw9x2ElK"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-09-25T12:50:46.000Z",
            "id": "1176841473087672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim? Um projeto de lei que prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o de mais de 20% do parque est\u00e1 na comiss\u00e3o de meio ambiente do Senado, pronto para ser votado. Entenda a amea\u00e7a que isso representa: https://t.co/JCk4aqdpV8"
        },
        {
            "author_id": "1173664458171924480",
            "created_at": "2019-09-25T12:21:05.000Z",
            "id": "1176834005070749697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isabukuru, um dos gorilas protegidos na reserva de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es. Acontece diariamente uma palestra sobre o comportamento do animal pela manh\u00e3. Somente oito pessoas podem se aproximar de um\u2026 https://t.co/h6iFZmUjZ1"
        },
        {
            "author_id": "65235485",
            "created_at": "2019-09-25T12:18:38.000Z",
            "id": "1176833384552816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE GRA\u00c7A e para toda fam\u00edlia! Parque Municipal ter\u00e1 shows, oficinas e brincadeiras no s\u00e1bado https://t.co/9QCFvYMrO6"
        },
        {
            "author_id": "1167974163191087104",
            "created_at": "2019-09-25T12:04:46.000Z",
            "id": "1176829895705579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3030 anos que se encontra no Parque Estadual de Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro em SP. (Rank Brasil). https://t.co/r0icAPAv1D"
        },
        {
            "author_id": "1109928692942286848",
            "created_at": "2019-09-25T12:00:58.000Z",
            "id": "1176828940230545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed completa 26 anos https://t.co/cj7ZRGq3Tf"
        },
        {
            "author_id": "143173073",
            "created_at": "2019-09-25T11:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42776241,
                        -27.52657887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1176823604551520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/5mMSiamd67"
        },
        {
            "author_id": "1137925906146705408",
            "created_at": "2019-09-25T11:29:09.000Z",
            "id": "1176820934885412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 \"A natureza \u00e9 o \u00fanico livro que oferece um conte\u00fado valioso em todas as suas folhas.\" \ud83c\udf2c em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/s3IcSrllzQ"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-09-25T11:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176820153201217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocotea odorifera - canela-sassafr\u00e1s em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/l1zzEki7Br"
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-09-25T11:05:51.000Z",
            "id": "1176815071432978432",
            "in_reply_to_user_id": "135905461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destes, apenas 3% classifica-se como Prote\u00e7\u00e3o Integral, modalidade mais restritiva de conserva\u00e7\u00e3o. Nossa proposta \u00e9 construir uma proposta que subsidie a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Uberaba (MG), com aux\u00edlio do Fundo de Parceria para Ecossistemas Cr\u00edticos."
        },
        {
            "author_id": "3422531092",
            "created_at": "2019-09-25T10:25:01.000Z",
            "id": "1176804795601960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Ufopa v\u00e3o \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o para avaliar inc\u00eandio https://t.co/SyRY7a5k8j"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-25T10:20:07.000Z",
            "id": "1176803559641407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MepL5RfDhT"
        },
        {
            "author_id": "281240108",
            "created_at": "2019-09-25T10:17:18.000Z",
            "id": "1176802851076673537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decidi substituir meu caf\u00e9 da manh\u00e3 por malhar no parque municipal e foi uma decis\u00e3o boa"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-09-25T10:09:40.000Z",
            "id": "1176800932207742977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o cen\u00e1rio da 1\u00aa Corrida do turismo de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lGhlFTEDuR"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-09-25T09:59:56.000Z",
            "id": "1176798479647162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\ud83d\udccdVALE ENCANTADO\ud83d\udccd.\n...(Parque Nacional do Capara\u00f3)...\n.\nO Vale formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro, a montante da Cachoeira Bonita, estando localizado a cerca 500m do acampamento da Tronqueira, em bifurca\u00e7\u00e3o da trilha\u2026 https://t.co/dwkboAEZnT"
        },
        {
            "author_id": "120900049",
            "created_at": "2019-09-25T09:36:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176792557604495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galho de \u00e1rvore obstruindo a ciclovia de frente a padaria rei do recreio ao lado do parque municipal Marapendi no Recreio dos Bandeirantes #guardamunicipal #ceop https://t.co/bZnmCryCFN"
        },
        {
            "author_id": "874960400089055232",
            "created_at": "2019-09-25T09:25:01.000Z",
            "id": "1176789694547484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 encantosdobrasil: O Vale Encantado, fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto Capara\u00f3, \u00e9 formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro, sendo esse a divisa entre o estado de Minas Gerais e Espirito Santo. Composto de piscinas naturais com \u00e1guas cristalinas.... https://t.co/wsfi0IomyV"
        },
        {
            "author_id": "2831745650",
            "created_at": "2019-09-25T09:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "366168282",
                        "start": 1,
                        "username": "rubenperezEU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176787675224915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": ".@rubenperezEU \u201cPrecisamos dun parque de vivendas de emerxencia, polo que pedimos o compromiso deste Goberno para que o 10% do aproveitamento lucrativo dos convenios urban\u00edsticos sexan s\u00f3 para parque municipal de vivenda\u201d. https://t.co/aZiIFqcKNU"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-09-25T09:00:18.000Z",
            "id": "1176783473442312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apresentadora, youtuber e modelo substitui J\u00falia Palha no desfile que se realizar\u00e1 o dia 28 de setembro, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. https://t.co/xnzwWFfcJ7 https://t.co/tfktY5zg1Q"
        },
        {
            "author_id": "314724778",
            "created_at": "2019-09-25T08:20:10.000Z",
            "id": "1176773374351204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Notic\u00eda - Inc\u00eandios causam destrui\u00e7\u00e3o de 35 mil hectares de floresta no Parque Nacional do Xingu https://t.co/8TGiH4heLl"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2019-09-25T07:54:31.000Z",
            "id": "1176766918553939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia: O Parque Nacional mais antigo do Brasil \u2013 The North Face \u2013 Blog https://t.co/Br2JnB8F3D"
        },
        {
            "author_id": "827559083070914561",
            "created_at": "2019-09-25T05:47:30.000Z",
            "id": "1176734954702741514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parquecerdeira Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica | 3 dias com Daniel Santos\n\nEsta expedi\u00e7\u00e3o de 25 a 27 de outubro vai lev\u00e1-lo por uma das mais bonitas regi\u00f5es do pa\u00eds. O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 um local de beleza\u2026 https://t.co/zLUZnKpZ4c"
        },
        {
            "author_id": "326849708",
            "created_at": "2019-09-25T05:00:04.000Z",
            "id": "1176723018145521667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/XZSb7YFW5O https://t.co/Wmb84bp1i1"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2019-09-25T04:28:20.000Z",
            "id": "1176715030605156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTAMOS CONVENCIDOS QUE A PRAIA \u00c9 COR DE ROSA!\n.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 A praia cor de rosa em Komodo vai ganhando cor com a areia molhada e com a mudan\u00e7a das condi\u00e7\u00f5es de luz. Um lugar surreal no Parque Nacional de Komodo.\n.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 The\u2026 https://t.co/wytfXuCE3Q"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-09-25T03:54:36.000Z",
            "id": "1176706540516122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALE ECOLOGIA PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA MG 24 08 2019 https://t.co/rYURS2dwjI"
        },
        {
            "author_id": "1052644209214283776",
            "created_at": "2019-09-25T02:29:11.000Z",
            "id": "1176685046427725826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[24/9 23:27] Britney Lavine: No parque municipal\n[24/9 23:27] Gustavo: s\u00e9rio? como?\n[24/9 23:27] Britney Lavine: T\u00f4 brincando z\n[24/9 23:28] Britney Lavine: C acredita em tudo\n \nParece bobo kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "152448187",
            "created_at": "2019-09-25T02:13:31.000Z",
            "id": "1176681105606529026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abren consulta p\u00fablica para declarar \u00e1rea protegida a isla Bon\u00e1 https://t.co/EILYSDDEKw"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-09-25T01:46:58.000Z",
            "id": "1176674424319295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na segunda, o #JN mostrou que o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente est\u00e1 discutindo os limites de duas florestas com arauc\u00e1ria, no Sul do pa\u00eds. Hoje nossos rep\u00f3rteres falam da preocupa\u00e7\u00e3o dos ambientalistas com o destino do Parque Nacional dos Campos Gerais: https://t.co/OBDor2LAdD"
        },
        {
            "author_id": "2305690178",
            "created_at": "2019-09-25T01:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.15188888,
                        -16.79820495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1176672977632423937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Barra de Cara\u00edva \u00e9 uma comunidade litor\u00e2nea e ribeirinha situada em Porto Seguro no extremo sul da Bahia, essa linda e paradis\u00edaca Vila est\u00e1 situada dentro do Parque Nacional de Monte Pacoal \n\ud83d\udc49 vale a visita \ud83d\udc48\u2026 https://t.co/gv84O8bXYF"
        },
        {
            "author_id": "3426255747",
            "created_at": "2019-09-25T01:38:33.000Z",
            "id": "1176672302848761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/VHUveVxdD0"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-25T00:40:30.000Z",
            "id": "1176657695182655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura oficial da edi\u00e7\u00e3o 2019 do FLI-BH acontecer\u00e1 amanh\u00e3 no tradicional Teatro Francisco Nunes (dentro do Parque Municipal), a partir das 18h30. #FLIBH2019: dias 25 a 29 de setembro. Programa\u00e7\u00e3o gratuita: https://t.co/ZRQ1OUIViq https://t.co/zy0atLgQqV"
        },
        {
            "author_id": "213248604",
            "created_at": "2019-09-25T00:31:17.000Z",
            "id": "1176655375485014017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vale conferir. \u00c1rvore mais alta da Amaz\u00f4nia tem 82 mts. e est\u00e1 na Floresta Estadual do Paru (PA). Foi descoberta pelo eng. florestal Eric Jorgens, tb. pesquisador da Univ. Federal Vales do Jequitinhonha e Mucuri. Da esp\u00e9cie Dinizia excelsa. Ver: https://t.co/2ytmnUlWUl https://t.co/QaU9wpzkJB"
        },
        {
            "author_id": "321078986",
            "created_at": "2019-09-25T00:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 213,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176654902749204481",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA @alfredomanevy O parque nacional de Abrolhos, a maior reserva de bioma marinho da Am\u00e9rica, est\u00e1 pra ser destru\u00edda por exploradores de petr\u00f3leo, temos q impedi-los, nos ajudem \ud83d\ude4f\ud83c\udffd se informem, denunciem @MidiaNINJA"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-25T00:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176652936136601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Macbeth #Shakespeare #dyonises #vitorpordeus #teatro #teatroclinica #mingle #mexe em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/NACi3X0XOE"
        },
        {
            "author_id": "231621776",
            "created_at": "2019-09-25T00:13:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.82941239,
                        19.75424866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01dc0e4321227453"
            },
            "id": "1176650828670754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que CeRCa (@ Parque Municipal Imbert) https://t.co/ZxG5pBF0nA"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2019-09-25T00:06:05.000Z",
            "id": "1176649033613488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2,3 mil ovos de quel\u00f4nios s\u00e3o apreendidos com seis homens dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM https://t.co/CSyNtxlGGr"
        },
        {
            "author_id": "768878510249275392",
            "created_at": "2019-09-25T00:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.839154,
                        -25.474387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "1176647652986871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3rias\nParque Estadual do Marumbi\nLocalizado em pleno cora\u00e7\u00e3o da Serra do Mar paranaense, o Parque Estadual do Marumbi resguarda muitas riquezas da Mata Atl\u00e2ntica brasileira. Para aqueles que gostam de atividades\u2026 https://t.co/0CgWCnyvOu"
        },
        {
            "author_id": "1173208269374050305",
            "created_at": "2019-09-25T00:00:00.000Z",
            "id": "1176647503296512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do len\u00e7\u00f3is maranhenses\n\u2022\u00e9 um parque muito grande que \u00e9 protegido pelo pa\u00eds. https://t.co/c8sEEgg1Yo"
        },
        {
            "author_id": "1032692295357931520",
            "created_at": "2019-09-24T23:48:31.000Z",
            "id": "1176644612695429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/mJlsBUoOu2"
        },
        {
            "author_id": "192935058",
            "created_at": "2019-09-24T23:37:03.000Z",
            "id": "1176641727714562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o tamanha da bandeira e sim a grandeza que representa... Aqui \u00e9 Curintiaaaaaa dominando as Cataratas.... Kkk em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/rCDiunkj6N"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-09-24T23:21:02.000Z",
            "id": "1176637698674704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de brigadistas permanece na unidade para evitar o retorno do fogo. https://t.co/uUfdBDuYSQ"
        },
        {
            "author_id": "554781918",
            "created_at": "2019-09-24T23:10:53.000Z",
            "id": "1176635141894103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... inexplic\u00e1vel ... Deus \u00e9 PER-FEI-TO \u2600\u2764 \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/FLpCog402K"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-09-24T23:03:35.000Z",
            "id": "1176633304398880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inea promove, neste fim de semana, mais uma edi\u00e7\u00e3o do programa Vem Passarinhar, desta vez no Parque Estadual da Pedra Selada, em Visconde de Mau\u00e1, na Serra da Mantiqueira. #ambienteRJ https://t.co/4OOf4ERuqC"
        },
        {
            "author_id": "3242641439",
            "created_at": "2019-09-24T23:00:24.000Z",
            "id": "1176632504956137472",
            "in_reply_to_user_id": "3242641439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7- Dune State Park\n\nO Parque Estadual das Dunas, oficializado em 1925, fica ao norte de Indiana, \u00e0 beira do lago Michigan. As dunas chegam a sessenta metros acima do n\u00edvel do lago, compondo uma paisagem que levou  milhares de anos para se formar. O local \u00e9 habitat de v\u00e1rias (+)"
        },
        {
            "author_id": "2853860195",
            "created_at": "2019-09-24T22:47:39.000Z",
            "id": "1176629295244070913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando da expedi\u00e7\u00e3o as cavernas com tela de Master .\n\n#tbt #apsdesbravadores #simplesassim #maranta #desbravadores #lideran\u00e7a #espeleologia em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/67VepdSSUx"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-09-24T22:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1176623275750961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/nbd2PXp8aF"
        },
        {
            "author_id": "49383619",
            "created_at": "2019-09-24T22:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "822268595187093505",
                        "start": 0,
                        "username": "killisabella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176620203410690048",
            "in_reply_to_user_id": "822268595187093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@killisabella Tem la no parque municipal tb, perto daqueles brinquedos de ferro. \u00c9 lindo de morrer"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2019-09-24T22:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1176619303585628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quando falam,\nAmem algu\u00e9m que te fa\u00e7a ver estrelas?\nEnt\u00e3o, para o Cadu e a Mona \u00e9 assim\ud83d\udc6b\u2764\ufe0f\u2728 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lenbVPC1f6"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-24T22:04:37.000Z",
            "id": "1176618464422825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Poucos lugares s\u00e3o \u00fanicos como o Parque Nacional de Yellowstone. Uma joia selvagem com vastas florestas e grandes vales, lar das pequeninas corujas-an\u00e3s e rebanhos de bis\u00f5es e ursos-negros. Veja em O Melhor de Parques das Am\u00e9ricas, \u00e0\u2026 https://t.co/7knCpBO9kr\""
        },
        {
            "author_id": "117524881",
            "created_at": "2019-09-24T22:03:02.000Z",
            "id": "1176618065678782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LEPNacional Abren consulta p\u00fablica para declarar \u00e1rea protegida a isla Bon\u00e1 https://t.co/meZTxCWtee https://t.co/ROTfDlZG0f"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-24T22:00:00.000Z",
            "id": "1176617306266525698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Poucos lugares s\u00e3o \u00fanicos como o Parque Nacional de Yellowstone. Uma joia selvagem com vastas florestas e grandes vales, lar das pequeninas corujas-an\u00e3s e rebanhos de bis\u00f5es e ursos-negros. Veja em O Melhor de Parques das Am\u00e9ricas, \u00e0s 19h45, no Nat Geo Wild. #ViNoNatGeo https://t.co/5AUFwjwGcD"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-09-24T21:56:11.000Z",
            "id": "1176616343778537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\"Cada um ter\u00e1 a Vista da Montanha em que subir.\" .\n.\n. \u270d\ud83c\udffb( Icaro Fonseca ) .\n.\n.\n.\n.\ud83d\udccd PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 \ud83d\udccd.\n.\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o\u2026 https://t.co/J3HK4mA9nD"
        },
        {
            "author_id": "2955726719",
            "created_at": "2019-09-24T21:53:17.000Z",
            "id": "1176615615202779137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu cresci admirando o parque estadual e voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do quanto eu fiquei triste com isso. \ud83d\ude14 https://t.co/HCoP8JztyL"
        },
        {
            "author_id": "795324019604094976",
            "created_at": "2019-09-24T21:51:44.000Z",
            "id": "1176615224864063490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 15 de novembro eu vou estar no Fuzu\u00ea Nerd (https://t.co/Z6SFVvmv8e) aqui em SP e nos dias 20 a 24, na Ler 2019 l\u00e1 no Rio (Biblioteca Parque Estadual)\n\nVamos nos amar pessoalmente \u2728"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-09-24T21:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1176614123867660290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma aventura com a rotasadventures \n\n*Cachoeira dos Pelados* em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/xjr1xLUJQi"
        },
        {
            "author_id": "70747217",
            "created_at": "2019-09-24T21:39:16.000Z",
            "id": "1176612084559351810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bem perto do Pal\u00e1cio do Planalto o Parque Nacional est\u00e1 com chamas \ud83d\udd25 de 4 metros. Estamos na pior seca dos \u00faltimos anos . https://t.co/xIbEANrsq4"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-09-24T21:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "12689622",
                        "start": 203,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176609754564759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a sua noite de ter\u00e7a para conhecer a biodiversidade dos nossos parques nacionais? Hoje tem #ParquesdoBrasil.\n\u00c0s 23h30 | J\u00e1 dispon\u00edvel no site: https://t.co/jVgl740mXq\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o/@TVBrasil https://t.co/yzfgEKtr2q"
        },
        {
            "author_id": "175259356",
            "created_at": "2019-09-24T21:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "68722955",
                        "start": 0,
                        "username": "DatenaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176605702909059072",
            "in_reply_to_user_id": "68722955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DatenaOficial Parab\u00e9ns Datena! \u00danica \u00e1rea da floresta nacional de Caraj\u00e1s no Par\u00e1 preservada, \u00e9  a \u00e1rea de Minera\u00e7\u00e3o da Vale, o restante virou pasto para cria\u00e7\u00e3o de gado, e v\u00e1rias \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o. Conseguimos desenvolver e preservar!!! Show seu discurso! Correto \u00e9 direto!"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2019-09-24T21:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "10228272",
                        "start": 53,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176604336178307079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Xingu https://t.co/Q4x6r781tY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2019-09-24T21:05:32.000Z",
            "id": "1176603598534430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea nas proximidades do Parque Nacional \u00c1gua Mineral. As chamas t\u00eam 4 metros de altura.\nImagens: Redes sociais. https://t.co/48UbFYGp7g"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2019-09-24T21:00:00.000Z",
            "id": "1176602205069041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 v\u00e1rios trechos, como nas ru\u00ednas do povoado de Parinacota, no Parque Nacional Laucana, na regi\u00e3o de Arica, em que \u00e9 poss\u00edvel avistar lhamas e alpacas bem de perto, pastando ou bebendo \u00e1gua em lagos https://t.co/N5StG1qoyL https://t.co/Rv1Gzvjybt"
        },
        {
            "author_id": "354003109",
            "created_at": "2019-09-24T20:54:48.000Z",
            "id": "1176600894680588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE GRA\u00c7A e para toda fam\u00edlia! Parque Municipal ter\u00e1 shows, oficinas e brincadeiras no s\u00e1bado https://t.co/ieYybYGoqq"
        },
        {
            "author_id": "936162432535457793",
            "created_at": "2019-09-24T20:49:13.000Z",
            "id": "1176599491316723718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Costa de\u00a0Dexo https://t.co/YHUoTBqDIM https://t.co/dHWRHC6xCB"
        },
        {
            "author_id": "1049122022780030978",
            "created_at": "2019-09-24T20:41:13.000Z",
            "id": "1176597479158165504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a a reportagem \ud83c\udfa7: https://t.co/BI0NV1Pl1S\n\nhttps://t.co/oDDJJjZZxs\nhttps://t.co/WV25nqghxw\nhttps://t.co/gno38XRgzL https://t.co/uloYyK5bnF"
        },
        {
            "author_id": "155202181",
            "created_at": "2019-09-24T20:32:45.000Z",
            "id": "1176595345607991298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional (Parque Nacional de Bras\u00edlia) sendo consumido peo fogo."
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-09-24T20:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "36457965",
                        "start": 232,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176593227153100801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte - #MinasGerais (MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Mineiro #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governomg https://t.co/pyDDO1r6eJ"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-09-24T20:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "524349796",
                        "start": 110,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176591225018822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro https://t.co/6RgpG3OIPl (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-24T20:14:58.000Z",
            "id": "1176590870554009607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h14 Tr\u00e2nsito intenso na Av. Afonso Pena, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro. https://t.co/8ifnPLEVrC"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2019-09-24T19:38:28.000Z",
            "id": "1176581686877937669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 400 hectares foram queimados no Parque Estadual do Rio Doce, em MG https://t.co/Ssqnuge45B"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2019-09-24T19:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "232815668",
                        "start": 95,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176581258283048961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e brigadistas impedem avan\u00e7o do fogo no Parque Estadual  https://t.co/KbPUllbTNN via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1475109216",
            "created_at": "2019-09-24T19:28:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5725065,
                        -25.5975785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "1176579127031271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a foto! \ud83e\udd9d \ud83d\udc12\nNo Parque Nacional Iguaz\u00fa, quatis e macacos interagem com os visitantes e com direito a poses. \ud83d\ude04\ud83d\udcf7 em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/WDqYUsZsmA"
        },
        {
            "author_id": "872869582800814080",
            "created_at": "2019-09-24T19:26:53.000Z",
            "id": "1176578771421409284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem nova composi\u00e7\u00e3o. https://t.co/nbNfJQ0XTo #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "84479123",
            "created_at": "2019-09-24T19:20:44.000Z",
            "id": "1176577222183804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vida\ud83e\udd70 #muitoamorenvolvido #minhacompanheira #bffsforever #Petar amoiporanga #nucleosantanapetar em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/lZfuPDA7gT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-09-24T19:15:33.000Z",
            "id": "1176575918556532738",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que pretendam agilizar a compra de ingresso j\u00e1 podem adquirir o bilhete on-line para acessar o Parque: https://t.co/1bGk5RgUrA. Todos precisam de ingresso para visitar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\n(\ud83d\udcf8: Julia Gaipo) https://t.co/BxE7BV6nS6"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2019-09-24T19:10:17.000Z",
            "id": "1176574595790454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem nova composi\u00e7\u00e3o. https://t.co/YudRAJnEnB #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-09-24T19:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "73550153",
                        "start": 23,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176573714059661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em visitar as @CataratasBrasil nesse final de semana? \u2728 Fique atento ao hor\u00e1rio! \u23f0\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 \u00e0s 12 horas no domingo, 29 de setembro.\n\n(\ud83d\udcf8: Christian Rizzi) https://t.co/EZYqGsTBkL"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-09-24T18:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "27297075",
                        "start": 41,
                        "username": "vnetto"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "214570761",
                        "start": 52,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "56441916",
                        "start": 229,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "120428886",
                        "start": 245,
                        "username": "andreferretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176568882687041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente reportagem ontem do coleguinha @vnetto no @jornalnacional mostrando as amea\u00e7as para Reserva em Santa Catarina. Est\u00e3o querendo reduzir \u00e1rea protegida para construir at\u00e9 uma mineradora no local. N\u00e3o d\u00e1 para acreditar!! / @fund_boticario @andreferretti"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-09-24T18:41:25.000Z",
            "id": "1176567328672272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF constata regenera\u00e7\u00e3o total da vegeta\u00e7\u00e3o na Estrada do Colono\n\nPara \u00f3rg\u00e3o, reabertura da via no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 grande retrocesso\n\nhttps://t.co/jBXVrUxjhI"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-09-24T18:37:17.000Z",
            "id": "1176566289181155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-feira, 20, cerca de 500 jovens vinhedenses, nascidos no ano 2001, participaram da solenidade c\u00edvico-militar de compromisso \u00e0 Bandeira Nacional e da entrega do Certificado de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o, realizado no Gin\u00e1sio Ant\u00f4nio Elias, no Parque Municipal Jayme Ferragut. https://t.co/vUofGpJdu4"
        },
        {
            "author_id": "8409552",
            "created_at": "2019-09-24T18:33:06.000Z",
            "id": "1176565237513969665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "De amanh\u00e3 at\u00e9 domingo acontece aqui em BH o FLI - Festival Liter\u00e1rio internacional. O evento acontece no parque municipal, no cine santa teresa e no centro de refer\u00eancia da juventude.  https://t.co/EoWwNoHgmY"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-09-24T18:14:47.000Z",
            "id": "1176560625465647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NovosMembros: Conselho do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 renovado para o bi\u00eanio 2019-2021\nhttps://t.co/eYB0LjLRd3"
        },
        {
            "author_id": "1157336304541163520",
            "created_at": "2019-09-24T18:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "57771926",
                        "start": 39,
                        "username": "depHugoLeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176557187520487435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador e deputado do PSD juntos. #RT @dephugoleal Em Itaipava, com o vereador @profleandroazevedo verificando o in\u00edcio das obras de constru\u00e7\u00e3o da pista de skate, no Parque Municipal de Itaipava, viabilizada atrav\u00e9s de emenda parlamentar de minha autoria no valor de R$ 250 mil. https://t.co/EdXfOhaCrF"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2019-09-24T17:50:33.000Z",
            "id": "1176554529254494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 denunciada por desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de\u00a0Cariacica https://t.co/p7NoHk30MD"
        },
        {
            "author_id": "335049296",
            "created_at": "2019-09-24T17:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "338985020",
                        "start": 11,
                        "username": "afpfr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176552384014749697",
            "in_reply_to_user_id": "335049296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@FilyFilys @afpfr Da \u00e1rea protegida Guina representa 1,4% e o Brasil com 58%. A fran\u00e7a se diz t\u00e3o preocupada com o meio ambiente mas desde 2017 est\u00e1 com projetos de querer extrair as riquezas de Guina."
        },
        {
            "author_id": "1020965574",
            "created_at": "2019-09-24T17:35:48.000Z",
            "id": "1176550818243317766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mi Ambiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida. #NoticiasSertv https://t.co/OWcvzO9Yfg"
        },
        {
            "author_id": "63788141",
            "created_at": "2019-09-24T17:35:05.000Z",
            "id": "1176550634373484545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Doce, a maior floresta tropical de Minas Gerais. \n\n445 hectares queimados. C\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo para biodiversidade? https://t.co/fe0Rw6Jb3P"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-09-24T17:32:08.000Z",
            "id": "1176549894938603524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - \"O Parque Nacional de Ilha Grande faz parte agora da Rota dos Pioneiros, que integra a Rede Nacional de Trilhas e Longo Curso\": https://t.co/Zb0r2WbQUw"
        },
        {
            "author_id": "1036635592405262336",
            "created_at": "2019-09-24T17:31:45.000Z",
            "id": "1176549798922657793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil. https://t.co/MDoT7FKhDh"
        },
        {
            "author_id": "537481944",
            "created_at": "2019-09-24T17:28:44.000Z",
            "id": "1176549039300632577",
            "in_reply_to_user_id": "537481944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "29-09-2019 \u2013 Petr\u00f3polis - RJ\nEvento: Z\u00e9 Neto e Cristiano em Petr\u00f3polis\nLocal: Parque Municipal\nIngressos: https://t.co/PFRWO9MfiI \nAbertura: 17H00 https://t.co/X39etawyme"
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2019-09-24T17:26:27.000Z",
            "id": "1176548463045226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Porto Alegre inicia revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Ararigboia - https://t.co/AkC2zENad5"
        },
        {
            "author_id": "352042318",
            "created_at": "2019-09-24T17:20:09.000Z",
            "id": "1176546877552152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locales: MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/XZHIm7xE2F"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-24T17:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176546873735294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Macbeth #dyonises #riodejaneiro em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/T1Em1j7KrP"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-09-24T16:36:04.000Z",
            "id": "1176535784675037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor carolinalsferri\n. .\n\u219f Expedi\u00e7\u00e3o ao Portais de H\u00e9rcules\n\u21a0 No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontra-se o mais belo mirante da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. De l\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel contemplar toda a beleza e\u2026 https://t.co/309Ep7NqVE"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-09-24T16:34:33.000Z",
            "id": "1176535403958083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o renova Conselho para o bi\u00eanio 2019-2021 https://t.co/nYBXQ6L6S0"
        },
        {
            "author_id": "40378602",
            "created_at": "2019-09-24T16:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.4914026,
                        -28.2857393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "1176532169445072898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os grupos de ciclismo, juntamente com a 2\u00ba expo kids, estar\u00e3o  realizando o 1\u00ba Passeio Cicl\u00edstico em comemora\u00e7\u00e3o ao dia da Crian\u00e7a, dia 13/10/19 \u00e0s  9h com largada no Parque Municipal Rudolfo Arno Goldhardt.\nHaver\u00e1\u2026 https://t.co/OJubBsWUHg"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2019-09-24T16:14:34.000Z",
            "id": "1176530374333214726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO \n\nParque de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 reaberto mas segue com passeios limitados. \n\nICMBio faz recomenda\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a aos visitantes do Parque Nacional. \n\nFoto: Rodolfo Perdig\u00e3o/Secom-MT \n\nhttps://t.co/aTnRsqQILV \n\n#PNBonline https://t.co/IY3rZvk3vo"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-24T16:11:26.000Z",
            "id": "1176529584289923084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho provavelmente possui a \u00fanica popula\u00e7\u00e3o selvagem de macaco-de-cheiro (Saimiri sciureus) fora de sua \u00e1rea de ocorr\u00eancia natural, a Floresta Amaz\u00f4nica. Em meados de 1987, uma popula\u00e7\u00e3o de... https://t.co/MesmvCBRgf"
        },
        {
            "author_id": "143506893",
            "created_at": "2019-09-24T16:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "57044549",
                        "start": 15,
                        "username": "fernandapsol"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "167506270",
                        "start": 29,
                        "username": "yurirschroder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176526855270227970",
            "in_reply_to_user_id": "938099263963303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Taldobenjamin @fernandapsol @yurirschroder Uma coisa \u00e9 colocar fogo em \u00e1rea de plantio pra subsist\u00eancia outra \u00e9 queimar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, gerando uma das maiores queimadas dos \u00faltimos 15 anos... Se voc\u00ea n\u00e3o entendeu isso, sinto que deveria voltar pra escola."
        },
        {
            "author_id": "96119928",
            "created_at": "2019-09-24T15:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1176526545529253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo parque, nova bolsa de selim Bull estampa Love, veja em https://t.co/rCan5oTtIU em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qevipRmZlH"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2019-09-24T15:56:44.000Z",
            "id": "1176525886914478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o renova Conselho para o bi\u00eanio 2019-2020 https://t.co/iILmUsLRq8 https://t.co/Q4XATd8grO"
        },
        {
            "author_id": "1099449068",
            "created_at": "2019-09-24T15:50:58.000Z",
            "id": "1176524435781799937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 bom apenas pra uma coisa"
        },
        {
            "author_id": "117524881",
            "created_at": "2019-09-24T15:45:02.000Z",
            "id": "1176522939568730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LEPNacional Abren consulta p\u00fablica para declarar \u00e1rea protegida a isla Bon\u00e1 https://t.co/zchRxfy6EZ https://t.co/Xd4Obou1th"
        },
        {
            "author_id": "51630485",
            "created_at": "2019-09-24T15:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.33598823,
                        -20.31599063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1176521949096398850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitor\u00edssima em Parque Nacional Fonte Grande https://t.co/9VR9UyyfRB"
        },
        {
            "author_id": "37405080",
            "created_at": "2019-09-24T15:20:50.000Z",
            "id": "1176516852568272897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/sffVmSwbRZ Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3087068219",
            "created_at": "2019-09-24T15:14:22.000Z",
            "id": "1176515222355550209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A caravana CDU est\u00e1 no Pinhal de Leiria. Local fustigado pelos inc\u00eandios 2017 e pelo desinvestimento de d\u00e9cadas. A CDU prop\u00f5e contrata\u00e7\u00e3o urgente de trabalhadores para o Min.Agricultura para dar resposta \u00e0s necessidades da floresta nacional. Dia 6 \u00e9 a floresta que est\u00e1 em causa! https://t.co/WKQgmHlrm2"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-09-24T15:09:29.000Z",
            "id": "1176513996469473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Justi\u00e7a considerou Ricardo Salles culpado de FAVORECER EMPRESAS DE MINERA\u00c7\u00c3O ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea, que envolve 12 munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana de SP, inclusive a capital. https://t.co/V3zEPwIrnN"
        },
        {
            "author_id": "40926968",
            "created_at": "2019-09-24T15:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "169959135",
                        "start": 0,
                        "username": "glaudamasceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176513923874512896",
            "in_reply_to_user_id": "169959135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glaudamasceno N\u00f3is voltando do Parque Nacional do Itatiaia !!!!! https://t.co/NHo17hgUad"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-09-24T15:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 13,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "74215006",
                        "start": 70,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176512504790507522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pol\u00edtico do \u2066@partidonovo30\u2069, Salles, na \u00e9poca secret\u00e1rio do governo \u2066@geraldoalckmin\u2069, exigiu que um mapa fosse adulterado para liberar uma \u00e1rea protegida para a atividade de minera\u00e7\u00e3o. https://t.co/bIWCfYi2yA #BolsonaroEnvergonhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "821471278406189057",
            "created_at": "2019-09-24T15:03:33.000Z",
            "id": "1176512503108423682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abren consulta p\u00fablica para declarar \u00e1rea protegida a isla Bon\u00e1 https://t.co/jEhYDWWYPM https://t.co/HeXN9Kj4c5"
        },
        {
            "author_id": "14273976",
            "created_at": "2019-09-24T15:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "965659064272375808",
                        "start": 0,
                        "username": "DebieVendramet2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176511885937717248",
            "in_reply_to_user_id": "965659064272375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DebieVendramet2 N\u00f3s 2 sabemos que todas as queimadas \u00e9 para abrir terreno, lotear uma \u00e1rea protegida e intoc\u00e1vel\nA partilha duma \u00e1rea que jamais (enquanto este ser abissal estiver no poder) ser\u00e1 investigada"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-09-24T14:47:06.000Z",
            "id": "1176508360755163138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 20/09 aconteceu o plantio de mil mudas de esp\u00e9cies nativas na Floresta Estadual do Noroeste Paulista, localizada nos munic\u00edpios de Mirassol e S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto. Cerca de 200 alunos do ensino fundamental participaram do evento \ud83c\udf33\n#SJRP #diada\u00e1rvore\nhttps://t.co/7cIQJ5xo5e"
        },
        {
            "author_id": "4886050949",
            "created_at": "2019-09-24T14:40:47.000Z",
            "id": "1176506771608952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pecuaristas de origem alem\u00e3 da cidade catarinense de S\u00e3o Joaquim, sonhando com a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em Parque Nacional de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-09-24T14:34:19.000Z",
            "id": "1176505144831303682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o renova Conselho para o bi\u00eanio 2019-2021. https://t.co/cpoBikPm2l https://t.co/ojt6xcZhJu"
        },
        {
            "author_id": "1970069144",
            "created_at": "2019-09-24T14:32:49.000Z",
            "id": "1176504764948983810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/NbA4I3qaY8"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2019-09-24T14:22:12.000Z",
            "id": "1176502094213406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os atrativos foram fechados ap\u00f3s o Parque Nacional ter mais de 13% de sua \u00e1rea total consumida pelo fogo oriundo de inc\u00eandios florestais.\n\n#HiperNot\u00edcias #hnt https://t.co/AvL2A9wHrB"
        },
        {
            "author_id": "817502937756946432",
            "created_at": "2019-09-24T14:17:29.000Z",
            "id": "1176500906487156737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "61% de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia????? Cad\u00ea a pesquisa????"
        },
        {
            "author_id": "1164115086077771776",
            "created_at": "2019-09-24T14:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15084884",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "135931441",
                        "start": 14,
                        "username": "gprepublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176497970096873472",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo @gprepublica As lideran\u00e7as ind\u00edgenas do PN Xingu s\u00e3o formadas por ind\u00edgenas que estudaram em faculdades dos USA.\nEles garimpam ilegalmente para ONGs estrangeiras.\n\nQue o governo da Uni\u00e3o bote o Parque Nacional do Xingu sob investiga\u00e7\u00e3o militar"
        },
        {
            "author_id": "50403418",
            "created_at": "2019-09-24T13:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1176494561377566721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o ver\u00e3o ainda nem chegou n\u00e9? \ud83d\ude1b em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/uFthWeUbmU"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2019-09-24T13:50:00.000Z",
            "id": "1176493990826270722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino brincava com amigos em uma \u00e1rea de treinamento do Ex\u00e9rcito, dentro do Parque Municipal Natural de Gericin\u00f3. #ODia \n\nhttps://t.co/nWKz30C5df"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-24T13:35:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176490405266935809",
            "in_reply_to_user_id": "1123660464720887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu A suspeita levantada pelo promotor do caso \u00e9 o fato de, justamente nessa \u00e9poca, o ministro de Bolsonaro foi acusado de fraudar o plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo. Salles teria feito essas manobras para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "186214635",
            "created_at": "2019-09-24T13:25:27.000Z",
            "id": "1176487812989952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/iFKUC2srsQ #Panam\u00e1 https://t.co/sgI6s7lcOK"
        },
        {
            "author_id": "78892347",
            "created_at": "2019-09-24T13:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176487074335264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre na atividade. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Pal47jqttb"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-24T13:19:33.000Z",
            "id": "1176486329619636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Campo Grande autua paranaense em R$ 20 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva\u2026 https://t.co/LESSxaSTep #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/ywD9jBbONZ"
        },
        {
            "author_id": "28810092",
            "created_at": "2019-09-24T13:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1176484890252075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gr2 Comunica\u00e7\u00e3o lan\u00e7ou esta semana o novo website do Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/Du9al5LEFd\n\nCom uma navega\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e f\u00e1cil, ser\u00e1 atualizado constantemente com fotos, v\u00eddeos e artigos\u2026 https://t.co/aN77JMH8L3"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2019-09-24T13:10:00.000Z",
            "id": "1176483924345872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Menino brincava com amigos em uma \u00e1rea de treinamento do Ex\u00e9rcito, dentro do Parque Municipal Natural de Gericin\u00f3. #MeiaHora \n\nhttps://t.co/1AYoVJ0NW3"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-24T13:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1176483525001920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para um lugar que nos mostra que estamos certos em caminhar juntos \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udda4. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/TsszwkC921"
        },
        {
            "author_id": "50091650",
            "created_at": "2019-09-24T13:03:18.000Z",
            "id": "1176482239116394498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/sJ3Tz4JUrr #Panam\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2019-09-24T12:56:05.000Z",
            "id": "1176480423561416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer que 30% do seu espa\u00e7o mar\u00edtimo seja \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/pOG6NHNPZc"
        },
        {
            "author_id": "114291510",
            "created_at": "2019-09-24T12:37:56.000Z",
            "id": "1176475855767441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Parque Municipal Ararigb\u00f3ia, 8\u00ba a ser revitalizado!! https://t.co/Teuc7cnmsC"
        },
        {
            "author_id": "326849708",
            "created_at": "2019-09-24T12:20:56.000Z",
            "id": "1176471577816424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MiAmbiente abre consulta p\u00fablica para declarar Isla Bon\u00e1 \u00e1rea protegida https://t.co/Hj75FlYcRU #Panam\u00e1 https://t.co/zfHXynTVLI"
        },
        {
            "author_id": "1686083719",
            "created_at": "2019-09-24T12:12:38.000Z",
            "id": "1176469489652617217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as Facebook em Parque Municipal Rio Das Ostras https://t.co/ZQQvuSnwmG"
        },
        {
            "author_id": "166794931",
            "created_at": "2019-09-24T11:40:31.000Z",
            "id": "1176461404968300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niobium: Faltando 12 dias o para o fim de seu mandato, presidente Temer legalizou explora\u00e7\u00e3o mineral, atrav\u00e9s do ICMBio, na Floresta Nacional do Jamari em Rond\u00f4nia -\u2026 https://t.co/Otcu2HpTJV"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2019-09-24T11:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.42460394,
                        41.89314119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1176461169147691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo Quinta Lamosa, junto aos passadi\u00e7o de Sistelo em pleno Parque Nacional \ud83c\udfde Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf32 #soyecoturista #quintalamosa #sistelove #sisteloextrememarathon #soajonomadis #caminhadasaudavel    #arcosdevaldevez\u2026 https://t.co/UA2KcLsfJf"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-09-24T11:38:43.000Z",
            "id": "1176460951761166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda-feira, 23, Bombeiros Militares em Caldas Novas com uma resposta r\u00e1pida protegeu contra os inc\u00eandios, o Parque Estadual  da Serra de Caldas (PESCAN). As chamas estavam em um loteamento que fica \u00e0s\u2026 https://t.co/ygWvGw6xJp"
        },
        {
            "author_id": "727511979548631041",
            "created_at": "2019-09-24T11:27:24.000Z",
            "id": "1176458106441744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal de manh\u00e3 faz frio dms nu"
        },
        {
            "author_id": "714795626",
            "created_at": "2019-09-24T11:20:11.000Z",
            "id": "1176456287435087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA BA-MPF move a\u00e7\u00e3o contra leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no litoral da Bahia Objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 impedir potenciais danos ambientais ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul do\u00a0estad https://t.co/rfhG7n6JEl https://t.co/yh6yDnAzga"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-09-24T11:10:10.000Z",
            "id": "1176453768071847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de ver\u00e3o em #Pernambuco? Minha dica \u00e9 Serrambi, 1a. unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha do estado.  https://t.co/bePpQeKYxL https://t.co/jmcp2ck0Ho"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-24T10:37:03.000Z",
            "id": "1176445436317577218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candeia\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/eSYjnhNhhQ"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-09-24T10:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1176439728347975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/K2vqpMwFvi"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-09-24T10:00:41.000Z",
            "id": "1176436281800351745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 24, 25 e 26 de setembro, o Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo ser\u00e1 palco da 1\u00aa SIPAT. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 organizada pela Comiss\u00e3o Interna de Preven\u00e7\u00e3o de Acidentes (CIPA) IRDAM CARMO. https://t.co/ZTgpI9AsER"
        },
        {
            "author_id": "193255418",
            "created_at": "2019-09-24T09:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176429489036976128",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \u201cTipo assim\u201d: fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP?\nJusti\u00e7a de SP condena ministro do Meio Ambiente por improbidade administrativa. https://t.co/LqlFqpoMVx"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-09-24T09:19:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1176425894518382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e matas de arauc\u00e1rias amea\u00e7ados!\n\u201cQuando a gente cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a gente est\u00e1 garantindo que aquela amostra de natureza fique de uma forma permanente para as futuras gera\u00e7\u00f5es...\"\nhttps://t.co/91ievVzYfU"
        },
        {
            "author_id": "2394149628",
            "created_at": "2019-09-24T08:18:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "840224283699879936",
                        "start": 139,
                        "username": "OceanoAzulF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176410525800046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/nly8STpOu2\n#ClimateChange #ClimateAction #ocean @OceanoAzulF"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2019-09-24T06:02:22.000Z",
            "id": "1176376306650505222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE CORTAR A RESPIRA\u00c7\u00c3O EM PADAR\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 A Ilha de Padar \u00e9 uma das mais belas do Parque Nacional de Komodo, com uma costa imensamente recortada e pequenas ba\u00edas e enseadas que lembram as hist\u00f3rias dos\u2026 https://t.co/4JQExAB2az"
        },
        {
            "author_id": "309753109",
            "created_at": "2019-09-24T04:30:51.000Z",
            "id": "1176353275630759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses deve ter seus limites alterados, abrindo \u00e1reas para empreendimentos tur\u00edsticos e retirando de dentro do parque povoados onde atualmente moram cerca de 2.000 pessoas. Lament\u00e1vel, Senador, foi pra isso que voce... https://t.co/1YBslYkZ4S"
        },
        {
            "author_id": "409422982",
            "created_at": "2019-09-24T04:25:48.000Z",
            "id": "1176352006186946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente PELO AMOR DE DEUS a gente fez CARTAZES de melhoras e estamos com voc\u00eas foi quase uma corrente de ora\u00e7\u00e3o no parque municipal defina EMOCIONADOS https://t.co/u7EMOkEVC4"
        },
        {
            "author_id": "410959752",
            "created_at": "2019-09-24T03:34:21.000Z",
            "id": "1176339060119474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de anavilhanas,\nai vamos n\u00f3s https://t.co/6IKodJ0cQy"
        },
        {
            "author_id": "152721158",
            "created_at": "2019-09-24T03:19:47.000Z",
            "id": "1176335391059795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achamos uma loja de cristais dentro do parque, ela me deu um cristal e depois fomos pro parque estadual chegamos na beira da Cachoeira e energizamos os cristais l\u00e1 \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2019-09-24T02:24:13.000Z",
            "id": "1176321408776974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\ud83c\udded\ud83c\uddf7 #FotosPeloMundo https://t.co/YkLYX3a93C"
        },
        {
            "author_id": "1050020723727720448",
            "created_at": "2019-09-24T02:13:06.000Z",
            "id": "1176318610563899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boy, don't call me angel em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/1XyrLU0Zf2"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2019-09-24T01:48:52.000Z",
            "id": "1176312510561103874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a BLOQUEIA planos de Trump de abrir a maior floresta nacional dos EUA \u00e0 atividade de madeireiras https://t.co/eJYNwqgWLJ"
        },
        {
            "author_id": "949630732355465216",
            "created_at": "2019-09-24T00:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176299077912420357",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional A fala da Renata Vasconcelos \u201cPor lei, qd o governo declara uma \u00e1rea Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, toda a regi\u00e3o passa a ser de posse e dom\u00ednio p\u00fablico\u201d, foi equivocada, pois existem as unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral e as de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. Estimula conflito e desinforma\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "835624434736238592",
            "created_at": "2019-09-24T00:50:38.000Z",
            "id": "1176297855650279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Que saudade do dia 24 de Mar\u00e7o de 1908. A vida era mais simples. A\u00ed uns jovens tiveram uma bel\u00edssima ideia no Parque Municipal. O jovem j\u00e1 tinha que acabar a muito tempo."
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2019-09-24T00:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "214570761",
                        "start": 50,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176293573702168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um desservi\u00e7o da @RedeGlobo na reportagem do @jornalnacional sobre #araucaria. Come\u00e7aram falando de desmatamento e mostram os campos de altitude no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. N\u00e3o falaram nada sobre um dos ecossistemas mais amea\u00e7ados do BR. Lament\u00e1vel. S\u00e3o mto fracos."
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-09-24T00:24:20.000Z",
            "id": "1176291239458746369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brasil (dos queijos \u00e0s grandes cachoeiras)"
        },
        {
            "author_id": "14602590",
            "created_at": "2019-09-24T00:10:13.000Z",
            "id": "1176287685528424451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o tem o que preservar, ta tudo preservado\u201d diz o cara que \u00e9 a favor de colocar uma mineradora no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina. \nLembrei por que n\u00e3o assisto jornal :( \n#JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2019-09-24T00:08:08.000Z",
            "id": "1176287164050657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De cortar o cora\u00e7\u00e3o essa disputa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina. Como sempre, ruralistas apoiando a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea prevista para o parque, que preserva uma j\u00f3ia em forma de \u00e1rvore, que \u00e9 a Arauc\u00e1ria brasileira.\n\n#jn #JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "139259282",
            "created_at": "2019-09-24T00:07:45.000Z",
            "id": "1176287067153797121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ceus !!! O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, SC, lindo e um dos \u00faltimos redutos de preserva\u00e7\u00e3o das arauc\u00e1rias tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado por esta aus\u00eancia de interesse e de pol\u00edtica ambiental.\ud83d\ude36"
        },
        {
            "author_id": "1014673001353306117",
            "created_at": "2019-09-24T00:07:35.000Z",
            "id": "1176287023281451013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "legal a globo fazendo mat\u00e9ria valorizando o parque nacional ali do sul que t\u00e1 sendo amea\u00e7ado em perder \u00e1rea pra mineradoras e latifundi\u00e1rios\n\nmassa tbm a propaganda do agro \u00e9 pop logo dps no intervalo"
        },
        {
            "author_id": "230003893",
            "created_at": "2019-09-24T00:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "253034260",
                        "start": 178,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "72547629",
                        "start": 186,
                        "username": "aparadosdaserra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176286997389950977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor @jairbolsonaro nao faz eu me arrepender mais por te votado no senhor! Proteja o Parque Nacional da Serra Geral e os Aparados da Serra! Apoiem pelo menos um pouquinho o @ICMBio @aparadosdaserra eh um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "957716623036690436",
            "created_at": "2019-09-24T00:05:53.000Z",
            "id": "1176286597945462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds uma mineradora quer fazer explora\u00e7\u00e3o dentro de uma UC. Os caras querem reduzir 20% no parque nacional isso \u00e9 muito vey"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarceloDebian].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarceloDebian",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarceloDebian"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [paolacossetin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "paolacossetin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "paolacossetin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Maurobalm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Maurobalm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Maurobalm"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ntearsleftofuck].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ntearsleftofuck",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ntearsleftofuck"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bequim\u00e3o, Brasil",
                "id": "30676ef7b711c4a6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Cerro Navia, Chile",
                "id": "0024e35a2f27852c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buritis, Brasil",
                "id": "a47195efec11f244",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Imbert, Dominican Republic",
                "id": "01dc0e4321227453",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142164033652609025",
                "name": "Graciosa Terra",
                "username": "graciosaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207572175",
                "name": "daniel frank tomaz",
                "username": "surfrecycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709085682",
                "name": "Rodrigo Fachini",
                "username": "rodrigofachini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326427979",
                "name": "Item 6 Arquitetura",
                "username": "item_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331312742",
                "name": "Nubia C\u00e2mara",
                "username": "htt_nubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741117020884901888",
                "name": "Taylin",
                "username": "tayloroliveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755203338812219393",
                "name": "joi #MarcoTemporalNao",
                "username": "coisasdejoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352562590",
                "name": "Wendenys nunes",
                "username": "wendenys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517641723",
                "name": "toda natural bonita pra caramba",
                "username": "ahnidnub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3989879428",
                "name": "\ud80c\udc7f elfo est\u00e1 a poucos passos de surtar \u0950",
                "username": "leronardooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41199224",
                "name": "Max Miranda",
                "username": "MaxMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239083",
                "name": "precariat",
                "username": "andrebartri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139611752",
                "name": "Alessandro Machado\ud83d\udc02\ud83d\ude9c\ud83c\udfd7\ud83d\ude8a\ud83d\udef0\ud83d\ude80\ud83e\udd20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alemachadosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103344437483225093",
                "name": "Chifre de Sussuarana",
                "username": "JPellegrinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33636608",
                "name": "Ana Paula Pedrosa",
                "username": "APPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928905082111918080",
                "name": "Portal de Zoologia",
                "username": "PortalZoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135141237",
                "name": "VapeBullitt Vaper.eu",
                "username": "Bullitt1584",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52286597",
                "name": "Leonardo Rodrigues",
                "username": "Lefayor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636344468",
                "name": "Fonoaudiologia pro Bolsonaro",
                "username": "SeuPessanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006202251990437888",
                "name": "Renan Ferreirinha",
                "username": "ferreirinharj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939523059270209538",
                "name": "Marqu\u00eas da Pisadinha",
                "username": "arcelino_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082287432421257222",
                "name": "Vitinho",
                "username": "m_vitiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394610643",
                "name": "Leonardo Franco",
                "username": "leofrancol10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732004811076452356",
                "name": "Ohana Montana",
                "username": "OhanaMontana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131713568267747328",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas91285330",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366051130841718790",
                "name": "Rafael Amaral De Paula",
                "username": "RafaelAmaralDe4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916735837076967424",
                "name": "brothersafadomg",
                "username": "brothersafadomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38958428",
                "name": "F\u00ea with an E",
                "username": "NandaGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68979751",
                "name": "Cristianont",
                "username": "CristianoNT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112184919697047552",
                "name": "@cezarrodrigues",
                "username": "cezarro53140503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236085401",
                "name": "Fernando Pintos",
                "username": "pintos_nando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456448704",
                "name": "SENATUR Paraguay",
                "username": "SenaturPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156863238",
                "name": "SENATUR",
                "username": "Senatur_Py",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188955289",
                "name": "Turismo en Paraguay",
                "username": "TurismoParaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188951018",
                "name": "Turismo Paraguay",
                "username": "TurismoPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468013740",
                "name": "Frases Paraguayas",
                "username": "FrasesTipicasPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104454216",
                "name": "Visit Paraguay",
                "username": "Visit_Paraguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305281630",
                "name": "Estrella \u2b50",
                "username": "stellabarros13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35790568",
                "name": "tir\u00e3o",
                "username": "xxmvnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015639585957777408",
                "name": "AstraZeneca",
                "username": "caffezim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22533166",
                "name": "Malu",
                "username": "Malu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021422807278907392",
                "name": "ORL Viagens",
                "username": "OrlViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53966875",
                "name": "Milton R. Almeida",
                "username": "almeidaconsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36452813",
                "name": "\u2764\ufe0fUniverso da Dani \ud83c\udf11",
                "username": "danipazen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89920996",
                "name": "Rodrigo Garcia\u2122  \ud83d\udcf7",
                "username": "Garcia_Leon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359360211",
                "name": "Walas Matos",
                "username": "WalasServigel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3335460173",
                "name": "SPOT TRADU\u00c7\u00d5ES",
                "username": "SpotTraducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171392241098788870",
                "name": "Constantino Orsolin",
                "username": "orsolin15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326139484",
                "name": "Jornalistas de Minas",
                "username": "sjpmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325069650011492352",
                "name": "ana bia",
                "username": "pqtaobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257962765",
                "name": "CEO do MEI \u2728",
                "username": "Val_Armanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484315237",
                "name": "Bibi",
                "username": "biancaneue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60974821",
                "name": "Thiago Tognere",
                "username": "Thiago_Tognere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196356539",
                "name": "Dani Pastana Cuevas",
                "username": "danipastana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128042316634128384",
                "name": "Rodrigo Poli Okamoto",
                "username": "OkamotoPoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160304973",
                "name": "av\u00f3 de burrega\u2122",
                "username": "zimabluerena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865872962",
                "name": "Ed \ud83c\udf93",
                "username": "itsedcandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063060084014505984",
                "name": "\u307e\u3086\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mayu55lets5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120632725",
                "name": "J\u00falio Henrique",
                "username": "JulioG14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75199216",
                "name": "Cristian Duffles",
                "username": "dufflescristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57026179",
                "name": "Lucas Campos",
                "username": "rodriiguesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559002070",
                "name": "\u262d Eric Matheus",
                "username": "EricRjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065440799222099971",
                "name": "Coer\u00e7\u00e3o do Bem \ud83c\udf08",
                "username": "coercaodobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865308420961951745",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429266591",
                "name": "Portal Vvale",
                "username": "PortalVvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165930011",
                "name": "Cesar Maccedo",
                "username": "cesarmacedosilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203954558",
                "name": "Evelyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "sensualyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3826877073",
                "name": "Jos\u00e9 Alberto Assun\u00e7\u00e3",
                "username": "jose_assunca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994078503",
                "name": "AVSI Brasil",
                "username": "AVSIBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107310235356721153",
                "name": "jackiegaia",
                "username": "jackiegaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014462936591499265",
                "name": "Proyecto Raia Termal",
                "username": "raiatermal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64253905",
                "name": "Victor Drummond",
                "username": "drummondcomunic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989854797565186048",
                "name": "Firula Not\u00edcias",
                "username": "firulabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29364315",
                "name": "SergioAlejandroLira",
                "username": "alejandroliras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957314606",
                "name": "Gutenberg Rodrigo",
                "username": "GutenbergRodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47501465",
                "name": "Cojakpiu",
                "username": "cojakpiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770788931197607936",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielramarti1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27398249",
                "name": "Ariovaldo Alves",
                "username": "ariovaldoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885147080444043264",
                "name": "livia",
                "username": "liviaborgesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853972650028302336",
                "name": "Teresa Diz",
                "username": "teresa_diz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078657419092418561",
                "name": "g",
                "username": "chiquitogab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989525304254390273",
                "name": "Vin\u00edcius Rufino",
                "username": "Vinciusrtkdrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246725669",
                "name": "Edukators",
                "username": "anactau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4585296813",
                "name": "mary jane",
                "username": "xnaclarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956745685",
                "name": "campos",
                "username": "mathrcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18813139",
                "name": "Trip Montanha",
                "username": "tripmontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "477296901",
                "name": "Mimi",
                "username": "mfmMimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424345220",
                "name": "RENATA MENDES",
                "username": "3Renatasilva92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721081080",
                "name": "Flavia Bernardini",
                "username": "fcbernardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70377225",
                "name": "luemy",
                "username": "luemyass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177239579138637826",
                "name": "Vale Do Catimbau",
                "username": "VCatimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097184595919933446",
                "name": "Beag\u00e1 Invis\u00edvel",
                "username": "beagainvisivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877913249857118214",
                "name": "DJ Juno",
                "username": "djjun0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112533902315438080",
                "name": "\u2606 \u2661 gabi \u2661 \u2606",
                "username": "estressedgoblin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352002465",
                "name": "Rommel.reis",
                "username": "Rommelreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130988954021507073",
                "name": "Gustavim",
                "username": "gustavimtfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149068499534397440",
                "name": "Al\u00f4 al\u00f4 Plinio",
                "username": "AloPlinio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437758929",
                "name": "Elouise Pavan",
                "username": "EdPessoaPavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209745855",
                "name": "gruncosta",
                "username": "gruncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931284463648231425",
                "name": "Call me Lorde",
                "username": "sereifranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083732746990743553",
                "name": "Coletivo Camisa 11 \ud83d\udea9",
                "username": "RadioCamisa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4008771",
                "name": "Greenpeace France",
                "username": "greenpeacefr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58985268",
                "name": "Manuel Lago",
                "username": "MLmixrunXp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29441891",
                "name": "Hacker ficcionista galeroso",
                "username": "el_luepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71237298",
                "name": "Arnaldo Godoy",
                "username": "arnaldogodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044768896622964737",
                "name": "BKO",
                "username": "brunalacuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48401991",
                "name": "fev.",
                "username": "fevyca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696720",
                "name": "Florence Adeleye",
                "username": "___Florence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625549910",
                "name": "Eveling",
                "username": "evelingfavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085672811690119168",
                "name": "Blog Plamurb\ud83d\ude8e\ud83d\udeb2\ud83d\udea6\ud83d\ude8a\ud83d\ude9e\ud83d\ude89\ud83c\udf33",
                "username": "Plamurb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424567282",
                "name": "Sergei cringe comenta Ana Maria F\u00e1tima Vacina",
                "username": "tvpec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102534521717698561",
                "name": "Trips & Adventure",
                "username": "TripsAdventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66354636",
                "name": "Claudio Arruda",
                "username": "claudioman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686083719",
                "name": "Josias Dias",
                "username": "josiasvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956115339447885825",
                "name": "Mar\u00edlia",
                "username": "MarliaInsdeAlm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539374009",
                "name": "Denise com D de DEUSA",
                "username": "denisemmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147019967839318016",
                "name": "Delta Arcade",
                "username": "delta_arcade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226711625",
                "name": "Igor Seco",
                "username": "IgorSeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937674623868653569",
                "name": "Conversa\u00e7\u00f5es",
                "username": "conversacoesweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47482425",
                "name": "Kiril Vinicius Cunha",
                "username": "KirilSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695218684",
                "name": "AELRY",
                "username": "OnePretender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85433682",
                "name": "Canada",
                "username": "ExploreCanada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12746322",
                "name": "Robson Ferreira",
                "username": "robsonferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893486649",
                "name": "C\u00e9lia Nacarato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CeliaNacarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4291662802",
                "name": "Beach Tennis CMSP",
                "username": "beachtennisCMSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980527544",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud83c\udf3b\ud83e\ude90",
                "username": "monologueat3am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60939279",
                "name": "bruno",
                "username": "brunofernandxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142048515",
                "name": "Rich\ud83e\udd34\ud83c\udffd",
                "username": "richarlle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4414285816",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicouepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165427326919819265",
                "name": "Brasil emdinheirado",
                "username": "Diogo74753698",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100564091",
                "name": "100e7 FM",
                "username": "100e7fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923330323492065280",
                "name": "matheus y f\u00e9.",
                "username": "MATHEUSyfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893429761",
                "name": "Emb.Portugal Canada",
                "username": "embportugal_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135905461",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Ang\u00e1",
                "username": "associacaoanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957403239934300160",
                "name": "drika",
                "username": "lemosssv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086029991761141761",
                "name": "Lara Alves",
                "username": "alveslara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226892787",
                "name": "@andreiamaia38",
                "username": "andreiamaia38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132114551258963968",
                "name": "Kenia Homem",
                "username": "keniahb1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451344376",
                "name": "ANDRESSA BARROS",
                "username": "barros_tvw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456862452",
                "name": "michel",
                "username": "michelroses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759083013456162816",
                "name": "\ud835\udd12\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd22",
                "username": "odeteac3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207870930",
                "name": "Miqu\u00e9ias Nunes Maia",
                "username": "MaiaMiquias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359791731",
                "name": "Javier G. Leija",
                "username": "javierleija",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854028438902104064",
                "name": "CODEMAR",
                "username": "codemarmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116236353",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "barbarafms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161000407155597313",
                "name": "pra qu\u00ea c\u00ea quer saber meu nome?",
                "username": "monacafona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385211693",
                "name": "lulu loutfi",
                "username": "luizaloutfi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361904883",
                "name": "VIAGEM DO ROCK",
                "username": "ViagemDoRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982028185041866752",
                "name": "Ricardo@Brasil",
                "username": "Ricardopublirtm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17075431",
                "name": "Vera Scherer",
                "username": "lewa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24159974",
                "name": "Gabriel Vanini",
                "username": "gvsvanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988476857",
                "name": "Elisangela T.Rupolo",
                "username": "RupoloETR8839",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128462870881161216",
                "name": "Portal Brasil Ci\u00eancia",
                "username": "portalbrciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18051249",
                "name": "IFSC",
                "username": "ifsc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168305194",
                "name": "G1 Pres. Prudente",
                "username": "g1prudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056913499589353472",
                "name": "Procuradoria-Geral do Estado de Santa Catarina",
                "username": "PGE_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247955159",
                "name": "eita, juliana!",
                "username": "_eitajuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35250364",
                "name": "Nana",
                "username": "nanavedoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150175706825011200",
                "name": "Nicole",
                "username": "mrrnicole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154488269041786885",
                "name": "luana ( deu ruim essa conta )",
                "username": "lufragamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147341375",
                "name": "APAE DF",
                "username": "apae_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750304449",
                "name": "abacaxi de marata\u00edzes",
                "username": "iarapioneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47450737",
                "name": "Roger Hayes",
                "username": "rogerhayez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83700298",
                "name": "Silvio Carlos Mendes .'.",
                "username": "silviocarlosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146563517",
                "name": "MARITZA SOTO GUZMAN",
                "username": "maritzasoto6010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102857159",
                "name": "Laborat\u00f3rio Fantasma",
                "username": "lab_fantasma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539087026",
                "name": "bixa muda",
                "username": "taydeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198833614",
                "name": "dani",
                "username": "living_shroud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265715632",
                "name": "Leopardus jordanita",
                "username": "JordaniDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14234858",
                "name": "FleishmanHillard",
                "username": "Fleishman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132563060",
                "name": "CDL EUNAPOLIS",
                "username": "cdleunapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065736646665097216",
                "name": "Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lins_reboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068110737434968065",
                "name": "xuxinha throwback",
                "username": "xuxinhaxou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788794760764985344",
                "name": "BCharts",
                "username": "bchartsnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234034704",
                "name": "B\u00e1rbara Bittencourt",
                "username": "bha_bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113985105104654336",
                "name": "Mauricio B. Ribas",
                "username": "MauricioBRibas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993922112820793344",
                "name": "rejane rocha simoes",
                "username": "RejaneRejane58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223201437",
                "name": "PortoFerreiraOnline",
                "username": "pferreiraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53767871",
                "name": "Geovane",
                "username": "glimaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107667357",
                "name": "Barba, Cabelo e Bigode",
                "username": "bcbigode",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857929526",
                "name": "moeda da Ge\u00f3rgia",
                "username": "lariesamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883386110",
                "name": "Rede Antena Hits",
                "username": "antenahits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173664458171924480",
                "name": "Viagens dos Sonhos",
                "username": "DosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65235485",
                "name": "Cinesio Rocha",
                "username": "CinesioRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167974163191087104",
                "name": "isa fernandes",
                "username": "isabelyferlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109928692942286848",
                "name": "vandy oliveira",
                "username": "vandyoliveira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143173073",
                "name": "Renato Silva Racing",
                "username": "RenatoRacing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137925906146705408",
                "name": "Silva Gustavo Digital",
                "username": "GustavoDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422531092",
                "name": "Jose  (Vzla)\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Jose_M_DN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281240108",
                "name": "Nogs",
                "username": "nfsvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120900049",
                "name": "\ud83d\udcaf% BRASILEIRO",
                "username": "abraaogomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874960400089055232",
                "name": "Tarso Jr",
                "username": "tarsosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831745650",
                "name": "Marea de Vigo",
                "username": "MareaVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366168282",
                "name": "Rub\u00e9n P\u00e9rez Correa\ud83d\udd3b",
                "username": "rubenperezEU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314724778",
                "name": "CLEUTTA PAIX\u00c3O\ud83c\udf35",
                "username": "CleuttaPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827559083070914561",
                "name": "Green Key Portugal",
                "username": "greenkeypt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052644209214283776",
                "name": "brit brit",
                "username": "Britneylavine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152448187",
                "name": "Jos\u00e9 Domingo Torres",
                "username": "JDTA21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2305690178",
                "name": "S\u1d04\u029c\u1d1c\u0299 A\u0274\u1d1b\u026af\u1d00 13 \ud83d\udea9\u262d",
                "username": "neusinhaschub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426255747",
                "name": "Matt Larsen, STRI Director emeritus",
                "username": "MattLarsenSTRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213248604",
                "name": "Instituto de Qu\u00edmica da UFRJ/ IQ-UFRJ",
                "username": "IQUFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321078986",
                "name": "Jaque\ud83c\udf3a\ud83c\udf35",
                "username": "JaquelineCardo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231621776",
                "name": "\ud835\ude40\ud835\ude59\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude59 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude61\ud835\ude56 \ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56",
                "username": "EdwardFlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "768878510249275392",
                "name": "CamisetasGaleriaRock",
                "username": "RockGaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173208269374050305",
                "name": "figth like a girl",
                "username": "wz_utilidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032692295357931520",
                "name": "Graciela Alfonso",
                "username": "GracielaAlfon17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192935058",
                "name": "Daltin 40",
                "username": "daltin78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554781918",
                "name": "Fernanda Rodrigues",
                "username": "Fer_nandinha28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242641439",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8a \u2022",
                "username": "nctzenobx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853860195",
                "name": "APS Desbravadores",
                "username": "APSdesbravador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49383619",
                "name": "Pode me chamar de cansada",
                "username": "SaiDaquiSarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822268595187093505",
                "name": "Bella microagress\u00f5es",
                "username": "killisabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117524881",
                "name": "La Estrella | Panam\u00e1",
                "username": "EstrellaOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2955726719",
                "name": "lorena",
                "username": "lorenafereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795324019604094976",
                "name": "Hanamendoim",
                "username": "hanakarnon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175259356",
                "name": "Walter Mazon",
                "username": "wmazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68722955",
                "name": "Datena",
                "username": "DatenaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354003109",
                "name": "ALCIONE MACHADO",
                "username": "ALCIONEMACHADO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936162432535457793",
                "name": "agraciteblog",
                "username": "agraciteblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049122022780030978",
                "name": "R\u00e1dio Timbira",
                "username": "radiotimbira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155202181",
                "name": "com medo desse pa\u00eds",
                "username": "betoacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475109216",
                "name": "Luciano Santiago",
                "username": "Luciano8888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872869582800814080",
                "name": "Primeira P\u00e1gina",
                "username": "PrimeiraPagina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84479123",
                "name": "Joyce Mattos",
                "username": "JOYCEMATTOS13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27297075",
                "name": "vladimir netto",
                "username": "vnetto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8409552",
                "name": "ricardo\ud83c\udf4a",
                "username": "laranjudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336304541163520",
                "name": "PSD RJ",
                "username": "psd55_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335049296",
                "name": "Sr J. Rubens",
                "username": "TheRubensSaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338985020",
                "name": "Agence France-Presse",
                "username": "afpfr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020965574",
                "name": "Sertv Noticias",
                "username": "SertvNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63788141",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "marcoshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036635592405262336",
                "name": "ATW - Agencia de Viajes Ecuador",
                "username": "atw_ec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537481944",
                "name": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "username": "ZNC_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352042318",
                "name": "PANAM\u00c1 INFORMA",
                "username": "panainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40378602",
                "name": "Tiago Seiryu Rocha",
                "username": "rochatiagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143506893",
                "name": "Vendo PC Gamer Intel Pentium Dualcore 4GB de ram",
                "username": "leonAdsl999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167506270",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Die Freie und Hansestadt \uf8ff \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "yurirschroder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96119928",
                "name": "NORTHPAK BRASIL",
                "username": "northpak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099449068",
                "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc9a \u00b9\u2079\u2070\u2078",
                "username": "thayymoraiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51630485",
                "name": "Juliana Figueiredo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jujhufigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37405080",
                "name": "Evelin Lindner",
                "username": "evelinlindner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087068219",
                "name": "CDU PCP-PEV",
                "username": "CDUPCPPEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40926968",
                "name": "Promising Black Man",
                "username": "bianco_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169959135",
                "name": "Oliver Pope \ud83c\udf77\ud83c\udf7f",
                "username": "glaudamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821471278406189057",
                "name": "LEP Internacional",
                "username": "LEP_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14273976",
                "name": "Julio Drakam",
                "username": "drakam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965659064272375808",
                "name": "Debie Vendrametto \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DebieVendramet2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4886050949",
                "name": "D\u00e9bora Karolina ( K\u00e1ka)",
                "username": "beni_debora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1970069144",
                "name": "ECO TV",
                "username": "ecotvpanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817502937756946432",
                "name": "Rafaela Lubian",
                "username": "lubianr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164115086077771776",
                "name": "M\u00e2dar Z\u00e2di",
                "username": "MadarZadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135931441",
                "name": "Rep\u00fablica",
                "username": "gprepublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50403418",
                "name": "ex-dj mike",
                "username": "ttdomike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1123660464720887808",
                "name": "Soninhafcamara\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "soninhafcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186214635",
                "name": "Debate Abierto",
                "username": "Debate_Abierto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78892347",
                "name": "Lia Amorelli",
                "username": "LIAAMORELLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28810092",
                "name": "Guilherme Di Donato",
                "username": "guididonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50091650",
                "name": "Telemetro",
                "username": "Telemetro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114291510",
                "name": "Nelson Marchezan Jr",
                "username": "marchezan_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166794931",
                "name": "Ricardojunior - Fund. Grupo Onort\u00e3o de comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ricardonortao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727511979548631041",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\u00e7\ud835\udd94",
                "username": "lourenco_777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714795626",
                "name": "Blog Levany J\u00fanior",
                "username": "Bloglevany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193255418",
                "name": "Ricardo Torres",
                "username": "ricardoifba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394149628",
                "name": "Cristina Carranca",
                "username": "CMCarranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840224283699879936",
                "name": "Oceano Azul Foundation",
                "username": "OceanoAzulF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309753109",
                "name": "Rose Castro #RC",
                "username": "rosecastro_RC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409422982",
                "name": "daph",
                "username": "gingeriot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410959752",
                "name": ";",
                "username": "moonsavie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152721158",
                "name": "piranha esperando o amor chegar",
                "username": "oqueeprafazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050020723727720448",
                "name": "ArianoPsV!_",
                "username": "ariano92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949630732355465216",
                "name": "W\u00e9rika Lopes",
                "username": "werikalopesadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835624434736238592",
                "name": "Rafael Felizardo",
                "username": "rafafelizardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14602590",
                "name": "renus",
                "username": "renuska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "\uff4d\uff49\uff53\uff53\u3000\uff41\uff4e\uff54\uff52\uff4f\uff50\uff41",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139259282",
                "name": "AnnnaDuarte",
                "username": "annnaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014673001353306117",
                "name": "marboliu",
                "username": "mapofontenele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230003893",
                "name": "Thiago Cigerza",
                "username": "ThiagoCigerza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72547629",
                "name": "Aparados da Serra",
                "username": "aparadosdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957716623036690436",
                "name": "Ecologa aquariana",
                "username": "eitataina",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1177960815477084164",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vqflt4yrkv92024cegv1zx6d9",
        "oldest_id": "1176286597945462785",
        "result_count": 499
    }
}