{
    "data": [
        {
            "author_id": "876143855309139968",
            "created_at": "2019-12-18T21:40:30.000Z",
            "id": "1207415363752910853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temp\u00e3o que n\u00e3o ia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "876143855309139968",
            "created_at": "2019-12-18T21:40:30.000Z",
            "id": "1207415363471843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei um role com o curso l\u00e1 no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "1017902545400975361",
            "created_at": "2019-12-18T21:28:19.000Z",
            "id": "1207412298639429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre no Parque Municipal em BH\n\nTarde de sol nesta quarta (18) em BH. Um homem remava num dos lagos existentes no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no Centro da capital mineira. Mais um dia de lazer\u2026 https://t.co/YBjoQDKcRd"
        },
        {
            "author_id": "788472037157244929",
            "created_at": "2019-12-18T21:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1129573983647608836",
                        "start": 0,
                        "username": "lucca_pagani"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "812727644831752192",
                        "start": 14,
                        "username": "isabelamounier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207411569543536640",
            "in_reply_to_user_id": "1129573983647608836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucca_pagani @isabelamounier Eu vou participar do primeiro encontro. Iremos a um piquenique no parque Municipal, alimentaremos os macaquinhos e dps comeremos uma bela massa em uma tratoraria na Savassi com emos."
        },
        {
            "author_id": "4707132195",
            "created_at": "2019-12-18T21:21:25.000Z",
            "id": "1207410564949061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a galera do grupo de voluntariado do icmbio..... chamaram a gente pra separar os res\u00edduos coletados na reserva e s\u00f3 eu topei ir, outra respondeu e j\u00e1 cancelou\n\nmas se voc\u00ea dia de ir pra reserva biol\u00f3gica de barco apareceria uma galera se oferecendo............"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2019-12-18T21:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0888899,
                        -22.86561147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1207408841970921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sempre que voc\u00ea puder, fuja para uma montanha e contemple a paisagem enquanto pensa na sua vida.\" \ud83d\ude4f\ud83d\udea9\u26f0\ufe0f\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n#gopro #goprohero7 #goprophotography #goprolife #goprobr\u2026 https://t.co/Lde8cvR8Zy"
        },
        {
            "author_id": "992877623209611264",
            "created_at": "2019-12-18T20:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 0,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207404060762157057",
            "in_reply_to_user_id": "2734700584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@partidonovo30 trais mais op\u00e7\u00f5es para a Bahia, olha aqui para Morro de S\u00e3o Paulo, Cairu, Bahia. Ilha maravilhosa tomada pela corrup\u00e7\u00e3o, perdendo seu patrim\u00f4nio hist\u00f3rico y ambiental que poderia funcionar com PPP para explorar parque nacional e gerar muitos empregos."
        },
        {
            "author_id": "160314119",
            "created_at": "2019-12-18T20:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14626323",
                        "start": 0,
                        "username": "marcusdejean"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207400503044390914",
            "in_reply_to_user_id": "14626323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcusdejean no parque municipal aqui em BH tamb\u00e9m fazem esse lance da orelha, mas o pessoal solta muito filhotinho l\u00e1 e ai sai de controle a popula\u00e7\u00e3o dos bicinhos l\u00e1 :C\n\nque bom que ai cuidam e tornam como um assunto de saude publica"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2019-12-18T20:40:00.000Z",
            "id": "1207400139125473281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao passar mal no Parque Municipal de Belo Horizonte\n https://t.co/KO8RsEfROV"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2019-12-18T20:34:14.000Z",
            "id": "1207398688584273923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autismo e Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e3o entres os destaques da nova edi\u00e7\u00e3o 74 da Revista Mais https://t.co/wVpIph7lcr"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-18T20:24:12.000Z",
            "id": "1207396162409336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/58ilHO0a68"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-12-18T20:20:12.000Z",
            "id": "1207395159312347142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Nacional da Serra da Bocaina - Com 104 mil hectares o Parque \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas de mata atl\u00e2ntica entre os estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, o maior parque nacional da regi\u00e3o Sudeste https://t.co/bOzGRTh8iE #TurismoPaulista #Bocaina https://t.co/2jH2qJDiGS"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T19:58:03.000Z",
            "id": "1207389581349412864",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Pra\u00e7a Geraldo Rezende de Lima - Aldeia\n3) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n4) Aldeia\n5) Rio Cotia\n6) Rio Tiet\u00ea https://t.co/NouwcK2Sly"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T19:57:32.000Z",
            "id": "1207389452185866245",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Rio Cotia\n3) Pra\u00e7a Geraldo Rezende de Lima - Aldeia\n4) Rio Tiet\u00ea\n5) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n6) Aldeia https://t.co/qaZVa4xDn7"
        },
        {
            "author_id": "2269039975",
            "created_at": "2019-12-18T19:40:57.000Z",
            "id": "1207385279583133699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To doida pra levar minha princesa no parque municipal mas ir sozinha \u00e9 ruim dmsss. Queria muito uma companhia caridosa pra ir comigo :("
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-12-18T19:40:00.000Z",
            "id": "1207385039551361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao passar mal no Parque Municipal de Belo Horizonte\n https://t.co/GweLJ1CkQk"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-12-18T19:18:52.000Z",
            "id": "1207379723837476869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada https://t.co/8d6S36UVT2"
        },
        {
            "author_id": "176943108",
            "created_at": "2019-12-18T19:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941429,
                        -25.61392531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1207379249633476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lKBfW7wxOg"
        },
        {
            "author_id": "48725880",
            "created_at": "2019-12-18T18:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2998720847",
                        "start": 0,
                        "username": "xuxuzmalu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207369606425436161",
            "in_reply_to_user_id": "2998720847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xuxuzmalu A pra\u00e7a do papa! Linda demais! O parque municipal, as feirinhas no findi \ud83d\ude0d vai l\u00e1 na UNIBH buscar meu diploma da pos que eu nunca fui atras por favor? Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2019-12-18T18:21:00.000Z",
            "id": "1207365160970719237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa de Itapeva, no Litoral Norte, completa 20 anos https://t.co/jO2fNogeYX https://t.co/MtpesxYa5y"
        },
        {
            "author_id": "3374781395",
            "created_at": "2019-12-18T17:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93555483,
                        -19.95796631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1207358960539451395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Mata das Borboletas https://t.co/TJWp0SChd0"
        },
        {
            "author_id": "258627403",
            "created_at": "2019-12-18T17:45:44.000Z",
            "id": "1207356283659141122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas amigas ontem:\n- esperta tu, mulher, q subiu a serra pra buscar homi\n- Sobral tem mais nada n\u00e3o e a serra s\u00f3 tem coisa boa (essa tbm namora um da serra)\n- eu vou \u00e9 fazer q nem vc e visitar a serra\n- vai visitar o parque nacional de ubj!\nows bicha doida kkk erradas n\u00e3o t\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-18T17:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1523748277",
                        "start": 80,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207355495922753537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie, not\u00edcias que fecham o ano com chave de ouro! \ud83d\udc9a\ud83d\udc06\n\nSaiba mais no portal @ConexaoPolitica. \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/BXCNOSJmSV"
        },
        {
            "author_id": "164841709",
            "created_at": "2019-12-18T17:05:52.000Z",
            "id": "1207346250724577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu custo vim no parque municipal quando eu venho tem rabec\u00e3o pol\u00edcia Civil militar e o Cara\u00ed a 4 tnc"
        },
        {
            "author_id": "1021371600233467909",
            "created_at": "2019-12-18T16:57:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1207344146672955392",
            "in_reply_to_user_id": "1021371600233467909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ju\u00edza decidiu pela imposi\u00e7\u00e3o de medidas cautelares: comparecimento a todos os atos do processo, proibi\u00e7\u00e3o de frequentar a \u00e1rea protegida pela Uni\u00e3o, comunicar em caso de mudan\u00e7a de endere\u00e7o e comparer todo m\u00eas \u00e0 Justi\u00e7a e pagamento de fian\u00e7a no valor de 100 sal\u00e1rios-m\u00ednimos."
        },
        {
            "author_id": "2578998684",
            "created_at": "2019-12-18T16:53:50.000Z",
            "id": "1207343222214795265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que j\u00e1 chorei: \n\nbanheiros femininos da unimontes pr\u00e9dios 1, 2 e 3 \nmangueiras da unimontes\nlinhas 7103, 1701, 1702, 2603, 2601, 6901, 4601 \npra\u00e7a da matriz\ncorredor cultural \nparque municipal \ncasa de dois ex \nmesinhas entre pr\u00e9dio 2 e 3 da unimontes \nbanheiro shopping https://t.co/mj5lrVCsJi"
        },
        {
            "author_id": "905181143745646592",
            "created_at": "2019-12-18T16:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2863042001",
                        "start": 0,
                        "username": "_arguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207343167391051776",
            "in_reply_to_user_id": "2863042001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_arguimaraes Cinema (vai ter uma mostra gratuita de filme nacional no Humberto Mauro parece)\nTeatro \nParque Guanabara\nParque municipal\nComida conta como entretenimento?\nAndar de patins no gelo\nTirolesa (mas acho que n\u00e3o pode pois muito radical??)\nIr no vale verde (o parque mesmo, l\u00e1 \u00e9 chic)"
        },
        {
            "author_id": "55298068",
            "created_at": "2019-12-18T16:42:24.000Z",
            "id": "1207340346172170242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Segredo \u00e0 minha esquerda -  encravada entre os pared\u00f5es recobertos de vegeta\u00e7\u00e3o no c\u00e2nion Fortaleza - localizado no Parque Nacional da Serra Geral, \u00e9 uma imensa Rocha de cerca de 5 metros de altura... https://t.co/ZTYopExjPn"
        },
        {
            "author_id": "168162371",
            "created_at": "2019-12-18T16:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51139318,
                        -23.59221907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1207339202490318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo https://t.co/JpqGWa4MN2"
        },
        {
            "author_id": "883528391101747200",
            "created_at": "2019-12-18T16:26:54.000Z",
            "id": "1207336447272988673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural! \n\n#pnbjjlifestyle em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/epY2pFHbr8"
        },
        {
            "author_id": "3948894009",
            "created_at": "2019-12-18T16:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 39,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207334147158618112",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio quem autorizou? @rsallesmma o sr vai permitir mega festa em Noronha? Vai ignorar o alerta dos pesquisadores? E o lixo, o esgoto, o barulho, o pl\u00e1stico acumulado... V\u00e3o pra onde? \u00c9 um Parque Nacional, agora pode fazer fest\u00e3o numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/MMT4K0KGYb"
        },
        {
            "author_id": "145015364",
            "created_at": "2019-12-18T16:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50036480",
                        "start": 0,
                        "username": "julioreis78"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "256724374",
                        "start": 13,
                        "username": "mirhel187"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207331091553673216",
            "in_reply_to_user_id": "50036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julioreis78 @mirhel187 O est\u00e1dio de Lourdes(Diamond), o Minas eram p\u00fablicos, o do Am\u00e9rica (Extra hoje) ficava dentro do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "106134355",
            "created_at": "2019-12-18T16:02:45.000Z",
            "id": "1207330366132019202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o mercado de eventos e seus limites. At\u00e9 onde podemos ir? \nUma festa de #Reveillon com grande estrutura de som em \n#Noronha, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Me parece clara a rela\u00e7\u00e3o com a aus\u00eancia de #fiscaliza\u00e7\u00e3o. Marca tenebrosa deste Governo Federal.\nhttps://t.co/8ZWiN2bqV1"
        },
        {
            "author_id": "75773169",
            "created_at": "2019-12-18T15:58:25.000Z",
            "id": "1207329278511198209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Rei do Mato n\u00e3o \u00e9 Parque. \u00c9 Monumento Natural. #MG1"
        },
        {
            "author_id": "1004413348065284096",
            "created_at": "2019-12-18T15:56:02.000Z",
            "id": "1207328675873644550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando mal com esse calor, vou pro parque Nacional \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "1206584537666461696",
            "created_at": "2019-12-18T15:40:13.000Z",
            "id": "1207324697316204546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estarei falando sobre o \"Macumba\" na Biblioteca Parque Estadual, no Campo de Santana. O livro tamb\u00e9m estar\u00e1 dispon\u00edvel para compra - lembrando que livro \u00e9 um \u00f3timo presente de Natal, hein? ;)"
        },
        {
            "author_id": "160898095",
            "created_at": "2019-12-18T15:15:43.000Z",
            "id": "1207318532805013509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temos um convite especial \ud83d\udc95 No dia 6 de janeiro, ser\u00e1 a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Prefeito Altair Guidi. Al\u00e9m da inaugura\u00e7\u00e3o, o espa\u00e7o ter\u00e1 atra\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e culturais para movimentar ainda mais essa festa. https://t.co/guYXNzkWSz"
        },
        {
            "author_id": "923634222610501632",
            "created_at": "2019-12-18T15:14:08.000Z",
            "id": "1207318131544342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu tava passando ali perto do Parque Municipal e corri pra atravessar a rua\n\na idosa deu um pul\u00e3o achano q eu ia roba ela sksksks quase infarto\n\ncalma chocolate branco"
        },
        {
            "author_id": "188805332",
            "created_at": "2019-12-18T15:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "770190738",
                        "start": 113,
                        "username": "GauchaSerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207316912331472902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Farroupilha ter\u00e3o 30 dias para opinar sobre nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/ciojC79Ugs  \n\n@GauchaSerra"
        },
        {
            "author_id": "881951979420954624",
            "created_at": "2019-12-18T15:08:48.000Z",
            "id": "1207316789748731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que j\u00e1 chorei:\n\nBanheiro feminino do cch (todos 3)\nPra\u00e7a da matriz\nCarlim supermercado\nCasa de Augusta\nLinhas 7101, 1702, 7103, 2603\nParque municipal https://t.co/YWo7H4yUe7"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2019-12-18T14:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48389744,
                        -3.74440885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1207312688445108236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o amar tudo isso! \ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#NaturezaPerfeita \ud83c\udf31 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/Kk79NO6dvQ"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-18T14:50:55.000Z",
            "id": "1207312289759727621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/HlwDuxx8dh"
        },
        {
            "author_id": "570866099",
            "created_at": "2019-12-18T14:46:25.000Z",
            "id": "1207311159180660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O equil\u00edbrio entre o trabalho e o descanso \u00e9 o segredo da boa sa\u00fade f\u00edsica, ps\u00edquica e emocional. \n.\n.\n.\n#saudedotrabalhador #ferias #riodejaneiro em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/hkBPtyKIPg"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-12-18T14:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "333167033",
                        "start": 29,
                        "username": "FellipeMds"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1207305332873158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do rango. lindoilsonsud @fellipemds paidamariamorena Papito4k #\u20acresidente #dreadlock em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/f07juiwhXB"
        },
        {
            "author_id": "3433883351",
            "created_at": "2019-12-18T14:06:04.000Z",
            "id": "1207301005009915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m quer ir no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-18T14:06:01.000Z",
            "id": "1207300990048833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Atila Reis da Silva Franco. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/jf6xQe0cHh"
        },
        {
            "author_id": "253216717",
            "created_at": "2019-12-18T13:47:14.000Z",
            "id": "1207296263227691011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa antiga resid\u00eancia fica dentro do Parque Nacional do itaimbezinho. Posto pra dizer que, se o seu foco \u00e9 trilha nos c\u00e2nions, ent\u00e3o n\u00e3o visite esse local. Fiquei a espera de conhecer a tal \"D.Maria\" que tinham\u2026 https://t.co/oDoWfzAWlF"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-12-18T13:20:11.000Z",
            "id": "1207289455758979073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fot\u00e3o do @aventurasdoalemao.\ud83d\ude0d A paisagem \u00e9 o Parque Estadual Pico do Marumbi, localizado na Serra do Mar.\ud83d\udc4f Uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para ver cachoeiras, fazer trilhas e acampar! \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\n#compartilheonossoparan\u00e1 https://t.co/dVsJHOp6fs"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-18T13:06:00.000Z",
            "id": "1207285888826392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Atila Reis da Silva Franco. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/8Npf0ksbcv"
        },
        {
            "author_id": "156320301",
            "created_at": "2019-12-18T12:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69653056",
                        "start": 0,
                        "username": "julliadias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207283436542742528",
            "in_reply_to_user_id": "69653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julliadias N\u00e3o sei se j\u00e1 conhece... Ibitipoca, \u00e9 um parque Nacional, v\u00e1rias cachus! Tem S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras tbm.. ;)"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-12-18T12:54:35.000Z",
            "id": "1207283016059494402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es civis p\u00fablicas pedem desocupa\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/BXxBlN8EyK https://t.co/jL9WYWWFhW"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-18T12:53:03.000Z",
            "id": "1207282628711387146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/to4FkHRlx2"
        },
        {
            "author_id": "176943108",
            "created_at": "2019-12-18T12:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941429,
                        -25.61392531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1207281316426928129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/gL8PY61Vge"
        },
        {
            "author_id": "67283560",
            "created_at": "2019-12-18T11:47:36.000Z",
            "id": "1207266155808866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no grupo do bairro:\n- alguem sabe onde vende jambo?\n- tem uma arvore no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-18T10:48:35.000Z",
            "id": "1207251304747339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado (f\u00eamea)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ddUcLJlRbA"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T10:03:06.000Z",
            "id": "1207239859536093185",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[07:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n38) Rua Doutor Prudente de Morais - Mogi das Cruzes\n39) Praias Paulistanas\n40) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n41) Shopping Metr\u00f4 Itaquera - Itaquera\n42) Rua S\u00e3o Teodoro - Itaquera"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T10:02:45.000Z",
            "id": "1207239771510247424",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[07:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n27) Largo da Matriz - Itaquera\n28) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n29) Aldeia\n30) Rio Cabu\u00e7u\n31) Rio Cotia\n32) Rua Doutor Armando de R\u00e9 - Suzano\n33) Rodoanel M\u00e1rio Covas"
        },
        {
            "author_id": "1181219729186402304",
            "created_at": "2019-12-18T09:45:37.000Z",
            "id": "1207235460910612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitalizamos todo o Parque Municipal, para que nossas fam\u00edlias tenham mais um l... https://t.co/uZlPPGH49u https://t.co/tFz2RWcjBq"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-18T09:13:26.000Z",
            "id": "1207227358039678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/kFGYqG6w4L"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T09:05:06.000Z",
            "id": "1207225265002340353",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[06:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n41) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n42) Setor Militar\n43) Shopping Metr\u00f4 Itaquera - Itaquera\n44) Rua Gomes de Amorim - Cidade Ademar\n45) Pra\u00e7a Geraldo Rezende de Lima - Aldeia"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T09:04:50.000Z",
            "id": "1207225196584873984",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[06:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n147) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n148) Avenida Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es - Jaragu\u00e1\n149) Avenida Jacu-P\u00eassego - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio\n150) Pra\u00e7a Prf. Am\u00e9rico Portugal Gouveia - Sa\u00fade"
        },
        {
            "author_id": "1149874625658138625",
            "created_at": "2019-12-18T08:57:50.000Z",
            "id": "1207223432469008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iha de \"PARAQUEMBAL\" Reserva extrativista Mestre Lucindo Marapanim -PA (Em frente a Ilha de Maiandeua - Algodoal\n( Foto a\u00e9rea : Sandro Andr\u00e9\n#VCnoBDP https://t.co/09naRmWNeB"
        },
        {
            "author_id": "225189538",
            "created_at": "2019-12-18T08:33:50.000Z",
            "id": "1207217395103862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/NQ247Z31Ut"
        },
        {
            "author_id": "44793138",
            "created_at": "2019-12-18T08:20:33.000Z",
            "id": "1207214053023780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New Tumblr post: \"Mirador Britanico, Parque Nacional Torres del Paine...\" https://t.co/WWCVjn0YdP IFTTT, reddit"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2019-12-18T07:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "94332695",
                        "start": 239,
                        "username": "prefilhota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207208443716808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUNDO TERMO ADITIVO AO CONTRATO N\u00ba 17/2019 \u2013 TOMADA DE PRE\u00c7O N\u00ba 02/2019 [PACOPEDRA - PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA DO ACESSO AO PARQUE MUNICIPAL MORRO DO BA\u00da] #Not\u00edciasDeIlhota #Ilhota #PrefeituraDeIlhota #DOMIlhota #Di\u00e1rioOficialDosMunic\u00edpios @prefilhota https://t.co/EOxFQFpvBa"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-12-18T06:27:57.000Z",
            "id": "1207185713307037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/JGzjnY9NEO\nUma experi\u00eancia \u00fanica.\nTravessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de bicicleta Fatbike. As gordinhas flutuando nos Len\u00e7\u00f3is. #lencoismaranhenses\n#fatbikeclub #fatbikelife #fatbike"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T04:17:40.000Z",
            "id": "1207152930022924288",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[02:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n5) Rua Andr\u00e9 de Le\u00e3o - Socorro\n6) Jardim Pedreira\n7) Campo Grande\n8) Pra\u00e7a Horacio Bortz - Campo Grande\n9) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro\n10) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T04:17:02.000Z",
            "id": "1207152766856114176",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[02:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro\n2) Campo Grande\n3) Vila S\u00e3o Paulo\n4) Rua Andr\u00e9 de Le\u00e3o - Socorro\n5) Pra\u00e7a Horacio Bortz - Campo Grande\n6) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/iODYq0C6RK"
        },
        {
            "author_id": "1114629165712592898",
            "created_at": "2019-12-18T03:53:16.000Z",
            "id": "1207146789293510657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 chovendo, tem \u00e1rea protegida da chuva mas aberta o suficiente no quintal, me vejo com duas possibilidades de escolha:\n1- ignorar minhas \u00faltimas dores no peito e tosses exacerbadas e fumar un pigassito nesse ambiente incr\u00edvel\n2- ouvir meu corpo e n fumar at\u00e9 o final de semana"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T03:23:14.000Z",
            "id": "1207139229471522816",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[01:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n15) Praias Paulistanas\n16) Pra\u00e7a Manoel Lopes - Jardim \u00c2ngela\n17) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n18) Rio Jurubatuba\n19) Pra\u00e7a Francisco Aparecido Romano - Campo Grande"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-18T03:22:49.000Z",
            "id": "1207139125352189958",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[01:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n26) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n27) Pra\u00e7a Manoel Lopes - Jardim \u00c2ngela\n28) Pra\u00e7a Aller - Santo Amaro\n29) Jardim Guanhembu\n30) Vila S\u00e3o Paulo\n31) Pra\u00e7a Alfredo Gomes - Morumbi"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-12-18T03:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47341466",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207135481181462531",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia \u00c9 mais uma amea\u00e7a ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, cercado pela Estrutural, pelo Lix\u00e3o e pela Cidade do Autom\u00f3vel"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-12-18T03:04:06.000Z",
            "id": "1207134412502118405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/TnidWc28Ow"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2019-12-18T02:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.435421,
                        -22.9701309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1207124728848228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd1d 43 COISAS PARA FAZER NA ZONA OESTE\n.\n.\n1\ufe0f\u20e3Explorar o A\u00e7ude do Camorim, a Amaz\u00f4nia Carioca (atualmente em estado de risco)\n2\ufe0f\u20e3Trilha no Parque Estadual da Pedra Branca com suas cachoeiras \n3\ufe0f\u20e3Subir a Pedra do Pontal\u2026 https://t.co/nZTRUz1ZFM"
        },
        {
            "author_id": "723606920",
            "created_at": "2019-12-18T02:22:32.000Z",
            "id": "1207123953300455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 08/12/2019 \u00e1 tarde.... \u2014 se sentindo agradecido em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/KuwaKqDRsx"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-12-18T01:54:24.000Z",
            "id": "1207116873051049990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Um casal replantou uma floresta inteira depois de saber que todas as \u00e1rvores de uma \u00e1rea protegida haviam sido derrubadas e que a vida silvestre daquele local estava desaparecendo, comprometendo a subsist\u00eancia de 500 esp\u00e9cies de animais. https://t.co/MrhZcY4PYh"
        },
        {
            "author_id": "83163122",
            "created_at": "2019-12-18T01:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.963917,
                        -25.137319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "1207115642257760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/78ywr2JKSe"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-12-18T01:31:13.000Z",
            "id": "1207111039923445762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/e09UBccCFs"
        },
        {
            "author_id": "76096606",
            "created_at": "2019-12-18T00:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.725296,
                        -23.33614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1207092466584817666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/RpKHUR0ZFV"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-12-17T23:07:03.000Z",
            "id": "1207074756815675393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se chegou ao ponto do Dr. Carlos Peres citar em uma palestra que cogitam rebaixar o status da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Serra do Divisor, \u00e9 porqu\u00ea o neg\u00f3cio do retrocesso t\u00e1 pegando s\u00e9rio mesmo."
        },
        {
            "author_id": "541258800",
            "created_at": "2019-12-17T22:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1207069695976849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carinho no gato encontrado no meio da biblioteca.\ud83d\ude3c 10.04.2019 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/wBtXesTapZ"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-12-17T22:30:17.000Z",
            "id": "1207065505506480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desmatamento #corteIrregularDeArvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro S\u00e3o Roque, #Paraty \n\n#aconteceNaSuaCidade , no seu bairro?\n#denuncie crimes ambientais\n\n\ud83d\udcf1 APP \"Disque Den\u00fancia RJ\"\n\u260e\ufe0f 0300 253 1177 / 21 2253 1177 \n\nLinha Verde, o Disque Den\u00fancia do Meio Ambiente https://t.co/7AmCFYWJTJ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-17T21:43:12.000Z",
            "id": "1207053658803838978",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n30) Pra\u00e7a dos Cart\u00f3grafos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n31) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n32) Avenida das Na\u00e7\u00f5es Unidas - Socorro\n33) Avenida Giovanni Gronchi - Vila Andrade"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-17T21:43:00.000Z",
            "id": "1207053605485924352",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n12) Avenida Giovanni Gronchi - Vila Andrade\n13) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n14) Rua Adele - Santo Amaro\n15) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2019-12-17T21:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "801962882590244864",
                        "start": 0,
                        "username": "bodozinh0"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1007405036647960576",
                        "start": 11,
                        "username": "Kgyovanadsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207049872299503617",
            "in_reply_to_user_id": "801962882590244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bodozinh0 @Kgyovanadsc Sabe a id certinha?\n\nFoi na mata atl\u00e2ntica mesmo. \n\nReserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1136446343520632833",
            "created_at": "2019-12-17T21:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1620615420",
                        "start": 0,
                        "username": "rafael_cec_93"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207048423616200704",
            "in_reply_to_user_id": "1620615420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafael_cec_93 e parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-17T21:17:53.000Z",
            "id": "1207047285462441989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/ceYP0j0sGs"
        },
        {
            "author_id": "1035101529366253569",
            "created_at": "2019-12-17T21:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1051235785",
                        "start": 0,
                        "username": "pepperishh"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "782406063031214084",
                        "start": 12,
                        "username": "cthamirisc"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "4777654276",
                        "start": 24,
                        "username": "firpe_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1207045912381530118",
            "in_reply_to_user_id": "1051235785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pepperishh @cthamirisc @firpe_ tem quadra no parque municipal tp"
        },
        {
            "author_id": "1186806366712799232",
            "created_at": "2019-12-17T21:07:13.000Z",
            "id": "1207044601980305409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tim Maia n\u00e3o conhecia as praias do Parque Estadual da Pedra Branca. Se n\u00e3o a m\u00fasica seria \"Do Leme ao Perigoso\". KKKK"
        },
        {
            "author_id": "4529697802",
            "created_at": "2019-12-17T21:05:41.000Z",
            "id": "1207044216724963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra descrever essa experi\u00eancia em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4QZwjihtHp"
        },
        {
            "author_id": "746868274323939328",
            "created_at": "2019-12-17T20:24:05.000Z",
            "id": "1207033748384075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPEONATO MINEIRO M\u00d3DULO I 2020\n\nClube Atl\u00e9tico Mineiro #2\nO centen\u00e1rio alvinegro de Belo Horizonte, agremia\u00e7\u00e3o fundada por estudantes de classe m\u00e9dia no coreto do parque municipal.\nMandar\u00e1 seus jogos no\u2026 https://t.co/WBGNgXkzic"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-17T19:52:47.000Z",
            "id": "1207025870310985729",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n8) Avenida Giovanni Gronchi - Vila S\u00f4nia\n9) Rua Matias de Albuquerque - Ipiranga\n10) Rua Itapai\u00fana - Vila Andrade"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-17T19:52:33.000Z",
            "id": "1207025809686487043",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n2) Avenida Giovanni Gronchi - Vila S\u00f4nia\n3) Rodovia Fern\u00e3o Dias - Itapegica\n4) Rio Pinheiros\n5) Pra\u00e7a Haim Mansur - Vila S\u00f4nia\n6) Rio Cabu\u00e7u https://t.co/R5YqSxXAj6"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2019-12-17T18:50:25.000Z",
            "id": "1207010173883015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Projeto Ecofolia est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas\n.\nIniciativa de educa\u00e7\u00e3o e pesquisa ambiental realizada anualmente no Parque Estadual Mata do Limoeiro, em Itabira, \u00e9 voltada para universit\u00e1rios. Ficha\u2026 https://t.co/A50t1RLZ0i"
        },
        {
            "author_id": "1147898706",
            "created_at": "2019-12-17T18:28:44.000Z",
            "id": "1207004718532308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou sair do parque municipal com chikungunya certeza que caralhada de inseto"
        },
        {
            "author_id": "3036871489",
            "created_at": "2019-12-17T17:37:20.000Z",
            "id": "1206991781969027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Credits to: https://t.co/hUK7udf0pF\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\n#summerishere\n.\n.\n.\n#mavic2pro #dronephotography #dronestagram #djipanama #panama #coiba #paradise #beautiful #besttrip #paseandoandopty en Parque Nacional Coiba https://t.co/TS3aoOqqpv"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2019-12-17T17:37:00.000Z",
            "id": "1206991697965535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para o Zoo F\u00e9rias\nhttps://t.co/Gu6ssp4vuX https://t.co/QahLNJDp1A"
        },
        {
            "author_id": "106906410",
            "created_at": "2019-12-17T17:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "13225152",
                        "start": 0,
                        "username": "gavjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206984493623586816",
            "in_reply_to_user_id": "13225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gavjr Uma dessa da pra\u00e7a do papa ou do parque municipal, vai ficar da hora tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-12-17T17:03:12.000Z",
            "id": "1206983191388663814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada https://t.co/0P6t37K9O9"
        },
        {
            "author_id": "58499035",
            "created_at": "2019-12-17T16:51:44.000Z",
            "id": "1206980305774624771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para o Zoo F\u00e9rias: https://t.co/mVBEJNLXY8 https://t.co/Rx2oeaiGl7"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-12-17T16:33:00.000Z",
            "id": "1206975591989137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#MPFeMeioAmbiente Parque Nacional de Ilha Grande: MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais - https://t.co/S7fWaEgVAM"
        },
        {
            "author_id": "1169413835268284418",
            "created_at": "2019-12-17T16:11:24.000Z",
            "id": "1206970155194048512",
            "in_reply_to_user_id": "1169413835268284418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais foram capturados em propriedades rurais vizinhas ao Parque Nacional das Emas. As cinco on\u00e7as receberam coleiras GPS para seu posterior monitoramento."
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-12-17T16:04:07.000Z",
            "id": "1206968324799836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfb\ud83c\udf31 O Parque Estadual dos Pirineus participou, entre os dias 12 e 15 de dezembro, do evento Final de Semana dos Parques Nacionais, uma iniciativa da a Coordena\u00e7\u00e3o Nacional do Programa WWFF (World Wide Flora &amp; Fauna)\u2026 https://t.co/XJp1ETyqao"
        },
        {
            "author_id": "715169490548486145",
            "created_at": "2019-12-17T16:03:02.000Z",
            "id": "1206968050060267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento \u00fanico de reflex\u00e3o em Parque Municipal Solon da Costa Soeiro https://t.co/31y5QtbQCp"
        },
        {
            "author_id": "107812928",
            "created_at": "2019-12-17T15:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50660908,
                        -28.29359746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "1206967246993711106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panambi/RS em Parque Municipal Rufolfo Arno Goldhardt https://t.co/C1S5F34k6F"
        },
        {
            "author_id": "3096972551",
            "created_at": "2019-12-17T15:27:58.000Z",
            "id": "1206959225097854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica n8724 https://t.co/r5cs4bJeRE"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-17T15:15:35.000Z",
            "id": "1206956109929570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/rrKDAgVYgE"
        },
        {
            "author_id": "1287748208",
            "created_at": "2019-12-17T15:08:35.000Z",
            "id": "1206954348921729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aqui no L\u00edbano com meu amigo #marcareis no Parque Nacional dos Cedros famosos #cedrosdolibano um espet\u00e1culo cedars.forest em Al Shouf Cedar Nature Reserve https://t.co/n4FqIBcDc1"
        },
        {
            "author_id": "132652306",
            "created_at": "2019-12-17T15:00:29.000Z",
            "id": "1206952311089709062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura pode ter cometido novo crime ambiental em obras do Parque Municipal\n\nhttps://t.co/ypYhDduTAr https://t.co/BeYyJN20Fb"
        },
        {
            "author_id": "67732563",
            "created_at": "2019-12-17T14:29:23.000Z",
            "id": "1206944483876786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF atua para coibir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares e reparar danos ambientais no Parque Nacional de Ilha Grande. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada na divisa entre os estados de Mato Grosso do Sul e Paran\u00e1. https://t.co/I7uDI1kaXI"
        },
        {
            "author_id": "381313811",
            "created_at": "2019-12-17T14:01:18.000Z",
            "id": "1206937414725332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00e9io e a v\u00e9ia\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/vwLn87rJxE"
        },
        {
            "author_id": "177646588",
            "created_at": "2019-12-17T13:59:10.000Z",
            "id": "1206936880274644992",
            "in_reply_to_user_id": "1541715289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DodisMarques Amigo era perto de um mato perto da \u00e1rea protegida da praia em cabo frio, ele tava feliz e seguindo a vida dele"
        },
        {
            "author_id": "1117784735294554112",
            "created_at": "2019-12-17T13:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1391239291750125569",
                        "start": 89,
                        "username": "arugold"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "840707142864785412",
                        "start": 100,
                        "username": "anderson__bio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206934205227323397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, acompanhe o epis\u00f3dio do Parque Estadual da Lapa Grande, em Minas Gerais! Viaje com @AruGold e @anderson__bio pelo #TerraBrasil , no #AnimalPlanet, \u00e0s 18h! https://t.co/1VftfT6aKa"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-12-17T13:33:56.000Z",
            "id": "1206930527250505729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada https://t.co/3WthgSUjtn"
        },
        {
            "author_id": "1684291081",
            "created_at": "2019-12-17T13:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "470182339",
                        "start": 0,
                        "username": "KHefferon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206929307857276934",
            "in_reply_to_user_id": "470182339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KHefferon Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s in Belterra, Par\u00e1, Brazil. Pit vipers are quite common."
        },
        {
            "author_id": "319030529",
            "created_at": "2019-12-17T13:01:31.000Z",
            "id": "1206922371283791874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Balne\u00e1rio Santa Rita ocorrer\u00e1 nesta quarta-feira https://t.co/nTbev0Y6dl"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-12-17T13:00:26.000Z",
            "id": "1206922100553998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louva\u00e7\u00e3o \u00e0 vida, durante banho numa das quedas d'\u00e1gua do Ro Grande, durante caminhada realizada pelo Ecoando no dia 14 de dezembro, no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/oOoGVnYd8Q"
        },
        {
            "author_id": "533553929",
            "created_at": "2019-12-17T12:58:38.000Z",
            "id": "1206921644062760961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/LbIAzBkLuu"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-12-17T12:58:12.000Z",
            "id": "1206921537611276291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Campo, uma queda d'\u00e1gua de aproximadamente 8 metros de altura, que foi visitada em do Ecoando no dia 14 de dezembro, no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/kcyXLaiqLs"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-12-17T12:57:05.000Z",
            "id": "1206921254441111553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho em quedas d'\u00e1gua do conjunto Cachoeira do Campo, durante caminhada realizada pelo Ecoando no dia 14 de dezembro, no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\nS\u00e1bado que vem tem mais! https://t.co/zBQWouxLew"
        },
        {
            "author_id": "620373668",
            "created_at": "2019-12-17T12:29:39.000Z",
            "id": "1206914352974106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governador Camilo Santana (PT) e o prefeito de Fortaleza Roberto Cl\u00e1udio (PDT) inauguraram na noite desta segunda-feira (16/12) a Areninha do Parque Estadual do Coc\u00f3. \nhttps://t.co/8wKeObCGWW https://t.co/3yJghQaZWI"
        },
        {
            "author_id": "166523273",
            "created_at": "2019-12-17T11:35:10.000Z",
            "id": "1206900641316167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica na \u00e1rea de Amortecimento da reserva Biol\u00f3gica do Tambor\u00e9 https://t.co/Fj9Z9O7SnY"
        },
        {
            "author_id": "2171211985",
            "created_at": "2019-12-17T11:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1206899856846934018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vale na vida n\u00e3o \u00e9 o ponto de partida e sim a caminhada. Caminhando e semeando, no fim ter\u00e1 o que colher \ud83c\udf40 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/w5TV6Re2Xg"
        },
        {
            "author_id": "67800936",
            "created_at": "2019-12-17T11:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1206896669838712833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/wMyFYwSxFs"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-17T11:07:42.000Z",
            "id": "1206893727677079552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns jornalista! Eu moro em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, criada em 2006 que at\u00e9 hoje n\u00e3o segui a lei, n\u00e3o possu\u00ed o m\u00ednimo necess\u00e1rio pra sua gest\u00e3o que \u00e9 o plano de gest\u00e3o e zoneamento. Essa APA triunfo e da gest\u00e3o de Marina Silva com apoio do Sim\u00e3o Jatene! https://t.co/zq2Wc99pbj https://t.co/uRmHC44xVr"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-12-17T11:00:49.000Z",
            "id": "1206891996272611336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de S\u00e3o Bentinho da Porta Aberta, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal #PenedaGer\u00eas #S\u00e3oBentinho #PNPG \nhttps://t.co/g2M80WHsCQ https://t.co/L4wrklzm28"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-17T10:02:04.000Z",
            "id": "1206877211745226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado (f\u00eamea)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9IR2Gk36AI"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-12-17T09:52:21.000Z",
            "id": "1206874767787282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Entre as declara\u00e7\u00f5es analisadas est\u00e1 a do presidente Jair Bolsonaro criticando uma opera\u00e7\u00e3o do Ibama contra o roubo de madeira na Floresta Nacional do Jamari, em Cujubim (RO), em 12 de abril.  \nReportagem de Fabiano Maisonnave (@fmaisonnave), Folha.\nhttps://t.co/JMhOvoN4lQ"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-17T09:00:54.000Z",
            "id": "1206861816867033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/7KBOOALH1Y"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-17T08:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206858673450094593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "325690089",
            "created_at": "2019-12-17T03:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1206782205437108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dizem que a gente se parece \ud83e\udd37\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc95\ud83c\udf40 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/IgRJ82rekC"
        },
        {
            "author_id": "54483686",
            "created_at": "2019-12-17T02:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1206757294127513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FAMILIANDO\nDia precioso - o tempo todo juntos.\nPrecisamos mais disso! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/HZYsA2oGwE"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2019-12-17T01:59:05.000Z",
            "id": "1206755662748893185",
            "in_reply_to_user_id": "248319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@outrapheba Meu irm\u00e3o, ocean\u00f3logo, trabalha na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Alcatrazes e em todo litoral Norte :-) https://t.co/Ngu6GwCvw5"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-17T01:51:41.000Z",
            "id": "1206753801459392517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Categoria:Parque Nacional do Igua\u00e7u\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/XS88mZulI4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9g9pqEajbj"
        },
        {
            "author_id": "181759678",
            "created_at": "2019-12-17T00:20:22.000Z",
            "id": "1206730820188344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR QU\u00ca, N\u00c3O FAZER UM PARQUE MUNICIPAL NESSE LOCAL? https://t.co/g6mcLt4svY"
        },
        {
            "author_id": "39627968",
            "created_at": "2019-12-16T23:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26623932,
                        -24.58273068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1206724613943652353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Todo empinado, bon\u00e9 para o lado!  \ud83d\ude0e\n\n#tibagi #mirante #canyon #guartel\u00e1 em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/kxauLvWNaX"
        },
        {
            "author_id": "2356784222",
            "created_at": "2019-12-16T23:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1006031539464032257",
                        "start": 0,
                        "username": "deadzinh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206723995112017920",
            "in_reply_to_user_id": "1006031539464032257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deadzinh acabei de descobrir eh uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em tocantins mano procura foto eh mtoo lindo"
        },
        {
            "author_id": "1102534521717698561",
            "created_at": "2019-12-16T23:35:55.000Z",
            "id": "1206719635388809221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\n*ECOTRIPS &amp;  ADVENTURE CONVIDA*\n\n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n\n\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf86 *\ud83d\uded1R\u00c9VEILLON - ROTEIRO INCR\u00cdVEL\ud83d\uded1* \ud83c\udf86\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\n\n*\ud83d\udcb0A PARTIR DE R$ 300,00\ud83d\udcb0*\n\n*\ud83d\uded1BARRA DO UNA - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia Itatins\ud83d\uded1*\n\n\ud83c\udfdd\ud83c\udfde *BARRA DO UNA + ILHA DO\u2026 https://t.co/Gs1rS30hWF"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-12-16T22:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206710502338027522",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @jairbolsonaro Enquanto \u00e1reas s\u00e3o alvo da destrui\u00e7\u00e3o, a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1, se mantinha protegida e ganhava nova vegeta\u00e7\u00e3o devido ao programa que foi extinto em 2017, deixando a preserva\u00e7\u00e3o da floresta comprometida e fam\u00edlias desamparadas.\n\nhttps://t.co/9bIvON9zPM"
        },
        {
            "author_id": "3859068195",
            "created_at": "2019-12-16T22:55:26.000Z",
            "id": "1206709449391509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite Parque Nacional nos EUA\nRecebe neve em 16 Dezembro 2019\nInverno come\u00e7a no dia 21.\n\nFortale\u00e7a o grupo de patriotas do seu estado - WhatsApp Pesadelo: 61-999045568\n\nWeb R\u00e1dio O Pesadelo dos Pol\u00edticos\nhttps://t.co/UvWyjI0uKS\n24HS Online! https://t.co/KrzPv7Rj35"
        },
        {
            "author_id": "2806305481",
            "created_at": "2019-12-16T22:37:50.000Z",
            "id": "1206705016662306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nParque Park https://t.co/jtgyj2q8qF"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-12-16T21:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1206692854954725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Gestante\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/cbntOJaE5d"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-12-16T21:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1206692578109857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Gestante\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/UqW7pg12gh"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-12-16T21:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1206692257455333377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Gestante\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/COHWgnxG2b"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2019-12-16T21:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0888899,
                        -22.86561147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1206691670445690885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0fAs Torres de Bonsucesso fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, localizados no Distrito de Bonsucesso, divisa entre as cidades de Teres\u00f3polis e Nova Friburgo, na regi\u00e3o Serrana do Rio de Janeiro.\n\nO acesso\u2026 https://t.co/KC0kPBtDVp"
        },
        {
            "author_id": "1173664458171924480",
            "created_at": "2019-12-16T21:42:06.000Z",
            "id": "1206690993698791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Tel\u00e9grafo est\u00e1 localizada no Parque Estadual da Pedra Branca, em Barra de Guaratiba e possui 354 metros de altura. A pedra serviu de base para um destacamento militar de observa\u00e7\u00e3o de submarinos durante a\u2026 https://t.co/PYgX11uX88"
        },
        {
            "author_id": "2302528555",
            "created_at": "2019-12-16T21:35:56.000Z",
            "id": "1206689438543147010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EscapeMonday to the surreal sand dunes of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in northern #Brazil #WildPlaces @ Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1iPGrfORxc"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2019-12-16T21:33:08.000Z",
            "id": "1206688737301848068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Air\u00e3o: Conhecido por seu famoso Parque Nacional de Anavilhanas, uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no Amazonas e a principal atra\u00e7\u00e3o\u00a0que \u00e9 o contato com os\u2026 https://t.co/y4J3tSt3dI https://t.co/HUixjjQ3ec"
        },
        {
            "author_id": "950611525",
            "created_at": "2019-12-16T21:29:49.000Z",
            "id": "1206687901117009928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TDC INTL BY PAN AM\nAcademia Aeron\u00e1utica @ Parque Nacional el \u00c1vila o Parque Nacional Waraira Repano https://t.co/rEXOyZl9Zn"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-16T20:32:17.000Z",
            "id": "1206673423705001985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/P0Pn8yFkrs"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-12-16T20:22:49.000Z",
            "id": "1206671041898205187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bodoquena (PNSB), em Mato Grosso do Sul, abriga um dos \u00faltimos resqu\u00edcios de Mata Atl\u00e2ntica conservada do Brasil. #SalveOParqueDaBodoquena #PorNenhumPorCentoAMenos \ud83c\udf0e\nhttps://t.co/Wx7sMZ2V3a"
        },
        {
            "author_id": "3004266490",
            "created_at": "2019-12-16T20:20:18.000Z",
            "id": "1206670407400665092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do Curso de Pedagogia do Campus Pinheiro participaram, de 12 a 15 de dezembro, de uma aula guiada ao Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed. O objetivo foi oportunizar uma pr\u00e1tica pedag\u00f3gica investigativa aos estudantes. \nhttps://t.co/3uidgGXroD https://t.co/NLNVWdjWMX"
        },
        {
            "author_id": "155425971",
            "created_at": "2019-12-16T20:09:50.000Z",
            "id": "1206667774426308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo campo de 2019 \u270c\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf05\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#photooftheday #nature #instapic #likeforlikes em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/UZv6Gzq6NM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-16T19:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "73550153",
                        "start": 40,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206660331482824704",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga as @CataratasBrasil, abrir\u00e1 \u2013 entre 21 de dezembro e 26 de janeiro de 2020 \u2013 das 8h \u00e0s 17h, ou seja, uma hora mais cedo. \ud83d\udc9a\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio contribuir\u00e1 com a qualidade da visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \ud83d\ude0b\n\nCr\u00e9dito fotografia: Andriele Cavalcante https://t.co/4Dc5RXKtoO"
        },
        {
            "author_id": "427890821",
            "created_at": "2019-12-16T19:38:31.000Z",
            "id": "1206659893060685833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TE AMO, VER\u00c3O! \ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/l0TfsNXeTg"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-16T19:37:51.000Z",
            "id": "1206659725883953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o na alta temporada\u2728\n\nA partir de s\u00e1bado, dia 21 de dezembro, os visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e3o uma hora a mais para programar a sua visita ao Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83d\udc9a\n\nCr\u00e9dito fotografia: Kurt Apap https://t.co/MQsnAP2NEa"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2019-12-16T19:29:07.000Z",
            "id": "1206657524939853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 897,
                "quote_count": 75,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 144
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia-BA https://t.co/lB3DsyowKo"
        },
        {
            "author_id": "749770450650161153",
            "created_at": "2019-12-16T19:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "763207406612537345",
                        "start": 0,
                        "username": "coutinhofx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206653710996267015",
            "in_reply_to_user_id": "763207406612537345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coutinhofx Vm no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "75100655",
            "created_at": "2019-12-16T18:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1206649085891100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00f4o de um  lindo carcar\u00e1 na floresta Estadual de Rio Claro... Visite nossa floresta.. #aves #carcar\u00e1 #rioclaro #voo #floresta #naturezaperfeita @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/rj2f3XOAWE"
        },
        {
            "author_id": "1206635197988560902",
            "created_at": "2019-12-16T18:52:06.000Z",
            "id": "1206648208648224770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parque Municipal em Belo Horozonte https://t.co/SyoIiTZf0H"
        },
        {
            "author_id": "523835002",
            "created_at": "2019-12-16T18:48:13.000Z",
            "id": "1206647233795502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#F1 Na pr\u00f3xima quarta, ser\u00e1 inaugurada uma est\u00e1tua de 4 metros em homenagem a Ayrton Senna na rodovia que leva o nome do tricampe\u00e3o. Ela ser\u00e1 instalada na regi\u00e3o de Guarulhos, na \u00e1rea do Parque Estadual do Tiet\u00ea.\n\nAbaixo, uma reprodu\u00e7\u00e3o de como ser\u00e1 a est\u00e1tua. https://t.co/pAQxkvltp8"
        },
        {
            "author_id": "781919481140506624",
            "created_at": "2019-12-16T17:52:26.000Z",
            "id": "1206633193463521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio do Bem Diverso, o grupo de jovens #ColetoresRestauradoresRDS est\u00e1 transformando ambiental e socialmente as comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascentes Geraizeiras, em Alto Rio Pardo, MG. Assista ao v\u00eddeo. https://t.co/k8s6MiepRO"
        },
        {
            "author_id": "53392213",
            "created_at": "2019-12-16T17:42:34.000Z",
            "id": "1206630713140879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem piscina em casa? Relaxa! O Parque Nacional \u00c1gua Mineral possui piscinas naturais e trilhas para voc\u00ea curtir muito o calorz\u00e3o de Bras\u00edlia. Confira! \nhttps://t.co/HgcTblGIxM"
        },
        {
            "author_id": "1164535149918334977",
            "created_at": "2019-12-16T17:22:15.000Z",
            "id": "1206625599978000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio a campanha da conservatiobr *CARTA DE APOIO PARA CRIA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL MANTIQUEIRA PAULISTA*\n.\nPrezados colegas, no pr\u00f3ximo dia 19 de dezembro de 2019 ocorrer\u00e1 a audi\u00eancia p\u00fablica que discutir\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/ZXjIe1AmIr"
        },
        {
            "author_id": "1205485126953635841",
            "created_at": "2019-12-16T17:16:46.000Z",
            "id": "1206624220911935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos grandes tesouros do planeta Terra \u00e9 paranaense. Nomeado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco em 1986, o Parque Nacional do Igua\u00e7u permite que seus visitantes tenham uma vista privilegiada do espet\u00e1culo que s\u00e3o\u2026 https://t.co/mNiyUdAtDS"
        },
        {
            "author_id": "1189895363878162432",
            "created_at": "2019-12-16T17:06:15.000Z",
            "id": "1206621571152003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de pic-nic e confraterniza\u00e7\u00e3o dos alunos da turma de segunda-feira (manh\u00e3) do Programa Jovem Aprendiz.\n\nO lugar escolhido foi o Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes, em Itaipava. https://t.co/4CB4J2heqs"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-12-16T17:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 0,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206620526594187264",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@TheInterceptBr \"Al\u00e9m disso, a previs\u00e3o de constru\u00e7\u00e3o de uma ponte ligando uma margem \u00e0 outra do rio Machado pode impactar o Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos, as terras ind\u00edgenas Tenharim-Marmelos e Jiahui.\"\n\nA\u00ed est\u00e1 uma \"motiva\u00e7\u00e3o\" mais relevante para alguns do que qualquer MWh a ser produzido"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2019-12-16T16:37:41.000Z",
            "id": "1206614383666909189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o objectivo de avaliar a colabora\u00e7\u00e3o entre a Administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Qui\u00e7ama e as comunidades, sensibiliz\u00e1-las e consciencializa-las sobre os desafios da conserva\u00e7\u00e3o, o MINAMB realizar\u00e1, em Luanda, o primeiro \u201cF\u00f3rum das Comunidades, com apoio do GEF (PNUD)\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 https://t.co/s9sdQ3ZUs2"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-12-16T16:15:38.000Z",
            "id": "1206608833763856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dire\u00e7\u00e3o do Parque Estadual dos Pirineus lan\u00e7ou a Trilha Interpretativa do Campo de Dobras, que mapeou as forma\u00e7\u00f5es rochosas de 2 bilh\u00f5es de anos chamadas \u201cdobras verticais\u201d que existem na regi\u00e3o. \n\n#Goi\u00e1s #CampodeDobras #ParqueEstadualdosPirineus\n\nhttps://t.co/sLsRLZLvEg"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2019-12-16T15:48:45.000Z",
            "id": "1206602068032655490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Enquanto \u00e1reas s\u00e3o alvo da destrui\u00e7\u00e3o, a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1, se mantinha protegida e ganhava nova vegeta\u00e7\u00e3o devido ao programa que foi extinto em 2017, deixando a preserva\u00e7\u00e3o da floresta comprometida e fam\u00edlias desamparadas.\n\nhttps://t.co/pQMNA7gCCO"
        },
        {
            "author_id": "848411744",
            "created_at": "2019-12-16T15:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3436726391",
                        "start": 0,
                        "username": "insoniascarvao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "848732804",
                        "start": 16,
                        "username": "ibfk2014"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206600183368364032",
            "in_reply_to_user_id": "3436726391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@insoniascarvao @ibfk2014 Mas algu\u00e9m est\u00e1 a planear mudar a academia do Sporting de s\u00edtio? A mim tanto me faz se \u00e9 em Alcochete ou Alcoutim, desde que n\u00e3o seja numa \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "865308420961951745",
            "created_at": "2019-12-16T15:37:07.000Z",
            "id": "1206599140198748166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o cultural do \"Natal do Abra\u00e7o\", campanha natalina realizada pela\u00a0Prefeitura de Manaus, encerrou sua s\u00e9rie de atividades em grande estilo no Parque Municipal do Idoso, nesta sexta-feira, 13/12. https://t.co/k8Zo35X2kT https://t.co/HGwdyYyS3J"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2019-12-16T15:20:39.000Z",
            "id": "1206594996712824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, fica somente a 2 horas de dist\u00e2ncia de Zagreb e foi indicado para ser uma das maravilhas naturais do mundo. https://t.co/Z7eCvZdqzn"
        },
        {
            "author_id": "827703945330040832",
            "created_at": "2019-12-16T15:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "160368618",
                        "start": 0,
                        "username": "amasenz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206590061745233921",
            "in_reply_to_user_id": "160368618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amasenz parque estadual tur\u00edstico do alto do ribeira\nsgahshahshahshahs"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2019-12-16T14:32:35.000Z",
            "id": "1206582899979542529",
            "in_reply_to_user_id": "717348321887711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u261d Praia de Legzira: Localizada na costa Atl\u00e2ntica a sul de Agadir, um monumento natural onde vai poder encontrar arcos rochosos imponentes, vermelhos e enormes. J\u00e1 visitou? Lemos os vossos coment\u00e1rios! \ud83d\udc40 https://t.co/DwJrcryWsW"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-16T14:06:37.000Z",
            "id": "1206576367136980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/oH5A8Eype9"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-16T13:58:00.000Z",
            "id": "1206574199311159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Atila Reis da Silva Franco. #AmazoniaMinada https://t.co/vhWy3A3BqO https://t.co/8WrRZaGCvf"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-12-16T13:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9792,
                        -22.5216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1206572661804953601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da cor dourada este \u00e9 o Po\u00e7o Verde no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#girocariocatour #parnaso #guapimirim #serradosorgaos #guapimirim #mataatlantica #natureza #trilha #cachoeira em Guapimirim https://t.co/I76rxzLAgJ"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-12-16T13:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "76093496",
                        "start": 122,
                        "username": "cidadepalmas"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "15369524",
                        "start": 171,
                        "username": "volei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206570032748257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos colegas do Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas:Francisco Xavier de Oliveira,gerenciado pela Silvanete @cidadepalmas Esse projeto em parceria com a CBV @volei  e CTOV est\u00e1 fazendo a diferen\u00e7a na vida das pessoas idosas de Palmas.Em nome do COMDIPI, https://t.co/QsoeploHky"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2019-12-16T13:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1063564755007356930",
                        "start": 0,
                        "username": "FJuniorSilva_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206563255449202688",
            "in_reply_to_user_id": "1063564755007356930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FJuniorSilva_ Parque Municipal de Mossor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "117171536",
            "created_at": "2019-12-16T13:13:15.000Z",
            "id": "1206562937508388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majestoso pav\u00e3o direto do Parque Municipal de Barueri. Lindo flagra da meuamor_mari \ud83d\udcf8. \"N\u00e3o guarde nada para uma ocasi\u00e3o especial. Ocasi\u00e3o especial \u00e9 cada dia que se vive\". Desejamos uma linda semana a todos.\u2026 https://t.co/5216DZE78i"
        },
        {
            "author_id": "1068901337763627008",
            "created_at": "2019-12-16T13:07:16.000Z",
            "id": "1206561429840633865",
            "in_reply_to_user_id": "1044358433301041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pachecomobile @VinizuMS Apesar de considerar 3 estrelas algo n\u00e3o muito bom...N\u00e3o estou falando que ele/ela tenha reclamado do lugar e, sim, dessa \"fuga\" da natureza que temos. Parece algo surreal encontrar uma cobra em um parque nacional (="
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2019-12-16T13:00:10.000Z",
            "id": "1206559645445308417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbienteDF |  A inaugura\u00e7\u00e3o do percurso fez parte da abertura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Bras\u00edlia Ambiental, ocorrida neste domingo (15) https://t.co/JtoIkLHXRp"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-12-16T12:51:31.000Z",
            "id": "1206557466215010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cascata da Portela do Homem, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #ger\u00eas #pnpg #descobrirportugal  https://t.co/VMI9MSQ2uR https://t.co/WHwz6uYahs"
        },
        {
            "author_id": "1184637866800046080",
            "created_at": "2019-12-16T12:42:50.000Z",
            "id": "1206555283423727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (Sooretama Biological Reserve), Esp\u00edrito Santo, Brazil https://t.co/1eDYAjE7Ci"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-12-16T12:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "76093496",
                        "start": 208,
                        "username": "cidadepalmas"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "175438359",
                        "start": 222,
                        "username": "CinthiaCRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206553436520615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sucessos e alegrias,na realiza\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 Torneio do Projeto: V\u00f3 V\u00f4lei com os frequentadores do Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas: Francisco Xavier de Oliveira. Palmas, cidade Amiga da Pessoa Idosa @cidadepalmas @CinthiaCRibeiro https://t.co/VR2pG1fj5D"
        },
        {
            "author_id": "175480806",
            "created_at": "2019-12-16T12:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1206546403499089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/f5lX5L7fm6"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2019-12-16T12:00:25.000Z",
            "id": "1206544609008111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 em busca de uma experi\u00eancia \u00fanica e surpreendente? Ent\u00e3o, deveria conhecer o Parque Nacional das Sete Cidades. Saiba agora o porqu\u00ea! https://t.co/XFGdprowA7"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-16T11:43:40.000Z",
            "id": "1206540391316676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado (f\u00eamea)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/j45oT2qVER"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2019-12-16T11:28:01.000Z",
            "id": "1206536454928785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemig apresenta experi\u00eancia inovadora no Natal de Luz do Parque Municipal de Itajub\u00e1\nPor Ger\u00eancia de Comunica\u00e7\u00e3o/ Cemig\n#conex\u00e3oitajub\u00e1 #conexaoitajuba #cemig\nhttps://t.co/12Okwc4YVt\nhttps://t.co/46OdlfPUPa https://t.co/VhLvShOKTg"
        },
        {
            "author_id": "442899325",
            "created_at": "2019-12-16T10:48:51.000Z",
            "id": "1206526596254842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 \u00c9 trevo de 4 folhas! \ud83c\udfb6 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/Z2Wt1mgnFC"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-12-16T10:11:20.000Z",
            "id": "1206517154180452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modernidade e tradi\u00e7\u00e3o nas propostas elaboradas pelo arquiteto Angelo Murgel para os Parques Nacionais: o Parque Nacional do Iguass\u00fa e o seu aeroporto https://t.co/IjP7uKrGfM"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-12-16T10:10:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1206516852161204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passo do S e suas cachoeiras, um dos atrativos pra quem viaja pro Sul. Parque Estadual do Tainhas - Jaquirana/RS\n#passodos #turismonosul #turismors #jaquirana \n#brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino #belezasdobrasil #visitbrasil #blogmochilando #caminhotracado https://t.co/f6EikaVmSU"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-16T09:53:03.000Z",
            "id": "1206512554924814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/hnTPLZue2F"
        },
        {
            "author_id": "1131843917828231168",
            "created_at": "2019-12-16T09:46:55.000Z",
            "id": "1206511012758900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00c7UDE DO CAMORIM PODE CAUSAR DESASTRE - Minist\u00e9rio P\u00fablico do RJ ajuizou a\u00e7\u00e3o contra o Estado, Cedae e Inea por descaso com o estado da estrutura do A\u00e7ude do Camorim localizado no Parque Estadual Pedra Branca. O\u2026 https://t.co/rtprIlLI6Q"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-16T09:29:05.000Z",
            "id": "1206506521783226369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/1N4L90XKL8"
        },
        {
            "author_id": "792164448303718400",
            "created_at": "2019-12-16T08:59:11.000Z",
            "id": "1206498999471083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu anivers\u00e1rio, acordei cedo, planejava ir no parque Municipal, forrar um len\u00e7ol l\u00e1, tomar um cafezinho escutando uma musiquita, dps ir no cinema e comer um sushi e lembrei que o parque n\u00e3o abre hoje"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-16T08:53:03.000Z",
            "id": "1206497452989329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/P67twHYpeB"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2019-12-16T07:00:00.000Z",
            "id": "1206469005495689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No 50x1 dessa semana, \u00c1lvaro Garnero conheceu um lugar impressionante e completamente diferente de todos que ele j\u00e1 visitou pelo mundo, o Parque Nacional Gobust\u00e1m, na capital do Azerbaij\u00e3o #DomingoEspetacular https://t.co/dy7gLiFQth"
        },
        {
            "author_id": "2296769689",
            "created_at": "2019-12-16T06:45:14.000Z",
            "id": "1206465288729964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando um plano de manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e escutando um rbd"
        },
        {
            "author_id": "51504336",
            "created_at": "2019-12-16T04:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1206438268767739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima Trip do Ano!!!\n\n#serra #sergipe #aventura #trilha #travel #trip #itacity #cachoeira #lago #nordeste #sol #dezembro #primavera #agreste #mata #po\u00e7o #adventure #lost #aracaju #brazil em Parque Nacional Serra de\u2026 https://t.co/L83rFA4wKk"
        },
        {
            "author_id": "3090422895",
            "created_at": "2019-12-16T04:25:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1206430155708751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\n\n1 - meu quarto \n2 - PDQ\n3 - quarto dela\n4 - parque municipal\n5 - bus\n6 - portugal, eu acho rs\n7 - formatura \n8 - formatura \n9- tamo ai kk\n10 - \u274c"
        },
        {
            "author_id": "2667371744",
            "created_at": "2019-12-16T03:58:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1061047938024202240",
                        "start": 85,
                        "username": "euyasz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206423308654305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando de quando eu fui no parque municipal com uma rola pintada na testa \nLembra @euyasz ?"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-16T01:57:41.000Z",
            "id": "1206392923496910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/9VxeR6cuMV"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2019-12-16T01:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1206380472856666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/eNaGE60V2G"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-12-16T00:34:05.000Z",
            "id": "1206371884666896387",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma Alian\u00e7a Pela Floresa apresentar\u00e1 o cen\u00e1rio da luta ambietal no Acre 35 anos depois do assassinato de Chico Mendes. Amea\u00e7as \u00e0 floresta, destrui\u00e7\u00e3o da primeira reserva extrativista no pa\u00eds, viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos e os jovens ambientalistas que seguem a luta no estado."
        },
        {
            "author_id": "585842164",
            "created_at": "2019-12-16T00:30:31.000Z",
            "id": "1206370987274645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio amigo, te amo! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf7e\ud83c\udf88\ud83d\udc9d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/kwCFz51eCx"
        },
        {
            "author_id": "888117807321202688",
            "created_at": "2019-12-16T00:15:23.000Z",
            "id": "1206367178540253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra completar a tr\u00edade de fotos em Macei\u00f3, e agradecer a Deus por ter a oportunidade de trabalhar pra viver momentos como esse! Que venha muito mais. \u2665\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Ux0DN8Pzi5"
        },
        {
            "author_id": "57696255",
            "created_at": "2019-12-16T00:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1206365244278353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felicidade de domingo \ud83d\ude43 em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/fCMD1YcLBY"
        },
        {
            "author_id": "529507600",
            "created_at": "2019-12-16T00:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "207516538",
                        "start": 65,
                        "username": "cha_feer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1206364605368487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @_crlthalis @cha_feer https://t.co/G79Mt8qcxu"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-12-15T23:58:44.000Z",
            "id": "1206362990150180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/9OXYdAXv9i"
        },
        {
            "author_id": "1206338256780050435",
            "created_at": "2019-12-15T23:48:20.000Z",
            "id": "1206360372007051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Marca do Olimpo - Washington, EUA\n\n\u27a5 Localizada no Parque Nacional do Olimpo, \u00e9 a mais antiga e importante das Marcas, que receberam esse nome por marcarem a uni\u00e3o dos semideuses. https://t.co/qEnbsFopRj"
        },
        {
            "author_id": "1121740162340392960",
            "created_at": "2019-12-15T23:42:33.000Z",
            "id": "1206358916256415745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf33\ud83c\udf1e em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/O5exNQOfN5"
        },
        {
            "author_id": "266769241",
            "created_at": "2019-12-15T23:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "58668131",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdosakamoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206354718857072640",
            "in_reply_to_user_id": "58668131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdosakamoto O cara nunca trabalhou na vida. Quando militar jogava bola e planejava ataques e sabotagens. Depois de expulso, como deputado s\u00f3 dormia em plen\u00e1rio e destilava \u00f3dio quando n\u00e3o estava pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2241620309",
            "created_at": "2019-12-15T23:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1206353102330314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/dseMq6Gdbe"
        },
        {
            "author_id": "207516538",
            "created_at": "2019-12-15T23:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "72360663",
                        "start": 51,
                        "username": "CaahV_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1206350567175598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7a (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @caahv_) https://t.co/EzJf8yn2C7"
        },
        {
            "author_id": "341908254",
            "created_at": "2019-12-15T22:52:40.000Z",
            "id": "1206346364566663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "selva em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/cN7c1uRXDh"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2019-12-15T22:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1206345262706429959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/lgeIrfyLkU"
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2019-12-15T21:56:32.000Z",
            "id": "1206332238209654787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo sergiothiagoribeiro, obrigado pela amizade e por ser esta pessoa especial e querida por todos. \u00c9 um prazer ter voc\u00ea como amigo. Deus te aben\u00e7oe sempre. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/QHc2aSZZjB"
        },
        {
            "author_id": "570849421",
            "created_at": "2019-12-15T21:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "31233633",
                        "start": 176,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206324348933550082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomeado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco, o Parque Nacional do Igua\u00e7u permite que seus visitantes tenham uma vista privilegiada do espet\u00e1culo que s\u00e3o as Cataratas.\n\nFonte: @viagemeturismo\n\u2800\n#fozdoiguacu #euamoviajar #voudeflytour #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #paran\u00e1 https://t.co/xvw44dLudm"
        },
        {
            "author_id": "169730552",
            "created_at": "2019-12-15T21:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1056861795640635392",
                        "start": 0,
                        "username": "muel_sa1"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "719994657468456961",
                        "start": 27,
                        "username": "leohsl_"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2318594867",
                        "start": 46,
                        "username": "elainerdias"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "832050766256955395",
                        "start": 59,
                        "username": "SerieAdoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206324200610422789",
            "in_reply_to_user_id": "169730552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muel_sa1 @Gabriel58744755 @leohsl_ @RCSant0s @elainerdias @SerieAdoBrasil Perto fo coreto do Parque Municipal tem uma placa contando a hist\u00f3ria. Foi naquele pt que o clube come\u00e7ou"
        },
        {
            "author_id": "169730552",
            "created_at": "2019-12-15T21:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1056861795640635392",
                        "start": 0,
                        "username": "muel_sa1"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "719994657468456961",
                        "start": 27,
                        "username": "leohsl_"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2318594867",
                        "start": 46,
                        "username": "elainerdias"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "832050766256955395",
                        "start": 59,
                        "username": "SerieAdoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206323956095037442",
            "in_reply_to_user_id": "1056861795640635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muel_sa1 @Gabriel58744755 @leohsl_ @RCSant0s @elainerdias @SerieAdoBrasil https://t.co/VLHFIzR1Q5\n\"Parque Municipal\", \"Belo Horizonte\"."
        },
        {
            "author_id": "66562218",
            "created_at": "2019-12-15T21:23:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.08148345,
                        -23.80025905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "1206323831536783364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que linda vista da serra do mar.\n#shotoniphone #iphone11promax #apple #shotoniphone11promax #serradomar #praia #photo em Parque Estadual da Serra Do Mar https://t.co/LXi4GQXKur"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-12-15T21:19:19.000Z",
            "id": "1206322870479179779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nEntardecer na montanha\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos \n.\n.\n.\n.\n.\n\n#mountain #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest\u2026 https://t.co/dXl4AFzke2"
        },
        {
            "author_id": "36386289",
            "created_at": "2019-12-15T20:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1206309292732747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente n\u00e3o conseguiu tirar foto com a paisagem, mas tem uma praia linda l\u00e1 atr\u00e1s beleza? Hahahahaha em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/R3pMdcrmvQ"
        },
        {
            "author_id": "36386289",
            "created_at": "2019-12-15T20:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1206308467272634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentei tirar uma foto com a paisagem! Hahahahaha em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/N4iZsMimfv"
        },
        {
            "author_id": "704021894",
            "created_at": "2019-12-15T20:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1206305824747982851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/kI9V6laVca"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2019-12-15T19:36:22.000Z",
            "id": "1206296964654080011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia O Parque Nacional Thingvellir \u00e9 um dos lugares mais importantes de toda a hist\u00f3ria da Isl\u00e2ndia. Foi nesta \u00e1rea que se realizou o primeiro parlamento do pa\u00eds,  | #viagens #viajar https://t.co/vGt24jn69j"
        },
        {
            "author_id": "2799175012",
            "created_at": "2019-12-15T19:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.416615,
                        -22.59238644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1206293963830902794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sol nasceu para todos, mas a sombra \u00e9 somente para quem merece. em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/KZnyYXgm71"
        },
        {
            "author_id": "279200027",
            "created_at": "2019-12-15T19:02:20.000Z",
            "id": "1206288396349517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como dizia Clara Nunes...\nComo \u00e9 lindo e bonito a natureza! \ud83c\udf40 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ZAiQHCF8m9"
        },
        {
            "author_id": "279200027",
            "created_at": "2019-12-15T19:00:30.000Z",
            "id": "1206287937958285313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel como nossos caminhos se cruzaram. Foi de repente. N\u00e3o foi nada f\u00e1cil, mas hoje estamos aqui. Sempre juntos, desde o in\u00edcio. \ud83d\udc1a\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udc0c\u2665\ufe0f\ud83c\udf3b em Parque Municipal - Barueri https://t.co/lkbh6ec6x6"
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2019-12-15T17:34:49.000Z",
            "id": "1206266371660754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Estadual do Ibitipoca!!! :)\n\nhttps://t.co/OsUutpRkpE"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2019-12-15T17:25:25.000Z",
            "id": "1206264007407128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe palestra sobre abelhas sem ferr\u00e3o https://t.co/pT6HowaHz9"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-15T17:15:21.000Z",
            "id": "1206261474441625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/Kae2UP18Iw"
        },
        {
            "author_id": "914839418804097024",
            "created_at": "2019-12-15T16:53:46.000Z",
            "id": "1206256042650284033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - RJ em Mesa do Imperado https://t.co/zEM3IOxS2W"
        },
        {
            "author_id": "3027221506",
            "created_at": "2019-12-15T16:43:35.000Z",
            "id": "1206253480836513793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP alerta sobre risco de rompimento de represa no Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/zj9Sb3uVJR"
        },
        {
            "author_id": "2831030485",
            "created_at": "2019-12-15T16:32:27.000Z",
            "id": "1206250679452475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bh so tem doido o cara pescando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3376240089",
            "created_at": "2019-12-15T16:27:41.000Z",
            "id": "1206249480837828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente estou no parque municipal e n\u00e3o poderei ver o fracarsenal em campo"
        },
        {
            "author_id": "138544779",
            "created_at": "2019-12-15T16:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1206248154586320897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avatar em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/ZK3TTZXsvr"
        },
        {
            "author_id": "85116113",
            "created_at": "2019-12-15T16:00:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4d7e5085000"
            },
            "id": "1206242542397857794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 o retrato da boa pol\u00edtica de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83c\udd98Amaz\u00f4nia! https://t.co/Sdok0hTfZy"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2019-12-15T15:57:17.000Z",
            "id": "1206241830729388033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\ufe0f\u2728 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/pTVLJU6mFI"
        },
        {
            "author_id": "1029766201025736704",
            "created_at": "2019-12-15T15:27:49.000Z",
            "id": "1206234413824192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui parar no parque municipal ontem que porra \u00e9 essa"
        },
        {
            "author_id": "218571012",
            "created_at": "2019-12-15T15:09:45.000Z",
            "id": "1206229866326216706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo no parque municipal ca\u00e7ar pokemon entao \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "2821590664",
            "created_at": "2019-12-15T15:08:18.000Z",
            "id": "1206229502046744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf6f em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/rZqX8NZgRy"
        },
        {
            "author_id": "394856582",
            "created_at": "2019-12-15T15:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82607,
                        -22.25027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55fe91fabbc9a2ba"
            },
            "id": "1206228026238914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar top que me obriga a enfrentar a aracnofobia em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Experimental Itirapira https://t.co/IThXMQQ5p5"
        },
        {
            "author_id": "64929493",
            "created_at": "2019-12-15T14:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1206223585829892099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores.... em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/1WAUxy6q1D"
        },
        {
            "author_id": "808797813559672832",
            "created_at": "2019-12-15T14:38:49.000Z",
            "id": "1206222081937100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanda: eu queria fazer trilha na floresta nacional de Bras\u00edlia \n\nEu confusa depois de uma skol beats: Que floresta?\n\nAmanda: A floresta nacional de Bras\u00edlia \n\nEu ainda confusa: Mas a mata atl\u00e2ntica n\u00e3o \u00e9 no Rio?"
        },
        {
            "author_id": "2983998219",
            "created_at": "2019-12-15T14:30:49.000Z",
            "id": "1206220067517673473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodei a Afonso Pena do parque municipal at\u00e9 a Oiapoque atr\u00e1s dessa cal\u00e7a envelope q eu tanto quero kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "165471733",
            "created_at": "2019-12-15T14:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58355796,
                        -25.54964687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1206216465818378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no para\u00edso... \ud83c\udf3b\ud83c\udf1f em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/Hg8xK2Ovcy"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-12-15T14:10:42.000Z",
            "id": "1206215004359397377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s segue com as buscas pelo turista brasiliense Jacob Vilar Santana, desaparecido desde o dia 1 de dezembro no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-15T13:37:41.000Z",
            "id": "1206206697498435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado (f\u00eamea)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vvB2Aln8MN"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-12-15T12:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1206194035662176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Gestante\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/sA6oopImfn"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-12-15T12:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1206192201572782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 azulinos e 1 regatiano! Kkk\n#EnsaioFotogr\u00e1fico #Gestante\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/C1DNrSWIcv"
        },
        {
            "author_id": "60752743",
            "created_at": "2019-12-15T12:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "958082673519595521",
                        "start": 0,
                        "username": "masq1jardineiro"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "832050766256955395",
                        "start": 17,
                        "username": "SerieAdoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206189703881474048",
            "in_reply_to_user_id": "958082673519595521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masq1jardineiro @SerieAdoBrasil Sede em Lourdes,  espa\u00e7o mais caro de BH..nasceu no parque Municipal,  CT em regi\u00e3o metropolitana \u00e9 normal Maria modinha"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2019-12-15T12:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "68428245",
                        "start": 228,
                        "username": "alemacieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206183371824480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quer aproveitar o domingo para conhecer um dos pontos tur\u00edsticos mais bonitos do #Rio? A dica \u00e9 o Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, de onde \u00e9 poss\u00edvel ter uma vista privilegiada da Cidade Maravilhosa. #vemprorio  \ud83d\udcf7 @alemacieira | Riotur https://t.co/D6yoCejxA3"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-15T11:53:03.000Z",
            "id": "1206180367323013121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/qg75W1yO6w"
        },
        {
            "author_id": "727694178554150913",
            "created_at": "2019-12-15T11:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2318594867",
                        "start": 0,
                        "username": "elainerdias"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "832050766256955395",
                        "start": 13,
                        "username": "SerieAdoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206174653791817729",
            "in_reply_to_user_id": "2318594867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elainerdias @SerieAdoBrasil Atl\u00e9tico fundado no parque municipal em Belo Horizonte... cruBeiro fundado por imigrantes italianos...quem \u00e9 de BH ? (Passando vergonha atoa s\u00e9rie B)"
        },
        {
            "author_id": "1154552109167255553",
            "created_at": "2019-12-15T11:18:52.000Z",
            "id": "1206171760988524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida Afonso Pena. 1897\nPr\u00f3ximo ao Parque Municipal https://t.co/6nURtuB4wO"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-12-15T11:16:05.000Z",
            "id": "1206171063660564481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fico putasso com esse monte de gente pra visitar o parque mas eu vou nas ferias pra algum parque nacional kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-12-15T10:53:02.000Z",
            "id": "1206165262690668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/8HYXQbl97Y"
        },
        {
            "author_id": "1158613914978062336",
            "created_at": "2019-12-15T09:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "725017276383150083",
                        "start": 0,
                        "username": "ohleocedaj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206150979441299456",
            "in_reply_to_user_id": "725017276383150083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohleocedaj amiga eu sonhei q vc tinha me chamado p parque nacional, scrr"
        },
        {
            "author_id": "1196275914750988288",
            "created_at": "2019-12-15T08:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "930494287594311681",
                        "start": 0,
                        "username": "Pocahontas966"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206136505485463553",
            "in_reply_to_user_id": "930494287594311681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pocahontas966 queria num parque municipal e no elevador pqp"
        },
        {
            "author_id": "48487182",
            "created_at": "2019-12-15T07:58:09.000Z",
            "id": "1206121249258098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/ErltwAoLeC"
        },
        {
            "author_id": "48487182",
            "created_at": "2019-12-15T07:56:22.000Z",
            "id": "1206120802304872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/MIFNkrgZDa"
        },
        {
            "author_id": "3293141704",
            "created_at": "2019-12-15T07:46:32.000Z",
            "id": "1206118326100881409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[400 Acessos] Velhinha do Lago, M\u00e3e do Igarap\u00e9, e Outros Mitos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (Literauta Infanto-Juvenil) de Jo\u00e3o Valente Wawzyniak (Coord.) pela Belterra (2004) por R$ 7,00 https://t.co/z0h6XHqbUO"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-15T03:14:49.000Z",
            "id": "1206049947520552960",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n23) Campo Limpo\n24) Pra\u00e7a Francisco Luis Gonzaga - Jaguar\u00e9\n25) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n26) Conj. Hab. Jardim S\u00e3o Bento\n27) Rua Manoel da N\u00f3brega - Vila Mariana"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-15T03:14:14.000Z",
            "id": "1206049801839796225",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n49) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n50) Parque Santo Dias - Cap\u00e3o Redondo\n51) Pra\u00e7a Bento Francisco de Moraes - Cidade Ademar\n52) Pra\u00e7a Os\u00f3rio Bacchin - Morumbi"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2019-12-15T02:57:26.000Z",
            "id": "1206045571297009669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor em Bras\u00edlia?\n\nO parque \u00c1gua Mineral (Parque Nacional de Bras\u00edlia) tem uma piscina natural linda de \u00e1gua corrente com um pre\u00e7o bem acessivel!\n.\n\ud83d\udcf7 @destinoseafins .\n#brasilia #blogueirosdocerrado #bsb #distritofederal #df #vemprabrasilia #vemproc\u2026 https://t.co/McZy4dWyVs https://t.co/DKvhRpRNgh"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-15T02:54:59.000Z",
            "id": "1206044955191451649",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n93) Pra\u00e7a Jos\u00e9 Rocha - Cursino\n94) Pra\u00e7a Embaixador Cyro de Freit - Santo Amaro\n95) Pra\u00e7a Prf. Melo e Sousa - Socorro\n96) Jardim Guanhembu\n97) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-15T02:54:33.000Z",
            "id": "1206044846944923648",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n62) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n63) Shopping Jardim Sul - Vila Andrade\n64) Pra\u00e7a Prf. Sim\u00e3o Faiguamboim - Alto de Pinheiros\n65) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "3396260272",
            "created_at": "2019-12-15T02:46:35.000Z",
            "id": "1206042840721248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "quero ir pro parque municipal urgente"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-15T02:35:08.000Z",
            "id": "1206039960115195905",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n30) Conj. Hab. Jardim S\u00e3o Bento\n31) Aeroporto Campo de Marte - Santana\n32) Mercedes-Benz do Brasil\n33) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n34) Pra\u00e7a Francisco Fernandes - Vila Prudente"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-15T02:35:07.000Z",
            "id": "1206039955270705154",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n65) Pra\u00e7a Francisco Aparecido Romano - Campo Grande\n66) Vila Suzana\n67) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n68) Pra\u00e7a Pedro Chotti - Brasil\u00e2ndia"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2019-12-15T02:23:38.000Z",
            "id": "1206037066905194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do PETAR \ud83c\udfde\ufe0f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/6HHhU0w7XE"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-15T02:04:19.000Z",
            "id": "1206032205027385344",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Pra\u00e7a Haim Mansur - Vila S\u00f4nia\n9) Pra\u00e7a Maria S\u00edlvia D\u00f3ria - Morumbi\n10) Campo Limpo\n11) Ribeir\u00e3o Piraju\u00e7ara\n12) Rio Cotia\n13) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-15T02:04:04.000Z",
            "id": "1206032141752184832",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Pra\u00e7a Cidade de Amman - Campo Belo\n8) Campo Limpo\n9) Boa Vista\n10) S\u00e3o Domingos\n11) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n12) Praias Paulistanas"
        },
        {
            "author_id": "841018523380011008",
            "created_at": "2019-12-15T01:58:13.000Z",
            "id": "1206030670574899202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a entrevista completa com o gerente geral do Rhino Post Safari Lodge, Gerrit Meye, no segundo ep. da #webserieafricadosul \ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83e\udd92 https://t.co/WxFQBLFirf https://t.co/groOwcoljL"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2019-12-15T01:29:15.000Z",
            "id": "1206023381872762880",
            "in_reply_to_user_id": "939980347265159170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2. P\u00e3o de A\u00e7\u00facar.\nMonumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca \u00e9 um complexo de morros localizado no bairro da Urca. \u00c9 composto pelo Morro do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e pelo Morro da Urca.\nComprar ingresso do Bondinho: https://t.co/6WFFQ9CGzl https://t.co/GkdTXw6ncd"
        },
        {
            "author_id": "939980347265159170",
            "created_at": "2019-12-15T01:29:06.000Z",
            "id": "1206023343293505536",
            "in_reply_to_user_id": "939980347265159170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1. Cristo Redentor.\nNo topo do morro do Corcovado, 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio. Considerado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio da Humanidade e eleito em 2006 como uma das Sete Maravilhas do Mundo Moderno. https://t.co/jOR0EWnJnF"
        },
        {
            "author_id": "1095409877084721157",
            "created_at": "2019-12-15T01:20:59.000Z",
            "id": "1206021299333545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (14) participei da entrega dos presentes no Parque Municipal Isaac Cardoso Filho - Camp\u00e3o. A a\u00e7\u00e3o social que foi realizado pela prefeitura de Terenos, via Departamento de Assist\u00eancia Social, conseguiu com\u2026 https://t.co/TaElgtUTbH"
        },
        {
            "author_id": "60060119",
            "created_at": "2019-12-15T00:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "171610114",
                        "start": 0,
                        "username": "WelbertCampos"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "21318294",
                        "start": 15,
                        "username": "ohenriqueandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206012357173895169",
            "in_reply_to_user_id": "171610114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WelbertCampos @ohenriqueandre Vai l\u00e1 no parque municipal e procura perto do coreto uma placa sobre a funda\u00e7\u00e3o de um clube. Depois volta aqui e apaga pra n\u00e3o continuar a passar vergonha hahaha"
        },
        {
            "author_id": "4875987807",
            "created_at": "2019-12-15T00:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 0,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1206012012666478592",
            "in_reply_to_user_id": "2959459379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FotosDeFatos Aqui em BH, no Parque Municipal, tem um quebra queixo delicioso."
        },
        {
            "author_id": "32308190",
            "created_at": "2019-12-15T00:02:27.000Z",
            "id": "1206001537308332034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes disso ele s\u00f3 incitou queimada na Amaz\u00f4nia, pescou em \u00e1rea protegida, nomeou o Salles ministro, mas o Estad\u00e3o acha mesmo que foi chamando a Greta de pirralha que fez ele passar dos limites. https://t.co/nPmuweEdpz"
        },
        {
            "author_id": "45259315",
            "created_at": "2019-12-14T23:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205995901208055809",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Achei que ele tinha feito isso quando foi multado por pescar em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "168324272",
            "created_at": "2019-12-14T22:58:43.000Z",
            "id": "1205985496469581831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRE O PARQUE MUNICIPAL DE BOC.\n\nA reforma ficou muito boa, tem muito ainda que d\u00e1 para melhorar, mas, \u00e9 agora um patrim\u00f4nio que faz jus a nossa cidade.\n\nA grande quest\u00e3o agora \u00e9 n\u00f3s bocaiuvenses, filhos e... https://t.co/6pF4TFgccu"
        },
        {
            "author_id": "1546322390",
            "created_at": "2019-12-14T22:45:41.000Z",
            "id": "1205982216511209473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando enfeitamos o cora\u00e7\u00e3o com amor e carinho a alma se engrandece... \u2014 em Mirante Do Sacop\u00e3 - Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa/rj https://t.co/3D1E01YrUT"
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2019-12-14T22:05:08.000Z",
            "id": "1205972014537814019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando a temporada de shows no Parque da Cidade de Itajub\u00e1, que Deus nos aben\u00e7oe \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f \u2014 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/uLqINEQKsY"
        },
        {
            "author_id": "261410569",
            "created_at": "2019-12-14T21:55:00.000Z",
            "id": "1205969461506908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 - https://t.co/P9Uk4vIdF3"
        },
        {
            "author_id": "1445071136",
            "created_at": "2019-12-14T21:40:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "737105268618727424",
                        "start": 0,
                        "username": "vagabadearaque"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3386550129",
                        "start": 16,
                        "username": "automathco"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "4786982601",
                        "start": 28,
                        "username": "ermssantoss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205965768262930434",
            "in_reply_to_user_id": "737105268618727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vagabadearaque @automathco @ermssantoss A RADIA\u00c7\u00c3O QUASE MATA AS \u00c1RVORES DO PARQUE MUNICIPAL \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "737105268618727424",
            "created_at": "2019-12-14T21:23:55.000Z",
            "id": "1205961640212127750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aten\u00e7\u00e3o aten\u00e7\u00e3o baitolas s\u00e3o flagrados no parque municipal ap\u00f3s marcarem de fazer um surubao com a m\u00e3e natureza https://t.co/FeL5inAz9Q"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2019-12-14T21:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31513669",
                        "start": 0,
                        "username": "g1saopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205958302389157888",
            "in_reply_to_user_id": "31513669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1saopaulo No Jaragu\u00e1 e em frente ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1 Tbem, fizeram uma obra no asfalto e fizeram um tapa buraco que est\u00e1 prejudicando os motociclista e motoristas al\u00e9m do tr\u00e2nsito. #SP2 #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-14T20:28:30.000Z",
            "id": "1205947693727731718",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia Anhanguera - Industrial Anhanguera\n2) Ponte do Tatuap\u00e9 - Vila Maria\n3) Mogi das Cruzes\n4) Cezar de Souza\n5) Rua Frederico Ren\u00e9 de Jaegher - Cidade Dutra\n6) Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/bTdeAUhcG2"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-14T20:28:16.000Z",
            "id": "1205947636190191618",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Frederico Ren\u00e9 de Jaegher - Cidade Dutra\n2) Ponte do Tatuap\u00e9 - Vila Maria\n3) Mogi das Cruzes\n4) Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n5) Cezar de Souza\n6) Rio Tiet\u00ea https://t.co/orV92WGfgt"
        },
        {
            "author_id": "50023200",
            "created_at": "2019-12-14T20:08:42.000Z",
            "id": "1205942710101827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trabalho e recrea\u00e7\u00e3o! \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica De Comboios - Praia De Reg\u00eancia https://t.co/NCEpzr75pj"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2019-12-14T20:06:01.000Z",
            "id": "1205942036190441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 https://t.co/a8LH3vjP97 #blogcariri https://t.co/A0Utn0hp0D"
        },
        {
            "author_id": "3642324975",
            "created_at": "2019-12-14T19:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35014932,
                        -23.96905522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1205939739947352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RobertoFraga e a aniversariante \ud83c\udf82 do dia #Vit\u00f3riaFraga,  legal te rever meu amigo de inf\u00e2ncia \ud83d\udc4d em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/4ueAcpguIQ"
        },
        {
            "author_id": "332036044",
            "created_at": "2019-12-14T19:53:20.000Z",
            "id": "1205938844186660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veu das noivas . Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es-mt. https://t.co/RucNCoQOlw"
        },
        {
            "author_id": "1967932645",
            "created_at": "2019-12-14T19:32:59.000Z",
            "id": "1205933723943931914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE \ud83d\udd25 \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/ghqBWKdatB"
        },
        {
            "author_id": "418003623",
            "created_at": "2019-12-14T19:05:27.000Z",
            "id": "1205926795800961025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua... \u2014 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/2YHBZ23t3L"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-12-14T18:15:33.000Z",
            "id": "1205914236985233409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/9doWUn2AMs"
        },
        {
            "author_id": "1093625300271943680",
            "created_at": "2019-12-14T17:41:07.000Z",
            "id": "1205905571850964995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D\u2019Anta.\nParque Nacional da Serra da Canastra - S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais. Foto p\u00e1gina lugares de Minas Gerais. https://t.co/jbjx162IKn"
        },
        {
            "author_id": "3874761677",
            "created_at": "2019-12-14T17:31:26.000Z",
            "id": "1205903132842168323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu andando no parque municipal e renata falando \u201cele tem doen\u00e7a \u201c https://t.co/xkQ0uaRYvh"
        },
        {
            "author_id": "320885790",
            "created_at": "2019-12-14T17:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "332404060",
                        "start": 16,
                        "username": "theus1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205901725099593733",
            "in_reply_to_user_id": "732708346717822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiohenrimoura @theus1908 daqui a pouco algu\u00e9m encontra ele fazendo arte l\u00e1 no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-12-14T17:20:00.000Z",
            "id": "1205900256107520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monumento Natural dos Cost\u00f5es Rochosos, em #RiodasOstras, \u00e9 uma extensa faixa de rochas compreendida entre a Praia da Joana e a Pra\u00e7a da Baleia. Foi transformada em reserva ecol\u00f3gica e possui grande riqueza de fauna e flora, al\u00e9m de uma bela vista do nascer do sol. https://t.co/BvzuyikViJ"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2019-12-14T17:00:48.000Z",
            "id": "1205895426026754050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 https://t.co/dnT6FpetSy https://t.co/sEgxqk03OZ"
        },
        {
            "author_id": "888117807321202688",
            "created_at": "2019-12-14T16:21:00.000Z",
            "id": "1205885409072439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaah Macei\u00f3, porqu\u00ea me deixaste apaixonar? \u2665\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude01 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/1iIMenhMph"
        },
        {
            "author_id": "33573411",
            "created_at": "2019-12-14T16:11:54.000Z",
            "id": "1205883120425127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 em Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel - Pirambu/SE https://t.co/SDGb0zbk72"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2019-12-14T16:00:23.000Z",
            "id": "1205880222521925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira edi\u00e7\u00e3o deve acontecer no Parque Municipal de Eventos no in\u00edcio de fevereiro: https://t.co/eJQrf9TZP5\n\n#pol\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2019-12-14T15:46:48.000Z",
            "id": "1205876803946078214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Natal do Abra\u00e7o\u2019 apresenta espet\u00e1culo de inclus\u00e3o e magia no Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/B9oEmtl5Yg https://t.co/CQwTsgJokF"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-12-14T15:31:16.000Z",
            "id": "1205872894519267334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ao Parque Nacional do Pico da Neblina deve come\u00e7ar em mar\u00e7o https://t.co/rc5ZQaQdkS"
        },
        {
            "author_id": "51876693",
            "created_at": "2019-12-14T15:15:05.000Z",
            "id": "1205868822558846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande... @ Santo Ant\u00f4nio da Patrulha https://t.co/kcDeDth5mD"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-12-14T15:09:35.000Z",
            "id": "1205867436316221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Neste domingo (15) tem \u2018Corrente de Natal\u2019 no Parque Municipal com distribui\u00e7\u00e3o de brinquedos gratuitamente \n\nA Abevin (Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Vida Nova) de VINHEDO promove neste domingo (15), o evento\u2026 https://t.co/vtVImsiVaR"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2019-12-14T14:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1205858619738279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 Final de Semana dos Parques Nacionais no Parque Nacional de Aparados da Serra (https://t.co/tlK8O0QK5h) com equipe da ativa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\u2026 https://t.co/s2VU6rLAJG"
        },
        {
            "author_id": "126423038",
            "created_at": "2019-12-14T14:15:03.000Z",
            "id": "1205853714533273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tr\u00eas das principais belezas naturais do Brasil est\u00e3o \u00e0 venda. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado do Maranh\u00e3o, na costa Atl\u00e2ntica. O Parque Nacional de... https://t.co/rUlJMaKcGh"
        },
        {
            "author_id": "126423038",
            "created_at": "2019-12-14T13:55:34.000Z",
            "id": "1205848808896245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tr\u00eas das principais belezas naturais do Brasil est\u00e3o \u00e0 venda. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado do Maranh\u00e3o, na costa Atl\u00e2ntica. O Parque Nacional de Jericoacoara, no estado do Cear\u00e1, que... https://t.co/dT5TXJYgkn"
        },
        {
            "author_id": "1044043440286310402",
            "created_at": "2019-12-14T13:38:52.000Z",
            "id": "1205844606094659586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu poderia ter escolhido ter um sonho simples, um palio velho, uma casinha num bairro simples, um empreguinho de vendedora \n\nMas naaaaaaao eu tinha q ter como meu objetivo me formar e morar na Irlanda, e trabalhar do parque Nacional das montanhas wiclow"
        },
        {
            "author_id": "25189996",
            "created_at": "2019-12-14T13:24:44.000Z",
            "id": "1205841049542971393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JARAGUA VISTO DA SERRA - Vis\u00e3o da cidade de Jaragu\u00e1 a partir do Parque Estadual Ecol\u00f3gico da Serra de Jaragu\u00e1, que foi criado pela Lei Estadual n\u00ba 13.247, de 13 de janeiro de 1998 e abrange tamb\u00e9m S\u00e3o Francisco de\u2026 https://t.co/EYwVX365Ls"
        },
        {
            "author_id": "65501479",
            "created_at": "2019-12-14T13:23:20.000Z",
            "id": "1205840698009935874",
            "in_reply_to_user_id": "65501479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Cosmorama,porra?\nE EU N\u00c3O ACREDITO QUE O RICARDO SALLES INVADIU MEUS SONHOS. SE FUDER EU ODEIO ESSE HOMEM. Mas agora eu to rindo. Cheguei em outro patamar. Antes eu s\u00f3 sonhava q um tiranossauro rex corria atr\u00e1s de mim pelo condominio"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2019-12-14T13:04:21.000Z",
            "id": "1205835921020592130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROPOSTA DO OARWUE DA CIDADE \u00c9 APRESENTADA |\n\nNesta sexta-feira, 13, foi apresentado na C\u00e2mara Municipal de Angra,  o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica, o Parque da Cidade, uma Unidade de\u2026 https://t.co/X2CEjsqSWB"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2019-12-14T13:02:16.000Z",
            "id": "1205835395365265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crato ter\u00e1 uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2020 #cariri https://t.co/3OFrv0PMnV"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-12-14T13:00:30.000Z",
            "id": "1205834950915870721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/MkOFQwgH5Z"
        },
        {
            "author_id": "736757853575348224",
            "created_at": "2019-12-14T12:43:25.000Z",
            "id": "1205830650701524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que passeio bom no Parque Municipal \ud83d\ude0e https://t.co/Cl5wHQ3zoe"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-14T12:16:36.000Z",
            "id": "1205823902821343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado (f\u00eamea)\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/G0EyH7vxQs"
        },
        {
            "author_id": "970706509",
            "created_at": "2019-12-14T12:02:19.000Z",
            "id": "1205820309397475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/w5VViumXB9"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2019-12-14T12:00:58.000Z",
            "id": "1205819968383787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Pirineus agora tem nova atra\u00e7\u00e3o! Ser\u00e1 lan\u00e7ada a Trilha Interpretativa do Campo de Dobras, que s\u00e3o forma\u00e7\u00f5es rochosas constitu\u00eddas h\u00e1 2 bilh\u00f5es de anos pela compress\u00e3o do quartzito no fundo do oceano. Leia mais: https://t.co/HZeAIhYUZd #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/7rBCtc7yhg"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2019-12-14T11:56:18.000Z",
            "id": "1205818797057355782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de cidad\u00e3os de bem que vai decidir o futuro da Reserva Extrativista Chico Mendes - https://t.co/u6qVBkcddk"
        },
        {
            "author_id": "970706509",
            "created_at": "2019-12-14T11:45:10.000Z",
            "id": "1205815995518066689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando caminhada... 22km @ Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/bFeXizMXyx"
        },
        {
            "author_id": "36781987",
            "created_at": "2019-12-14T10:50:55.000Z",
            "id": "1205802339489198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Especialista da ONU diz que Brasil est\u00e1 seguindo \u201ccaminho tr\u00e1gico\u201d na \u00e1rea das subst\u00e2ncias t\u00f3xicas\nBR\n\nFoto ONU/Eskinder Debebe\nCrian\u00e7as brincam na Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s\n    \n13 dezembro 2019\nDireitos humanos... https://t.co/LpCVHYPmPu"
        },
        {
            "author_id": "67423407",
            "created_at": "2019-12-14T10:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1205797044780093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coreto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/29jJPopill"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-14T10:25:28.000Z",
            "id": "1205795934468268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/GqoC3mcn6q"
        },
        {
            "author_id": "475396455",
            "created_at": "2019-12-14T05:48:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1205726313476173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu prefiro ser essa metamorfose ambulante\"... #morrodabaleia #cerrado #chapadadosveadeiros #quechua #hiking em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dJxbB1DSCk"
        },
        {
            "author_id": "1021921967237226496",
            "created_at": "2019-12-14T04:51:02.000Z",
            "id": "1205711775590703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Noosa! \u00c9 lindo demais! Gratid\u00e3o Universo! # noosanationalpark em Noosa National Park https://t.co/0LmBJzkGQA"
        },
        {
            "author_id": "1021921967237226496",
            "created_at": "2019-12-14T04:48:10.000Z",
            "id": "1205711054006677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho de Noosa e do Parque Nacional!! Isso aqui \u00e9 lindo demais!!! Gratid\u00e3o!!! em Noosa National Park https://t.co/TorOgcc9xn"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2019-12-14T04:02:35.000Z",
            "id": "1205699579028688897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Crato ce. Venham ver as Belezas do Crato Cear\u00e1. https://t.co/tL0ovDP5jv"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2019-12-14T02:42:05.000Z",
            "id": "1205679320385110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga inicia programa\u00e7\u00e3o cultural natalina neste final de semana https://t.co/oygpURoBoI https://t.co/TORgRxGcxd"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2019-12-14T02:41:52.000Z",
            "id": "1205679267281035265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga inicia programa\u00e7\u00e3o cultural natalina neste final de semana https://t.co/Lp2hwDy2Yr https://t.co/tackPCwLxt"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-12-14T02:10:28.000Z",
            "id": "1205671366080507905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Itatiaia - Ouro Branco - MG\n\u2800\nEndere\u00e7o: 1.5 Km de Itatiaia. Monumento Natural Estadual de Itatiaia.\nDescri\u00e7\u00e3o: \u00c9 uma queda d\u2019\u00e1gua de grande beleza c\u00eanica, por\u00e9m sem grandes po\u00e7os para nado. Possui\u2026 https://t.co/zDw5ufr4aM"
        },
        {
            "author_id": "726361950",
            "created_at": "2019-12-14T01:53:57.000Z",
            "id": "1205667210871627777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal abre durante a semana????? Algm sabe"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-12-14T01:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "54518307",
                        "start": 90,
                        "username": "UFJF_"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "71283780",
                        "start": 250,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "2725146836",
                        "start": 268,
                        "username": "fpwerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205661129109839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de umas duas semanas atr\u00e1s, da banca de avalia\u00e7\u00e3o do TCC do graduando Andr\u00e9 Yves, da @UFJF_, que estudou a densidade populacional de jacar\u00e9-do-papo-amarelo no Parque Estadual do Rio Doce, e agora foi aprovado em 1\u00b0 lugar para cursar mestrado no @Ascom_Inpa com a @fpwerneck ! https://t.co/7TyBsU8WUP"
        },
        {
            "author_id": "1182331312918712320",
            "created_at": "2019-12-14T01:28:29.000Z",
            "id": "1205660799303327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando o calend\u00e1rio de eventos do Parque Municipal da Fonte do Itajuru, a Aldeia Criativa chega neste s\u00e1bado (14), das 16h \u00e0s 21h. https://t.co/MWwvttgV6z https://t.co/96QtW5lWuY"
        },
        {
            "author_id": "1104215578196275200",
            "created_at": "2019-12-14T01:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1871894586",
                        "start": 0,
                        "username": "respiroaventura"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "90475950",
                        "start": 17,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "36370970",
                        "start": 34,
                        "username": "BoaViagemOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "16980408",
                        "start": 51,
                        "username": "cvcviagens"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "61018959",
                        "start": 63,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "26312655",
                        "start": 92,
                        "username": "extremos"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "54241399",
                        "start": 102,
                        "username": "ITrekkings"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "62891396",
                        "start": 114,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205654923221905408",
            "in_reply_to_user_id": "1871894586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@respiroaventura @AltaMontanhacom @BoaViagemOGlobo @cvcviagens @EmbraturNews @ExpedicoesEco @extremos @ITrekkings @MTurismo Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2019-12-14T00:53:58.000Z",
            "id": "1205652114757881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com o Parque Nacional cobrando aquele ingresso car\u00edssimo sem repassar um centavo pra manuten\u00e7\u00e3o do monumento... https://t.co/lyqjQEaVPw"
        },
        {
            "author_id": "1445071136",
            "created_at": "2019-12-14T00:48:20.000Z",
            "id": "1205650694486790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente no parque municipal tem lugar seguro pra estacionar o carro? ou eh no meio dos matos"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-12-14T00:31:30.000Z",
            "id": "1205646460148224002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TerceiraIdade: Competi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nesta segunda-feira, 16, a partir das 8 horas, em Palmas. https://t.co/o6W6lZuMHP"
        },
        {
            "author_id": "1196053565116223488",
            "created_at": "2019-12-14T00:09:43.000Z",
            "id": "1205640979753115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorcentoAMenos https://t.co/9xVDrDXr7j"
        },
        {
            "author_id": "527016410",
            "created_at": "2019-12-14T00:01:43.000Z",
            "id": "1205638963320573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E VAMOS TRABALHAR, LOGO AP\u00d3S O CARNAVAL DE 2020, VAMOS FAZER UM SHOW DE SAMBA, J\u00d4 MORENO E BANDA, PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI, VEM, VAI SER BACANA, TE ESPERO L\u00c1."
        },
        {
            "author_id": "1414419312",
            "created_at": "2019-12-13T23:36:50.000Z",
            "id": "1205632703078359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/nnfGE8ik4B"
        },
        {
            "author_id": "302347467",
            "created_at": "2019-12-13T23:31:25.000Z",
            "id": "1205631338767892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema participa da \u00faltima reuni\u00e3o do ano do conselho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/H7Vvv9KnoR"
        },
        {
            "author_id": "1039442834",
            "created_at": "2019-12-13T23:05:47.000Z",
            "id": "1205624889706795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - em casa\n2 - todos\n3 - minha casa\n4 - parque municipal\n5 - escola \n6 - calourada da psico\n7 - fatorial\n8 - minha casa\n9 - sim\n10 - l\u00f3gico essa PRINCESA\n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "4449093681",
            "created_at": "2019-12-13T22:49:28.000Z",
            "id": "1205620780832182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Cataratas lado brasilero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/nZAHmy8yNR"
        },
        {
            "author_id": "160898095",
            "created_at": "2019-12-13T22:46:21.000Z",
            "id": "1205619998808559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 6 de janeiro, no anivers\u00e1rio de 140 anos de Crici\u00fama, a inaugura\u00e7\u00e3o da revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Prefeito Altair Guidi vai ter uma atra\u00e7\u00e3o mais que especial. Se liga no convite e venha festejar! \ud83d\udc6f https://t.co/oEquEow6SJ"
        },
        {
            "author_id": "2937113032",
            "created_at": "2019-12-13T22:34:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1117551720882692096",
                        "start": 15,
                        "username": "BladeRu16253773"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205617106865311744",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap @BladeRu16253773 \"Enquanto ministra, Marina prop\u00f4s a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do M\u00e9dio Xingu. Ambientalistas afirmam que a cria\u00e7\u00e3o da unidade foi vetada pelo governo pq poderia atrapalhar a constru\u00e7\u00e3o de barragens adicionais \u00e0 usina de Belo Monte\"\nhttps://t.co/01GY6ckp2s"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2019-12-13T21:35:30.000Z",
            "id": "1205602166179876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis recebe equipamentos e materiais para 2020.\n\nAquisi\u00e7\u00e3o acontece atrav\u00e9s de projeto aprovado junto ao governo do estado. Foram investidos 432 mil.\n\nLEIA MAIS EM:\nhttps://t.co/FquiSzH6hE https://t.co/nV2IMRCnB5"
        },
        {
            "author_id": "175721954",
            "created_at": "2019-12-13T21:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "610169775",
                        "start": 0,
                        "username": "laurabassanesi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "36775d842cbec509"
            },
            "id": "1205599987217948673",
            "in_reply_to_user_id": "610169775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurabassanesi T\u00e1 falando da Floresta Nacional de Ipanema?"
        },
        {
            "author_id": "418003623",
            "created_at": "2019-12-13T21:17:28.000Z",
            "id": "1205597629482242049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando comemora\u00e7\u00e3o 20 anos de casados!!!! \u2014 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/pX84RwbwAZ"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2019-12-13T20:31:58.000Z",
            "id": "1205586180768772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema participa de Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Concess\u00e3o da Gest\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttps://t.co/0R5JTCdHkN"
        },
        {
            "author_id": "110269812",
            "created_at": "2019-12-13T20:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "34089608",
                        "start": 96,
                        "username": "BOTUCATU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205583294441627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova palestra sobre abelhas sem ferr\u00e3o, dia 17, no Parque Municipal https://t.co/t3Soo55YB5 via @Botucatu Online"
        },
        {
            "author_id": "1115448307042615296",
            "created_at": "2019-12-13T20:07:03.000Z",
            "id": "1205579909869035521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13/12 16:45] melhor prof:Tenha d\u00f3 de mim\n[13/12 16:47] Ana Beatriz:VOU TE ATORMENTAR NO \u00daLTIMO\n[13/12 16:52] melhor prof:N\u00e3o te levo pra cachoeira no Parque Nacional do Itatiaia\n[13/12 17:04] Ana Beatriz:ok\n[13/12 17:04] Ana Beatriz:ficarei quietinha\n Eu amo esse Anderson kkkk\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-13T19:35:40.000Z",
            "id": "1205572010946039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/ECC41hygov"
        },
        {
            "author_id": "81112509",
            "created_at": "2019-12-13T19:07:09.000Z",
            "id": "1205564834873593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Pico das Agulhas Negras, com 2 790,94\u202fm\u00a0de\u00a0altitude, est\u00e1 localizado na parte alta do\u00a0Parque Nacional de Itatiaia, no\u00a0maci\u00e7o\u00a0de mesmo nome, parte da\u00a0serra da Mantiqueira, entre o munic\u00edpio mineiro de\u00a0Bocaina de\u2026 https://t.co/wAZbUzSklO"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-12-13T18:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1205561949909467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost guilherme_lisbon\n\nCurtindo a tarde na Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n26/07/19\n.\n.\n.\n#trilhandoteresopolis #trilhasetravessias #trespicos #parquetrespicos #friburgram #trilhamos #gopro\u2026 https://t.co/9vmUouUCcL"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-12-13T18:46:03.000Z",
            "id": "1205559525237043201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Parque Estadual da Costa do Sol tem nova chefe https://t.co/yLQMVbwpkG"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2019-12-13T18:43:32.000Z",
            "id": "1205558890009710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "4703261605",
            "created_at": "2019-12-13T18:25:52.000Z",
            "id": "1205554445016162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @ZilahVermelha\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nOlha a Vermelha e o Berimbau a\u00ed, gente!! Sonho de Crioula e Movimento de Mulheres Sambistas juntinhas.\n\nDia 15/12 vem sambar no Parque Municipal Pinto Teles, a partir de\u2026 https://t.co/Acpb6Tbihw"
        },
        {
            "author_id": "955509662895562752",
            "created_at": "2019-12-13T18:22:42.000Z",
            "id": "1205553649436561409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT lan\u00e7a consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Quentes\nhttps://t.co/Jp6e8dRti0 https://t.co/SyXVEKzMwk"
        },
        {
            "author_id": "4703261605",
            "created_at": "2019-12-13T18:16:42.000Z",
            "id": "1205552139512082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a Vermelha e o Berimbau a\u00ed, gente!!\n\nSonho de Crioula e Movimento de Mulheres Sambistas juntinhas.\n\nDia 15/12 vem sambar no Parque Municipal Pinto Teles, a partir de 15h\n\n#samba\u2026 https://t.co/wFopLz2klY"
        },
        {
            "author_id": "43452603",
            "created_at": "2019-12-13T17:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50815181,
                        -27.72616171
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1205545894763872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoadoperi em #florianopolis. Nada como voltar pra casa. O doce n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o doce se voc\u00ea n\u00e3o provar o amargo. em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/7cdDSWz60M"
        },
        {
            "author_id": "98875877",
            "created_at": "2019-12-13T17:28:40.000Z",
            "id": "1205540049993052162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta feira 13 de lua cheia ultimo show do ano com o Moons aqui no teatro Francisco Nunes no Parque Municipal. Ter\u00e7a to vazando pra Bahia, Deus \u00e9 top"
        },
        {
            "author_id": "125484744",
            "created_at": "2019-12-13T17:09:13.000Z",
            "id": "1205535155420573704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/cF3vFJgs27"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-12-13T16:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "459491875",
                        "start": 0,
                        "username": "Uber_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "35001292",
                        "start": 13,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 27,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "322093607",
                        "start": 66,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "253034260",
                        "start": 271,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205530968976744448",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Uber_Brasil @riodejaneiro @TurismoRJ \ud83c\udfde\ufe0f A unidade de conserva\u00e7\u00e3o @parnatijuca funciona em regime de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada, que \u00e9 respons\u00e1vel por toda a parte de estrutura\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e qualifica\u00e7\u00e3o da oferta do servi\u00e7o oferecido aos turistas e visitantes. \n\ud83d\udcf7 @ICMBio https://t.co/jwpCHYUoPz"
        },
        {
            "author_id": "138186942",
            "created_at": "2019-12-13T16:50:23.000Z",
            "id": "1205530416389726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/IbIntE81a5"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-12-13T16:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "459491875",
                        "start": 0,
                        "username": "Uber_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "35001292",
                        "start": 13,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 27,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "35001292",
                        "start": 254,
                        "username": "riodejaneiro"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "62891396",
                        "start": 268,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205528224165453825",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Uber_Brasil @riodejaneiro @TurismoRJ Pra quem ainda n\u00e3o conhece esse s\u00edmbolo do Brasil, ele fica no Parque Nacional da Tijuca, no #RioDeJaneiro! S\u00f3 em 2018 o parque foi o campe\u00e3o de movimenta\u00e7\u00e3o, com 2,6 milh\u00f5es de visitantes! \n\ud83d\udcf7 Luciola Vilella #MTur\n\n@riodejaneiro @MTurismo https://t.co/yX0UsmUYzz"
        },
        {
            "author_id": "580285910",
            "created_at": "2019-12-13T16:25:15.000Z",
            "id": "1205524091542917122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iIsznSM8CH"
        },
        {
            "author_id": "1074665942687322112",
            "created_at": "2019-12-13T16:13:34.000Z",
            "id": "1205521149251080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira 13 t\u00e1 a\u00ed... Quem anima virar na floresta nacional comigo?"
        },
        {
            "author_id": "418003623",
            "created_at": "2019-12-13T16:07:32.000Z",
            "id": "1205519630762233859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a natureza!!!! \u2014 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/nhojbE6VPy"
        },
        {
            "author_id": "564127472",
            "created_at": "2019-12-13T15:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1033070113124179968",
                        "start": 148,
                        "username": "NiviaAssis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205516147573035011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Leia+ Sentidos do Patrim\u00f4nio: Parque Nacional Serra da Capivara | Comun... https://t.co/mZNIiz8gM3 via @YouTube EU TODO ATOR E PESQUISADOR HAHAHAH @NiviaAssis"
        },
        {
            "author_id": "829981981",
            "created_at": "2019-12-13T15:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "799915069186469888",
                        "start": 0,
                        "username": "hoje_no"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205515380057350144",
            "in_reply_to_user_id": "799915069186469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hoje_no Detalhe: desembarcaram no Parque Nacional Canaima, que \u00e9 onde fica o Monte Roraima, pr\u00f3ximo da fronteira com o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "125484744",
            "created_at": "2019-12-13T15:50:05.000Z",
            "id": "1205515239325884418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/DaxVFVb1B7"
        },
        {
            "author_id": "3102928084",
            "created_at": "2019-12-13T15:46:47.000Z",
            "id": "1205514411533844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sei porque o Bolsonaro quer pescar em \u00e1rea protegida por lei https://t.co/kenAaHUMKb"
        },
        {
            "author_id": "813141698738065408",
            "created_at": "2019-12-13T15:36:39.000Z",
            "id": "1205511859463278593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evoluir \ud83e\udd8b em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/TlSDlcB8GE"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-12-13T15:33:45.000Z",
            "id": "1205511131286179841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em manifesto publicado ontem (12), 18 organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil e 8 deputados de oposi\u00e7\u00e3o protestaram contra suspens\u00e3o da fiscaliza\u00e7\u00e3o na Resex Chico Mendes, Acre. No documento, eles criticam a tentativa de redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, bem como de qualquer outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/53EaDNGF4T"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-13T15:18:11.000Z",
            "id": "1205507212380168192",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Avenida Carlos Caldeira Filho - Cap\u00e3o Redondo\n2) Avenida Ellis Maas - Cap\u00e3o Redondo\n3) Pra\u00e7a dos Cart\u00f3grafos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Jardim \u00c2ngela https://t.co/GFR93Hm3cL"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-13T15:17:27.000Z",
            "id": "1205507027738517504",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n16) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n17) Avenida Atl\u00e2ntica - Cidade Dutra"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2019-12-13T15:07:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a64785506176000"
            },
            "id": "1205504411864371201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 173,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Stonewall, parque nacional em mem\u00f3ria de uma viol\u00eancia cometida pela pol\u00edcia de NY contra homossexuais, num bar no Greenwich Village. A rea\u00e7\u00e3o dos ativistas \u00e0 tal covarde viol\u00eancia \u00e9 um pilar fundador na luta por respeito, orgulho e direitos LGBTQ+ nos EUA. Pesquise e conhe\u00e7a. https://t.co/42lq42IBD2"
        },
        {
            "author_id": "1170863978404298752",
            "created_at": "2019-12-13T14:58:33.000Z",
            "id": "1205502273142566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca tem nada de bom nessa cidade, a\u00ed volto de sp e descubro q teve chegada do papai Noel no parque municipal com direito a OSB e vaia ao prefeito... eu perco tudo de legal q acontece por aqui"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-13T14:42:52.000Z",
            "id": "1205498324805025798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/JS9lAD299h"
        },
        {
            "author_id": "882951903658864640",
            "created_at": "2019-12-13T14:34:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e6b5d1c88001"
            },
            "id": "1205496306648702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga \u00e9 uma Unidade  de  Conserva\u00e7\u00e3o Estadual criado com  o objetivo de preservar ecossistemas naturais de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica e beleza c\u00eanica, realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas  cient\u00edficas e incentivar o  desenvolvimento de atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/4e3wmdj9mf"
        },
        {
            "author_id": "708802164781654016",
            "created_at": "2019-12-13T14:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "800177650509545472",
                        "start": 21,
                        "username": "radartijucano"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "911755964629569536",
                        "start": 36,
                        "username": "RCAlerta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205492035622445058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1/2\n@amigosdoparque_\u00a0@radartijucano\u00a0@RCAlerta\u00a0Recebi um e-mail do\u00a0@amigosdoparque_\u00a0 sobre a\u00a0dissolu\u00e7\u00e3o desta Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Parque Nacional da Tijuca.\u00a0\u00a0\u00a0\nGosto muito do \u00f3timo trabalho deles e sempre apoiaram muito bem nossa floresta da tijuca."
        },
        {
            "author_id": "125484744",
            "created_at": "2019-12-13T13:58:50.000Z",
            "id": "1205487245391728649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/pMcY5hE1gE"
        },
        {
            "author_id": "65266119",
            "created_at": "2019-12-13T13:11:36.000Z",
            "id": "1205475357681426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o homem m\u00e9dio j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil, homem m\u00e9dio agricultor \u00e9 mais ainda mais. Coloquei o fone quando tavam defendendo abertura de estrada no meio do parque nacional das cataratas."
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-13T13:05:43.000Z",
            "id": "1205473878799241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arte rupestre no Parque Nacional de Sete Cidades, Piracuruca (PI). https://t.co/WmCmFzmb5m"
        },
        {
            "author_id": "101385013",
            "created_at": "2019-12-13T12:47:12.000Z",
            "id": "1205469216658337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim \u00e9 isso mesmo: o cara \u00e9 chefe de uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ao mesmo tempo \u00c9 DJ \nalgu\u00e9m me d\u00e1 um tiro\n\nhttps://t.co/AB9W1odFeT"
        },
        {
            "author_id": "125484744",
            "created_at": "2019-12-13T12:46:20.000Z",
            "id": "1205468997464006661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/5zW1ufwsvO"
        },
        {
            "author_id": "2472406953",
            "created_at": "2019-12-13T12:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "128372940",
                        "start": 49,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205463566674989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Ministro Salles (que me bloqueou) \u00e9 um pnc!!!! @jairbolsonaro vc \u00e9 presidente anti-ambiental, um palerma!! \n\nliberaram uma festa em que o o novo chefe do ICMBio vai ser DJ em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\ncaralho, v\u00e3o se lascar governo de merda"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-12-13T12:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "20646711",
                        "start": 225,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "119674486",
                        "start": 234,
                        "username": "OceanaEurope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205463078739025921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea marinha, protegida transfronteiri\u00e7a no Quark \u00e9 um ecossistema \u00fanico na Europa devido \u00e0s suas forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas incomuns e \u00e0 mescla de biodiversidade marinha e de \u00e1gua doce, \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, pela \n@UNESCO. @OceanaEurope\n https://t.co/ul8QEXC59R"
        },
        {
            "author_id": "1200480109976788993",
            "created_at": "2019-12-13T12:10:46.000Z",
            "id": "1205460048039809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o para\u00edso dos exploradores: o Parque Nacional Laguna San Rafael. Essa reserva natural de 1.742.000 hectares de gelo abriga uma fauna nativa abundante, como cisnes de pesco\u00e7o preto, chungungos e huemules.\u2026 https://t.co/cPbf1axjGg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-13T12:07:17.000Z",
            "id": "1205459172978024449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/hw9DHInwX4"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2019-12-13T12:05:31.000Z",
            "id": "1205458728830611459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco toneladas de pirarucu manejado da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, em Fonte Boa, a 678 quil\u00f4metros da capital, ser\u00e3o vendidas neste final de semana na sede da Funda\u00e7\u00e3o Amazonas Sustent\u00e1vel (FAS), em Manaus, rua \u00c1lvaro  #FAS https://t.co/Eqq7XaNZPb https://t.co/48nQlJmMsg"
        },
        {
            "author_id": "2332719373",
            "created_at": "2019-12-13T12:00:43.000Z",
            "id": "1205457518639616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrido por Barranco. Parque municipal de Barranco | AID\u2022FADU\u2022UBA https://t.co/mgJ5EVevYK. https://t.co/tcF9Zxulj0"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-12-13T11:31:11.000Z",
            "id": "1205450085691219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00e1rea devastada era parte da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie), criada em 2016 pela lei municipal n\u00ba 10.537.\nhttps://t.co/5U1apXkzDj"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2019-12-13T11:29:31.000Z",
            "id": "1205449665912672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Aqu\u00e1rius (Parque da Vizinhan\u00e7a 4), em ritmo de festas. Com as turmas de caminhada, corrida e funcional do Prof. Bruno Rosa. em Residencial Aqu\u00e1rius I, Goi\u00e1s https://t.co/6C6F1EpBsQ"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-13T09:17:00.000Z",
            "id": "1205416317131657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/yCF1UlOHPn"
        },
        {
            "author_id": "1164527671394615296",
            "created_at": "2019-12-13T08:39:15.000Z",
            "id": "1205406819168006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de Burlada #lluviaymaslluvia https://t.co/cnqBrn6Eqj"
        },
        {
            "author_id": "195334492",
            "created_at": "2019-12-13T08:20:12.000Z",
            "id": "1205402023782432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "324502422",
            "created_at": "2019-12-13T08:10:22.000Z",
            "id": "1205399550514671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OfficeCyber: RT TheInterceptBr\n\nObra vai desmatar trecho de \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica a tr\u00eas quil\u00f4metros da Ilha do Mel. Grupo que \u00e9 dono do porto pagou pelo projeto de rodovia e doou ao governo do Paran\u00e1. https://t.co/DkBbaarcGe\n\n\u2014 The Intercept Brasil (TheInterceptBr) \u2026"
        },
        {
            "author_id": "965611202423517185",
            "created_at": "2019-12-13T07:10:02.000Z",
            "id": "1205384367624904706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TesourosHumanosVivos \ud83d\udc75\ud83d\udc74 Castro Leboreiro \u00e9 unha poboaci\u00f3n de monta\u00f1a pertencente ao concello portugu\u00e9s de Melga\u00e7o. A s\u00faa ubicaci\u00f3n no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas permitiu a preservaci\u00f3n de antigu\u00edsimos costumes, como o da transhumancia.\n\n#Interreg #Euinmyregion"
        },
        {
            "author_id": "9650902",
            "created_at": "2019-12-13T05:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "101772207",
                        "start": 15,
                        "username": "BoletinViajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205355606963638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today news via @BoletinViajes: 'Declaran isla Bon\u00e1 como \u00e1rea protegida  https://t.co/fqmKkrkYz6 #turismo #islabona #areaprotegida ' https://t.co/dRBWupzJkb, see more https://t.co/o5IB1or1D1"
        },
        {
            "author_id": "78769867",
            "created_at": "2019-12-13T04:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48389744,
                        -3.74440885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1205339260867563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/tm0p7ZhvwO"
        },
        {
            "author_id": "26888366",
            "created_at": "2019-12-13T03:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "259840707",
                        "start": 6,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "38203463",
                        "start": 15,
                        "username": "MPF_PE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205332087672332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra @MPF_PGR @MPF_PE \n\nMe diz a\u00ed, servidor promovendo festa desse naipe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  pode? \n\nT\u00e1 errado isso a\u00ed, hein... https://t.co/97mCJxWlAA"
        },
        {
            "author_id": "1203991596812906497",
            "created_at": "2019-12-13T03:00:35.000Z",
            "id": "1205321588708646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goiabada e tradicional\n\nVem reserva logo seu pacotinho de p\u00e3o de queijo mineiro em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/KdOpEaT9Aj"
        },
        {
            "author_id": "1203991596812906497",
            "created_at": "2019-12-13T02:58:42.000Z",
            "id": "1205321116748783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3o de queijo caseiro recheado de presunto\n\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/wtGOHdB52t"
        },
        {
            "author_id": "72164373",
            "created_at": "2019-12-13T02:12:52.000Z",
            "id": "1205309581594898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Virunga #Congo #\u00c1frica #gorilas https://t.co/YK744ZTjvk #congo"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-12-13T01:48:56.000Z",
            "id": "1205303558553448449",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro do Rio Lobos, um parque nacional https://t.co/rsGL4Y6IxJ"
        },
        {
            "author_id": "321462386",
            "created_at": "2019-12-13T01:46:10.000Z",
            "id": "1205302861246058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Vila Velha com do NASJEPI/UEPG, galerinha mais fofa \ud83e\udd70 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/C5Hzm1qtoE"
        },
        {
            "author_id": "1419036458",
            "created_at": "2019-12-13T01:40:09.000Z",
            "id": "1205301348004253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-Gr\u00eamio \u00e9 detido ap\u00f3s confus\u00e3o em parque municipal na Argentina - https://t.co/KFX9Zae2Ay https://t.co/KmLpLrh74j"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-12-13T01:37:16.000Z",
            "id": "1205300621278097419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O crime sendo recompensado\n\"A Terra Ind\u00edgena Ituna-Itat\u00e1, \u00e1rea protegida por lei no Par\u00e1, teve 94% do territ\u00f3rio autodeclarado por produtores a partir de Cadastros Ambientais Rurais (CAR), segundo levantamento do Greenpeace\". https://t.co/kyuHmKAdMa"
        },
        {
            "author_id": "16652699",
            "created_at": "2019-12-13T01:26:09.000Z",
            "id": "1205297825887731717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Doze Ap\u00f3stolos s\u00e3o uma cole\u00e7\u00e3o de rochas de calc\u00e1rio com at\u00e9 50 m de altura. S\u00e3o formados pela eros\u00e3o, e ficam na costa do Parque Nacional Port Campbell, na Great Ocean Road, em Vict\u00f3ria, Austr\u00e1lia. https://t.co/QGbJKhE89a"
        },
        {
            "author_id": "1202225917696839681",
            "created_at": "2019-12-13T00:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2281327838",
                        "start": 0,
                        "username": "sahvm_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205287888906260487",
            "in_reply_to_user_id": "2281327838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sahvm_ Teve no parque municipal se eu n\u00e3o me engano, voc\u00ea foi?"
        },
        {
            "author_id": "1057310921532551169",
            "created_at": "2019-12-13T00:41:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1205286474100494336",
            "in_reply_to_user_id": "1057310921532551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) que ao mesmo tempo \u00e9 vanguarda cultural do rap no Santa Tereza e tradicional\u00edssimo Minas T\u00eanis Clube, que \u00e9 feirahippie e Diamond Mall, que \u00e9 confus\u00e3o da rodovi\u00e1ria e paz do parque municipal, que \u00e9 instala\u00e7\u00e3o moderna noCCBB e pintura renascentista no Pal\u00e1cio das Artes (...)"
        },
        {
            "author_id": "769728535",
            "created_at": "2019-12-13T00:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "986928797164429313",
                        "start": 0,
                        "username": "cissaotoni"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "69165577",
                        "start": 12,
                        "username": "gabibuchecho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205279710911094784",
            "in_reply_to_user_id": "986928797164429313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cissaotoni @gabibuchecho tem a liba\ntem o viaduto \ntem rap \ntem parque municipal \nBH e tudo"
        },
        {
            "author_id": "1103606461341536257",
            "created_at": "2019-12-12T23:32:44.000Z",
            "id": "1205269281698713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Gestor do MONA - Monumento Natural do Rio Suba\u00e9.\nReserva Traripe traripe_espaco_ecologico  calangos_do_sertao em Oliveira Dos Campinhas, Bahia, Brazil https://t.co/Tomq0s2sjJ"
        },
        {
            "author_id": "56862818",
            "created_at": "2019-12-12T23:30:00.000Z",
            "id": "1205268593858011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revelado neste m\u00eas por pesquisadores da #UFPE, um banco de corais com aproximadamente 16 km\u00b2, situado nos limites do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PNMFN), est\u00e1 em estado saud\u00e1vel e prestes a ser novamente explorado. https://t.co/5acVfBPSsW https://t.co/nQBvyyDRMq"
        },
        {
            "author_id": "1021419744203886592",
            "created_at": "2019-12-12T23:23:49.000Z",
            "id": "1205267039071408129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jalap\u00e3o - Tocantins\n\nA regi\u00e3o \u00e9 um conjunto de cinco \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo um parque estadual, e tem 34 mil km\u00b2 (maior que os estados de Sergipe e Alagoas).\n\nEntre em contato e marque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima viagem:\n#Orleanstur #Travel https://t.co/trj5t0iUlx"
        },
        {
            "author_id": "983878381006671872",
            "created_at": "2019-12-12T23:12:06.000Z",
            "id": "1205264091931123727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Jalap\u00e3o - Tocantins\n\nA regi\u00e3o \u00e9 um conjunto de cinco \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo um parque estadual, e tem 34 mil km\u00b2 (maior que os estados de Sergipe e Alagoas).\n\n\u27a1\ufe0f Acesse nosso site:\nhttps://t.co/WK87PbPAKN\n#Travel #ViajantesFrequentes https://t.co/VfA8i97SKs"
        },
        {
            "author_id": "1176470377695981568",
            "created_at": "2019-12-12T23:11:34.000Z",
            "id": "1205263957461815297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Jalap\u00e3o - Tocantins\n\nA regi\u00e3o \u00e9 um conjunto de cinco \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo um parque estadual, e tem 34 mil km\u00b2 (maior que os estados de Sergipe e Alagoas).\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es e reservas entre em contato:\nhttps://t.co/FUJ8zNgBln\n#Travel #BSFTravel https://t.co/c36dEdRM61"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-12-12T23:00:44.000Z",
            "id": "1205261229620703233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea devastada era parte da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie), criada em 2016 pela lei municipal n\u00ba 10.537\nhttps://t.co/5U1apXkzDj"
        },
        {
            "author_id": "1118589887903612928",
            "created_at": "2019-12-12T22:56:24.000Z",
            "id": "1205260138413604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio do projeto piloto de plantio de ip\u00eas-roxo (Handroanthus impetiginosus) na estrada que liga a cidade ao parque Municipal 'O Figueiral', uma parceria da Apoena e Prefeitura Municipal da Est\u00e2ncia Tur\u00edstica de\u2026 https://t.co/7RZGbIEQoS"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-12-12T22:14:27.000Z",
            "id": "1205249584001437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo epis\u00f3dio da 5\u00aa temporada da webs\u00e9rie P\u00e9 no Parque vai ao ar nesta quarta-feira (11), destacando a import\u00e2ncia do turismo para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Parque Nacional de Anavilhanas Cr\u00e9ditos: Duda... https://t.co/wGDH7IVhRA"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-12T21:53:33.000Z",
            "id": "1205244320971755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/iZfQYXRGda"
        },
        {
            "author_id": "1110624218583044098",
            "created_at": "2019-12-12T21:44:37.000Z",
            "id": "1205242072988635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Banff, a Dos horas de Calgary https://t.co/zcaCbhGOQB"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2019-12-12T21:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1205240792568279041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o da para negar que somos aben\u00e7oados. Pensa na felicidade que \u00e9 quando encontramos uma paisagem e uma luz dessa? Mas sem os melhores casais n\u00e3o seria t\u00e3o \u00fanico. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Wtfv6UoQSK"
        },
        {
            "author_id": "17595543",
            "created_at": "2019-12-12T21:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "96108163",
                        "start": 29,
                        "username": "Aureliegm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.627778,
                        9.747222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1205234908668391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Your boy in the jungle \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8: @Aureliegm \u00e0 Parque nacional Carara https://t.co/AQj7870Pzc"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2019-12-12T21:15:40.000Z",
            "id": "1205234787193106451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: MT lan\u00e7a consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Quentes https://t.co/hxUfU7mt20"
        },
        {
            "author_id": "2512654500",
            "created_at": "2019-12-12T21:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205233675106996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta \u00e9 o Atrativo | Parque Nacional de Anavilhanas (Epis\u00f3dio 3) https://t.co/juTfa0OXfM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2019-12-12T21:08:01.000Z",
            "id": "1205232864419295234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:  https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/9gRXTSuSXD"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-12-12T21:00:56.000Z",
            "id": "1205231082817372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitar um parque nas f\u00e9rias: um ato pol\u00edtico e transformador https://t.co/DFn3CqY6bL Nesse per\u00edodo de descanso com a fam\u00edlia, viajar a um parque nacional ou estadual contribui para a sa\u00fade e o bem-estar das crian\u00e7as e as inspira a amar e importar-se com a natureza https://t.co/wPFCx8Cs6p"
        },
        {
            "author_id": "1030597958381826049",
            "created_at": "2019-12-12T20:51:30.000Z",
            "id": "1205228708421873674",
            "in_reply_to_user_id": "1030597958381826049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd39Aniversario 20\u00ba del Club Renault 12.\n\ud83d\uddd3Cuando: Domingo 15/12 ~ 10hs\n\ud83d\udccdLugar: Parque Municipal Independencia, Mercedes.\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 https://t.co/VCoYlrB5io"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-12-12T20:40:00.000Z",
            "id": "1205225815010676737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Evento de Pilates neste domingo (15) vai ajudar crian\u00e7as carentes\n\nSer\u00e1 realizado neste domingo (15), a partir das 9h no Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO, o Pilates Day 2019 \u2013 Pilates Solid\u00e1rio,\u2026 https://t.co/hORwRiCsh0"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2019-12-12T20:16:07.000Z",
            "id": "1205219802354274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rbore senlleira e Monumento natural . O Av\u00f3 . Souto da Retorta https://t.co/cQgzHcqQuL"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2019-12-12T20:14:08.000Z",
            "id": "1205219302707748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do \u2018Natal do Abra\u00e7o\u2019 chega ao Parque Municipal do Idoso nesta sexta-feira https://t.co/R5hAUTIIlN https://t.co/5tasJ8eCXE"
        },
        {
            "author_id": "347352573",
            "created_at": "2019-12-12T20:01:04.000Z",
            "id": "1205216014578925571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gostas de caminhar , viver a natureza, e sentir que cada passo que d\u00e1s no trilho , \u00e9 unico!\nEst\u00e1 na hora de seres feliz nos Picos da Europa.\n\ud83d\udcc5 25 a 28 de Junho de 2020\n\ud83d\udccc Parque Nacional Picos da Europa\n#picosdaeuropa #viagens #viagensaventura\nhttps://t.co/eT3MlZZnO1 https://t.co/Irf0rxCLZD"
        },
        {
            "author_id": "1157336304541163520",
            "created_at": "2019-12-12T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "168360473",
                        "start": 27,
                        "username": "WladGarotinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205215901454200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio-ambiente em pauta! RT @WladGarotinho\nCom o novo presidente do INEA, Carlos Henrique Vaz, para tratar de 2 assuntos para a cidade de Campos: a retirada da Vila dos Pescadores da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a possibilidade de se construir uma comporta no canal do Cacomanga. https://t.co/1hmqz9d1aQ"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-12-12T19:43:17.000Z",
            "id": "1205211541299245062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nCada dia \u00e9 uma jornada,\nE a jornada em si \u00e9 o lar.\n\u2014 Matsuo Basho\n\u2800\nFoto: Cachoeira da Fumacinha no Parque Nacional Da Chapada Diamantina lindamente capturada por @teennnyy https://t.co/eAQQtoUXnW"
        },
        {
            "author_id": "146507244",
            "created_at": "2019-12-12T18:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "150866169",
                        "start": 49,
                        "username": "darlan_aranha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1205195313411231747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de #tbt com essa foto maravilhosa feita pelo @darlan_aranha \u2764\ud83c\udf3b em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/37Xfbi55Bj"
        },
        {
            "author_id": "986991485223690240",
            "created_at": "2019-12-12T18:27:53.000Z",
            "id": "1205192566381195268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqi no parque municipal tomando um arrrrrrr https://t.co/pZ4LdziDTn"
        },
        {
            "author_id": "15101134",
            "created_at": "2019-12-12T18:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1205189214691684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt as natureza tudo em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/9htmwvMIHN"
        },
        {
            "author_id": "176309494",
            "created_at": "2019-12-12T17:43:05.000Z",
            "id": "1205181289697103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve um dia que me pararam no Parque Municipal para me dizer que eu parecia a Frida. (N\u00e3o que a Frida seja negra (?)). Mas foi o auge da falta de no\u00e7\u00e3o. https://t.co/BRbJXpmQ6x"
        },
        {
            "author_id": "980624829811486720",
            "created_at": "2019-12-12T16:55:42.000Z",
            "id": "1205169367908069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais duas de hoje aqui em S\u00e3o Paulo/ Mau\u00e1\u2764\ufe0f\nParque Municipal Gruta de Santa Luzia https://t.co/CzzZRGYvvv"
        },
        {
            "author_id": "403584643",
            "created_at": "2019-12-12T16:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205164982813499392",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas N\u00e3o sabia da proximidade de \u00e1rea protegida. Pode mesmo ser um aru\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2019-12-12T16:02:06.000Z",
            "id": "1205155878866804737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dividir a mensagem da causa dos oceanos em comunidades cai\u00e7aras ao longo da costa brasileira \u00e9 parte da nossa miss\u00e3o!\n\nNesta segunda-feira (09) iniciou-se as comemora\u00e7\u00f5es dos nove anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual\u2026 https://t.co/RTQ39uANSZ"
        },
        {
            "author_id": "427890821",
            "created_at": "2019-12-12T15:31:21.000Z",
            "id": "1205148139910504449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #teamlive \ud83c\udf43\ud83c\udf3b\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/fLnX6vhrsf"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-12T15:01:27.000Z",
            "id": "1205140615824101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/Z8In2q226O"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-12-12T14:52:50.000Z",
            "id": "1205138444688805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP alerta sobre risco de rompimento de represa no Parque Estadual da Pedra Branca. O \u00f3rg\u00e3o pede a reconstru\u00e7\u00e3o imediata do muro de conten\u00e7\u00e3o. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/xeKDqIQmiY"
        },
        {
            "author_id": "179359643",
            "created_at": "2019-12-12T14:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "26703414",
                        "start": 0,
                        "username": "drzx"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "27703690",
                        "start": 17,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "286417078",
                        "start": 30,
                        "username": "eusigo12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205137878147313664",
            "in_reply_to_user_id": "26703414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drzx @su_weber1 @samiabomfim @eusigo12 Exato, mas estou querendo dizer, que havendo parcerias entre governo e a iniciativa privada, se pode fazer um grande trabalho. Os que est\u00e3o a luz de vela, tem que ver o local aonde moram, pois se for em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, te que haver licenciamento."
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-12-12T14:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "333167033",
                        "start": 57,
                        "username": "FellipeMds"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1205132545668501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o com meus parceiros lindoilsonsud paidamariamorena @fellipemds Papito4k #\u20acresidente #dreadlock em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Re2GlDHvVn"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-12-12T14:05:53.000Z",
            "id": "1205126628839428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajude voc\u00ea tamb\u00e9m a salvar o Parque Nacional da Serra da Bodoquena, um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica conservada do Brasil. \ud83c\udf0e\nAssine a peti\u00e7\u00e3o por #NemUmPorCentoAMenos\nhttps://t.co/dEFVpAzCzi"
        },
        {
            "author_id": "220128992",
            "created_at": "2019-12-12T14:00:47.000Z",
            "id": "1205125347978743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de semanas atr\u00e1s com a galera do trilhandocomrick em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/WmCbCj8Um7"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2019-12-12T14:00:00.000Z",
            "id": "1205125151685251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem manuten\u00e7\u00e3o, Represa do Camorim, localizada no Parque Estadual da Pedra Branca, apresenta risco estrutural. #MPRJ ajuizou ACP contra o Estado do Rio, a Cedae e o Inea. Saiba mais: https://t.co/XMr5FGWtpj https://t.co/sQwM9ZratB"
        },
        {
            "author_id": "2449745569",
            "created_at": "2019-12-12T13:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "16518589",
                        "start": 0,
                        "username": "carrefourbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205124101729333248",
            "in_reply_to_user_id": "16518589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carrefourbrasil passei no Carrefour 24 horas que tem no centro de BH, perto do Parque Municipal e resolvi comprar algumas coisas, dentre elas, este amendoim japon\u00eas, pra beliscar durante a jornada de trabalho. Primeira e \u00faltima vez que compro, o crocante passou bem longe. https://t.co/GtJvFKxbQ1"
        },
        {
            "author_id": "1055653998609489920",
            "created_at": "2019-12-12T13:50:42.000Z",
            "id": "1205122809657081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou listar todas as atra\u00e7\u00f5es de Fernando de Noronha e vamos falando sobre elas nos posts futuros.\n\u2800\u2800\u2800\nPrimeiro vamos entender o funcionamento da ilha. Como havia falado antes, existem as \u00e1reas do Parque Nacional\u2026 https://t.co/iUwMOqtjfV"
        },
        {
            "author_id": "129833237",
            "created_at": "2019-12-12T13:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "37530384",
                        "start": 0,
                        "username": "energia97fm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205122259364564992",
            "in_reply_to_user_id": "129833237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@energia97fm Petar - Parque estadual que o coronel falou na entrevista. Abc."
        },
        {
            "author_id": "1185949174283603970",
            "created_at": "2019-12-12T13:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25571672",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiomura"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "128372940",
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 26,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "128372940",
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205119824638152705",
            "in_reply_to_user_id": "25571672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiomura @jairbolsonaro @secomvc O que @jairbolsonaro n\u00e3o disse: PESQUEI MUITO EM \u00c1REA PROTEGIDA. Pesquei ilegalmente, n\u00e3o paguei a multa e ainda \"congelei\" o fiscal que fez o seu trabalho"
        },
        {
            "author_id": "36094042",
            "created_at": "2019-12-12T13:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1205119273133326342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m j\u00e1 cogitou beber? em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/egZaN0EZtC"
        },
        {
            "author_id": "71203258",
            "created_at": "2019-12-12T13:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1205118533891317762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapa dos Guimar\u00e3es vamos n\u00f3s....\n\n#bauneariodasalgadeira #chapadadosguimaraes #mt #drone #dji #djispark #nilmatos #nilphotos #nilfotosrj em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/AemAw8PTzp"
        },
        {
            "author_id": "954065254744543232",
            "created_at": "2019-12-12T13:28:39.000Z",
            "id": "1205117259066363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presen\u00e7a de militares da R\u00fassia no Parque Nacional Canaima, Venezuela, \u00e9 confirmada por jornalista venezuelana. Alguns estavam vestidos com uniforme da For\u00e7a Armada Nacional  Bolivariana. Segundo autoridades do pa\u00eds o grupo estaria realizando estudos do espa\u00e7o a\u00e9reo da regi\u00e3o. https://t.co/1PNsai88Xr"
        },
        {
            "author_id": "400852641",
            "created_at": "2019-12-12T13:16:15.000Z",
            "id": "1205114139020017670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um trecho do programa conversa com Bial, uma entrevista com a Ni\u00e9de que foi ao ar dia 24/06. No anuncio da entrevista Pedro Bial chama os povos tradicionais do Zabel\u00ea (\u00e1rea desapropriada pra cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara) de \"militantes sem terra\""
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-12-12T13:05:36.000Z",
            "id": "1205111458230603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Jar\u00e1, localizada no munic\u00edpio de Juruti, est\u00e1 oficialmente criada. O decreto de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi assinado em Bel\u00e9m no \u00faltimo dia 05. https://t.co/FsaTqXPcnX https://t.co/kNWDaqpiVJ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-12-12T12:47:04.000Z",
            "id": "1205106797251612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "No Parque Nacional de Jericoacoara, a eleg\u00e2ncia da colora\u00e7\u00e3o alvinegra da gralha-canc\u00e3 contrasta com seu canto repetitivo, que fez dela a voz da caatinga. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. Foto: Diego Rego Monteiro\n#ecoturismo #ceara #avesdobrasil #birdwatching https://t.co/Br6jT3Fpor"
        },
        {
            "author_id": "1183532356789035014",
            "created_at": "2019-12-12T11:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 0,
                        "username": "GretaThunberg"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 19,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1205094850791641089",
            "in_reply_to_user_id": "1006419421244678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GretaThunberg Ol\u00e1 @GretaThunberg espero lhe encontrar bem! Sou um ambientalista nativo da Reserva Extrativista LAGO DO CUNI\u00c3 no Brasil, Rond\u00f4nia, munic\u00edpio de Porto Velho- Ro, fa\u00e7o a gest\u00e3o dos projetos deste para\u00edso. Veja nosso material, precisamos de recursos urgente."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-12T11:44:56.000Z",
            "id": "1205091160676454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yaxs6bsARt"
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2019-12-12T11:41:54.000Z",
            "id": "1205090396591808513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal montanhas de Teres\u00f3polis recebe equipamentos para 2020 https://t.co/5eBNm1KHUR"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-12-12T11:36:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1205088997174734850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making plans for you next getaway? \ud83c\udf0d Choose the Northern Portugal and explore Ger\u00eas with us! @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/sBArRa5M2X"
        },
        {
            "author_id": "2383621285",
            "created_at": "2019-12-12T11:25:50.000Z",
            "id": "1205086354100674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Obqn9i5I0F"
        },
        {
            "author_id": "60418529",
            "created_at": "2019-12-12T10:59:57.000Z",
            "id": "1205079839385870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParab\u00e9ns belohorizontemg / prefeiturabh , a mais linda das capitais!!!! \n\n\ud83d\udccdFoto: Parque Municipal, boa parte da minha inf\u00e2ncia se fez ali!!\n\n#belohorizonte #beaga #bh https://t.co/uKuyvt1cpD"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-12-12T10:48:19.000Z",
            "id": "1205076909144657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento natural en Viveiro\n#galicianorte https://t.co/id4U3kUQu6"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-12T09:29:12.000Z",
            "id": "1205056999609659393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/1yIbUgLLWw"
        },
        {
            "author_id": "1149152847180812295",
            "created_at": "2019-12-12T06:12:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1205007390216785922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente eu to VIAJANDO enquanto escrevo meu manuscrito sobre metodologia de defini\u00e7ao de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e meti um \"metodologias de busca para flertar com o...\" \u00e0 caneta ONDE QUE EU PERDI MINHA CABE\u00c7A alguem vai l\u00e1 buscar por favor"
        },
        {
            "author_id": "1131297519873536001",
            "created_at": "2019-12-12T03:20:02.000Z",
            "id": "1204964096149467138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - Na praia \n2 - No ciee\n3 - No carro \n4 - Parque municipal \n5 - Jos\u00e9 Em\u00eddio \n6 - Na escada de casa\n7 - up \n8 - Na porta de casa\n9 - Com certeza \n10 - N\u00e3o sou l\u00e9sbica mas ela \u00e9 maravilhosa kkkkkkkkk \n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "324397500",
            "created_at": "2019-12-12T03:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1047716014048399360",
                        "start": 0,
                        "username": "NegatinasIris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204959061306945536",
            "in_reply_to_user_id": "1047716014048399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NegatinasIris qq tem aq fora o parque nacional??"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-12T01:52:07.000Z",
            "id": "1204941971514626048",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n33) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n34) Ponte Estaiada Octavio Frias de Oliveira - Itaim Bibi\n35) Pra\u00e7a Arlindo Rossi - Itaim Bibi\n36) Avenida Carlos Caldeira Filho - Cap\u00e3o Redondo"
        },
        {
            "author_id": "2732478719",
            "created_at": "2019-12-12T01:49:01.000Z",
            "id": "1204941191160172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve outra viagem ic\u00f4nica pra floresta nacional dos carajas que fomos proibidos de andar sozinhos pq tinha on\u00e7a e nessa viagem a gente pegoi carrapato kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-12-12T01:27:01.000Z",
            "id": "1204935656813813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o ir\u00e1 fazer a limpeza de cachoeira e plantio de mudas neste s\u00e1bado https://t.co/wa7ypN1ooK"
        },
        {
            "author_id": "51642407",
            "created_at": "2019-12-12T01:16:33.000Z",
            "id": "1204933019703885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tita Dias veja voc\u00ea...a merda se espalha , minha filha... t\u00e3o privatizando ai, o Parque Nacional...t\u00e1 sabendo???? https://t.co/sTBPfNk1LY"
        },
        {
            "author_id": "3020181778",
            "created_at": "2019-12-12T01:04:01.000Z",
            "id": "1204929868464640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rvores cobertas de neve no Parque Nacional Riisitunturi, na Finl\u00e2ndia https://t.co/2uEFEAgU7d"
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2019-12-12T00:37:34.000Z",
            "id": "1204923211512786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive o prazer de participar do encerramento do I Semin\u00e1rio de Pesquisa do Parque Nacional do Descobrimento.\nForam v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es, minicursos e mesas redondas, meus parab\u00e9ns a todos que batalharam para promover esse evento.\n#gadsocial \n#unidoscuidamos\n#natureza https://t.co/hMA4zJjbbZ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-12T00:37:26.000Z",
            "id": "1204923179199799296",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[22:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Santo Amaro\n2) Santo Andr\u00e9\n3) Pra\u00e7a Fuad Elias Nauphal - Santo Amaro\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Pra\u00e7a Aller - Santo Amaro https://t.co/Ug81bA0pqw"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-12-12T00:32:55.000Z",
            "id": "1204922042417655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro critica tanto o MST e com essa MP ele apoia e incentiva a invas\u00e3o e autodeclara\u00e7\u00e3o de terras p\u00fablicas,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,terras ind\u00edgenas,etc.... https://t.co/r4YWAcubNa"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-12-12T00:21:44.000Z",
            "id": "1204919226063933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 11 de dezembro, participamos da \u00faltima Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria dos Conselhos Consultivos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e da APA Morro da Pedreira, em Serra dos Alves. Esta foi a \u00faltima reuni\u00e3o da atual\u2026 https://t.co/p1KQmpnSWQ"
        },
        {
            "author_id": "45381443",
            "created_at": "2019-12-11T23:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41670867,
                        -22.59256556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1204911221838729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi por ali que eu vim! \ud83e\udd13\n\n#ciclismo #bicicleta #biker #bicycle #bikeride #Garmin #bicycling #lifestyle #sport #mtb #history #photography #photographer #cycling #mtb #strava @ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/DPFu89ajzp"
        },
        {
            "author_id": "1035232289146523648",
            "created_at": "2019-12-11T23:14:22.000Z",
            "id": "1204902270757986305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOS URBANOS | A import\u00e2ncia ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o foi tema do doutorado de Meio Ambiente da Uerj, mas sofre amea\u00e7as do governo Bolsonaro\nhttps://t.co/r7sEQIoH0D https://t.co/KJbAEvePfg"
        },
        {
            "author_id": "60480188",
            "created_at": "2019-12-11T23:08:35.000Z",
            "id": "1204900815753883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natal #merrychristmas #parquedacidade #serra #espiritosanto #es #parquedacidadeserraes @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra \u2014 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/TxyiNJe8Pb"
        },
        {
            "author_id": "259407145",
            "created_at": "2019-12-11T21:55:54.000Z",
            "id": "1204882527351164934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hje como a natureza \u00e9 perfeita. Foi muito cansativo foi mais valeu muito a pena obrigado 902 pelo convite... \u2014 em Parque Nacional Do Viru\u00e1 https://t.co/fn5b6w1iyW"
        },
        {
            "author_id": "335079647",
            "created_at": "2019-12-11T21:22:30.000Z",
            "id": "1204874119273013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as 20h tem o espet\u00e1culo de dan\u00e7a  \"O Quebra Nozes e os Quatro Reinos\" em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/G4C466MgTe"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [deadzinh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deadzinh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deadzinh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [insoniascarvao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "insoniascarvao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "insoniascarvao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FJuniorSilva_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FJuniorSilva_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FJuniorSilva_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SerieAdoBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SerieAdoBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SerieAdoBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SerieAdoBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SerieAdoBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SerieAdoBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SerieAdoBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SerieAdoBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SerieAdoBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SerieAdoBrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SerieAdoBrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SerieAdoBrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ohleocedaj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ohleocedaj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ohleocedaj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Pocahontas966].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Pocahontas966",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Pocahontas966"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WelbertCampos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WelbertCampos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WelbertCampos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis, Brasil",
                "id": "42e6f98f749a02e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas/PA",
                "id": "07d9f4d7e5085000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itirapina, Brasil",
                "id": "55fe91fabbc9a2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec",
                "id": "36775d842cbec509",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Stonewall National Monument",
                "id": "0a64785506176000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Ambiental do Utinga",
                "id": "07d9e6b5d1c88001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "876143855309139968",
                "name": "Joao Silva",
                "username": "Joaoo_Silva33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017902545400975361",
                "name": "Jornal Voz da Metr\u00f3pole",
                "username": "vozdametropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788472037157244929",
                "name": "Thiago ca\u00e7ador de cogumelos \ud83c\udf44",
                "username": "thiago_rf02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129573983647608836",
                "name": "Pagani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucca_pagani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812727644831752192",
                "name": "Isabela Lamounier",
                "username": "isabelamounier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4707132195",
                "name": "\u03a3L\u03a3NIT\u0394 \ud83d\udc1d\ud83c\udf93 Black Is King",
                "username": "ele_nix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992877623209611264",
                "name": "Thiago Lopez Alfaro",
                "username": "Tappllow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160314119",
                "name": "a\u0489\u0361\u0321\u030c\u034b\u0350\u030b\u0324\u0356s\u0488\u035d\u0328\u0350\u033e\u030d\u0307\u0314\u0356\u0333d\u0488\u0361\u0321\u0301\u030f\u035b\u030b\u0330\u0348\u0355\u0331\u0349f\u0488\u0315\u0322\u0313\u030d\u0332\u032c\u0353\u0359g\u0334\u035e\u0362\u0313\u0313",
                "username": "viniciuscu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14626323",
                "name": "marcus dejean",
                "username": "marcusdejean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269039975",
                "name": "Dorinha",
                "username": "_ChatiaDora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176943108",
                "name": "Valdir Farias Lima",
                "username": "valdirflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48725880",
                "name": "mascaradah de f\u00e9rias",
                "username": "Lorarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998720847",
                "name": "MALUca",
                "username": "xuxuzmalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3374781395",
                "name": "luag",
                "username": "luisaaguiarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258627403",
                "name": "H\u00e1 Manda",
                "username": "amanda5lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164841709",
                "name": "\ud83d\udca5\ud83c\udf41 CAMISA \ud83d\udd1f DA BKST \ud83d\udc9a",
                "username": "JAAPS_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021371600233467909",
                "name": "Jos\u00e9 Matheus Santos",
                "username": "matheuscomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578998684",
                "name": "maite",
                "username": "luaemleaooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905181143745646592",
                "name": "SENHOR PORCO",
                "username": "astopherinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863042001",
                "name": "Amanda In\u00e1cio da SilvaPT",
                "username": "_arguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55298068",
                "name": "Andrea",
                "username": "andreaweschenfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168162371",
                "name": "Camila Smith Bowie",
                "username": "camsmith_bowie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883528391101747200",
                "name": "Paulo Nogueira",
                "username": "paulosjjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948894009",
                "name": "Claudia Gaigher",
                "username": "claudia_gaigher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145015364",
                "name": "Leo Lamounier",
                "username": "leoalamounier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50036480",
                "name": "J\u00falio Reis (dando um tempo daqui)",
                "username": "julioreis78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256724374",
                "name": "Mirhel",
                "username": "mirhel187",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134355",
                "name": "Fora da Esquerda n\u00e3o h\u00e1 salva\u00e7\u00e3o \ud83d\udc0a",
                "username": "_esquerda_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75773169",
                "name": "\u00ae\ufe0famon Junior",
                "username": "RamonLamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004413348065284096",
                "name": "L\u00f4oo \u2764",
                "username": "lobressy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206584537666461696",
                "name": "Bardo Rodrigo Santos",
                "username": "SantosBardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160898095",
                "name": "Prefeitura de Crici\u00fama",
                "username": "prefcriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923634222610501632",
                "name": "chita \ud83e\udd8d",
                "username": "chitaeuteamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188805332",
                "name": "Luis Felipe Amorin",
                "username": "LuisFGAmorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881951979420954624",
                "name": "lari",
                "username": "laris_st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570866099",
                "name": "Matheus Medrado",
                "username": "thoismedrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88057371",
                "name": "Carlos Brasileiro",
                "username": "papito_namira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333167033",
                "name": "Mendes",
                "username": "FellipeMds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253216717",
                "name": "Jung",
                "username": "nahjung8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156320301",
                "name": "Melina Araujo",
                "username": "MellAraujjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69653056",
                "name": "J\u00falia, J\u00fallia, Juliana\u2026 Tanto faz",
                "username": "julliadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67283560",
                "name": "B\u00e1rbara Faria",
                "username": "FariaBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181219729186402304",
                "name": "Fortunato.Trindade",
                "username": "fortunatoricard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149874625658138625",
                "name": "Sandro Andr\u00e9",
                "username": "SandroAndr7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225189538",
                "name": "Cris Arana",
                "username": "Crisarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44793138",
                "name": "Attila Surio \ud83d\udc0d\ud83e\uddd4\ud83c\udffe",
                "username": "snakeman2424",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94332695",
                "name": "Prefeitura de Ilhota",
                "username": "prefilhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114629165712592898",
                "name": "nico",
                "username": "nypnotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723606920",
                "name": "Bruno Cardoso Pez\u00e3o",
                "username": "BrunoPezao46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83163122",
                "name": "Jocelinda S\u00e1",
                "username": "Jocelinda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76096606",
                "name": "Danilo Cunha",
                "username": "Danilokooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541258800",
                "name": "kenjicrush",
                "username": "danikenji8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801962882590244864",
                "name": "felipe",
                "username": "bodozinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007405036647960576",
                "name": "gYo",
                "username": "Kgyovanadsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136446343520632833",
                "name": "DaNi \ud83e\udda9",
                "username": "__DaniMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620615420",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_cec_93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035101529366253569",
                "name": "maria",
                "username": "mariaccsalvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051235785",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91",
                "username": "pepperishh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782406063031214084",
                "name": "thamiris\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cthamirisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4777654276",
                "name": "esther",
                "username": "firpe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186806366712799232",
                "name": "modern psychedelia",
                "username": "ozouturf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529697802",
                "name": "Mois\u00e9s Xavier",
                "username": "MoisesPXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746868274323939328",
                "name": "Minas Gerais FC",
                "username": "FtMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147898706",
                "name": "digdigjoy imunizando \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "joycenlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3036871489",
                "name": "PaseandoAndo Pty",
                "username": "PaseandoAndoPty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106906410",
                "name": "ma\u0363t\u036dh\u036ae\u0364u\u0367zi\u0365n \ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f",
                "username": "theuz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13225152",
                "name": "Gilson Vilela Jr",
                "username": "gavjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58499035",
                "name": "Blog Jo\u00e3o Alberto",
                "username": "joaoalbertodp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169413835268284418",
                "name": "InstitutoOncaPintada",
                "username": "InstitutoOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715169490548486145",
                "name": "Moiseismorais",
                "username": "Moiseismorais21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107812928",
                "name": "JG Borba - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "GilneiBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096972551",
                "name": "LUIS FELIPE SEPULVED",
                "username": "escuelajbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287748208",
                "name": "Asaph Borba",
                "username": "AsaphBorba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652306",
                "name": "Folha de RP",
                "username": "FolhaRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67732563",
                "name": "MPF em MS",
                "username": "MPF_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381313811",
                "name": "Joacy",
                "username": "joacybraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177646588",
                "name": "paulinha thunder thighs",
                "username": "aquarianacasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117784735294554112",
                "name": "MEDIALAND",
                "username": "medialandplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391239291750125569",
                "name": "ARUGOLD\u00a3}",
                "username": "arugold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840707142864785412",
                "name": "Anderson Santos",
                "username": "anderson__bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684291081",
                "name": "Erika Berenguer",
                "username": "Erika_Berenguer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "470182339",
                "name": "Kathleen Hefferon, PhD",
                "username": "KHefferon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319030529",
                "name": "R\u00e1dio Spa\u00e7o FM",
                "username": "RadioSpacoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533553929",
                "name": "Pereira Lobo",
                "username": "JailtonPereir13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620373668",
                "name": "Cear\u00e1 Noticias",
                "username": "CearaNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166523273",
                "name": "Raphael Pereira",
                "username": "rarmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171211985",
                "name": "Bruna Aranha",
                "username": "brubisaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67800936",
                "name": "Antonio Carlos Sutil",
                "username": "ANTONIOCSUTIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325690089",
                "name": "Jani",
                "username": "jani_janielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54483686",
                "name": "Junior Pedroso",
                "username": "jjuniorpedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181759678",
                "name": "WELKSON",
                "username": "welksoncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39627968",
                "name": "Anderson Kavalec",
                "username": "AnDeRCat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356784222",
                "name": "lalu",
                "username": "xstage4fear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102534521717698561",
                "name": "Trips & Adventure",
                "username": "TripsAdventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3859068195",
                "name": "O Pesadelo dos Pol\u00edticos",
                "username": "OPesadeloDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806305481",
                "name": "Darla",
                "username": "hey_dearpanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173664458171924480",
                "name": "Viagens dos Sonhos",
                "username": "DosViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302528555",
                "name": "Room and Wild",
                "username": "RoomandWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950611525",
                "name": "PanAm",
                "username": "AcademiaPanAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004266490",
                "name": "UEMA",
                "username": "UemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155425971",
                "name": "higu",
                "username": "higorlbarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427890821",
                "name": "Katherine Duarte",
                "username": "Tinna_katherine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749770450650161153",
                "name": ":c",
                "username": "GoofyGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763207406612537345",
                "name": "danilo",
                "username": "coutinhofx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75100655",
                "name": "Rio Claro Grupo",
                "username": "RioClaroGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206635197988560902",
                "name": "Graciele Silva Fernandes ramos Ramos",
                "username": "GracieleSilvaF2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523835002",
                "name": "Contos da F\u00f3rmula 1",
                "username": "ContosdaF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781919481140506624",
                "name": "Projeto Bem Diverso",
                "username": "BemDiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392213",
                "name": "Deboa Brasil",
                "username": "deboa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164535149918334977",
                "name": "Perolitas \u2737 P\u00e9rolas de Itanha\u00e9m",
                "username": "_perolitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205485126953635841",
                "name": "VIAJE ON TURISMO",
                "username": "viajeonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189895363878162432",
                "name": "COMAC",
                "username": "COMAC84413130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976372115917213696",
                "name": "Paula Francisco",
                "username": "PaulaFr81207357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848411744",
                "name": "J T",
                "username": "JT_JoaoTiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848732804",
                "name": "\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir",
                "username": "ibfk2014",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865308420961951745",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827703945330040832",
                "name": "sam \ud83e\udd40",
                "username": "liliesforblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160368618",
                "name": "Mandz",
                "username": "amasenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15369524",
                "name": "CBV",
                "username": "volei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171536",
                "name": "Viva Digital",
                "username": "vivadigitalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068901337763627008",
                "name": "Pano de porra do Elon Musk",
                "username": "grosa_belu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184637866800046080",
                "name": "Cecilia Waichert",
                "username": "CeciliaWaichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175438359",
                "name": "Cinthia Ribeiro",
                "username": "CinthiaCRibeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175480806",
                "name": "Wesley toru",
                "username": "Toruu17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442899325",
                "name": "Aline Pedroso Kanda",
                "username": "aline_kanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131843917828231168",
                "name": "Recreio Nosso",
                "username": "RecreioNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792164448303718400",
                "name": "dani",
                "username": "daniwinnick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296769689",
                "name": "paulete",
                "username": "crokshanks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51504336",
                "name": "Presen\u00e7a de Devito",
                "username": "Devi7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090422895",
                "name": "opulence",
                "username": "uaicarolao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667371744",
                "name": "Gente, caiu",
                "username": "TomeGuigui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061047938024202240",
                "name": "yasz",
                "username": "euyasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "585842164",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "aliceebarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888117807321202688",
                "name": "Jamerson S.",
                "username": "soueujam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57696255",
                "name": "leod \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leoppadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529507600",
                "name": "Suelen",
                "username": "SPachec0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207516538",
                "name": "Charles \u1d9c\u02b3\u1da0 \u200f",
                "username": "cha_feer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206338256780050435",
                "name": "Uni\u00e3o Meio-Sangue \u2014 UMS",
                "username": "UMSrpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121740162340392960",
                "name": "Keila",
                "username": "Keila57923147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266769241",
                "name": "Oldiniz",
                "username": "oldiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58668131",
                "name": "Leonardo Sakamoto",
                "username": "blogdosakamoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2241620309",
                "name": "Leticia Marques",
                "username": "Letmarquesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341908254",
                "name": "begh \u2720",
                "username": "GBeghini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528514",
                "name": "Markinhu Meireles",
                "username": "markinhuitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570849421",
                "name": "Flytour",
                "username": "FlytourOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169730552",
                "name": "Liah",
                "username": "psico_reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056861795640635392",
                "name": "zerotonina",
                "username": "muel_sa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719994657468456961",
                "name": "Leo\u2122",
                "username": "leohsl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318594867",
                "name": "Elaine Rodrigues",
                "username": "elainerdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66562218",
                "name": "aleko stergiou",
                "username": "alekostergiou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36386289",
                "name": "\u262d L\u00edvia Rodrigues \u262d",
                "username": "iusedtoseeyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704021894",
                "name": "clara",
                "username": "clarwna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799175012",
                "name": "Reginaldo Melo",
                "username": "reginaldodsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279200027",
                "name": "Paulo Brito J\u00fanior",
                "username": "surieljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914839418804097024",
                "name": "Paulo Gouv\u00eaa",
                "username": "Pamgouve_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027221506",
                "name": "Leandro Cabisieri.'.",
                "username": "ldcl_leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831030485",
                "name": "mari",
                "username": "sgmmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376240089",
                "name": "ele mesmo",
                "username": "hugogandra03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138544779",
                "name": "Gabriel",
                "username": "So_De_Butuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85116113",
                "name": "Jolberth Barbosa",
                "username": "JolberthLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929764554",
                "name": "Xofana\ud83c\udf19",
                "username": "waffles_azuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029766201025736704",
                "name": "cassemiro",
                "username": "cassemiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218571012",
                "name": "quequel",
                "username": "raqueijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821590664",
                "name": "lara",
                "username": "vulgogolld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856582",
                "name": "direito de ser feia",
                "username": "houtpocket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64929493",
                "name": "Bira Ribeiro",
                "username": "biraribeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808797813559672832",
                "name": "shoot! take a panorama",
                "username": "yaghostt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983998219",
                "name": "j\u2728",
                "username": "juliaous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165471733",
                "name": "Adriely Soraia",
                "username": "AdriiSoraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60752743",
                "name": "Rodrigo Furtado",
                "username": "rodrigofurgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958082673519595521",
                "name": "Seis e \u00f4ni\ud83c\udd71\ufe0fus\u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "masq1jardineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727694178554150913",
                "name": "Atleticano Debochato!",
                "username": "kleberclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154552109167255553",
                "name": "Diego Ribeiro #CruzeiroCenten\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "DiRibeiroGroder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158613914978062336",
                "name": "lil du",
                "username": "fonsecxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196275914750988288",
                "name": "\u2661 \ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd9a\ud835\udd90\ud835\udd86\ud835\udd99 \u2661 OF 3$! \u2661",
                "username": "azukat_sgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48487182",
                "name": "WILLIAM RIBEIRO",
                "username": "HellboY_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293141704",
                "name": "Portal dos Livreiros",
                "username": "portallivreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396260272",
                "name": "tuzin shanshai",
                "username": "Art1AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841018523380011008",
                "name": "Amplia Mundo",
                "username": "AmpliaMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939980347265159170",
                "name": "Explore o Mundo",
                "username": "exploreomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095409877084721157",
                "name": "Z\u00e9 Para\u00edba",
                "username": "ZeParaibaMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60060119",
                "name": "Felipe Moreira",
                "username": "felipegcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4875987807",
                "name": "Eckner Darwin",
                "username": "EcknerDarwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32308190",
                "name": "Orlando Fonseca Jr.",
                "username": "smashrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45259315",
                "name": "Professor Mangini",
                "username": "marcelomangini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168324272",
                "name": "Ney Megda",
                "username": "neymegda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546322390",
                "name": "andreia louren\u00e7o",
                "username": "andylougirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261410569",
                "name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo",
                "username": "cacaraujo66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445071136",
                "name": "rodrigo apresentador",
                "username": "caracacalaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737105268618727424",
                "name": "vagabundinha de araque",
                "username": "vagabadearaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386550129",
                "name": "automathco",
                "username": "automathco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4786982601",
                "name": "erms",
                "username": "ermssantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211186509",
                "name": "Rob\u00e9rio Silva Oficial\ud83d\ude37",
                "username": "roberiodsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50023200",
                "name": "Alexandre Atmos",
                "username": "ctaalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3642324975",
                "name": "Tony Carlos J\u00fanior \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc",
                "username": "carlos250869so1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332036044",
                "name": "\ud83c\udf3a",
                "username": "KesleySiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967932645",
                "name": "Mc Famosinho",
                "username": "Mcfamosinhoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418003623",
                "name": "Cris Cescato",
                "username": "cristianebcesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093625300271943680",
                "name": "Liz Ferreira\ud83c\udf0f\u231b",
                "username": "AlineMacdoAssi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3874761677",
                "name": "lu",
                "username": "anaalluu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320885790",
                "name": "albe",
                "username": "albertomario49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332404060",
                "name": "passarinho\u2122",
                "username": "theus1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33573411",
                "name": "Kimayr",
                "username": "Kimayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51876693",
                "name": "U Bremer",
                "username": "ubremer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126423038",
                "name": "Rosita trevino Seligra lopez",
                "username": "RositaSprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044043440286310402",
                "name": "\ud80c\udc80\u26e4Kassandra \ud83d\udc0d",
                "username": "BadbGaisgeach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25189996",
                "name": "FOLHA DE JARAGUA",
                "username": "folhadejaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65501479",
                "name": "Bia vai andar de sk8 \ud83d\udef9\ud83d\udef9",
                "username": "_biabiabiabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736757853575348224",
                "name": "Henrique Alves",
                "username": "profhenrique9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970706509",
                "name": "Roberto Patriarca",
                "username": "patriarca_rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36781987",
                "name": "Rud\u00e1 Ricci",
                "username": "rudaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67423407",
                "name": "Mineirin",
                "username": "Mineirin2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475396455",
                "name": "Guilherme Hil\u00e1rio",
                "username": "gHilarioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021921967237226496",
                "name": "Andr\u00e9a Mendes Lyra",
                "username": "AccessBarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726361950",
                "name": "monster high fascista",
                "username": "lonerismu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725146836",
                "name": "Fernanda Werneck",
                "username": "fpwerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182331312918712320",
                "name": "Portal Zero22",
                "username": "PortalZero22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104215578196275200",
                "name": "Gil_Silva",
                "username": "GilSilv83933185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54241399",
                "name": "I-Trekkings",
                "username": "ITrekkings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196053565116223488",
                "name": "Bruno",
                "username": "Bruno66488488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527016410",
                "name": "J\u00d4 MORENO",
                "username": "Jomorenoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414419312",
                "name": "Marcelo Pyrull",
                "username": "Pyrull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302347467",
                "name": "Fabiano",
                "username": "FrcFabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039442834",
                "name": "ma(luz) do sol \u2600\ufe0f",
                "username": "1dflyada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4449093681",
                "name": "AraceLi Conde ~",
                "username": "AraceliConde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937113032",
                "name": "Loverboy",
                "username": "gustavo_tvrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117551720882692096",
                "name": "Blade Runner\ud83d\udce1",
                "username": "BladeRu16253773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175721954",
                "name": "Maliumiut",
                "username": "Maliumiut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610169775",
                "name": "Laura Bassanesi\ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "laurabassanesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110269812",
                "name": "haroldo",
                "username": "entrelinhasbtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34089608",
                "name": "FABIO NEDER",
                "username": "BOTUCATU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115448307042615296",
                "name": "\u044f\u03b1\u043c\u03c3\u0e23",
                "username": "na_ramoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81112509",
                "name": "Manzini JN",
                "username": "JMNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4703261605",
                "name": "Zil\u00e1 Lima",
                "username": "zilalimacanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955509662895562752",
                "name": "semamatogrosso",
                "username": "semamatogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452603",
                "name": "Marcello \u2618\ufe0f",
                "username": "msantiago_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875877",
                "name": "Bernardo Bauer",
                "username": "nadimbauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125484744",
                "name": "jhon keener",
                "username": "jhonkeener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459491875",
                "name": "Uber Brasil",
                "username": "Uber_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138186942",
                "name": "Leonardo Pratas",
                "username": "leopratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580285910",
                "name": "Vinny Bastos",
                "username": "vinicius_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074665942687322112",
                "name": "\u26e7BLU\u0118\u2646 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 wolf \u26a2",
                "username": "psychokillkill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564127472",
                "name": "Joelma sem Ximbinha",
                "username": "arqueofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1033070113124179968",
                "name": "N\u00edvia Assis",
                "username": "NiviaAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829981981",
                "name": "trebien",
                "username": "DerTrebien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799915069186469888",
                "name": "Hoje no Mundo Militar",
                "username": "hoje_no",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3102928084",
                "name": "Fael Maia",
                "username": "UhFael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813141698738065408",
                "name": "Paloma",
                "username": "PalomaVs08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170863978404298752",
                "name": "Lalis est\u00e1 100% VACINADA",
                "username": "vagalumie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882951903658864640",
                "name": "RONALDO - CD \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddb7\ud83d\udea9\ud83d\udcaf%\u2764\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "cd_ronaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708802164781654016",
                "name": "M a r c e l o",
                "username": "Malelo2711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800177650509545472",
                "name": "Radar Tijucano",
                "username": "radartijucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911755964629569536",
                "name": "Rio Comprido Alerta",
                "username": "RCAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65266119",
                "name": "malu",
                "username": "hackermolecular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101385013",
                "name": "telefonista",
                "username": "jabrielcomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472406953",
                "name": "frantossintese \ud83c\udf35 #StopTheSame",
                "username": "Frantossintese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119674486",
                "name": "Oceana in Europe",
                "username": "OceanaEurope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200480109976788993",
                "name": "rotasdochile",
                "username": "rotasdochile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332719373",
                "name": "AID\u00b7FADU",
                "username": "aidfadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129695638",
                "name": "Prof.JovinoOliveira",
                "username": "Jovino_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164527671394615296",
                "name": "Roberto Acerete",
                "username": "AcereteRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195334492",
                "name": "Aleixo",
                "username": "itslucasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324502422",
                "name": "Ricardo C. Prates",
                "username": "RicardoCPrates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965611202423517185",
                "name": "AECT Rio Minho",
                "username": "aectriominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9650902",
                "name": "Alex Kornfeind \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "kornfeind",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101772207",
                "name": "Bolet\u00edn Viajes",
                "username": "BoletinViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78769867",
                "name": "Fernando Pangar\u00e9",
                "username": "fernandopanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26888366",
                "name": "Nielphine",
                "username": "nielphine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1203991596812906497",
                "name": "Wanessa Maracaj\u00e1 Da Silva",
                "username": "DaMaracaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72164373",
                "name": "Rayo Hencker",
                "username": "RayoVerdugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321462386",
                "name": "Thais",
                "username": "tinathais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419036458",
                "name": "Torcedores.com",
                "username": "Torcedorescom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16652699",
                "name": "Eliseu Pereira",
                "username": "eliseupereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202225917696839681",
                "name": "Dannzin",
                "username": "dannzim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2281327838",
                "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2606\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u2606",
                "username": "sahvm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057310921532551169",
                "name": "Victor Lucchesi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a",
                "username": "viclucchesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769728535",
                "name": "dororo",
                "username": "estherjoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986928797164429313",
                "name": "Cissa",
                "username": "cissaotoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69165577",
                "name": "gaabi",
                "username": "gabibuchecho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103606461341536257",
                "name": "Erika Teles",
                "username": "ErikaTeles14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56862818",
                "name": "UFPE",
                "username": "ufpeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021419744203886592",
                "name": "Orleanstur Viagens",
                "username": "OrleansturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983878381006671872",
                "name": "Viajantes Frequentes",
                "username": "ViajantesF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176470377695981568",
                "name": "BSF Travel",
                "username": "bsf_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118589887903612928",
                "name": "Djalma Weffort",
                "username": "djalmaweffort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110624218583044098",
                "name": "Ignacio Campos",
                "username": "NachitoFields",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17595543",
                "name": "Emile Gauthier",
                "username": "emilegauthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96108163",
                "name": "Aur\u00e9lie Gm",
                "username": "Aureliegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512654500",
                "name": "Landa",
                "username": "alga010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030597958381826049",
                "name": "AutoEncuentro",
                "username": "AutoEncuentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire/Biotopo",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347352573",
                "name": "Aventura X",
                "username": "aventura_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336304541163520",
                "name": "PSD RJ",
                "username": "psd55_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168360473",
                "name": "Wladimir Garotinho",
                "username": "WladGarotinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146507244",
                "name": "Michelle Karoline",
                "username": "mikarolinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986991485223690240",
                "name": "Erre",
                "username": "_19ernr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15101134",
                "name": "lari",
                "username": "pandalari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176309494",
                "name": "Miss Antipatia",
                "username": "queloujorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980624829811486720",
                "name": "Sr Bogot\u00e1",
                "username": "marinho_roberth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403584643",
                "name": "ccz rio claro",
                "username": "cczrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179359643",
                "name": "\u262e\ufe0fLuizinhoGalicioli\u262e\ufe0f#MFSDV\u262e\ufe0fBaby Herman \ud83d\ude1c.",
                "username": "LuizinGalicioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26703414",
                "name": "Alex Bueno",
                "username": "drzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286417078",
                "name": "Pensei",
                "username": "eusigo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220128992",
                "name": "Gustavo Lira",
                "username": "gustavojlira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2449745569",
                "name": "Sidnei J\u00fanior",
                "username": "sidneijuniorjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16518589",
                "name": "Carrefour Brasil",
                "username": "carrefourbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055653998609489920",
                "name": "At\u00e9 Onde eu puder Ir",
                "username": "ate_ir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129833237",
                "name": "Luiz Ricardo Martins",
                "username": "lricardopm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37530384",
                "name": "Energia 97 FM",
                "username": "energia97fm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185949174283603970",
                "name": "Ant\u00f3nio Lamas de Oliveira",
                "username": "AntnioO80497197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25571672",
                "name": "fabio murakawa",
                "username": "fabiomura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36094042",
                "name": "Zer\u00f8leO",
                "username": "ZeroleO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71203258",
                "name": "Nil Matos",
                "username": "nilsinhojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954065254744543232",
                "name": "Ex Post \u00a9",
                "username": "ExPostCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400852641",
                "name": "bixa topof\u00f3bica",
                "username": "KRZY_All",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183532356789035014",
                "name": "Herlan Lopes",
                "username": "LopesHerlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "Abel Siqueira",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383621285",
                "name": "mauricio dos santos",
                "username": "mauriciodosmove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60418529",
                "name": "Marcos Philippe Zulu",
                "username": "DrMPhilippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149152847180812295",
                "name": "little low cost ride",
                "username": "turquoisegaIaxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131297519873536001",
                "name": "Marina Satie Nada",
                "username": "NadaSatie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324397500",
                "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd46\ud835\udd4a\ud835\udd38\ud83d\udc79",
                "username": "COYOTE7_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047716014048399360",
                "name": "\ud835\udc3c\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8",
                "username": "NegatinasIris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732478719",
                "name": "lucas",
                "username": "semdomador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51642407",
                "name": "Gra\u00e7a Cremon",
                "username": "gracacremon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020181778",
                "name": "A bruxona do vale",
                "username": "MaislokAqobatma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723145545",
                "name": "Vinicius Ambientalista",
                "username": "Viniba_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45381443",
                "name": "Thiago Santana",
                "username": "thiagorsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035232289146523648",
                "name": "LED UERJ",
                "username": "led_uerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60480188",
                "name": "Fernanda de V. M.",
                "username": "NandaSparrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259407145",
                "name": "marlon conrado",
                "username": "conradomarlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335079647",
                "name": "Francis Wilsom Pozza",
                "username": "FrancisPozza",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1207415363752910853",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfyc9mbpveluyqij2emt5hpxrwd",
        "oldest_id": "1204874119273013248",
        "result_count": 493
    }
}