{
    "data": [
        {
            "author_id": "1098243727666151424",
            "created_at": "2019-09-24T00:05:42.000Z",
            "id": "1176286548607688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00e1rea com voca\u00e7\u00e3o rural\" caralho como eu tenho vontade de assassinar gente do agroneg\u00f3cio. A porra da \u00e1rea \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, de floresta de arauc\u00e1ria e os filho da puta me abre a boca pra falar isso, RURALISTA TEM QUE MORRER"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-09-23T23:59:35.000Z",
            "id": "1176285011860959233",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Convivi por mais de uma d\u00e9cada com o povo Guarani e depois eu convivi com mais de 17 povos entre o Parque Nacional do Xingu e a Amaz\u00f4nia. N\u00f3s nos tratamos por parentes, mesmo sendo de l\u00ednguas diferentes, culturas diferentes.\""
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-23T23:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1176283887011553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestivalMarreco - Day 2 - fechando com chave de ouro, o melhor Marreco de todos, Francisco El Hombre. em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/0hy70QnTKk"
        },
        {
            "author_id": "280136100",
            "created_at": "2019-09-23T23:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1176280773323739137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e\ud83c\udf33\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2600\ufe0f en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/cqys8Bkt38"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-23T23:40:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1176280117951287297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para lugares de paz e contempla\u00e7\u00e3o. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/HIfRCsYrpL"
        },
        {
            "author_id": "957235698540646400",
            "created_at": "2019-09-23T23:37:52.000Z",
            "id": "1176279544510201857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Pau Furado em Uberl\u00e2ndia \u00e9 controlado depois de quase uma\u2026 https://t.co/Jmgtll5Zmp"
        },
        {
            "author_id": "126144630",
            "created_at": "2019-09-23T23:34:42.000Z",
            "id": "1176278748959821824",
            "in_reply_to_user_id": "126144630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bonitas ainda impedem o fluxo bidirecional do sendero sentido glaciar Grey, s\u00f3 pra quem j\u00e1 t\u00e1 vindo do percurso em O. Eu sei que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o um shopping, mas esse povo n\u00e3o se toca que \u00e9 caro pra cacete"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-23T23:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1176277518447534082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda naquela mesma trilha.\n\n17/08\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/NdPnztRY6U"
        },
        {
            "author_id": "1055089408892956673",
            "created_at": "2019-09-23T23:24:33.000Z",
            "id": "1176276193328467968",
            "in_reply_to_user_id": "952535761286508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilMito17 Presta conta cretino o dinheiro do jatinho e mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que vc adquiriu no governo cabral !!"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-09-23T23:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176275982870667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de expediente! #segundou #sececrj \ud83c\udf3b em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/5lIP1oYU5p"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-09-23T23:13:50.000Z",
            "id": "1176273496831406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00e9dito respaldo do Planalto a garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia\n\nUm semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por... https://t.co/7RMOPGfKJb"
        },
        {
            "author_id": "1026968433399873536",
            "created_at": "2019-09-23T23:10:54.000Z",
            "id": "1176272759221096454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1267,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 112,
                "retweet_count": 308
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia em chamas (n\u00e3o \u00e9 o primeiro inc\u00eandio em parques aqui no DF). Nada tira a minha id\u00e9ia de que s\u00e3o os esquerdopatas!! https://t.co/zdgAuJAvIG"
        },
        {
            "author_id": "416443355",
            "created_at": "2019-09-23T23:02:19.000Z",
            "id": "1176270598806392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top 10 locais onde j\u00e1 chorei (acho que j\u00e1 fiz isso algum outro dia nesse saite)\nCentro de BH- ruas (v\u00e1rias)\nParque Municipal\nMalleta\nCol\u00e9gio Arnaldo\nNa cama que \u00e9 lugar quente rs\n\u00f4nibus da Cometa\nPal\u00e1cio das artes\nHospital Jo\u00e3o XXIII\nCine Belas Artes\nMineir\u00e3o https://t.co/xIS0qyolS9"
        },
        {
            "author_id": "925575397059780609",
            "created_at": "2019-09-23T22:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "2420899362",
                        "start": 118,
                        "username": "mariabetiato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176268162293219333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sorriso vindo de \u00f3timas companhias \ud83d\ude01\n#umsimplesskatista\n\ntainararossoni \ud83d\udcf8\noliveira.amanda\nandre_cezar\njuliogastaldi\n@mariabetiato\n\u2764\ufe0f em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/NxRBdYnGua"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-09-23T22:30:00.000Z",
            "id": "1176262465308508163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema suspeita de queimada criminosa em Alter do Ch\u00e3o; Fogo atingiu mais de 7% da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/NpgqfPs4eV"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-23T22:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1176262205203013633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestivalMarreco - Day 2 - P\u00e1ssaro Vivo em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/XeCXgOVz7i"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2019-09-23T22:13:38.000Z",
            "id": "1176258345595998209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral garante retirada de invasores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia \u00bb Correio de Not\u00edcia https://t.co/9OGVruyhj5"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-23T22:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1176257099204124673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com a figura\u00e7a, maravilhosa e mega simp\u00e1tica Gaivota Naves - Joe Silhueta\n.\n#FestivalMarreco Day 2 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/DXsqQH128w"
        },
        {
            "author_id": "69719631",
            "created_at": "2019-09-23T22:00:09.000Z",
            "id": "1176254954606092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha empresa vai pagar um personal pros funcion\u00e1rios fazerem treino funcional no parque municipal de barueri, agora vai https://t.co/qdaKvIv9Gg"
        },
        {
            "author_id": "962150213208170496",
            "created_at": "2019-09-23T21:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "244539931",
                        "start": 8,
                        "username": "Enric_Sala"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "145351968",
                        "start": 51,
                        "username": "chamiltonjames"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176253852867321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @Enric_Sala (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83e\udd81\ud83d\udcf7\ud83c\udf33\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\nFoto de @chamiltonjames / Charlie Hamilton James.\n\nUma jovem leoa procurando sua refei\u00e7\u00e3o ao amanhecer no Parque Nacional Gorongosa, em Mo\u00e7ambique.\n\nEsse parque est\u00e1 se\u2026 https://t.co/uZHALVvFFZ"
        },
        {
            "author_id": "15014095",
            "created_at": "2019-09-23T21:51:09.000Z",
            "id": "1176252688595595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a floresta pr\u00f3xima \u00e0 Usipa n\u00e3o existia na d\u00e9cada de 60? A regi\u00e3o tem 204 hectares e foi reflorestada pela #Usiminas nas \u00faltimas d\u00e9cadas, com cerca de 400 mil mudas de esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica, tornando-se, em 2016, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). https://t.co/jdnkRO5ZzF"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2019-09-23T21:29:56.000Z",
            "id": "1176247349498253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De olho na mafia das terras do Amapa, Jair Bolsonaro solicitou um levantamento de todas as \u00e1reas no Amap\u00e1 que esperam demarca\u00e7\u00e3o, seja como terra ind\u00edgena, quilombola, APA, parques e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.  https://t.co/FrInOHoUDq https://t.co/UR0bFzPvdd"
        },
        {
            "author_id": "3067967547",
            "created_at": "2019-09-23T21:09:49.000Z",
            "id": "1176242285954129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando..,. em Reserva Extrativista Alto Tarauac\u00e1 https://t.co/ksVIZDc9IY"
        },
        {
            "author_id": "1019330537830469634",
            "created_at": "2019-09-23T20:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176238700793159686",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Radio98Oficial #graffite\n\nTrag\u00e9dia dos Anos 90\n\nMarcar encontro atrav\u00e9s de chat as escura, no parque municipal, e chegando l\u00e1 se depara com uns monstrinho."
        },
        {
            "author_id": "223487407",
            "created_at": "2019-09-23T20:44:56.000Z",
            "id": "1176236023497445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande, Guararema \ud83c\udfdd\ufe0f em Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/R0fV8VEGsP"
        },
        {
            "author_id": "62705273",
            "created_at": "2019-09-23T20:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "790727578730586113",
                        "start": 0,
                        "username": "harianameinke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176233013660856320",
            "in_reply_to_user_id": "130039029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@harianameinke Passeio do Macuco Safari, no parque nacional vale muito a pena!"
        },
        {
            "author_id": "2248853234",
            "created_at": "2019-09-23T20:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "43210921",
                        "start": 0,
                        "username": "izabeladefatima"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "40301836",
                        "start": 17,
                        "username": "zehf"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "18952475",
                        "start": 23,
                        "username": "remoreira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176228107545718786",
            "in_reply_to_user_id": "2248853234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izabeladefatima @zehf @remoreira_ O caminho de carro de Arequipa at\u00e9 o Colca Canyon passa no meio de um Parque Nacional que \u00e9 LINDO. \u00c9 tipo deserto e tem vicu\u00f1as soltas e vimos uma esp\u00e9cie de raposa e muitos p\u00e1ssaros e gelo e chega at\u00e9 uma altura absurda (acho que 5.100) para atravessar. \u00c9 incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "868436048333950978",
            "created_at": "2019-09-23T20:13:11.000Z",
            "id": "1176228036611661825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governo devia patrocinar uma viagem pra Amaz\u00f4nia pra esses bostas faladores de merda com cargo eletivo. Muitos falam merda, mas a maioria mal conhece o parque municipal da sua cidade - se tiver. Falam sem nunca ter pisado na Amaz\u00f4nia.\n https://t.co/sN1ACRT8fA"
        },
        {
            "author_id": "123032852",
            "created_at": "2019-09-23T20:08:12.000Z",
            "id": "1176226781482889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Andar na escurid\u00e3o completa \u00e0 procura de n\u00f3s mesmos \u00e9 o que fazemos\".\n\nClarice Lispector.\n\nParque Estadual de Terra Ronca - Goi\u00e1s. https://t.co/IRNHMYRpGD"
        },
        {
            "author_id": "53392213",
            "created_at": "2019-09-23T20:05:19.000Z",
            "id": "1176226056044535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se refrescar nesse calorz\u00e3o na \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia? O Parque possui al\u00e9m de piscinas naturais, trilhas e passeios pra voc\u00ea se aventurar! Vamos nessa?!\nhttps://t.co/HgcTblGIxM"
        },
        {
            "author_id": "1173300441221910529",
            "created_at": "2019-09-23T20:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "113378280",
                        "start": 0,
                        "username": "viajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176225228634107908",
            "in_reply_to_user_id": "113378280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajar Parque nacional Baff, Canad\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "109477039",
            "created_at": "2019-09-23T19:47:11.000Z",
            "id": "1176221489961558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddde Que bacana! A Uni\u00e3o da #Ilha recebeu o trof\u00e9u Cultura Negra no #Carnaval2019, na \u00faltima quinta-feira, na Biblioteca Parque Estadual.\nA bateria da escola foi representada pelos diretores Mumu e C\u00e9sar. https://t.co/2qkc9VYCIG"
        },
        {
            "author_id": "44223789",
            "created_at": "2019-09-23T19:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "129534821",
                        "start": 0,
                        "username": "aredead"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176220751969624064",
            "in_reply_to_user_id": "129534821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aredead Ah \u00e9 super legal a cidade, para dar uma turistada especialmente, mais perto com a natureza no Parque Nacional. Mas tem uns lugares bonitos tamb\u00e9m (lembrei de outro aqui inclusive, o Emp\u00f3rio com Arte) a galera tem trabalhado bastante no visual assim."
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-09-23T19:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "968080993",
                        "start": 16,
                        "username": "ENGAJAMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176215648747315200",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@socioambiental @ENGAJAMUNDO Que pena que o ISA n\u00e3o se emociona com o genoc\u00eddio sofrido pelos ribeirinhos da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, UC que eles criaram com estudos t\u00e9cnicos falsos, e depois nunca mais deram sequer um ajuda aos atingidos, s\u00e3o 14 anos de morte e mis\u00e9ria! Hip\u00f3critas 1000 vezes! https://t.co/7bPxa7MPTb"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-09-23T18:53:39.000Z",
            "id": "1176208021116129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o contra leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no litoral da Bahia\nObjetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 impedir potenciais danos ambientais ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul do Estado. +\nhttps://t.co/jOWo45uwVo https://t.co/4NJUfkeG7o"
        },
        {
            "author_id": "940897672046792704",
            "created_at": "2019-09-23T18:46:52.000Z",
            "id": "1176206314546114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico lugar que minha escola leva e no parque estadual do tio doce kkkkkk https://t.co/lEy0SaXLjH"
        },
        {
            "author_id": "52619872",
            "created_at": "2019-09-23T18:37:54.000Z",
            "id": "1176204057763078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente subiu alguns mil metros at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca e t\u00e1 descendo \ud83d\ude36"
        },
        {
            "author_id": "90721593",
            "created_at": "2019-09-23T18:25:16.000Z",
            "id": "1176200879101362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral garante retirada de invasores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia https://t.co/KT61qWSooy"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-23T18:22:06.000Z",
            "id": "1176200078735945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Boa Nova\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/7g76kGHYwj\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/THpCBQSqK4\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/93BQXpCFml"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2019-09-23T18:20:26.000Z",
            "id": "1176199658764476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que ICMBio est\u00e1 sendo omisso quanto ao inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/Czzeiac3Oh https://t.co/Dp6Tvh7ML5"
        },
        {
            "author_id": "2336705864",
            "created_at": "2019-09-23T18:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "39000477",
                        "start": 13,
                        "username": "vozdacomunidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176195308243603461",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Cala a tua boca!!! Vc e sua mulher s\u00f3 agem por interesse. Conte-nos sobre suas amizades na pol\u00edtica; Aecinho do P\u00f3  por exemplo! Fale-nos sobre a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q seu amiguinho S\u00e9rgio Cabral liberou p/ vc construir seu barraco. Fale sobre o financiamento do BNDES."
        },
        {
            "author_id": "314715306",
            "created_at": "2019-09-23T18:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1176194894156767237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outchea living in Rio de Janeiro.\n#BrazilVacay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#ChristTheRedeemerStatue\n#jesus\n#holidayin' \n#buckethattingmylifeaway @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1WMuNqADNK"
        },
        {
            "author_id": "44183661",
            "created_at": "2019-09-23T17:50:30.000Z",
            "id": "1176192129560961026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Marreco 2019 re\u00fane milhares de pessoas no Parque Municipal do Mocambo https://t.co/pSt0ScqlnV"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2019-09-23T17:44:05.000Z",
            "id": "1176190511713005570",
            "in_reply_to_user_id": "274060446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 se conta como unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Uma RPPN de repente?"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2019-09-23T17:31:39.000Z",
            "id": "1176187385631182850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore, a Prefeitura de Mariana, por meio da Secretaria de Meio\u00a0Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, realizou na \u00faltima sexta-feira (20), na parte da manh\u00e3, uma visita ao Parque Estadual do Itacolomi. https://t.co/vzWJaPrv2m https://t.co/A4kRRiH0CT"
        },
        {
            "author_id": "132285117",
            "created_at": "2019-09-23T17:27:23.000Z",
            "id": "1176186309133656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 30 dias de queimadas e recomenda\u00e7\u00e3o do MPF, brigadistas atuam no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/zRchb2qBN7"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2019-09-23T17:21:42.000Z",
            "id": "1176184881682046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/GNFxBTL8UC"
        },
        {
            "author_id": "47198978",
            "created_at": "2019-09-23T17:06:56.000Z",
            "id": "1176181162680733696",
            "in_reply_to_user_id": "996380384588980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jademonho amiga o nome certo \u00e9 Parque Nacional de Bras\u00edlia, l\u00e1 \u00e9 incr\u00edvel, tem tanta coisa legal e interessante mas as pessoas s\u00f3 conhecem por esse nome e associam diretamente com um clube :("
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-09-23T17:04:16.000Z",
            "id": "1176180493626368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Janela do C\u00e9u - Parque Estadual do Ibitipoca\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#VemPraPegada #ibitipoca #minasgerais #janeladoceu #ibitipocamg #parqueestadualdoibitipoca #mg #natureza https://t.co/kz7smDVJdX"
        },
        {
            "author_id": "271446729",
            "created_at": "2019-09-23T16:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "147329117",
                        "start": 0,
                        "username": "Leticia_LCoelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176177817308008448",
            "in_reply_to_user_id": "147329117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leticia_LCoelho @anandapzz A advogada do Luciano Hulk \u00e9 a mulher do S\u00e9rgio Cabral. Imagina a quantidade de coisas que vazariam pra minar a reputa\u00e7\u00e3o dele. J\u00e1 se sabe que a casa dele em Angra foi constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ajudinha dela."
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-09-23T16:49:25.000Z",
            "id": "1176176757608714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimadas: A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s recomenda\u00e7\u00e3o do MPF para que o ICMbio e Funai tivesse mais atua\u00e7\u00e3o nos combates https://t.co/3a1lgC0l0T"
        },
        {
            "author_id": "1089610277765763072",
            "created_at": "2019-09-23T16:48:10.000Z",
            "id": "1176176442192867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo de bike at\u00e9 a floresta nacional. pepita veja isto"
        },
        {
            "author_id": "177543983",
            "created_at": "2019-09-23T16:42:39.000Z",
            "id": "1176175051076505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 243,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 81
            },
            "text": "Se vc n\u00e3o quer mais um rico governando para ricos fa\u00e7a esse favor: espalhe esse v\u00eddeo. Tbm avise que Huck tem casa em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que sua advogada era a Adriana Anselmo, esposa do corrupto Cabral e que defendeu ele nesse processo contra o estado. https://t.co/LVu6gx9X3P"
        },
        {
            "author_id": "275729812",
            "created_at": "2019-09-23T16:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97504736,
                        -22.67559305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1176174937620586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando essa foto em que parece que eu estou discutindo com a \u00e1rvore por motivos de saudades do segundo per\u00edodo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/I1XYCNCL8N"
        },
        {
            "author_id": "1117507892",
            "created_at": "2019-09-23T16:39:58.000Z",
            "id": "1176174376489635843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobos Parque Municipal.\nHermosooo lugar!!!\ud83d\udc9a https://t.co/ftCjQgJO7P"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2019-09-23T16:34:24.000Z",
            "id": "1176172977244770305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Carlos Florentino prestigia Juramento \u00e0 Bandeira no Parque Municipal https://t.co/qXvDGXlWJE"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-09-23T16:07:43.000Z",
            "id": "1176166260071116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novo l\u00e1 no blog sobre a visita guiada \u00e0 Cer\u00e2mica Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\nContamos como funciona esse projeto que gera emprego e renda para a comunidade da regi\u00e3o do parque nacional, al\u00e9m \u00e9 claro de\u2026 https://t.co/eQ46DMMfV8"
        },
        {
            "author_id": "2889308235",
            "created_at": "2019-09-23T15:57:47.000Z",
            "id": "1176163760555380736",
            "in_reply_to_user_id": "1045408922625093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@supremaflavs Encantada? Parque estadual de ibitipoca - MG\nDa tempo de juntar dinheiro e ir"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-09-23T15:48:02.000Z",
            "id": "1176161310033240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Compromisso para uma a\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica com base no Oceano assinado por 14 pa\u00edses \u00e0 margem da cimeira que se realiza nas Na\u00e7\u00f5es Unidas. Oceano n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 v\u00edtima das altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas, \u00e9 tamb\u00e9m fonte de solu\u00e7\u00f5es. Energia e\u00f3lica offshore e das ondas \u00e9... https://t.co/p7RrTBay2b"
        },
        {
            "author_id": "3062000274",
            "created_at": "2019-09-23T15:42:42.000Z",
            "id": "1176159966144671746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Guia do Visitante https://t.co/bQhllmlzjv"
        },
        {
            "author_id": "981903271408349184",
            "created_at": "2019-09-23T15:39:16.000Z",
            "id": "1176159101279199235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/oTNiS8HjSM\n\nFOGO \ud83d\udd25\nAinda n\u00e3o se sabe o tamanho da \u00e1rea atingida pelo fogo. Inc\u00eandio no local come\u00e7ou na noite da \u00faltima ter\u00e7a-feira (17). #uberl\u00e2ndia #inc\u00eandio #paufurado"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2019-09-23T15:10:07.000Z",
            "id": "1176151766863372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Pau Furado em Uberl\u00e2ndia \u00e9 controlado depois de quase uma semana https://t.co/QOhqDs1J0N"
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2019-09-23T14:46:19.000Z",
            "id": "1176145776499658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da uni\u00e3o de uma das festas mais badaladas da cidade, que marcou \u00e9poca com seus eventos no parque municipal, o Conex\u00e3o Sinest\u00e9sica, em sua primeira edi\u00e7\u00e3o, traz o rapper Black Alien (RJ) lan\u00e7ando seu novo \u00e1lbum \"Hell Abaixo de Zero\"."
        },
        {
            "author_id": "865308420961951745",
            "created_at": "2019-09-23T14:42:30.000Z",
            "id": "1176144817006534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus promoveu na manh\u00e3 deste domingo, 22/9, a oferta de vacina para c\u00e3es e gatos no Parque Municipal Ponte dos Bilhares, zona Centro-Sul. https://t.co/DyLu4n1B7V https://t.co/2mpsp9RSs5"
        },
        {
            "author_id": "56478253",
            "created_at": "2019-09-23T14:30:13.000Z",
            "id": "1176141726240706561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre politizar a trag\u00e9dia, digo que temos que politizar todas as politiz\u00e1veis. Vou dar exemplo:\n\nN\u00e3o politiz\u00e1vel: um meteorito cai num parque nacional e mata um grupo de trilheiros\n\nPolitiz\u00e1vel: uma garota negra de 8 anos \u00e9.assassinad pela PM cumprindo pol\u00edtica do governador."
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-09-23T14:30:13.000Z",
            "id": "1176141722914578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Com quase 1000 metros de queda d'\u00e1gua, a Salto \u00c1ngel \u00e9 a maior cachoeira do mundo! A cachoeira est\u00e1 localizada no  Parque Nacional Canaima, no estado Bol\u00edvar, na \ud83c\uddfb\ud83c\uddea Venezuela, considerado um dos melhores, maiores e\u2026 https://t.co/pGluLgioKL"
        },
        {
            "author_id": "92741652",
            "created_at": "2019-09-23T14:16:15.000Z",
            "id": "1176138211703365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/V4fOldmWVa"
        },
        {
            "author_id": "242854479",
            "created_at": "2019-09-23T14:12:42.000Z",
            "id": "1176137317339283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com este lindo exemplar de cravo-do-mato, da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, saudamos a primavera e todas as flores, cores e vidas.\n\ud83d\ude0d\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf8b\ud83c\udf39\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83d\udc1b\ud83e\udd8b\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\n\ud83d\udcf7 Lauro W. Petrentchuk https://t.co/07lTRo1YOs"
        },
        {
            "author_id": "306832943",
            "created_at": "2019-09-23T14:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1176134289475301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/QNntPL4HjF"
        },
        {
            "author_id": "535522963",
            "created_at": "2019-09-23T13:52:05.000Z",
            "id": "1176132130264551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/YOEYDSzHGK"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-23T13:51:09.000Z",
            "id": "1176131895211544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda#FLIBH2019: https://t.co/on9s8jrFX8 Fique por dentro de todas as atividades, al\u00e9m de not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es gerais. O FLI-BH 2019 acontece entre os dias 25 e 29/09 no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Centro de Refer\u00eancia da Juventude e MIS Cine Santa Tereza. https://t.co/MmQg4RXNfq"
        },
        {
            "author_id": "956221606476607488",
            "created_at": "2019-09-23T13:49:23.000Z",
            "id": "1176131450778849280",
            "in_reply_to_user_id": "2433900168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nparancamila Parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2019-09-23T13:40:06.000Z",
            "id": "1176129110768308225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o #Panc em Serra Grande.\nEm nossa viagem, vamos visitar e fazer uma oficina no Parque Estadual do Condur\u00fa na Comunidade do Barrac\u00e3o, e os Doces Segrrdos da Floresta, onde cerca de 80 fam\u00edlias tem sua economia... https://t.co/PkaZumhYDY"
        },
        {
            "author_id": "159466930",
            "created_at": "2019-09-23T13:35:46.000Z",
            "id": "1176128020874170369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o contra leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/SBDWLlibYQ"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-23T13:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1176127864430833665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "maravilha Marina Sena - A outra banda da lua\n\n#FestivalMarreco - Day 2 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/kqUoOClTnw"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-23T13:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1176127316046548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FestivalMarreco - Day 2 - A outra banda da lua em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/pJ0yUu5Ije"
        },
        {
            "author_id": "786602745675460610",
            "created_at": "2019-09-23T13:27:09.000Z",
            "id": "1176125854654631937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, no Parque Nacional de Maasai Mara no Qu\u00eania, um guia descobriu um filhote de zebra batizada de Tira (em homenagem ao fot\u00f3grafo que estava junto no momento da descoberta!). Tira nasceu com melanismo, condi\u00e7\u00e3o oposta ao albinismo. https://t.co/rqybrNztCd"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-09-23T13:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.76145476,
                        -2.43138235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30676ef7b711c4a6"
            },
            "id": "1176124706325520393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Itapetininga. Reserva Extrativista do Itapetininga. Bequim\u00e3o(MA).\nImagem: Edmilson Pinheiro\n#PoloTuristicoFlorestaDosGuaras \n#ResexItapetininga \n#MeioAmbienteBequimao \n#TurismoBequimao \n#LitoralNorteMaranhense em\u2026 https://t.co/YtrtR0I7Ss"
        },
        {
            "author_id": "335963988",
            "created_at": "2019-09-23T13:17:55.000Z",
            "id": "1176123528074158081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/caZkJO5ehP"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-23T13:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1176121720958267393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestivalMarreco - Day 2: Azul Flamingo em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/eXMq20d6tA"
        },
        {
            "author_id": "1120152301388410880",
            "created_at": "2019-09-23T13:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1143276362729439233",
                        "start": 0,
                        "username": "Floripa1Ls"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1299158491425366016",
                        "start": 12,
                        "username": "LuizRossin"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "128372940",
                        "start": 24,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "74756085",
                        "start": 39,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "68712576",
                        "start": 52,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 69,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 81,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176120284300136449",
            "in_reply_to_user_id": "1143276362729439233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Floripa1Ls @luizrossin @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @gen_heleno @SF_Moro Comecem com a constru\u00e7\u00e3o de sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, avalizada pelo corrupto ex Governador S\u00e9rgio Cabral. Ent\u00e3o n\u00e3o pode falar sobre meio ambiente. \u00c9 um invasor e destruidor."
        },
        {
            "author_id": "15014095",
            "created_at": "2019-09-23T13:04:57.000Z",
            "id": "1176120266163929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No final de semana, os brigadistas da Usina de Ipatinga se juntaram a uma for\u00e7a-tarefa para combater focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Doce. Al\u00e9m dos profissionais, a Usiminas ofereceu alimenta\u00e7\u00e3o, \u00e1gua e caminh\u00e3o pipa. Agradecemos a todos por esse importante trabalho. https://t.co/cOb3NW4rOO"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-23T13:01:47.000Z",
            "id": "1176119469732769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Portal de Zoologia inicia uma nova s\u00e9rie de postagens sobre Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco. A primeira postagem \u00e9 sobre a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, uma dos maiores fragmentos cont\u00ednuos protegidos de Mata Atl\u00e2ntica de... https://t.co/QQ2VqdvHkL"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2019-09-23T13:01:11.000Z",
            "id": "1176119318825885702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia: Portugal quer classificar 30% do espa\u00e7o mar\u00edtimo como \u00e1rea protegida at\u00e9 2030 https://t.co/3gcaUBoIZK"
        },
        {
            "author_id": "208517467",
            "created_at": "2019-09-23T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "219655711",
                        "start": 11,
                        "username": "ifacoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176119019964755969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Docente do @ifacoficial participa de projeto de pesquisa que avalia biodiversidade da Reserva Extrativista do Acre. https://t.co/3DAhlCI5qO #Rede110Anos https://t.co/MNVSoN5U0q"
        },
        {
            "author_id": "79367331",
            "created_at": "2019-09-23T12:56:56.000Z",
            "id": "1176118249668239366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos comemora 26 anos e tem debate - https://t.co/0LHSLoHKxD - https://t.co/F1v8BZXju5"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2019-09-23T12:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "327569702",
                        "start": 12,
                        "username": "DiVasca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176113517201514497",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto @DiVasca Lindo E iniciativa Felipe, hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u maior reserva da Mata Atl\u00e2ntica do pais corre enorme risco \n\nEu acabei de assinar a campanha: \"Estrada em Parque N\u00c3O!\n\nQuer se juntar a mim nesta campanha?\n\nhttps://t.co/HTqPwh5IZH\n\nObrigado!\n\nJ\u00e9ssica"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-23T12:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1176113419331629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para momentos sisterhood para ficarem na mem\u00f3ria. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/94XPKt3tC3"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2019-09-23T12:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176113250246594560",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Ol\u00e1,\n\nEu acabei de assinar a campanha: \"Estrada em Parque N\u00c3O!\n\nQuer se juntar a mim nesta campanha?\n\nhttps://t.co/HTqPwh5IZH\n\nObrigado!\n\nJ\u00e9ssica"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-09-23T12:36:58.000Z",
            "id": "1176113224107921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia com essa bela imagem da APA do Rio Pacoti. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da bacia do Rio Pacoti, uma das mais importantes para o abastecimento h\u00eddrico do munic\u00edpio de Fortaleza. https://t.co/95hRA5DTo1"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2019-09-23T12:33:47.000Z",
            "id": "1176112422215548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1,\n\nEu acabei de assinar a campanha: \"Estrada em Parque N\u00c3O!\n\nQuer se juntar a mim nesta campanha?\n\nhttps://t.co/HTqPwh5IZH\n\nObrigado!\n\nJ\u00e9ssica"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-09-23T12:20:59.000Z",
            "id": "1176109202886053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada extinta \u00e1guia florestal \u00e9 fotografada no Parque Estadual do Turvo - Portela Online https://t.co/QAFNNXH7Cw"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2019-09-23T12:11:09.000Z",
            "id": "1176106727403659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada extinta \u00e1guia florestal \u00e9 fotografada no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/QAFNNXH7Cw https://t.co/ggiaF4YyUC"
        },
        {
            "author_id": "1158403315073466368",
            "created_at": "2019-09-23T11:54:32.000Z",
            "id": "1176102543782490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave considerada extinta no RS \u00e9 descoberta no Parque Estadual do Turvo\nhttps://t.co/SIrV0wBVuC"
        },
        {
            "author_id": "908372927778877440",
            "created_at": "2019-09-23T11:28:17.000Z",
            "id": "1176095941369241601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza quando est\u00e1 em paz, n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m. \ud83c\udf33\ud83c\udf41\ud83c\udf39\ud83d\udcf7\u2764 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/zAi4gGaQpb"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2019-09-23T11:26:33.000Z",
            "id": "1176095504859615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JornalRadioUniversidade\n\nBR-222: ACIDENTES MATAM QUATRO NO FIM DE SEMANA\n\nANTROP\u00d3LOGOS CRITICAM PROJETO DE LEI QUE PRETENDE ALTERAR LIMITES DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS \n\nBRASILEIR\u00c3O: SAMPAIO X N\u00c1UTICO NA FINAL DA S\u00c9RIE C\n\n(ENTREVISTA) NARCISISMO\n\nhttps://t.co/p3aeJUPiqH https://t.co/g7myFT1YTw"
        },
        {
            "author_id": "908372927778877440",
            "created_at": "2019-09-23T11:26:20.000Z",
            "id": "1176095447603011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7llindy_21_ \ud83c\udf39 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Puh86sl6XM"
        },
        {
            "author_id": "956218722657726465",
            "created_at": "2019-09-23T11:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.422056,
                        -1.432718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1176090074586464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Utinga in Bel\u00e9m, PA https://t.co/GHcd7Bhstd"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2019-09-23T10:55:18.000Z",
            "id": "1176087640652824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio acontece no Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre ES e MG https://t.co/45x4Lys7It"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-23T10:55:09.000Z",
            "id": "1176087600882274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea amarelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dfYyp9X28c"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2019-09-23T10:52:38.000Z",
            "id": "1176086969681661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 volta a ter inc\u00eandio, no Sul do ES https://t.co/ydqgxgoc38"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-09-23T10:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1176084214032281602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16GES Bar\u00e3o de Teff\u00e9 na atividade Mares Limpos dia 22SET19. #16GESBaraoDeTeffe #escoteirosdobrasil #escoteiroscapixabas #mareslimpos2019 em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/efhqoRHk05"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-09-23T10:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1176082505818157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/4Z9WUevpEG"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-09-23T10:33:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1176082126397157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/vBmVgcVVQB"
        },
        {
            "author_id": "1060290015501189120",
            "created_at": "2019-09-23T10:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 12,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "184762182",
                        "start": 39,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1176078720160993282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao @govbr e principalmente ao @exercitooficial\nhttps://t.co/0uDeizLKzD"
        },
        {
            "author_id": "343215947",
            "created_at": "2019-09-23T05:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662905,
                        -30.34588239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1176010186584186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, a juliana.justo.319 e o Artur na #PraiaDasPombas. em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/QdGpMux85e"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-09-23T05:39:50.000Z",
            "id": "1176008249067364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nMonumento natural Souto da Retorta\nViveiro\n#galicianorte https://t.co/Nh6AM1SEtA"
        },
        {
            "author_id": "336885737",
            "created_at": "2019-09-23T05:32:52.000Z",
            "id": "1176006497605693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava louca pra me inscrever no concurso de fotografia ambiental da minha cidade eu tenho fotos que eu considero maravilhosas do parque Municipal o problema \u00e9 que eles exigem que coloquemos dados de conta banc\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "343215947",
            "created_at": "2019-09-23T05:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662905,
                        -30.34588239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1176005118153515010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia das Pombas na reserva ambiental de Itapu\u00e3. Lugar lindo!!! em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/7V3XeeVpKl"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-23T03:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1175976774741762050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dyonises #hoteldaloucura #teatroclinica #teatro #ator #metodo em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/G7VVNM2l1z"
        },
        {
            "author_id": "927896712894713857",
            "created_at": "2019-09-23T02:01:16.000Z",
            "id": "1175953243551219715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to muito empolgada essa semana vou pra floresta nacional de tr\u00eas barras fazer coleta de orqu\u00eddeas desbravar os mato"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-09-23T02:01:04.000Z",
            "id": "1175953194347835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo est\u00e1 acabando mas ainda d\u00e1 para desejar que a semana seja linda e feliz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto do Ideflor-bio, o rio Araguaia e suas praias deslumbrantes na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -\u2026 https://t.co/KQDsNloItR"
        },
        {
            "author_id": "316418900",
            "created_at": "2019-09-23T01:45:08.000Z",
            "id": "1175949187327963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socializando mem\u00f3rias de consci\u00eancia ecol\u00f3gica no Parque Municipal de Belo Horizonte, Avenida Afonso Pena, manh\u00e3 de domingo. \n\nIp\u00ea r\u00f4xo. \n\nRoberto Malvezzi (Gog\u00f3, como \u00e9 conhecido), figura na lista do S\u00ednodo da... https://t.co/WA4K43mGdv"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-09-23T01:42:58.000Z",
            "id": "1175948641661542401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das atividades na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 conhecer o processo de produ\u00e7\u00e3o da cer\u00e2mica local, que \u00e9 vendida em todo o Brasil e em pa\u00edses como It\u00e1lia,... https://t.co/J8sonapTza"
        },
        {
            "author_id": "56486808",
            "created_at": "2019-09-23T00:29:56.000Z",
            "id": "1175930260841553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o usem havaianas para fazer trilhas. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/OHGfrnVH1D"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-22T23:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1175919090109702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aquele por do sol de tirar o f\u00f4lego. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/HDHWigK6A4"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-09-22T23:43:59.000Z",
            "id": "1175918695970947074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Carro bate em poste na Estrada da Boiada\n\nUm ve\u00edculo bateu num poste por volta das 8h30 da manh\u00e3 deste domingo (22), na Estrada da Boiada, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO. Como a\u2026 https://t.co/9dGnoXJB40"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-22T23:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1175917640281403394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e assim, meio sem querer, encontramos a Juliana Strassacapa e aproveitamos pra tietar\n\n#FestivalMarreco - Day 2 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/vpNoN92xEJ"
        },
        {
            "author_id": "343215947",
            "created_at": "2019-09-22T23:31:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02662905,
                        -30.34588239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1175915610980651014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/AzfW90Epcy"
        },
        {
            "author_id": "54911854",
            "created_at": "2019-09-22T22:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "39334845",
                        "start": 0,
                        "username": "PatriqueLima"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "84200827",
                        "start": 14,
                        "username": "marioliveirain"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "456176250",
                        "start": 143,
                        "username": "flacalado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175906775515746305",
            "in_reply_to_user_id": "39334845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatriqueLima @marioliveirain Amigo, estamos sem condi\u00e7\u00f5es de jogo, cansad\u00edssimas kkk mas vamos no pr\u00f3ximo final de semana? Aproveitamos que a @flacalado j\u00e1 estar\u00e1 aqui e quem sabe at\u00e9 vamos ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "55064873",
            "created_at": "2019-09-22T22:50:57.000Z",
            "id": "1175905351889281025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome do para\u00edso \u00e9 Cara\u00edba , Bahia distrito de Porto Segura...\nValeu Karine Favacho !!!! https://t.co/9taTf6GEzV"
        },
        {
            "author_id": "998219432374820864",
            "created_at": "2019-09-22T22:30:06.000Z",
            "id": "1175900103493804033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa \u00e9 criada para combater inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Doce, em MG https://t.co/HxGePmpMap"
        },
        {
            "author_id": "95646735",
            "created_at": "2019-09-22T22:27:01.000Z",
            "id": "1175899329430773761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \ud83c\udf3f em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/qEFdoJufcV"
        },
        {
            "author_id": "892934549465944064",
            "created_at": "2019-09-22T22:18:38.000Z",
            "id": "1175897216285925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo rol\u00ea quero  acampar no parque nacional da chapada!"
        },
        {
            "author_id": "861607644443930625",
            "created_at": "2019-09-22T21:56:21.000Z",
            "id": "1175891610212556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u recebem anualmente 1 milh\u00e3o de visitantes, sendo reconhecida mundialmente por sua beleza. Localizadas dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n#QuickBrasil #QuickClaim #Viagem #Experiencia  #Traveling #Fly #Voo #CataratasDoIgua\u00e7u  #RecupereOValorDoSeuTempo https://t.co/ic1CtKeTAM"
        },
        {
            "author_id": "337939551",
            "created_at": "2019-09-22T21:55:57.000Z",
            "id": "1175891508802838533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/FMppTsJUsC"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-09-22T21:50:50.000Z",
            "id": "1175890223282024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Carro bate em poste na Estrada da Boiada\n\nUm ve\u00edculo bateu num poste por volta das 12h deste domingo (22), na Estrada da Boiada, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO. Como a estatura \u00e9 de\u2026 https://t.co/6yrae3Xf8h"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-22T21:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1175888498030723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lobos no marreco 2019 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/sC9uR6Vr92"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-09-22T21:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1175888245139398663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotado (@ Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o) https://t.co/gprZ1I6ELS"
        },
        {
            "author_id": "371187565",
            "created_at": "2019-09-22T21:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1175888128252481537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugarzinho sensacional \ud83c\udf3f\u2600\ufe0f en Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/rniUwPybRO"
        },
        {
            "author_id": "866655786763792386",
            "created_at": "2019-09-22T21:25:17.000Z",
            "id": "1175883793510686721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LqRJJQasUl"
        },
        {
            "author_id": "357058977",
            "created_at": "2019-09-22T21:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93392901,
                        -18.86592234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "1175879438455717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spring is coming... em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/pQJLWqLOAf"
        },
        {
            "author_id": "55518321",
            "created_at": "2019-09-22T21:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.2,
                        38.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1175877763808595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as paisagens da Praia do Forte, na Bahia, est\u00e1 a restinga, uma \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre a praia e a floresta cuja prote\u00e7\u00e3o se encontra no Parque Municipal Klaus Peters.\nA hist\u00f3ria do parque come\u00e7ou na d\u00e9cada de\u2026 https://t.co/DN3VhyPyTg"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-09-22T21:00:21.000Z",
            "id": "1175877515769974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 300 fam\u00edlias da reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, em Santar\u00e9m, integram uma s\u00e9rie de atividades desenvolvidas pela Emater Par\u00e1, cujo principal objetivo \u00e9 orientar, fortalecer e capacitar agricultores rurais de 12 comunidades locais: https://t.co/0p99YUrfD7 \ud83e\udd1d \ud83d\udc65 https://t.co/4ZCAvi7Yz2"
        },
        {
            "author_id": "1160990267522134016",
            "created_at": "2019-09-22T20:46:16.000Z",
            "id": "1175873971046273025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#setembroamarelo #quemquerfaz #juntossomosmaisfortes\ud83d\udcaa em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/eEQJvE4PQ2"
        },
        {
            "author_id": "1009922166199070720",
            "created_at": "2019-09-22T20:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "867375183128145922",
                        "start": 0,
                        "username": "RamonMachad0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175871534654787584",
            "in_reply_to_user_id": "867375183128145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RamonMachad0 https://t.co/u503H3rIa9\nt\u00f4 muito triste vei"
        },
        {
            "author_id": "141038724",
            "created_at": "2019-09-22T20:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175870349021503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi tanto sim, que agora digo n\u00e3o em Flona - Floresta Nacional https://t.co/U2bz7fvNDi"
        },
        {
            "author_id": "1103409487342432266",
            "created_at": "2019-09-22T20:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.552752,
                        -22.8361806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1175867398056030211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que falta para o antipatriota rodrigo maia colocar esse pacote em pauta .. em Parque Estadual do Mendanha https://t.co/m6nNst40vT"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-22T20:13:16.000Z",
            "id": "1175865666525630467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Ex\u00e9rcito deteve dez pessoas supostamente envolvidas com a explora\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais em tr\u00eas \u00e1reas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Campos Amaz\u00f4nicos, no sul do Estado do Amazonas.  https://t.co/lDAv7ziO2x"
        },
        {
            "author_id": "14893241",
            "created_at": "2019-09-22T20:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20104789,
                        -29.46435525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "294f823f72d233b0"
            },
            "id": "1175864729174183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Linha Nova, RS https://t.co/r4aksfdZYr https://t.co/t6c8qYP8ms"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-22T20:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1175863692816211969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/uHfDBf2Mt2"
        },
        {
            "author_id": "3244431363",
            "created_at": "2019-09-22T20:00:36.000Z",
            "id": "1175862481601929219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quase uma fr\u00f4 no meio das \u00f4ta fr\u00f4 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GOBW6zXBAh"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-22T20:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1175862356318048257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/sFeHl7rLWg"
        },
        {
            "author_id": "310673441",
            "created_at": "2019-09-22T19:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "845039300794368002",
                        "start": 0,
                        "username": "eframarcue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175862006014009350",
            "in_reply_to_user_id": "845039300794368002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eframarcue \u00c1rea protegida? Donde?"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-09-22T19:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1175861324858953736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem uma gota de \u00e1gua.\nA falta que a \u00e1gua nos faz.\n\n#MorroDoDiabo #trilha #TrilhaBarreiroDaAnta #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/wGzskXpOiJ"
        },
        {
            "author_id": "52167891",
            "created_at": "2019-09-22T19:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1175857830961778691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/slXXiLONM6"
        },
        {
            "author_id": "1009922166199070720",
            "created_at": "2019-09-22T18:52:47.000Z",
            "id": "1175845413271814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda n\u00e3o to acreditando que isso aconteceu mesmo com o Parque Estadual do Rio Doce"
        },
        {
            "author_id": "57172830",
            "created_at": "2019-09-22T18:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175843835571843074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos bem cool for the summer \u2600\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mRCKURhxhI"
        },
        {
            "author_id": "213386784",
            "created_at": "2019-09-22T18:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13089132,
                        -18.56662918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1175843215892733958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefiro perder a guerra e ganhar a paz. \ud83c\udf43 #goodvibes #domingando #viagem em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/bRTmUi4UsN"
        },
        {
            "author_id": "2715459678",
            "created_at": "2019-09-22T18:40:07.000Z",
            "id": "1175842225663750145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rolezinho em Araras \u2014 em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/Uo7gX215e0"
        },
        {
            "author_id": "1118612127189753859",
            "created_at": "2019-09-22T18:38:18.000Z",
            "id": "1175841769369608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/jDQFS6iHs3"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-09-22T18:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "232815668",
                        "start": 73,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175840771209146370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/zIZPmcYGfR via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-09-22T18:34:08.000Z",
            "id": "1175840721137541125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica, em \u00c1gua Limpa de Goi\u00e1s https://t.co/elI7ZZbtfK"
        },
        {
            "author_id": "1171425977164943363",
            "created_at": "2019-09-22T18:15:31.000Z",
            "id": "1175836034497699841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Irm\u00e3os a obra vers\u00e3o minhoca:\nCom a ajuda do Henrique l\u00e1 do Parque Estadual do C\u00f3rrego Grande, a galera conseguiu montar a minha nova casa a partir de baldes de \u00f3leo! Valeu, 812 \ud83d\udc9a https://t.co/BkYeZUKH89"
        },
        {
            "author_id": "892380144",
            "created_at": "2019-09-22T18:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1124398183424114688",
                        "start": 0,
                        "username": "FauzeTags"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175835966130610178",
            "in_reply_to_user_id": "1124398183424114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FauzeTags Parque nacional da Tijuca\nUM ANO DOS DADOUR NO BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "857640173793837056",
            "created_at": "2019-09-22T18:01:10.000Z",
            "id": "1175832424296718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de Tocantins, ficar 3 a 5 dias e conhecer o jalap\u00e3o de l\u00e1 https://t.co/tfm4nVIL6v"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2019-09-22T17:50:48.000Z",
            "id": "1175829817356423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie lugares incr\u00edveis que voc\u00ea precisa conhecer em Portugal! \ud83d\udccdParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \u2728\ud83d\udca6\ud83c\udf40\ud83d\ude0dGostou da dica? Marque os amigos! #partiupelomundo https://t.co/RTZmAFJMWa https://t.co/rejco5xbrA"
        },
        {
            "author_id": "148512706",
            "created_at": "2019-09-22T17:50:22.000Z",
            "id": "1175829705645101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez o lobo virou bolo na Tenda de Hist\u00f3rias da Semana da Educa\u00e7\u00e3o!\n\nNarra\u00e7\u00e3o de hoje, 22 de outubro.\n\nFoto de Ricardo Miranda. Interpreta\u00e7\u00e3o em LIBRAS de Jivago. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OgJ7O4X5Wt"
        },
        {
            "author_id": "1087844967580602369",
            "created_at": "2019-09-22T17:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175826403062878208",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E  o dinheiro do jatinho, j\u00e1 devolveu?\n\u00c9 a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental,  j\u00e1 desculpou?"
        },
        {
            "author_id": "1103409487342432266",
            "created_at": "2019-09-22T17:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.552752,
                        -22.8361806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1175823025939214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e3o  os idiotas da CUT,UNE, MST ,PSOLISTAS , PETISTAS , cambadas de canalhas,  contra isso voc\u00eas n\u00e3o saem pra rua  protestando.. em Parque Estadual do Mendanha https://t.co/v8dxGY98RH"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2019-09-22T16:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1175813316293185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo esse nen\u00ea \u2764\ufe0f #Antonia #babyshark em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/KxffAQiHz2"
        },
        {
            "author_id": "62202040",
            "created_at": "2019-09-22T16:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1175810090412044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o parque e as Cataratas! \ud83e\udd70 #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u  #brasil #trip #parquenacionaldoigua\u00e7u em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/RZlvOQmpkm"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2019-09-22T16:22:26.000Z",
            "id": "1175807576975581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa \u00e9 criada para combater inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Doce, em MG https://t.co/1VAPcVIQOm"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2019-09-22T16:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1175804488441106433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo esse nen\u00ea \u2764\ufe0f #Antonia #babyshark em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/nOSaC5rgwe"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-22T16:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1175804037180116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestivalMarreco - Day 1 - Salma J\u00f4 - Carne Doce em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/AzY7yCbaN3"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-22T16:00:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1175802062468243458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestivalMarreco Day 1 - Carne Doce em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Z3S25zoPfG"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-22T15:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1175799338964070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para onde nos levam os caminhos do cerrado?. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/LWVTGdlINL"
        },
        {
            "author_id": "1149210493",
            "created_at": "2019-09-22T15:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1175797307029241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de voar um pouco no Slackline! \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\nEm busca da evolu\u00e7\u00e3o constante. \n#liberdade #Slackline #Slackline #natureza #chameleon #trickline #trick #bounce #voar em Parque Municipal\u2026 https://t.co/T4mtaOKLwJ"
        },
        {
            "author_id": "233704333",
            "created_at": "2019-09-22T15:28:13.000Z",
            "id": "1175793932497760261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOGRAFIA \u2013 BELOS LUGARES DA TERRA: Parque nacional do Monte Rainier: https://t.co/OCe0XVurny https://t.co/tdmJDwiXVP"
        },
        {
            "author_id": "304207111",
            "created_at": "2019-09-22T15:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175791769038073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legion\u00e1rio Pedro Iran para refrescar no lago piscina.\n\nHurra!!! em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/lZmYaOMpsN"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-09-22T15:04:04.000Z",
            "id": "1175787857543405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 o cen\u00e1rio da 1\u00aa Corrida do turismo de\u00a0Foz https://t.co/6aJsHbI8Q9 https://t.co/KqCOBfteuP"
        },
        {
            "author_id": "184762182",
            "created_at": "2019-09-22T15:01:36.000Z",
            "id": "1175787234190090243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 816,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 119
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil.  Juntamente com outros \u00f3rg\u00e3os, executamos, na regi\u00e3o da Floresta Estadual do Antimary, patrulhas para debelar focos de inc\u00eandios e embargar \u00e1reas de desmatamento e corte ilegal de madeira. #17BdaInfSl https://t.co/tmduM398bW"
        },
        {
            "author_id": "871990311383334912",
            "created_at": "2019-09-22T14:50:12.000Z",
            "id": "1175784367140016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de gado em Reservas Extrativistas:\namea\u00e7a ou necessidade? O caso da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, Par\u00e1, Brasil https://t.co/I6rfjgZ3YB #Amazonia #Brasil #pecuaria #desmatamento #Tapajos https://t.co/bwwfboRBHA"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-09-22T14:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05472222,
                        -22.47222222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1175784269567815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer na Pedra do Sino, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim - Rio de Janeiro.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: @rodrigfaustino2\n.\n.\n.\nPonto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, a Pedra do Sino possui 2.275\u2026 https://t.co/csHe4URr3n"
        },
        {
            "author_id": "188366322",
            "created_at": "2019-09-22T14:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1554390360",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosrangel137"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175783354593140737",
            "in_reply_to_user_id": "1554390360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosrangel137 O Rio de Janeiro geralmente s\u00f3 \u00e9 perigoso nas comunidades carentes, como por exemplo o complexo do Alem\u00e3o, onde ocorrer\u00e1 o show \u00e9 uma \u00e1rea protegida, e se sua pele for branca, te ajuda muito."
        },
        {
            "author_id": "4144915997",
            "created_at": "2019-09-22T14:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "58579958",
                        "start": 0,
                        "username": "patricinhajojo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175779621427695617",
            "in_reply_to_user_id": "58579958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@patricinhajojo agosto e in\u00edcio de setembro, mas eu aconselho ir para snt amaro compensa mais e tamb\u00e9m tem os passeios para o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "83756060",
            "created_at": "2019-09-22T14:22:44.000Z",
            "id": "1175777454935486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar nosso Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa! https://t.co/akzWuJ0Wa6"
        },
        {
            "author_id": "860998435486523392",
            "created_at": "2019-09-22T14:20:41.000Z",
            "id": "1175776936150392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria t\u00e1 no parque nacional da Serra da capivara, onde tem mais de 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, maior concentra\u00e7\u00e3o de pintura rupestre do mundo, era bom pra n\u00e3o pensar em bobeira"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-22T14:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1175775610611781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivalmarreco - Day 1 - Joe Silhueta em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/drXzegt3Sn"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-22T14:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1175774032525955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festivalmarreco - Day 1 - Joe Silhueta. em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/DylMcWwzxs"
        },
        {
            "author_id": "52954833",
            "created_at": "2019-09-22T14:02:56.000Z",
            "id": "1175772470441316366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado foi dia de Parque Estadual de Itapu\u00e3, entrecot grelhado, queijo coalho, beijos, amassos e caminhadas na beira de um Gua\u00edba calminho e limpo \ud83d\udc95 \u2600\ufe0f \u2618\ufe0f\nTamb\u00e9m teve bem-te-vis hist\u00e9ricos, carrapatos-estrela, um\u2026 https://t.co/0TxLxYTk01"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-22T13:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1175769734207479817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestivalMarreco - Day 1 - Andr\u00e9 Prando em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Td0eEJfSrr"
        },
        {
            "author_id": "1040973701787865089",
            "created_at": "2019-09-22T13:47:27.000Z",
            "id": "1175768573219868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m pra dar uma passeada no parque municipal comigo hj"
        },
        {
            "author_id": "25206826",
            "created_at": "2019-09-22T13:46:01.000Z",
            "id": "1175768213688389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sandra e Ronald, 25 anos!\n#\n#\n#\n#\n#ensaiodecasal #bodasdeprata #trashthedress #casamento #savethedate #noivasriodejaneiro #fotograforj #riodejaneirotop #flamengo em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/a0wewKTHRr"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2019-09-22T13:38:06.000Z",
            "id": "1175766222539042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 21/09/19 \u2013 DIA DA \u00c1RVORE \ud83c\udf33 DESCREVO MOMENTOS ESPECIAIS VIVIDOS POR MIM, POR SER BELO E INTENSO. APROVEITO INTENSAMENTE CADA MOMENTO QUE A VIDA ME PREPARA PARA EVOLUIR E SER FELIZ. AGRADE\u00c7O A TODOS QUE CONTRIBUEM PARA A PRESERVA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL\u2026 https://t.co/5w3B1yR7mA"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-09-22T13:30:00.000Z",
            "id": "1175764181712134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Fica a Dica \ud83e\udd29 | A #CostadoSol ter\u00e1, no pr\u00f3ximo ver\u00e3o, um novo atrativo tur\u00edstico: os Len\u00e7\u00f3is do Per\u00f3, em #CaboFrio. Localizado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pau-Brasil, o novo atrativo \u00e9 excelente para o ecoturismo e para o lazer das fam\u00edlias.\n#TurismoRJ #TurisRio https://t.co/HjmHoLfMEJ"
        },
        {
            "author_id": "70372221",
            "created_at": "2019-09-22T13:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35805725",
                        "start": 0,
                        "username": "marcofeliciano"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "43023158",
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175763402565832709",
            "in_reply_to_user_id": "35805725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcofeliciano @LucianoHuck Fala da casa dele em Angra numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1169554979201437698",
            "created_at": "2019-09-22T13:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 115,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1270433811084513280",
                        "start": 131,
                        "username": "favelabh"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1141060591190237190",
                        "start": 141,
                        "username": "machosbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175763304226152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No parque municipal hoje feira hippie t\u00e1 cheio de homem gostoso. Ser\u00e1 que consigo pelo menos dar uma mamada hoje ? @BoysBHOfficial @Favelabh @machosbh"
        },
        {
            "author_id": "37910202",
            "created_at": "2019-09-22T13:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1175761205706854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday \u2714\ufe0f\nChimas \u2714\ufe0f\nSol \u2714\ufe0f \nAzeitona \u2714\ufe0f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/sEJClEqVDn"
        },
        {
            "author_id": "2436473735",
            "created_at": "2019-09-22T13:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "47251304",
                        "start": 0,
                        "username": "Fasalles"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "39ac38493ff0d3ec"
            },
            "id": "1175759931527639041",
            "in_reply_to_user_id": "47251304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fasalles Oque acontecer\u00e1 em 2022? Ele vai cair na real de q n\u00e3o deve construir sua casa de veraneio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!? Que n\u00e3o \u00e9 correto usar $ p\u00fablico p financiar seu jatinho? Dele N\u00c3O  TER A MENOR CHANCE DE SE ELEGER P NADA SEM A AJUDA DA GLOBO Q ATE L\u00c1  J\u00c1  ESTAR\u00c1 FECHADA?"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-09-22T13:11:32.000Z",
            "id": "1175759534759010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto do Ideflor-bio, o rio Araguaia e suas praias deslumbrantes na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Araguaia, regi\u00e3o Sul do Par\u00e1. https://t.co/pDwfaTKa9T"
        },
        {
            "author_id": "11794062",
            "created_at": "2019-09-22T12:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "1175744869932949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #geochurrascada \u00e9 este homem! #geocaching #geocachingdoantigamente jinunes (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique in Loures, Portugal) https://t.co/5JC8PWQ0tW https://t.co/x2hbyYBlP2"
        },
        {
            "author_id": "74832838",
            "created_at": "2019-09-22T12:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1175744595134693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja leve,\nde corpo,\nmente e\nesp\u00edrito \u2600\ufe0f\n#Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMarenheses #SantoAmaro #DunasMaranhenses #SandDunes #DesertoBrasileiro #FestivalDasTulhas #Tulhas2019 #Freedom #Happiness #Truth em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/wKM3R3bybM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-22T11:59:14.000Z",
            "id": "1175741338844848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea amarelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/hWQnEnb2AU"
        },
        {
            "author_id": "565392225",
            "created_at": "2019-09-22T11:25:42.000Z",
            "id": "1175732901847216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DefesaNet - Fogo-Fire-Feuer-Feu - Militares do Ex\u00e9rcito realizam a\u00e7\u00f5es impactantes contra crimes ambientais na Floresta Nacional Iquiri, no Amazonas https://t.co/Glqc34JPul"
        },
        {
            "author_id": "102396920",
            "created_at": "2019-09-22T11:13:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1175729928853184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o de interesse p\u00fablico: \nEssa semana teremos em BH\n- o festival de bandas de rua (HonkBH, no fds em v\u00e1rios lugares)\n- o festival de cenas curtas (Galp\u00e3o Cine Horto)\n-o festival liter\u00e1rio internacional (flibh, no parque municipal, MIS Sta Tereza e CRJ)\nDe nada \ud83d\ude42"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-09-22T11:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "87686005",
                        "start": 231,
                        "username": "KristianoSimas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1175727342934798337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "N\u00e3o podemos falar de belezas naturais sem presenciar o nascer do sol na Chapada das Mesas. \nSituado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o e Estreito, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma regi\u00e3o perfeita para fazer trilhas.\n\ud83d\udcf7 @KristianoSimas https://t.co/GuNxvFT4Fi"
        },
        {
            "author_id": "2873923862",
            "created_at": "2019-09-22T11:01:20.000Z",
            "id": "1175726770806493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos nossos guerreiros do Jalap\u00e3o na luta para combater os fogo no interior do parque estadual. https://t.co/Qs4i1xfglg"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-22T11:00:32.000Z",
            "id": "1175726568200704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alter do Ch\u00e3o: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 em chamas e brigadistas volunt\u00e1rios precisam de ajuda https://t.co/raE6FiA0x3 Parte do fogo foi controlada, mas a floresta queima e novos focos surgem todos os dias. Volunt\u00e1rios precisam de novos equipamentos. Veja como ajudar https://t.co/fRVfE4xv8E"
        },
        {
            "author_id": "345245914",
            "created_at": "2019-09-22T06:14:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1175654483428347904",
            "in_reply_to_user_id": "1040420492451172353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PorTiMeu_BR @NaLutaPeloBR O pr\u00f3prio. E que cobra 35 mil de cada celebridade que vem a festa do Kuarup no Parque Nacional do Xingu. Beneficia apenas a sua aldeia e caga pra todas as outras 15 etnias que ali vivem."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-22T05:21:33.000Z",
            "id": "1175641259530174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/V7bs7tQ6oV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/geewYhSeQy\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/V4WfIoPoJa"
        },
        {
            "author_id": "390821475",
            "created_at": "2019-09-22T03:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1175613662792491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos todos no mesmo barco, mas se n\u00e3o houver vento... CORRAAAA SOBRE AS FORTES ONDAS \ud83c\udf0a \n#run #weekend #corraatrasdosseussonhos #sonhos #corra em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/pMs39zZHra"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2019-09-22T02:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1175590597052092417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VkQ1HR7RUl"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2019-09-22T01:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1175588684088958977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7amos. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/SGgHZ5N6cK"
        },
        {
            "author_id": "177190148",
            "created_at": "2019-09-22T01:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "14521500",
                        "start": 121,
                        "username": "koiote"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175584593849856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da \u00c1rvore, trilha que leva \u00e0 \u00e1rvore que d\u00e1 nome ao Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 reaberta https://t.co/7HGH93Bpc3 via @Koiote"
        },
        {
            "author_id": "59229480",
            "created_at": "2019-09-22T00:50:53.000Z",
            "id": "1175573145232793602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemoramos o Dia da \u00e1rvore no Parque Estadual do Rangedor com as crian\u00e7as. Que evento bacana! Deu pra um andar de bicicleta, a outra dan\u00e7ar com a Patrulha Canina, no parquinho, ser a tia das plantas, vimos v\u00e1rias\u2026 https://t.co/lBUpKH9Agv"
        },
        {
            "author_id": "1064896214133604352",
            "created_at": "2019-09-22T00:47:18.000Z",
            "id": "1175572241364541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da \u00c1rvore, trilha que leva \u00e0 \u00e1rvore que d\u00e1 nome ao Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9\u00a0reaberta https://t.co/GUEVrHeZv5 https://t.co/4wFsDyzRRB"
        },
        {
            "author_id": "1150286674968109056",
            "created_at": "2019-09-22T00:45:59.000Z",
            "id": "1175571911734116353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci de falar q no parque municipal hj... o cachorro mordeu minha bunda e doeu ... ficou a marca de vdd"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2019-09-22T00:41:46.000Z",
            "id": "1175570851116154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 dura mais de 30 horas os trabalhos de combate a um inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais. Acompanhe tamb\u00e9m em https://t.co/6Lcn6R9PQk #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/nGEvhl43l2"
        },
        {
            "author_id": "212403098",
            "created_at": "2019-09-22T00:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1246255475584372737",
                        "start": 0,
                        "username": "denadai_pedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175569001822466048",
            "in_reply_to_user_id": "1016689219329282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@denadai_pedro @dybalinhanarave parque municipal n foi o suficiente dessa vez............"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2019-09-22T00:30:35.000Z",
            "id": "1175568035974983681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula dia de encontro com a natureza! \u2014 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/k43Ve9HTcb"
        },
        {
            "author_id": "1442260927",
            "created_at": "2019-09-22T00:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1175566923398037507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse pessoal dan\u00e7a pra caramba! \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#bheduca #bheduca2019 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/JUUK3cvywJ"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2019-09-22T00:08:58.000Z",
            "id": "1175562596755345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada supera a paz que a natureza nos transmite! #natureza #natural #back em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/mDwnaJOhWP"
        },
        {
            "author_id": "2727863070",
            "created_at": "2019-09-22T00:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1081320582422122498",
                        "start": 16,
                        "username": "Joomendez3"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 28,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175562170802823169",
            "in_reply_to_user_id": "4834640751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paul_Muadib_RJ @Joomendez3 @o_antagonista Tu nem leu a mat\u00e9ria pqp s\u00f3 foi pelo t\u00edtulo e ainda interpretou errado KKKKK \u00e1rea protegida de floresta nativa \u00e9 de 60% e 25% \u00e9 protegida pela agroneg\u00f3cio isso q o t\u00edtulo da mat\u00e9ria ta falando"
        },
        {
            "author_id": "103558806",
            "created_at": "2019-09-22T00:01:38.000Z",
            "id": "1175560750821269505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 8 de setembro a Patrulha Aimor\u00e9 realizou uma excurs\u00e3o, utilizando a t\u00e9cnica do percusso de Gilwell at\u00e9 a uma maravilhosa cachoeira em um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro do Boqueir\u00e3o. A patrulha limpou a\u2026 https://t.co/ft9rqzD4sb"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-09-21T23:43:14.000Z",
            "id": "1175556118296354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando o \"Dia da \u00c1rvore\" com caminhada ecol\u00f3gica e plantio no Cost\u00e3o, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. #EnergiaPositiva \ud83c\udf31\ud83d\ude07\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2019-09-21T23:36:18.000Z",
            "id": "1175554376573837315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ.\n\nNa foto: laiseba\u00a0e\u00a0antelofelipe\n\nClique: magaclick.estudio em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yZlLTMLO05"
        },
        {
            "author_id": "563259884",
            "created_at": "2019-09-21T22:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13793562,
                        -29.85449721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "1175544098272493569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezin em canoas e esteio com meus manos de longa data, muita resenha e risada envolvida. \n\n#skateboard #SkateLife em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/D6zSYJNfIU"
        },
        {
            "author_id": "793042837",
            "created_at": "2019-09-21T22:48:41.000Z",
            "id": "1175542392482455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/CrDrkLjREw"
        },
        {
            "author_id": "1122937121801687041",
            "created_at": "2019-09-21T22:35:17.000Z",
            "id": "1175539019985367041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hj e fiquei com medo de roubarem at\u00e9 os meus \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2019-09-21T22:28:11.000Z",
            "id": "1175537233576808452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem queimada em \n\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Natividade, no RJ https://t.co/4qcG2c9u6S"
        },
        {
            "author_id": "3222662552",
            "created_at": "2019-09-21T22:20:55.000Z",
            "id": "1175535404738580481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara o Parque Estadual t\u00e1 em chamas mano!!!\n\nInc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rio Doce - Di\u00e1rio do A\u00e7o https://t.co/i5h9ttcQZ0"
        },
        {
            "author_id": "59229480",
            "created_at": "2019-09-21T22:19:41.000Z",
            "id": "1175535093043142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemoramos o Dia da \u00e1rvore no Parque Estadual do Rangedor com as crian\u00e7as. Que evento bacana! Deu pra um andar de bicicleta, a outra dan\u00e7ar com a Patrulha Canina, no parquinho, ser a tia das plantas, vimos v\u00e1rias apresenta\u00e7\u00f5es de bal\u00e9 e show infantil! \u00d3timo rol\u00ea de fam\u00edlia! \u2618\ufe0f\ud83d\udc9a https://t.co/HIfV0okONQ"
        },
        {
            "author_id": "1149516453147660289",
            "created_at": "2019-09-21T21:51:43.000Z",
            "id": "1175528057693790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No maximo minha escola leva nos no parque Municipal e ainda cobra 15 conto https://t.co/1wUchxGz9H"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-09-21T21:51:32.000Z",
            "id": "1175528008238739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No 'Dia da \u00c1rvore', trilha do Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 reaberta\nhttps://t.co/NsIp6CKSQN\n\n#deAmaz\u00f4nia https://t.co/XOZqWtFsBq"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2019-09-21T21:51:19.000Z",
            "id": "1175527954752987141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No 'Dia da \u00c1rvore', trilha do Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 reaberta\nhttps://t.co/jurmDpUWqA\n\n#deAmaz\u00f4nia https://t.co/zgOKpV9jsM"
        },
        {
            "author_id": "946554601276354560",
            "created_at": "2019-09-21T21:41:36.000Z",
            "id": "1175525512132923394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PERD: Parque Estadual do Rio Doce\nPrimeira reserva florestal da mata atl\u00e2ntica de MG, desde 1944 t\u00e3o lindo com suas 40 lagoas que podem chegar a 32m de profundidade, sua flora centen\u00e1ria que abriga uma fauna gigante, t\u00e1 oq? Pegando fogo por A\u00c7\u00c3O HUMANA! https://t.co/RtVr4k8paB"
        },
        {
            "author_id": "1041835993106669569",
            "created_at": "2019-09-21T21:40:40.000Z",
            "id": "1175525276060737537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito prende 10 garimpeiros em unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas, envolvidos c a explora\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais em 3 \u00e1reas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Campos Amaz\u00f4nicos, no sul do Est do Am. A a\u00e7\u00e3o faz parte da Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil\nhttps://t.co/O50cTh81Nm https://t.co/UE02nIvmMd"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2019-09-21T21:40:06.000Z",
            "id": "1175525133093605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia da \u00c1rvore, trilha que leva \u00e0 \u00e1rvore que d\u00e1 nome ao Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 reaberta em Manaus https://t.co/1rxlz61wWn"
        },
        {
            "author_id": "192978273",
            "created_at": "2019-09-21T21:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1175523711736307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/8efBaZ49ym"
        },
        {
            "author_id": "2848600077",
            "created_at": "2019-09-21T21:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1175522267809423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhos s\u00e3o presentes d Deus e n\u00e3o h\u00e1 nada q explique a maravilhosa sensa\u00e7\u00e3o d ser m\u00e3e!\ud83d\ude0d em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/C1VcGbQrnl"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2019-09-21T21:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1175515833495445506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Pedra em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/oKW90w0SNG"
        },
        {
            "author_id": "902164862",
            "created_at": "2019-09-21T21:03:06.000Z",
            "id": "1175515821440929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar com voc\u00ea\u2026 \u00c9 estar nas asas do amor passeando pelo mundo sem que haja qualquer limite.\u2764 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/4GdVvqfoXO"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-09-21T21:00:15.000Z",
            "id": "1175515102705016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro acontece leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Marinho https://t.co/iCcCd4280p"
        },
        {
            "author_id": "1092124944736182272",
            "created_at": "2019-09-21T20:56:50.000Z",
            "id": "1175514242524569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim foi minha tarde !\ud83d\ude0a\ud83d\ude01\ud83d\ude0e em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GhrAyF7yjk"
        },
        {
            "author_id": "126190796",
            "created_at": "2019-09-21T20:52:37.000Z",
            "id": "1175513183404154883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce est\u00e1 em chamas. \u00c9 muito triste"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-21T20:36:19.000Z",
            "id": "1175509081580343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Turismo embarcado de observa\u00e7\u00e3o de baleias (TOBE) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, no sul de Santa Catarina, est\u00e1 liberado, conforme decis\u00e3o provis\u00f3ria do Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4).\n\n https://t.co/BeNXEt4v99"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2019-09-21T20:34:08.000Z",
            "id": "1175508530444623877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e volunt\u00e1rios seguem no combate a inc\u00eandio no Parque Estadual do Pau Furado em Uberl\u00e2ndia https://t.co/73sIxBiB4O"
        },
        {
            "author_id": "74042820",
            "created_at": "2019-09-21T20:10:17.000Z",
            "id": "1175502529016291330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Chapada dos Guimar\u00e3es...\n#Top em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ws5JWZ4PP5"
        },
        {
            "author_id": "126807502",
            "created_at": "2019-09-21T19:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "362033655",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175495559702077441",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando No Sul a galera adora pagar um pau para esse ... Inclusive ele quer construir seu empreendimento no Vale do Taquari em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Essa \u00e1rea j\u00e1 foi negada \u00e0 uma empresa da regi\u00e3o a compasul, mas com \u00e9 pra Havan os pol\u00edticos v\u00e3o fazer esfor\u00e7o extra."
        },
        {
            "author_id": "30029703",
            "created_at": "2019-09-21T18:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75368746,
                        -23.49847494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1175475874386317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na \"floresta\" em RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga https://t.co/KVh2LQj8mD"
        },
        {
            "author_id": "60918579",
            "created_at": "2019-09-21T18:10:13.000Z",
            "id": "1175472312377909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em contato com a natureza e com os amigos! #penedo #fds #naturezaperfeita #natureza #tudo\u00e9dopai em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/gQoiBpPRZs"
        },
        {
            "author_id": "949376198072815616",
            "created_at": "2019-09-21T18:06:02.000Z",
            "id": "1175471260865826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei 6 horas no parque municipal pqp"
        },
        {
            "author_id": "2674841059",
            "created_at": "2019-09-21T17:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1377200643891458048",
                        "start": 0,
                        "username": "perreps_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "06286351ae80153e"
            },
            "id": "1175468349112950790",
            "in_reply_to_user_id": "1000922133051125761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@perreps_ Relaxa bem, \u00e9 por conta de queimada em parque estadual aqui eprto, mas n\u00e3o vem chuva non. Hoje vamo entortar bem AHSUSHUAHSS"
        },
        {
            "author_id": "83611925",
            "created_at": "2019-09-21T17:54:11.000Z",
            "id": "1175468278937980929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/pQHP4iys8y"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-21T17:35:52.000Z",
            "id": "1175463669867720705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bilboquetiba, uma boa ideia para levar as crian\u00e7as para visitar os parques da cidade .\nAguardamos voc\u00eas!\nSemear Conhecimentos  na 117a Festa das \u00c1rvores. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/lqAP4TNjHi"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-09-21T17:31:49.000Z",
            "id": "1175462648349155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada se alimentando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nKWn2VJWRv"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-21T17:29:01.000Z",
            "id": "1175461943554932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra dica pro uso da c\u00e1psula da Sterculia chicha em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/V6GfeJZVyo"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-21T17:27:45.000Z",
            "id": "1175461627539464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira com itens da floresta. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/wWjLzkr8DO"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-21T17:25:51.000Z",
            "id": "1175461147308376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no Museu Florestal, venham ficaremos Tvas 17 hs em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Pyk0STOzdT"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-09-21T17:17:54.000Z",
            "id": "1175459148022145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semear Conhecimentos, na zona norte de S\u00e3o Paulo. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/4XuAcDLHwa"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-21T17:00:46.000Z",
            "id": "1175454838219579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C\u00f3digo de Consci\u00eancia ou #CodeOfConscience: software gratuito bloqueia ve\u00edculos pesados em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, impedindo o desmatamento https://t.co/QZCNUavJiC Ele acessa o GPS e desliga o ve\u00edculo qdo entra em \u00e1rea protegida. Que tal convidar f\u00e1bricas a adot\u00e1-lo? https://t.co/dJohleqE3V"
        },
        {
            "author_id": "1086370588858421249",
            "created_at": "2019-09-21T16:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36413526",
                        "start": 0,
                        "username": "WinstonLing"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 259,
                        "username": "gen_heleno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175447184730406912",
            "in_reply_to_user_id": "36413526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WinstonLing EU FARIA ACOES TIPO LCI  --MAIS LCA LETRAS DE CREDITO AMBIENTA NEGOCIADO NA BOLSA NO MUNDO POR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O POR HECTARE !!\n\nOS RECURSO USARIA NAS FORCAS ARMADAS PERMANENTE , E EXTRA\u00c7\u00c3O MINERAL SOLO DIRIGIDA PELO PPP., OUTROS TITULOS... @gen_heleno"
        },
        {
            "author_id": "758829308861222912",
            "created_at": "2019-09-21T16:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4700789424",
                        "start": 0,
                        "username": "VistaEarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175447080233512962",
            "in_reply_to_user_id": "4700789424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VistaEarth Parque estadual do Jalap\u00e3o Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-09-21T16:19:33.000Z",
            "id": "1175444462215938050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica, em \u00c1gua Limpa de Goi\u00e1s https://t.co/bzOnfG0czm https://t.co/bTzu0qq63E"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-09-21T16:12:55.000Z",
            "id": "1175442793000574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros atuou por 11 horas seguidas no combate \u00e0s chamas  https://t.co/3LwsoxrOBn"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2019-09-21T16:09:32.000Z",
            "id": "1175441941045108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse calor\u00e3o \u00e9 assim que eu gostaria de estar Agora: debaixo da cachoeira com tanta gente boa.\n\n\ud83c\udfca Cachoeira Sempre Vivas - localizada no Parque estadual do Rio preto. MG\n\ud83d\udc63 Travessia\u2026 https://t.co/rGHKQYJYS3"
        },
        {
            "author_id": "1092124944736182272",
            "created_at": "2019-09-21T15:56:59.000Z",
            "id": "1175438782583246854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje cedo foi uma caminhada top, n\u00e0s trilhas do Parque !\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/RvLN7Vr58r"
        },
        {
            "author_id": "3361551623",
            "created_at": "2019-09-21T15:07:36.000Z",
            "id": "1175426358157172737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada estive no Firefestival no Pal\u00e1cio das Artes em Belo Horizonte - MG. Um evento maravilhoso inesquec\u00edvel... O Pal\u00e1cio das Artes fica \"dentro\" do Parque Municipal, lindo e exuberante. Em um dos\u2026 https://t.co/0aOxuAlKeu"
        },
        {
            "author_id": "25937444",
            "created_at": "2019-09-21T15:05:17.000Z",
            "id": "1175425774444109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei... lembra-se do filme \"Avatar\", de James Cameron?\nSe voc\u00ea assistiu estar\u00e1 familiarizado com estas imagens do Parque Nacional Florestal de Zhangjiajie, pois foi nestas paisagens que o diretor inspirou-se para\u2026 https://t.co/JDjNDGk1sD"
        },
        {
            "author_id": "1175123514833219585",
            "created_at": "2019-09-21T14:54:14.000Z",
            "id": "1175422994774188035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que est\u00e1 acontecendo em nosso pa\u00eds!? Vivendo um pesadelo acordados!?\nN\u00e3o acabou.\nN\u00e3o parou.\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do ch\u00e3o, no Par\u00e1 https://t.co/GviCQ2FKm9"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2019-09-21T14:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1175422686861910016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4X7bRaYxcJ"
        },
        {
            "author_id": "758839725574598656",
            "created_at": "2019-09-21T14:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175421804288073732",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas Nephila comum demais aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "734240239087030272",
            "created_at": "2019-09-21T14:40:51.000Z",
            "id": "1175419622998364161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Rio doce pegando fogo, imagina tanto de esp\u00e9cies de animais e \u00e1rvores que est\u00e3o correndo risco, por causa de ignor\u00e2ncia e burrice"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-09-21T14:33:15.000Z",
            "id": "1175417713214316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vicente Pires X floresta nacional, condutor Alessandro https://t.co/cSDLrCalJO"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2019-09-21T14:27:16.000Z",
            "id": "1175416208730075143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1GUA LIMPA DE GOI\u00c1S - Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/36yfYTUrEL https://t.co/Xjb4qrXO0u"
        },
        {
            "author_id": "89999247",
            "created_at": "2019-09-21T14:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1175415549758791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/77hm56BmbB"
        },
        {
            "author_id": "2157581672",
            "created_at": "2019-09-21T14:19:45.000Z",
            "id": "1175414315291222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/LEP65LzB5V"
        },
        {
            "author_id": "309836043",
            "created_at": "2019-09-21T14:17:51.000Z",
            "id": "1175413835412512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar com o barulho de sirenes do corpo de bombeiros da cidade passando pq o Parque Estadual do Rio Doce est\u00e1 em chamas, n\u00e3o \u00e9 nada legal."
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2019-09-21T14:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1175413264492023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udde2\n\n#tb #ibitipoca #mg #minasgerais #landscape #brasil #brazil em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/hfWLKLfCCs"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2019-09-21T14:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "232815668",
                        "start": 73,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175412244160679938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/yUaCi6Uj8x via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2019-09-21T14:08:24.000Z",
            "id": "1175411460245196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica dura 13h, mas \u00e9\u00a0controlado https://t.co/pV44Lhhgwr https://t.co/zjFWw2tTKH"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2019-09-21T13:25:53.000Z",
            "id": "1175400759913013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provas campeiras no Parque Municipal de Campo Bom ocorrem neste s\u00e1bado e domingo, ainda em comemora\u00e7\u00e3o aos festejos farroupilhas \ud83d\udc34\nFoto: Susi Mello/GES-Especial https://t.co/cxHiqsLPqu"
        },
        {
            "author_id": "52393822",
            "created_at": "2019-09-21T13:25:50.000Z",
            "id": "1175400746474450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recado dado aqui no parque municipal. \n\nHoje \u00e9 o Dia Nacional de Luta da Pessoa com Defici\u00eancia.\n\n\u00c9 um dia de comemora\u00e7\u00e3o pelas vit\u00f3rias j\u00e1 alcan\u00e7adas, mas, \u00e9, principalmente, um dia de reflex\u00e3o e de mostrar para a\u2026 https://t.co/K2zE48nu8y"
        },
        {
            "author_id": "2265108085",
            "created_at": "2019-09-21T12:18:14.000Z",
            "id": "1175383735795105793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fogo no parque estadual do rio doce, mano..."
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2019-09-21T12:04:03.000Z",
            "id": "1175380164315942913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OxeRecife presta homenagem \u00e0 \u00e1rvore mais famosa da Flona https://t.co/EfbqcLNktW #OxeRecife #Recife #Flona #ParemDeDerrubar\u00c1rvores #Juntospelabiodiversidade #SalveaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2019-09-21T11:45:29.000Z",
            "id": "1175375493224370178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres s\u00e3o a manifesta\u00e7\u00e3o mais abundante, not\u00e1vel e espetacular deixada pelas popula\u00e7\u00f5es pr\u00e9-hist\u00f3ricas que viveram na \u00e1rea do Parque Nacional, desde \u00e9pocas muito recuadas. Os tr\u00eas s\u00edtios que apresentaram as mais antigas... https://t.co/DFk3lMOVOj"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2019-09-21T11:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1092923774184407040",
                        "start": 114,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175372958430371841",
            "in_reply_to_user_id": "264435432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atraso ambiental. Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de papel impede o desenvolvimento de energia sustent\u00e1vel. Lamentamos @AlineSleutjes . Precisamos entrar no caminho da preserva\u00e7\u00e3o efetiva"
        },
        {
            "author_id": "428228330",
            "created_at": "2019-09-21T11:13:49.000Z",
            "id": "1175367522759139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem apresenta\u00e7\u00e3o do anjos d\u2019rua l\u00e1 no parque municipal as 10h"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2019-09-21T10:48:45.000Z",
            "id": "1175361213250920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito prende garimpeiros em unidades de conserva\u00e7\u00e3o do\u00a0Amazonas https://t.co/QrJFafR6Es https://t.co/wnKUH2TFSv"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-09-21T09:42:13.000Z",
            "id": "1175344470075854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O PERMANENTE  (APP) \u00e9 \u00e1rea protegida, COBERTA OU N\u00c3O por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade,\u2026 https://t.co/SaxvYJtmOb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-21T09:39:17.000Z",
            "id": "1175343734508204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/thLB1SErHd"
        },
        {
            "author_id": "260899392",
            "created_at": "2019-09-21T09:33:17.000Z",
            "id": "1175342222805536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/sWPwExdzL0 Tarde\nParque do Rangedor\nS\u00e3o Luis do Maranh\u00e3o \n407 anos de Amor e Poesia em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio Rangedor https://t.co/fEBdkL2GjN"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-09-21T09:26:57.000Z",
            "id": "1175340630098284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira Sete Quedas - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Boca do Mato, Cachoeiras de Macacu-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n#Cachoeira #SeteQuedas  #ParqueEstadualdosTr\u00easPicos #PETP #BocadoMato #CachoeirasdeMacacu #RJ #Brasil\u2026 https://t.co/Po4OGFUz14"
        },
        {
            "author_id": "301204372",
            "created_at": "2019-09-21T08:50:45.000Z",
            "id": "1175331519583461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em prepara\u00e7\u00e3o para a semana das UCs que acontecer\u00e1 em outubro, a Secretaria de Desenvolvimento Urbano Habita\u00e7\u00e3o e Meio Ambiente segue monitorando as unidades da cidade, desta vez estivemos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/DgIAgLVNpR"
        },
        {
            "author_id": "72048873",
            "created_at": "2019-09-21T06:50:51.000Z",
            "id": "1175301344103718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion da Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral, Cambar\u00e1 do Sul - RS\n\n#SouthernBrazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/emmPieQmwo"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2019-09-21T06:03:54.000Z",
            "id": "1175289530783621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O QUE ACHAM  DA PRAIA \u00c9 COR DE ROSA?\n.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 A praia cor de rosa \u00e9 uma das praias mais afamadas do Parque Nacional de Komodo. A cor das suas areias \u00e9 rosada devido aos peda\u00e7os de coral vermelho que existe no recife de\u2026 https://t.co/kvIfald5rV"
        },
        {
            "author_id": "2268179592",
            "created_at": "2019-09-21T04:30:03.000Z",
            "id": "1175265912011862016",
            "in_reply_to_user_id": "2268179592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Logo antes de o Maine encontrar a fronteira do Canad\u00e1, voc\u00ea encontra Bar Harbor, uma cidadezinha pitoresca na Ilha de Mount Desert. Essa cidade veraneira da Nova Inglaterra \u00e9 a entrada para o parque nacional de Acadia, conhecida pela orla rochosa, montanhas c\u00eanicas e trilhas..."
        },
        {
            "author_id": "453256529",
            "created_at": "2019-09-21T03:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "453256529",
                        "start": 18,
                        "username": "SonicViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175255251504513029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Piau\u00ed com @sonicviagens\n#viajar #viagem #viaje #piau\u00ed #teresina #pedrafurada #parquenacionaldaserradacapivara #nordeste #investimento #turismo #ecoturismo #lazer #sonicviagens em Parque Nacional Serra da\u2026 https://t.co/gYC9fvghBW"
        },
        {
            "author_id": "835901013487992832",
            "created_at": "2019-09-21T03:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1143679424166006784",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasSa54102749"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175252171853586432",
            "in_reply_to_user_id": "1143679424166006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasSa54102749 Simm!!\nNa Reserva Extrativista Chico Mendes, na parte que fica em Xapuri."
        },
        {
            "author_id": "148512706",
            "created_at": "2019-09-21T03:13:30.000Z",
            "id": "1175246646986326022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era tarde de uma quinta-feira. Setembro chegava a seu d\u00e9cimo nono dia. O Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9 Gianneti, em Belo Horizonte (MG) estava em festa.\n\nFui para a Tenda de Hist\u00f3rias ainda um pouco inseguro.... https://t.co/tThCXpFAjL"
        },
        {
            "author_id": "3852296079",
            "created_at": "2019-09-21T03:12:44.000Z",
            "id": "1175246452739706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Renan Monteiro ser\u00e1 par de Isabelle Drummond na supers\u00e9rie #OSelvagemda\u00d3pera, que ter\u00e1 grava\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Serra de Bocaina. https://t.co/94HQMG6Fwv"
        },
        {
            "author_id": "54411103",
            "created_at": "2019-09-21T02:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.99152652,
                        -39.55201381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "1175236067496255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termas Geom\u00e9tricas, Parque Nacional de Villarica \u2705\ud83e\udd70 #Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #LosRios en Termas Geom\u00e9tricas https://t.co/a0vr9MxbZG"
        },
        {
            "author_id": "977334319848017920",
            "created_at": "2019-09-21T02:05:22.000Z",
            "id": "1175229502865190912",
            "in_reply_to_user_id": "977334319848017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na verdade \u00e9 duque de caxias mas lembrei por xerem por causa da reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "148512706",
            "created_at": "2019-09-21T01:46:30.000Z",
            "id": "1175224752971177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era tarde de uma quinta-feira. Setembro chegava a seu d\u00e9cimo nono dia. O Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9 Gianneti, em festa.\n\nFui para a Tenda de Hist\u00f3rias ainda um pouco inseguro. Haveria p\u00fablico? Esse \u00e9 sempre o\u2026 https://t.co/jUKcP2HXpm"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2019-09-21T01:41:30.000Z",
            "id": "1175223495925600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Modelo T 1915 em duas vers\u00f5es Oil Tank e Touring, utilizados como ve\u00edculos de apoio no famoso Parque Nacional de Yellowstone, USA, nos anos 20. https://t.co/DwaSmOGOCn"
        },
        {
            "author_id": "1518417272",
            "created_at": "2019-09-21T00:38:50.000Z",
            "id": "1175207723488731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu dan\u00e7o amanh\u00e3 no parque municipal 09:30 e eu confesso que n\u00e3o to animado n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "201639823",
            "created_at": "2019-09-21T00:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175204682874183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Julieta - Parque Municipal (ao vivo, Somn'Ar) https://t.co/ahWvObEMJ4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-09-21T00:16:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1175202078265925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se joga, digo y\u00f4ga \ud83e\udd70 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5qbPA2ecY2"
        },
        {
            "author_id": "4159664775",
            "created_at": "2019-09-21T00:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01652331,
                        -29.63902718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1175198325844381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dando um susto no f\u00edgado em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/uZtTRcOyiZ"
        },
        {
            "author_id": "938115312213528579",
            "created_at": "2019-09-20T23:53:00.000Z",
            "id": "1175196188360028160",
            "in_reply_to_user_id": "2391847826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tngomest Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha.\n\u00c9 divino. V\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "456795842",
            "created_at": "2019-09-20T23:47:40.000Z",
            "id": "1175194846103052289",
            "in_reply_to_user_id": "456795842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2705 Participe da hist\u00f3ria da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de #SantaCatarina. A natureza espera por voc\u00ea! \ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\ud83d\udc49 Ao chegar, procure o Centro de Visitantes.\n\n#MeioAmbiente #Diada\u00c1rvore #SerradoTabuleiro #preserva\u00e7\u00e3o #natureza"
        },
        {
            "author_id": "456795842",
            "created_at": "2019-09-20T23:47:39.000Z",
            "id": "1175194843234099202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\uddd3 Neste s\u00e1bado (21), \ud83c\udf33Dia da \u00c1rvore, aproveite a data para comemorar plantando mudas que ajudar\u00e3o o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro a recuperar o verde \ud83c\udf31 e a vida que foram atingidos pelo inc\u00eandio. https://t.co/bRjKwbs47N"
        },
        {
            "author_id": "3422559658",
            "created_at": "2019-09-20T23:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "216068785",
                        "start": 0,
                        "username": "kellymaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175190534425665542",
            "in_reply_to_user_id": "216068785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kellymaga a quest\u00e3o \u00e9... do que adianta pr\u00f3 atividade via internet para dar publicidade \u00e0s queimadas...se sentir prejudicado... se na pr\u00e1tica di\u00e1ria ngm respira natureza ou participa dela, falam hoje de ecologia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e amanh\u00e3 de bigbrother..."
        },
        {
            "author_id": "1072300048199892993",
            "created_at": "2019-09-20T23:26:03.000Z",
            "id": "1175189406573109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Estadual do Pau Furado em Uberl\u00e2ndia | Tri\u00e2ngulo Mineiro | G1 https://t.co/7WsL4qMqp7"
        },
        {
            "author_id": "30241345",
            "created_at": "2019-09-20T23:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "933439656338718720",
                        "start": 63,
                        "username": "JWorldAlive"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175189385504911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arrecife Alacranes IS #JurassicWorld ALIVE aka @JWorldAlive: https://t.co/8P5zV6UUgg 8#8 https://t.co/TXVwlnVmMV"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2019-09-20T23:11:11.000Z",
            "id": "1175185667107807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal prendeu em flagrante nesta quinta-feira (19) oito indiv\u00edduos por explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais, durante a\u00e7\u00e3o da Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil, na \u00e1rea do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos, divisa entre os estados de Roraima, Amazon\u2026 https://t.co/M8YmGYtCtL"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2019-09-20T23:08:42.000Z",
            "id": "1175185041669992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Donos de supermercados e vereadores ocupam \u00e1reas em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/EjUC9Yaxa1 https://t.co/idnrZ5P7dc"
        },
        {
            "author_id": "1036298842076078080",
            "created_at": "2019-09-20T22:49:04.000Z",
            "id": "1175180099034988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja quero tbt\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/tm4BAC1ids"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-09-20T22:29:52.000Z",
            "id": "1175175267968593920",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza na Praia e na Laguna de Itaipu, em movimento conjunto do Parque Estadual da Serra da Tiririca e da Reserva Extrativista Marinha Estadual de Itaipu. Saiba mais em https://t.co/e1nDYLcOiz #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/dAsFsgGfcD"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-09-20T22:28:45.000Z",
            "id": "1175174986526613504",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza na Praia de Ponta Negra, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/JTtopfQ58X"
        },
        {
            "author_id": "171303884",
            "created_at": "2019-09-20T22:28:08.000Z",
            "id": "1175174830792032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" TRAG\u00c9DIA AMBIENTAL \" \nCAUSA NATURAL OU CRIME?\n\nParque Municipal Natural Chacara do Lessa no Munic\u00edpio de Sabar\u00e1/MG, com Rel\u00edquias e Minas do S\u00e9culo XVIII e XIX, foi destru\u00eddo em 85% da sua totalidade, pela... https://t.co/mo1XvE6Liz"
        },
        {
            "author_id": "32981336",
            "created_at": "2019-09-20T22:26:21.000Z",
            "id": "1175174385541537803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/fSO3pYKyhl\nPar favarrrr.....!!!!"
        },
        {
            "author_id": "187755021",
            "created_at": "2019-09-20T22:14:11.000Z",
            "id": "1175171321300488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/9LIjfwj0gI"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-20T22:04:53.000Z",
            "id": "1175168982615285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O Parque Nacional de Yosemite \u00e9 o lar de coiotes, ursos-negros, pica-paus-pretos e grandes corujas cinzentas. Descubra mais curiosidades sobre a regi\u00e3o no epis\u00f3dio de hoje de O Melhor de Parques da Am\u00e9rica, \u00e0s 19h45, no Nat Geo Wild.\u2026 https://t.co/o6dlK3IZv6\""
        },
        {
            "author_id": "17795858",
            "created_at": "2019-09-20T22:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1175168219759480835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7\u00fa visitadas pelos aventureiros. em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/e0tlqqHkCc"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-20T22:00:00.000Z",
            "id": "1175167754611109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite \u00e9 o lar de coiotes, ursos-negros, pica-paus-pretos e grandes corujas cinzentas. Descubra mais curiosidades sobre a regi\u00e3o no epis\u00f3dio de hoje de O Melhor de Parques da Am\u00e9rica, \u00e0s 19h45, no Nat Geo Wild. #ViNoNatGeo https://t.co/4OPZMxWLae"
        },
        {
            "author_id": "890025284",
            "created_at": "2019-09-20T21:59:18.000Z",
            "id": "1175167576508444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai mais vermelha do parque Municipal do que se eu tivesse ido pra Sabar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1849242235",
            "created_at": "2019-09-20T21:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "363188262",
                        "start": 0,
                        "username": "IsaakDinensen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175163404224516097",
            "in_reply_to_user_id": "363188262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsaakDinensen vamos debater as querelas do dia! quem sabe bebendo um bom vinho! enquanto isso o brasil real vai descendo pelo ralo.  https://t.co/sK3YKf9WPN"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-09-20T21:37:32.000Z",
            "id": "1175162100915814405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nEntardecer na montanha\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nEvening in the mountain\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha\u2026 https://t.co/3yU3Lnyj6o"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2019-09-20T21:20:46.000Z",
            "id": "1175157880695271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes de seguran\u00e7a realizaram mais uma etapa da opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil, na quinta-feira (19), para desarticular um grupo criminoso que estava desmatando e extraindo min\u00e9rio do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos.  #opera\u00e7\u00e3oVerdeBrasil https://t.co/AeCQFsBef6 https://t.co/tdVAefYdy1"
        },
        {
            "author_id": "26268074",
            "created_at": "2019-09-20T21:17:51.000Z",
            "id": "1175157146083909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: Ex\u00e9rcito apreende m\u00e1quinas e  equipamentos e prende garimpeiros ilegais | https://t.co/mFCTtYDnMM #rondoniaovivo https://t.co/X8pQTe8r81"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-09-20T20:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51441737,
                        -14.13410674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1175142449532100612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexxxxxtou!\n.\nTrilheiro raphaafrancoo no Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Vila de S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: naybranquinho\n.\n.\n.\nUm dos mais belos cart\u00f5es postais da\u2026 https://t.co/iimNfDTJRr"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-09-20T20:14:01.000Z",
            "id": "1175141083161841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despiste de autocarro de turismo nos EUA causa pelo menos quatro mortos: Pelo menos quatro pessoas morreram hoje na sequ\u00eancia do despiste de um autocarro de turismo numa auto-estrada pr\u00f3ximo de um parque nacional no Utah, Estados Unidos, indicaram fontes\u2026 https://t.co/7zKxyJ3d18"
        },
        {
            "author_id": "1170398691519270913",
            "created_at": "2019-09-20T19:54:00.000Z",
            "id": "1175136042732507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPN conta em 2019 com 111 Guardi\u00f5es da Floresta Nacional monitorando o habitat do panda-vermelho. Eles realizaram a primeira pesquisa nacional no Nepal sobre a popula\u00e7\u00e3o e o habitat dos pandas-vermelhos. #irpd2019 https://t.co/6z1Ew4Yc12"
        },
        {
            "author_id": "865872962",
            "created_at": "2019-09-20T19:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1175134628933509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu queria t\u00e1 sextando, por\u00e9m os trabalhos est\u00e3o na mesa. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vWRYNOr8Hq"
        },
        {
            "author_id": "809152038978326534",
            "created_at": "2019-09-20T19:25:32.000Z",
            "id": "1175128880056799236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FILHOTE DE ZEBRA COM MELANISMO! \ud83e\udd93\nEsta semana, no Parque Nacional de Maasai Mara no Qu\u00eania, um guia descobriu um filhote de zebra batizada de Tira (em homenagem ao fot\u00f3grafo que estava junto no momento da\u2026 https://t.co/78C88zeS0x"
        },
        {
            "author_id": "92099003",
            "created_at": "2019-09-20T19:21:45.000Z",
            "id": "1175127928813903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Atento!!\nhttps://t.co/x35YCCW8T8"
        },
        {
            "author_id": "1111082566893871106",
            "created_at": "2019-09-20T19:17:35.000Z",
            "id": "1175126880799940618",
            "in_reply_to_user_id": "1111082566893871106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama a Toyota, combust\u00edveis alternativos, aquecimento industrial e, ambiciosamente, retirada do poder cachaceiro.\n\nEsqueceu da Compacta para assinar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a desculpa \u00e9 boa! Mas o espa\u00e7o para plantar abobrinha tem que aumentar, tem que ser 17%!"
        },
        {
            "author_id": "531001191",
            "created_at": "2019-09-20T19:14:06.000Z",
            "id": "1175126002403553281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde! Amanh\u00e3 no Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)em Canoas, teremos uma manh\u00e3 especial com o Grupo Calebe \u00e0s 9:00h da manh\u00e3, voc\u00ea \u00e9 o nosso convidado... https://t.co/YZa6nuf69R"
        },
        {
            "author_id": "57064836",
            "created_at": "2019-09-20T19:12:53.000Z",
            "id": "1175125696835936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Abrolhos apresenta a maior biodiversidade do oceano Atl\u00e2ntico Sul e foi o primeiro parque nacional marinho a ser reconhecido no Brasil. https://t.co/gqsRFgOqxk"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2019-09-20T19:10:34.000Z",
            "id": "1175125114272276486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is realiza semin\u00e1rio de pesquisa https://t.co/V111msz4GW #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2019-09-20T19:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175123474639138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado \u00e9 consumido por inc\u00eandio h\u00e1 mais de 3 dias https://t.co/5G9WKbI0pi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2019-09-20T19:03:43.000Z",
            "id": "1175123388827914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cidade - For\u00e7a-tarefa identifica loteamento irregular e crimes ambientais em Contagem\n.\nOpera\u00e7\u00e3o Si\u00e3o foi desencadeada pela prefeitura nesta sexta-feira na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e na Bacia Hidrogr\u00e1fica de\u2026 https://t.co/ntyeK7tKu6"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2019-09-20T18:59:58.000Z",
            "id": "1175122444551671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Petr\u00f3leo: MPF move a\u00e7\u00e3o contra leil\u00e3o de blocos mar\u00edtimos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional de Abrolhos previsto para 10 de outubro.  Al\u00e9m de potencial dano ambiental irrevers\u00edvel, a an\u00e1lise ambiental ap\u00f3s o leil\u00e3o pode causar preju\u00edzo milion\u00e1rio ao Brasil https://t.co/daJL6fTSKJ"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2019-09-20T18:52:16.000Z",
            "id": "1175120509673050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oito homens s\u00e3o presos desmatando e extraindo min\u00e9rio de parque nacional, em RO https://t.co/rVfelTRPYH"
        },
        {
            "author_id": "62336497",
            "created_at": "2019-09-20T18:50:48.000Z",
            "id": "1175120140163305472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1ria \u00e9 assediada sexualmente por idoso dentro do Parque Municipal https://t.co/4rrEto8GR5"
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2019-09-20T18:34:03.000Z",
            "id": "1175115922115313670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada na via G\u00eanesis, na Pedra do Altar, no Parque Nacional do Itatiaia.\n.\nEscalada bem curta, s\u00e3o apenas tr\u00eas enfiadas de curti\u00e7\u00e3o nas highlands brasileira!\n.\nFotos: bernardo.o.loureiro\ne maurochiara \n.\n#outdoor\u2026 https://t.co/9IkYFGgemB"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2019-09-20T18:25:40.000Z",
            "id": "1175113814947311618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal realizar uma aventura incr\u00edvel na \u00c1frica?\nSavanas, animais selvagens, montanhas e rota do vinho!\n \nGrupo especial saindo de Piracicaba com roteiro incr\u00edvel pela Cidade de Cabo,\nJoanesburgo e Parque Nacional\u2026 https://t.co/ovLaFbI751"
        },
        {
            "author_id": "1125861064263065602",
            "created_at": "2019-09-20T18:23:17.000Z",
            "id": "1175113214738280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente encontrado, pena q n\u00e3o foi no parque Municipal https://t.co/Zyl54fF8eG"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-20T17:54:51.000Z",
            "id": "1175106060161552386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Ex\u00e9rcito deteve 10 pessoas envolvidas com a explora\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais em 3 da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Campos Amaz\u00f4nicos, no sul do Estado do Amazonas. Todos foram conduzidos \u00e0 sede da PF em Rond\u00f4nia. A a\u00e7\u00e3o faz parte da Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil. https://t.co/lDAv7ziO2x"
        },
        {
            "author_id": "197145605",
            "created_at": "2019-09-20T17:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3753,
                        -22.95226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1175095465764904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela renovada nas energias na cachoeira do camorim #exploretrilhas #ihcarioquei #rioparapobres #trilhando #trilha #cachoeira #errejota #zerovinteum #riodejaneiro #nature em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/JHUXvPnweS"
        },
        {
            "author_id": "70406507",
            "created_at": "2019-09-20T17:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "150635516",
                        "start": 219,
                        "username": "CulturaBento"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "aa4afc264cf89262"
            },
            "id": "1175094005849362438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Sirvam nossas fa\u00e7anhas de modelo \u00e0 toda terra!\". Hoje comemoramos o 20 de setembro com maestria no Parque Municipal De Rodeios Galp\u00e3o Crioulo - ABCTG. \n\n#20desetembro #festejosfarroupilhas #tradicionalismo #culturars\n\n@culturabento https://t.co/q3vkkzXqbV"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-20T17:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175093709639168001",
            "in_reply_to_user_id": "1123660464720887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma A suspeita levantada pelo promotor do caso \u00e9 o fato de, justamente nessa \u00e9poca, o ministro de Bolsonaro foi acusado de fraudar o plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo. Salles teria feito essas manobras criminosas para beneficiar empresas"
        },
        {
            "author_id": "276794881",
            "created_at": "2019-09-20T17:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1175093392759566337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me canso da beleza desse lugar ! Sextou \ud83d\ude0e\ud83d\udc99\u26f0 #parqueestadualdapedraazul #descubraoespiritosanto #pedraazul #trilha #piscinasnaturais #pedradolagarto #nature #sextou #fitness #comecandodiabem em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/st8CoIImjP"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-20T17:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175092797105418240",
            "in_reply_to_user_id": "1123660464720887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma A suspeita levantada pelo promotor do caso \u00e9 o fato de, justamente nessa \u00e9poca, o ministro de Bolsonaro foi acusado de fraudar o plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo. Salles teria feito essas manobras criminosas para beneficiar empresas"
        },
        {
            "author_id": "1085672811690119168",
            "created_at": "2019-09-20T16:43:32.000Z",
            "id": "1175088109337403394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um dos pontos \u00e9 o Rio Shangril\u00e1, que fica dentro do Parque Municipal Shangril\u00e1, no Graja\u00fa, extremo sul da capital paulista. O Rio Shangril\u00e1 est\u00e1... https://t.co/s8vh1ckcdS"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2019-09-20T16:42:45.000Z",
            "id": "1175087915048849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda Funai e ICMBio o combate urgente do inc\u00eandio no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/JlDNeQFMXL https://t.co/ErRThzlopf"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-09-20T16:36:52.000Z",
            "id": "1175086434623119365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de compensa\u00e7\u00e3o ambiental com empresa e\u00f3lica pagar\u00e1 plano de manejo do Parque Estadual da Serra dos Montes Altos   https://t.co/sSwKW6iPv1"
        },
        {
            "author_id": "886336045507280896",
            "created_at": "2019-09-20T16:09:43.000Z",
            "id": "1175079599283286017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos de imagens na Brasil mais uma vez?\n\nEssas imagens lindas s\u00e3o no Cristo Redentor no Rio de Janeiro. O Parque Nacional da Tijuca (onde fica a est\u00e1tua) abriu antecipadamente especialmente para receb\u00ea -los com um\u2026 https://t.co/evHyD3W41L"
        },
        {
            "author_id": "28105553",
            "created_at": "2019-09-20T16:03:42.000Z",
            "id": "1175078086330576898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como admirar um belo Por-do-Sol nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFoto de franciscooliveirafotografia em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/HpiOKcnnOj"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-09-20T16:02:19.000Z",
            "id": "1175077739457667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/dhsPizMUHe"
        },
        {
            "author_id": "1169554979201437698",
            "created_at": "2019-09-20T15:49:55.000Z",
            "id": "1175074619797188611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m por aqui no centro/parque municipal por agora ?"
        },
        {
            "author_id": "70509209",
            "created_at": "2019-09-20T15:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1175073453348663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade: chapada dos veadeiros #tb em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/5GNVStB39r"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-09-20T15:26:44.000Z",
            "id": "1175068784228556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#RedenaImprensa\n\nUm Projeto de Lei do senador Roberto Rocha (PSDB/MA) prop\u00f5e mudan\u00e7as na delimita\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.&gt; https://t.co/IysfXtiXTx\n\nPossibilidade de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e descaso com moradores da regi\u00e3o p\u00f5e em risco a UC. https://t.co/Rz5FgH4zfd"
        },
        {
            "author_id": "52183009",
            "created_at": "2019-09-20T15:15:14.000Z",
            "id": "1175065890880200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu parte de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Marab\u00e1, no sudeste do Estado. https://t.co/0QX93pdD4k"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-09-20T15:06:04.000Z",
            "id": "1175063583480266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO- Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os? \n\nhttps://t.co/Rr3RCPDzKR"
        },
        {
            "author_id": "51880488",
            "created_at": "2019-09-20T14:51:59.000Z",
            "id": "1175060040996274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha para levar nossos pequenos!!!\nParque Municipal infantil no Centro de Eventos! https://t.co/RtM0cABoO1"
        },
        {
            "author_id": "60939279",
            "created_at": "2019-09-20T14:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454307,
                        -15.368141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1175054548634865666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe met\u00e1fora, nem se quer hip\u00e9rbole, capaz de descrever o que eu sinto quando meu olhar colide com o seu \u2665\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf0e #felizdia20 #amordaminhavida #itiquira em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/fAvnPcI5Xj"
        },
        {
            "author_id": "283189286",
            "created_at": "2019-09-20T14:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45058063,
                        -2.90256566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1175053710206164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namore algu\u00e9m que te olhe como a Pj me olha \ud83d\ude0d\u2764 em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/OW7QnvHuc3"
        },
        {
            "author_id": "24700924",
            "created_at": "2019-09-20T14:09:52.000Z",
            "id": "1175049442002710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLI-BH tamb\u00e9m \u00e9 ETC Comunica\u00e7\u00e3o!\n\nMais um importante evento liter\u00e1rio e cultural com a assinatura da ag\u00eancia! Ser\u00e1 na pr\u00f3xima semana, no Parque Municipal, com atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis!\nFestival Liter\u00e1rio Internacional -... https://t.co/jPfv6A72TT"
        },
        {
            "author_id": "3053069409",
            "created_at": "2019-09-20T13:51:42.000Z",
            "id": "1175044869468884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nossa, mas hoje eu acordei com vontade de ter uma namoradinha, ir pro parque municipal e fazer  passeio de barco com a cheirosa l\u00e1 na lagoa"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2019-09-20T13:28:25.000Z",
            "id": "1175039009011228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Donos de supermercados e vereadores ocupam \u00e1reas em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MZ8NZ5YN54 https://t.co/EgOmprji5h"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-20T13:11:45.000Z",
            "id": "1175034814401060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Amazonia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/5Sjm80mGuV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/OZeFKHB910\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/kPMPdBCpcA"
        },
        {
            "author_id": "85352943",
            "created_at": "2019-09-20T13:02:47.000Z",
            "id": "1175032556112232449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA VOLTA PELO MELHOR\nACAMPAMENTO DE ESTEIO \nNosso Parque Estadual Assis Brasil (Expointer), fica lotado de cora\u00e7\u00f5es farroupilhas. https://t.co/yefvvcu62u"
        },
        {
            "author_id": "994283339313016832",
            "created_at": "2019-09-20T12:53:44.000Z",
            "id": "1175030281889374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto vai retirar as chamadas \u201cesp\u00e9cies ex\u00f3ticas\u201d da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio\u00a0Preto https://t.co/8gp5wxze0u"
        },
        {
            "author_id": "1048704565560991744",
            "created_at": "2019-09-20T12:04:06.000Z",
            "id": "1175017791193255941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nosso dia seja lindo ,colorido e tranquilo como esta \nimagem. Parque Municipal, centro de BH. https://t.co/QQlUPCZ02Z"
        },
        {
            "author_id": "981903271408349184",
            "created_at": "2019-09-20T11:43:08.000Z",
            "id": "1175012513932632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/BxobnDYF9J\n\nPARQUE ESTADUAL \ud83d\udd25\nChamas no local iniciaram na noite da \u00faltima ter\u00e7a-feira (17) no per\u00edmetro de Uberl\u00e2ndia. #uberl\u00e2ndia #paufurado #inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2019-09-20T11:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15947602",
                        "start": 110,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1175005457339092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Change.org | Parque Nacional no sul da Bahia \u00e9 uma das regi\u00f5es de maior biodiversidade marinha do mundo. Por @Change https://t.co/s5fu40lim0"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-20T11:08:57.000Z",
            "id": "1175003911276699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CYWtGcqOcA"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-09-20T10:53:02.000Z",
            "id": "1174999905695404033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/cZpSd5byRT"
        },
        {
            "author_id": "3035313491",
            "created_at": "2019-09-20T09:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27413251",
                        "start": 0,
                        "username": "SexoGratweeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174974423268384773",
            "in_reply_to_user_id": "27413251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SexoGratweeto Ele sabe que aquilo \u00e9 \u00e1rea protegida a mando da UE?"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2019-09-20T08:12:10.000Z",
            "id": "1174959420419100674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda \u00e0 Funai e ao ICMBio ado\u00e7\u00e3o de medidas urgentes de combate ao inc\u00eandio no interior do Parque Nacional do\u00a0Araguaia https://t.co/2g0qwZUYj7"
        },
        {
            "author_id": "1130157623133843457",
            "created_at": "2019-09-20T03:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 0,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "23485611",
                        "start": 16,
                        "username": "tatikmd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174887728024080384",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TheInterceptBr @tatikmd Rio Trombetas com hidrel\u00e9trica, acaba de vez com a Reserva Biol\u00f3gica que tem l\u00e1 (tartaruga da Amaz\u00f4nia, peixe-boi, ariranhas, jacar\u00e9s, on\u00e7as ...) com os quilombolas, ribeirinhos e \u00edndios...o governo n\u00e3o gosta disso, n\u00e3o sabe valorar floresta em p\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-20T02:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174876594835460096",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil Pois \u00e9... que pena que quando se estava fazendo campanha pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos NENHUMA dessas grandes ONGs que assina esta campanha agora apoiou, n\u00e3o \u00e9 mesmo?..."
        },
        {
            "author_id": "2208764218",
            "created_at": "2019-09-20T02:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2403496875",
                        "start": 0,
                        "username": "anaalvsr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174873272384708609",
            "in_reply_to_user_id": "2403496875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaalvsr L\u00e1 no parque municipal amanh\u00e3 \u00e0s 8 anima?"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-09-20T02:18:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1174870473777328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o caminho da Luz e tocar as montanhas que que contornam o topo do Brasil no Pico da Bandeira 2892M no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES-MG!!! #caminhodaluz #rastrodeluz\u2026 https://t.co/EmEpZa6eV0"
        },
        {
            "author_id": "57524074",
            "created_at": "2019-09-20T02:13:14.000Z",
            "id": "1174869093821898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERDA DE TEMPO P\u00daBLICO\n\nMuitos vereadores, vergonhosamente, n\u00e3o l\u00eaem, e ficam perdendo tempo com um regramento legal j\u00e1 existente no pa\u00eds. \n\n\"Aprovada em 2011, mas... https://t.co/nGmuAE6thm"
        },
        {
            "author_id": "74453369",
            "created_at": "2019-09-20T02:01:45.000Z",
            "id": "1174866205380943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova proibi\u00e7\u00e3o de fumo no parque municipal https://t.co/fnahCXN1u3"
        },
        {
            "author_id": "55377236",
            "created_at": "2019-09-20T01:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "94707569",
                        "start": 0,
                        "username": "LaPapaEsPop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174865726475251712",
            "in_reply_to_user_id": "94707569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaPapaEsPop Porra, parece que essa merda t\u00e1 em todo lugar.\nAqui na cidade al\u00e9m do combo calor + tempo seco, os fdp ainda fica tacando fogo na floresta estadual daqui"
        },
        {
            "author_id": "1850234178",
            "created_at": "2019-09-20T01:43:03.000Z",
            "id": "1174861497018855426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie turistando no Rj, hj eu fui no PARQUE NATURAL MUNICIPAL PENHASCO DOIS IRM\u00c3OS.\n\nQue lugar toooooop. Eu amei, tarde mt gostosa q eu tive, me diverti mt.. \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "148512706",
            "created_at": "2019-09-20T01:26:12.000Z",
            "id": "1174857256862547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contando Hist\u00f3rias no Parque Municipal, em BH. O cr\u00e9dito das fotos \u00e9 de Dina Melo.\n\n#storytelling #narrando #contando #contacaodehistorias #hist\u00f3rias em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/dwF47Egobu"
        },
        {
            "author_id": "754428887963238401",
            "created_at": "2019-09-20T01:22:41.000Z",
            "id": "1174856370862153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 precisando ir no parque Municipal respirar um pouco"
        },
        {
            "author_id": "948659314901880839",
            "created_at": "2019-09-20T00:55:02.000Z",
            "id": "1174849415468769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal, belo horizonte https://t.co/CYkui86iNU"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-09-20T00:41:21.000Z",
            "id": "1174845970506571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EUUSOTRACKLOG\n.\n.\njack.thome com uma camisa da TRACKLOG nos Castelos do A\u00e7\u00fa no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  jack.thome  -  Para o alto e\u2026 https://t.co/vpT06LTE9B"
        },
        {
            "author_id": "229317427",
            "created_at": "2019-09-20T00:18:54.000Z",
            "id": "1174840320275689473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hoje e que lugar lindo, \u00f3timo pra fazer medita\u00e7\u00e3o, pq caminhar \u00e9 algo que n\u00e3o faz parte de mim kkk"
        },
        {
            "author_id": "865332034637615105",
            "created_at": "2019-09-20T00:12:59.000Z",
            "id": "1174838833218818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "capaz que eu vou pra rede cidad\u00e3 amanh\u00e3 pra ir pro parque municipal n\u00e9 gente"
        },
        {
            "author_id": "957235698540646400",
            "created_at": "2019-09-20T00:03:07.000Z",
            "id": "1174836349632802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pau Furado em Uberl\u00e2ndia \u00e9 temporariamente fechado para visita\u00e7\u00f5es devido ao\u2026 https://t.co/n9cyoBQZmL"
        },
        {
            "author_id": "979418852",
            "created_at": "2019-09-19T23:47:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1174832398657363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 cedo eu vou l\u00e1 no parque municipal apresentar, s\u00f3 jesuis"
        },
        {
            "author_id": "800115339056988162",
            "created_at": "2019-09-19T23:35:42.000Z",
            "id": "1174829450216824833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica amanh\u00e3, nem queria aiai kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-09-19T23:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1124372383488512000",
                        "start": 17,
                        "username": "BrcGov"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1077538862",
                        "start": 25,
                        "username": "ABAVNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174827387231580164",
            "in_reply_to_user_id": "1086791737958383620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosaircastro @BrcGov @ABAVNacional O Monumento Nacional das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins (MNAFTO) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que recebe pesquisadores de diversas regi\u00f5es do pa\u00eds. A #Adetuc est\u00e1 trabalhando para atender a legisla\u00e7\u00e3o ambiental para o local receber mais turistas. Obrigado pela intera\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "23224461",
            "created_at": "2019-09-19T23:14:05.000Z",
            "id": "1174824008212275200",
            "in_reply_to_user_id": "23224461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar\n\nEsse \u00e9 para quem curte um clima de aventura: s\u00e3o 4,5 quil\u00f4metros de trilha pesada pelas entranhas da Mata Atl\u00e2ntica. O visitante tem que superar morros escorregadios e pontes velhas sobre riachos -&gt; https://t.co/FZ1lvcUTL5 https://t.co/kPmF2puwuK"
        },
        {
            "author_id": "16246652",
            "created_at": "2019-09-19T23:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1174823574051459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalar a noite, por uma estrada desconhecida, num parque nacional, numa subida intermin\u00e1vel e com lua cheia?!? N\u00e3o tem como n\u00e3o ser divertido!!!! #bikepacking #bikepackingbrasil #gravelcycling #touring\u2026 https://t.co/4UlK27icQz"
        },
        {
            "author_id": "869422837525827585",
            "created_at": "2019-09-19T23:08:10.000Z",
            "id": "1174822518865240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coxinha da guinness no parque municipal um baseado e filmes analogicos https://t.co/EINp1ennCp"
        },
        {
            "author_id": "23224461",
            "created_at": "2019-09-19T23:08:02.000Z",
            "id": "1174822484253827072",
            "in_reply_to_user_id": "23224461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira\n\nAs duas principais atra\u00e7\u00f5es consistem nas trilhas. Para aquecer, comece na Trilha do Macuco, de 764 metros. S\u00e3o quarenta minutos tranquilos, com sobe e desce e pequenas pontes sobre um cristalino riacho -&gt; https://t.co/FZ1lvcUTL5 https://t.co/tgVwPpqwY4"
        },
        {
            "author_id": "1028079791466000386",
            "created_at": "2019-09-19T22:52:07.000Z",
            "id": "1174818479364608003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pra derrubar barraco eles n\u00e3o perdem tempo, mas pra impedir constru\u00e7\u00f5es ilegais de condom\u00ednios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a galera peida, n\u00e9. \nManda quem pode, obedece quem tem ju\u00edzo. https://t.co/26HFHz4WjZ"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-09-19T22:51:13.000Z",
            "id": "1174818252817436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00f5es do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal apontam que o inc\u00eandio que atingiu a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1, come\u00e7ou em uma \u00e1rea que foi grilada. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/YEUzd9ASWv"
        },
        {
            "author_id": "389437925",
            "created_at": "2019-09-19T22:18:38.000Z",
            "id": "1174810052152242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00f5es sobre o inc\u00eandio desta quinta-feira (19) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Setiba  #ESHOJE https://t.co/fqNHbnTfpg"
        },
        {
            "author_id": "961254188",
            "created_at": "2019-09-19T22:17:45.000Z",
            "id": "1174809833540857857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu e sara fomos na besteira de descer juntas de rolim\u00e3 no parque municipal\nmuito imaturas colocamos a m\u00e3o pra dar impulso kkkkkkkk\ncomigo nada rolou mas se ces vissem o dedo da sara tadinha, era crise de riso e desespero purin"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-09-19T22:09:17.000Z",
            "id": "1174807700624093185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ilha de Padar, na Indon\u00e9sia, \u00e9 a terceira maior ilha do Parque Nacional de Komodo, e fazer um hiking no destino proporciona uma vista como esta, de quatro praias! Quem gostaria de viajar para nosso lugar da semana? \ud83e\udd14\ud83d\ude0d\ud83e\udde1\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/sQyRePRSmb"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2019-09-19T22:00:01.000Z",
            "id": "1174805367856844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 646,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 109
            },
            "text": "Os oceanos pedem socorro! O ac\u00famulo de lixo \u00e9 uma grande amea\u00e7a \u00e0 vida marinha. #WorldCleanupDay  \nNo v\u00eddeo, nosso Navio Oceanogr\u00e1fico \u201cAntares\u201d navega pr\u00f3ximo \u00e0s baleias Jubarte, no Parque Nacional Marinho de Abrolhos-BA. \nImagens drone: Sargento Jonei\nEdi\u00e7\u00e3o: Comandante Reinert https://t.co/V7ypdRdoet"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-09-19T22:00:00.000Z",
            "id": "1174805365579366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a chegada da esta\u00e7\u00e3o das flores \ud83c\udf37, #S\u00e3oJos\u00e9doValedoRioPreto realizar\u00e1 em outubro (06/10) a Caminhada da Primavera. O percurso de 2km ser\u00e1 no Monumento Natural Pedra das Flores, que \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental pertencente ao munic\u00edpio. \u25b6\ufe0f https://t.co/DprU4L6Tvz https://t.co/ChmRZvGR9c"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2019-09-19T21:54:31.000Z",
            "id": "1174803984651100162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UAI, ENT\u00c3O QUEM RECLAMA POR MELHORIAS NOS SEUS BAIRROS AO INV\u00c9S D MELHORIAS S\u00d3 NO CENTRO D ITAJUB\u00c1,  NO PARQUE MUNICIPAL, N\u00c3O PODE MAIS IR AO LAGO? AFF... POVO MAIS SEM NO\u00c7\u00c3O,  VIU? O PATRIM\u00d4NIO P\u00daBLICO \u00c9 NOSSO, PODEMOS USA-LO, E \u00c9 NOSSA OBRIGA\u00c7\u00c3O FISCALIZAR E COBRAR MELHORIAS!!"
        },
        {
            "author_id": "148062762",
            "created_at": "2019-09-19T21:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1174803245115564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar \u00e9 do lado de quem se ama \u2764\ud83d\udc6b em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/sZ4rY1umxS"
        },
        {
            "author_id": "94217035",
            "created_at": "2019-09-19T21:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.36553097,
                        40.37630148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b6063b798699bdd3"
            },
            "id": "1174801321037139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Nacional do Bussaco \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada na Serra do Bussaco, freguesia de Luso, concelho da Mealhada. Foi plantada pela Ordem dos Carmelitas Descal\u00e7os no primeiro quarto do s\u00e9culo XVII,\u2026 https://t.co/2IOmHEgFew"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-09-19T21:40:17.000Z",
            "id": "1174800402740592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada para o para\u00edso, chamado Pico das Agulhas Negras. \ud83d\ude0d\nVamos conosco?\n#LosTrilheirosRJ em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CFTMJODlwx"
        },
        {
            "author_id": "2816187392",
            "created_at": "2019-09-19T21:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1174792548621176834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #TBT \u00e9 de um dia bem marcante no JungleBier, em Belo Horizonte. Rolou um passeio noturno no lago do parque municipal com apresenta\u00e7\u00e3o musical de sax e viol\u00e3o com as principais can\u00e7\u00f5es dos Beatles!\nAinda tive a\u2026 https://t.co/THXdxOUklw"
        },
        {
            "author_id": "260280832",
            "created_at": "2019-09-19T21:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "63876133",
                        "start": 0,
                        "username": "thirrango"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174791431136956417",
            "in_reply_to_user_id": "63876133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thirrango T\u00e1 muito seco! J\u00e1 foram registrados quase 100 focos de inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sul."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-19T21:04:11.000Z",
            "id": "1174791319081930757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Ursos, alces, lobos e uma vasta regi\u00e3o selvagem: o Parque Nacional Gates of the Arctic \u00e9 um dos \u00faltimos lugares intocados do planeta. E voc\u00ea conhece mais sobre a regi\u00e3o no epis\u00f3dio de hoje de O Melhor de Parques da Am\u00e9rica, \u00e0s 19h45,\u2026 https://t.co/MfX37NTIMT\""
        },
        {
            "author_id": "1168385014066765826",
            "created_at": "2019-09-19T21:01:10.000Z",
            "id": "1174790560168759306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #tbt desta semana, relembramos a visita da \u201cFef\u00ea\u201d ao Parque Estadual Marinho da #LajedeSantos. A raia manta, de aproximadamente tr\u00eas metros de envergadura, revistou o local em agosto, ap\u00f3s cinco anos da sua primeira apari\u00e7\u00e3o \u2764 https://t.co/15C8mKI74N"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-19T21:00:00.000Z",
            "id": "1174790266018025478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ursos, alces, lobos e uma vasta regi\u00e3o selvagem: o Parque Nacional Gates of the Arctic \u00e9 um dos \u00faltimos lugares intocados do planeta. E voc\u00ea conhece mais sobre a regi\u00e3o no epis\u00f3dio de hoje de O Melhor de Parques da Am\u00e9rica, \u00e0s 19h45, no Nat Geo Wild. #ViNoNatGeo https://t.co/H2NXj71a9h"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-09-19T20:43:23.000Z",
            "id": "1174786084477255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda \u00e0 Funai e ao ICMBio ado\u00e7\u00e3o de medidas urgentes de combate ao inc\u00eandio no interior do Parque Nacional do Araguaia\n\nhttps://t.co/HvkjmCyy4L https://t.co/SGC0OnAs43"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-09-19T20:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1174782123452051457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/YECOFgHFe0"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-09-19T20:24:56.000Z",
            "id": "1174781439142965249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda \u00e0 Funai e ao ICMBio ado\u00e7\u00e3o de medidas urgentes de combate ao inc\u00eandio no interior do Parque Nacional do\u00a0Araguaia https://t.co/yCuugnlefw"
        },
        {
            "author_id": "62320285",
            "created_at": "2019-09-19T20:17:48.000Z",
            "id": "1174779646581321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova proibi\u00e7\u00e3o de fumo no parque municipal | Blog Carol Ribeiro\n\nhttps://t.co/2wBFF0jM7z https://t.co/5fyvpTgDi6"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2019-09-19T20:08:18.000Z",
            "id": "1174777252875292674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda \u00e0 Funai e ao ICMBio ado\u00e7\u00e3o de medidas urgentes de combate ao inc\u00eandio no interior do Parque Nacional do Araguaia https://t.co/uCix2pgk5A"
        },
        {
            "author_id": "54973641",
            "created_at": "2019-09-19T20:00:57.000Z",
            "id": "1174775405632528386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ETC \u00e9 a assessoria de imprensa respons\u00e1vel pelo Festival Liter\u00e1rio Internacional de Belo Horizonte 2019!  O evento acontece entre os dias 25 e 29 de setembro no Parque Municipal de Belo Horizonte. N\u00e3o perca! \ud83d\udcda\u2764 https://t.co/mJw6LCiVlH"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-19T19:41:25.000Z",
            "id": "1174770487748124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Autoridades do Par\u00e1 investigam os inc\u00eandios que atingiu a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m. A suspeita \u00e9 de que o fogo tenha sido causado por a\u00e7\u00e3o humana com o objetivo de liberar peda\u00e7os de terra para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e0s margens do Rio Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "153871690",
            "created_at": "2019-09-19T19:35:09.000Z",
            "id": "1174768910601785345",
            "in_reply_to_user_id": "153871690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 2018, a for\u00e7a da \u00e1gua dividiu a ilha. Ainda estamos reerguendo nossas mem\u00f3rias\u201d - Tatiana Mendon\u00e7a, artes\u00e3, mora no Parque Estadual Ilha do Cardoso (SP) https://t.co/WWDX0USiMv"
        },
        {
            "author_id": "153871690",
            "created_at": "2019-09-19T19:31:47.000Z",
            "id": "1174768064811978752",
            "in_reply_to_user_id": "153871690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Precisamos abandonar as nossas casas na antiga comunidade, onde minha fam\u00edlia viveu por 170 anos, porque o mar ia engolir tudo\" - Tatiana Mendon\u00e7a, artes\u00e3, mora no Parque Estadual Ilha do Cardoso (SP) https://t.co/XDEh7A9LiM"
        },
        {
            "author_id": "1174753524711866369",
            "created_at": "2019-09-19T19:22:05.000Z",
            "id": "1174765622997204999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama estoura \u00e1rea de garimpo illegal no parque nacional Jamanxin\nO dono do garimpo coitado \u00e9 muito pobre. Ele tem s\u00f3 uma m\u00e1quina que custa em torno de R$500.000 e um custa mensal de R$45.000. \nPobre de mais. https://t.co/TKCWuezYY5"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-19T19:16:36.000Z",
            "id": "1174764243394158594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Pol\u00edcia da\u00a0Indon\u00e9sia\u00a0prendeu 230 pessoas acusadas de provocarem inc\u00eandios. As chamas atingem o Parque Nacional de Tesso Nilo, na ilha de Sumatra, e a cortina de fuma\u00e7a chegou at\u00e9 a pa\u00edses vizinhos, como Mal\u00e1sia, Singapura e Tail\u00e2ndia.\nhttps://t.co/WtmLhEyIXX"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-09-19T18:57:38.000Z",
            "id": "1174759471702335492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A for\u00e7a dos brigadistas de Alter do Ch\u00e3o no combate ao inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A atua\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria da Brigada foi fundamental para que o inc\u00eandio fosse controlado. #CadaGotaConta #UmaGotaNoOceano #TamuAt\u00e9Aki #EmNomeDeQu\u00ea? #Queimadas  https://t.co/cnMa8mxzWT"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2019-09-19T18:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33702,
                        -5.19254
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1174758938392301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A gente juntou educa\u00e7\u00e3o no tr\u00e2nsito com educa\u00e7\u00e3o ambiental e o resultado foi uma manh\u00e3 pra l\u00e1 de divertida durante o Piquenique Liter\u00e1rio, no Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira, dentro da programa\u00e7\u00e3o da Semana do\u2026 https://t.co/yVLf3WoPFv"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2019-09-19T18:55:09.000Z",
            "id": "1174758847313055749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o primeiro edital de credenciamento de prestadores de servi\u00e7os de alimentos e bebidas na Barra do A\u00e7u, localizada no Parque... https://t.co/1HtxeOMzt2"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-09-19T18:54:47.000Z",
            "id": "1174758752194617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o primeiro edital de credenciamento de prestadores de servi\u00e7os de alimentos e bebidas na Barra do A\u00e7u, localizada no Parque... https://t.co/pwt8IJMLm2"
        },
        {
            "author_id": "66993160",
            "created_at": "2019-09-19T18:29:48.000Z",
            "id": "1174752468527472642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de pesca esportiva \u00e9 promovida na Floresta Estadual de Faro\nhttps://t.co/EXkF1w6pKE https://t.co/EXkF1w6pKE"
        },
        {
            "author_id": "726093948410822657",
            "created_at": "2019-09-19T18:00:54.000Z",
            "id": "1174745192169127942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de setembro de 1982, o Parque Nacional de Sete Quedas foi fechado para ser oficialmente destru\u00eddo. \n\nhttps://t.co/UoCe3v7Gie\n\n#ParqueSeteQuedas #hist\u00f3ria #Brasil #Meioambiente #usinadeitaipu #RioParan\u00e1 #Gua\u00edra https://t.co/2pdqqkeYk0"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2019-09-19T17:58:20.000Z",
            "id": "1174744547663974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emater promove capacita\u00e7\u00e3o em agricultura familiar na reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns https://t.co/gBPDU7dp2w"
        },
        {
            "author_id": "754238086536634369",
            "created_at": "2019-09-19T17:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1170172113879293952",
                        "start": 0,
                        "username": "sabiyoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174744208634257410",
            "in_reply_to_user_id": "880224125117247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sabiyoon Vamoooos! Passamos no parque municipal vamos no trenzinho cantando Like That enquanto choramos"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-19T17:42:52.000Z",
            "id": "1174740655974825989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udda5\ud83d\udcf2 Programa\u00e7\u00e3o no ar: https://t.co/on9s8jrFX8 Fique por dentro de todas as atividades, al\u00e9m de not\u00edcias e informa\u00e7\u00f5es gerais. O FLI-BH 2019 acontece entre os dias 25 e 29/09 no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Centro de Refer\u00eancia da Juventude e MIS Cine Santa Tereza. https://t.co/YuFZowe64v"
        },
        {
            "author_id": "3588984916",
            "created_at": "2019-09-19T17:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5990899,
                        -23.44977
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1174738196569235457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novos ciclos \ud83d\udc9b em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/WuntVDDbEd"
        },
        {
            "author_id": "115486376",
            "created_at": "2019-09-19T17:25:25.000Z",
            "id": "1174736265343885312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEUUU eu preciso conhecer Alberta no Canad\u00e1. Esse \u00e9 o Lago Bow no Parque Nacional Banff, coisa mais linda! https://t.co/idJ8XImLlV"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2019-09-19T17:14:34.000Z",
            "id": "1174733534994542594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pega fogo na regi\u00e3o de\u00a0Setiba https://t.co/2SmkB2HHpm"
        },
        {
            "author_id": "1172160564837134336",
            "created_at": "2019-09-19T17:10:01.000Z",
            "id": "1174732388640985096",
            "in_reply_to_user_id": "1172160564837134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ser \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 necess\u00e1rio desembolsar 2 taxas: R$ 73,50 por dia de perman\u00eancia e R$ 106,00 de acesso ao Parque Nacional Marinho, v\u00e1lido por 10 dias. https://t.co/6pXCFhvrkT"
        },
        {
            "author_id": "3176568117",
            "created_at": "2019-09-19T17:02:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1174730609308119041",
            "in_reply_to_user_id": "1163974335020838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NapaulaDinixxx: esse \u00e9 o tbt de rico, o m\u00e1ximo que eu fui foi no parque municipal!\n\nEU N\u00c3O AGUENTO ESSA GAROTA V\u00c9I KKKKKKKMMM"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2019-09-19T16:56:31.000Z",
            "id": "1174728989069459457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alerta para moradores de Guarapari e pessoas que passam pela Rodosol: uma fuma\u00e7a espessa e esbranqui\u00e7ada se espalha pelo local, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. Ainda n\u00e3o se sabe a causa do fogo, mas alguns bombeiros j\u00e1 se encontram no local. \n#eshoje #noticias https://t.co/HcGhS2u1uJ"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-09-19T16:41:28.000Z",
            "id": "1174725204498702337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: v\u00eddeo mostra tamandu\u00e1-bandeira passeando com filhote nas costas \n#Not\u00edcias\nhttps://t.co/xlwLwoqbTq"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2019-09-19T16:26:47.000Z",
            "id": "1174721510218579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta em um parque nacional do quirquistao.\n.\n.\n.\n #tasteintravel #instapassport #travelphoto  #travelblog #travelpics #adventure #adventuretime #arountheworld #vacation #travel #mytravelgram #tourist #traveling\u2026 https://t.co/DCSxxtO6yQ"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-09-19T16:25:04.000Z",
            "id": "1174721076666019841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG denuncia abandono de animais dom\u00e9sticos e a falta de solu\u00e7\u00e3o concreta para resolver problema na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/ibjRA11ZEP https://t.co/VnBTko71dK"
        },
        {
            "author_id": "522421441",
            "created_at": "2019-09-19T16:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1174719836901072897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udc9a\ud83c\udfd5 @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/2fHFQfZJas"
        },
        {
            "author_id": "63808936",
            "created_at": "2019-09-19T16:02:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1174715380973080577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 a ponto de tirar um cochilo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4884830632",
            "created_at": "2019-09-19T15:57:32.000Z",
            "id": "1174714146576900097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uUShkUYSBV"
        },
        {
            "author_id": "29903047",
            "created_at": "2019-09-19T15:47:43.000Z",
            "id": "1174711675305545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Guajar\u00e1 \u2013 \u2013 PF descobre advogados e top\u00f3grafos ajudando grileiros no desmatamento dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos https://t.co/nP8Atf9Sf8"
        },
        {
            "author_id": "133814070",
            "created_at": "2019-09-19T15:44:52.000Z",
            "id": "1174710958108884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o decepciona \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/kCtnz4MxDp"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-09-19T15:30:00.000Z",
            "id": "1174707218366828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A corpora\u00e7\u00e3o est\u00e1 acompanhando \u00e1reas de S\u00e3o Raimundo Nonato, Parque Nacional Serra da Capivara e Serra das Confus\u00f5es. Bombeiros utilizam aeronave para prote\u00e7\u00e3o de biomas e controle de inc\u00eandios e queimadas https://t.co/2eRcgMDsME"
        },
        {
            "author_id": "49713441",
            "created_at": "2019-09-19T15:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1174706102623035398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio de hj....\n.\n.\n.\n.\n#prewedding #precasamento #casamentoemsp #alexandrebrittofotografia #fazendaipanemaipero em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/7fXUQCvo5x"
        },
        {
            "author_id": "1140666576959606784",
            "created_at": "2019-09-19T15:02:44.000Z",
            "id": "1174700355050975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VisitAmazonas \ud83c\udf33 | Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 Novo Air\u00e3o \ud83d\udc9a\n\nCom cerca de 400 ilhas e ao todo 2.27 milh\u00f5es de hectares cobertos de floresta virgem, o Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos\u2026 https://t.co/lefiO2Bioq"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2019-09-19T15:00:33.000Z",
            "id": "1174699808277164038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia #Destaques #GuanambieRegi\u00e3o Acordo de compensa\u00e7\u00e3o ambiental com empresa e\u00f3lica pagar\u00e1 plano de manejo do Parque Estadual da Serra dos Montes Altos https://t.co/e3Zun3DCO5 https://t.co/t9FEdEeB7W"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2019-09-19T15:00:33.000Z",
            "id": "1174699806146650115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de compensa\u00e7\u00e3o ambiental com empresa e\u00f3lica pagar\u00e1 plano de manejo do Parque Estadual da Serra dos Montes Altos https://t.co/tb3QqyaAuw #Candiba #Guanambi #PalmasdeMonteAlto https://t.co/kNE6I6ujnh"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2019-09-19T14:55:11.000Z",
            "id": "1174698456742531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, o grileiro Silas da Silva Soares foi condenado pela Justi\u00e7a Federal por desmatamento ilegal dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Alter do Ch\u00e3o. H\u00e1 suspeita de que um dos focos de inc\u00eandio dessa semana tenha sido iniciado em \u00e1rea... https://t.co/84CVKAIUzT"
        },
        {
            "author_id": "228075610",
            "created_at": "2019-09-19T14:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "9317502",
                        "start": 86,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174698281273909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A for\u00e7a dos brigadistas de Alter no combate ao inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @estadao:  https://t.co/lehRlwgIkK"
        },
        {
            "author_id": "1135366339055575040",
            "created_at": "2019-09-19T14:46:13.000Z",
            "id": "1174696197807886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (20), \u00e0s 8h30, no Campus Pitua\u00e7\u00fa da Ucsal, acontece e palestra \u201cManejo de Esp\u00e9cies Ex\u00f3ticas Invasoras no Parque Estadual na Serra do Conduru e na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Preto/BA\u201d. A regi\u00e3o abriga\u2026 https://t.co/vee1t1yy8O"
        },
        {
            "author_id": "196272235",
            "created_at": "2019-09-19T14:44:42.000Z",
            "id": "1174695819506847745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse lugar maravilhoso e dos meus 18 anos. \ud83d\udccdPArque Nacional Playa Morrocoy, Venezuela https://t.co/mSaRMifPpl"
        },
        {
            "author_id": "297967428",
            "created_at": "2019-09-19T14:40:21.000Z",
            "id": "1174694723065438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sentido literal de: lavar a alma! em Parque Estadual Serra Azul/ Barra Do Gar\u00e7as Mt https://t.co/kKRswaMnTp"
        },
        {
            "author_id": "374044322",
            "created_at": "2019-09-19T14:28:36.000Z",
            "id": "1174691767549091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"- Nossa, mas esse calor.\"\nme faz um favor. V\u00e1 no Parque Municipal e perceba a diferen\u00e7a de temperatura. L\u00e1 t\u00e1 gostosinho, n\u00e9? Pois \u00e9. Qdo  pe\u00e7o pra ligar pro 156 e pedir a PBH p plantar uma \u00e1rvore (DE GRA\u00c7A) no seu passeio, vcs reclamar. Q morram de calor!"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2019-09-19T14:28:26.000Z",
            "id": "1174691725677400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barracos s\u00e3o destru\u00eddos no Parque Estadual da Restinga de Bertioga https://t.co/eVbo2JxQvc"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-19T14:19:33.000Z",
            "id": "1174689488964149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de mata atl\u00e2ntica: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Miranda autua infrator em R$ 17 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de mata atl\u00e2ntica A\u2026 https://t.co/Z5GUu4QpLb #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/SLXRArjpog"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2019-09-19T14:16:40.000Z",
            "id": "1174688764247101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca Esportiva \u00e9 inserida na floresta estadual de Faro no estado do Par\u00e1\nhttps://t.co/rbPizosYr8 https://t.co/al7dtyh7Xy"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-09-19T14:05:23.000Z",
            "id": "1174685924489342984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quinta-feira aben\u00e7oada para todos n\u00f3s! E vamos que vamos! Na foto de Jeferson Jmc , a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e sua esplendorosa biodiversidade. https://t.co/acCrwnlc7y"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2019-09-19T14:02:31.000Z",
            "id": "1174685203283030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF prende advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros em \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia https://t.co/QkaKDpFbLh https://t.co/dQ7Xvo5Zdl"
        },
        {
            "author_id": "2152209938",
            "created_at": "2019-09-19T13:55:16.000Z",
            "id": "1174683379381481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New tumblr post: \"GRANDES PARQUES NATURALES DE \u00c1FRICA: Parque Nacional de los Elefantes de...\" https://t.co/D313F4PTA7"
        },
        {
            "author_id": "348451857",
            "created_at": "2019-09-19T13:53:01.000Z",
            "id": "1174682813490171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o a Semana Florestal 2019 \"Nascentes de Minas\", o Parque Estadual do Biribiri realiza no Ateli\u00ea Diamante uma Exposi\u00e7\u00e3o de fotos.\nDe 19 a 22 de setembro de 2019\nQuinta e sexta, das 10h \u00e0s 17h\nS\u00e1bado e domingo, das 9h \u00e0s 13h\nENTRADA GRATUITA.\n#museudodiamante https://t.co/IiBZ48amAS"
        },
        {
            "author_id": "1658198484",
            "created_at": "2019-09-19T13:51:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ee62c2483000"
            },
            "id": "1174682387692904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Invas\u00e3o e avan\u00e7ando para o parque estadual pico do Jaragu\u00e1,  cad\u00ea a prefeitura ( n\u00e3o tem problema em alguma associa\u00e7\u00e3o criar um bairro popular, mas precisa ter estrutura para um bairro e n\u00e3o mais um local sem ruas, cal\u00e7adas,saneamento b\u00e1sico, escola,etc ).\n#cadeaprefeitura https://t.co/3ivrjyiAmA"
        },
        {
            "author_id": "98513636",
            "created_at": "2019-09-19T13:45:40.000Z",
            "id": "1174680961285545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Alter do Ch\u00e3o (PA) que incendiou https://t.co/yqvl5sdXAq"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2019-09-19T13:16:40.000Z",
            "id": "1174673665608359941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "'Essa hist\u00f3ria de Canc\u00fan dentro de \u00e1rea protegida\u2026 seria o equivalente ao governo da Fran\u00e7a dizer que vai criar um shopping dentro da Catedral de Notre Dame', diz bi\u00f3logo autor do conceito 'Produ\u00e7\u00e3o de Natureza'.  https://t.co/4w0lB9H7rg"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2019-09-19T13:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1174672435100160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Princesa andou 18 km em um \u00fanico dia e sem reclamar. Pegamos sol, pegamos chuva e v\u00e1rias cachoeiras na volta completa do Parque Estadual de Ibitiboca \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\u26f0\u26f0\u26f0\u2764\u2764\u2764\n.\n.\n.\n#ibitipoca #mg #JaneladoC\u00e9u\u2026 https://t.co/Xscv3luIHy"
        },
        {
            "author_id": "78070271",
            "created_at": "2019-09-19T13:01:01.000Z",
            "id": "1174669723910529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Estadual publica edital de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha: \n\ngoverno-estadual-publica-edital-de-privatizacao-do-parque-estadual-de-vila-velha\n\n#camposgeraisrural #cgrural #agro #agrojornalismo #agronegocio #pontagrossa #camposgerais https://t.co/Sv8MhkICMD"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2019-09-19T13:00:53.000Z",
            "id": "1174669690926501890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jane Duboc e Eduardo Santhana celebram a chegada da primavera com um grande show neste domingo (22), \u00e0s 11h, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Os cantores e compositores cantam grandes sucessos da m\u00fasica popular brasileira. https://t.co/vq51ehFbPi #jb https://t.co/6si2vyo8eq"
        },
        {
            "author_id": "981903271408349184",
            "created_at": "2019-09-19T12:52:35.000Z",
            "id": "1174667602884472833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PaqmpjfQrw\n\nFOGO \ud83d\udd25\nBombeiros e brigadistas voltaram ao local na manh\u00e3 desta quinta-feira (19) para controlar as chamas. #uberl\u00e2ndia #paufurado #inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-09-19T12:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "67601773",
                        "start": 151,
                        "username": "acirgurgacz"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "483054491",
                        "start": 224,
                        "username": "psdcamara"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "73745956",
                        "start": 246,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "868487844595212288",
                        "start": 260,
                        "username": "podemos19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174666234467684353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assanhado com a tramita\u00e7\u00e3o de um PL que pode cortar a por\u00e7\u00e3o mais ecologicamente sens\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) com uma rodovia, o senador @acirgurgacz (PDT) quer replicar a ideia em Rond\u00f4nia. Deputado Vermelho (@psdcamara) e senador @alvarodias_ (@podemos19) apoiam."
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2019-09-19T12:44:15.000Z",
            "id": "1174665503857664002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua em R$ 17 mil por desmatamento ilegal de \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/eL6c291fQz https://t.co/8k5b9gJ6jo"
        },
        {
            "author_id": "2984512425",
            "created_at": "2019-09-19T12:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "78922684",
                        "start": 81,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "40721032",
                        "start": 95,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174664685200846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 dando gosto passar no parque municipal e ver as crian\u00e7as no BHeduca.\nParab\u00e9ns @prefeiturabh @alexandrekalil https://t.co/BupOQyiNuU"
        },
        {
            "author_id": "1460830310",
            "created_at": "2019-09-19T12:34:24.000Z",
            "id": "1174663025472745473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale #tbt dessa semana? \n\n#len\u00e7oismaranhenses #lagoaazul #rotadasemocoes #maranhao #piaui #ceara #necessairenamala em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/F2vmSWLKY1"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2019-09-19T12:24:09.000Z",
            "id": "1174660445988409345",
            "in_reply_to_user_id": "65724274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Os barracos que est\u00e3o sendo demolidos s\u00e3o feitos de madeira."
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2019-09-19T12:00:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95822497,
                        -19.79893281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1174654581369950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate Volunt\u00e1rio a inc\u00eandio florestal noturno no PESV. em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/jCSQnXprY5"
        },
        {
            "author_id": "876679176",
            "created_at": "2019-09-19T11:59:16.000Z",
            "id": "1174654187302526977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia 19 de Setembro\n\nFATOS  HIST\u00d3RICOS  DO  DIA  -  4\u00aa. parte\n1982 - O Parque Nacional de Sete Quedas, no Paran\u00e1, foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu, binaciona(. . .)\n\nAcesse nosso ARTIGO COMPLETO em:   https://t.co/XtG6pEjkOe https://t.co/Sa4pVO6Cti"
        },
        {
            "author_id": "117909392",
            "created_at": "2019-09-19T11:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1174649544858058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hostal en Foz do Igua\u00e7u - una camita por 30 reais #vamosbien\n#travellers \n#viajeros \n#backpackers \n#viajando\n#triplefrontera\n#sehablaespa\u00f1ol en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/mwxuZWBDan"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2019-09-19T11:28:53.000Z",
            "id": "1174646537999331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da prefeitura derruba constru\u00e7\u00f5es ilegais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do\u00a0Rio https://t.co/lLb7N8fg25 https://t.co/4V0psf0yLn"
        },
        {
            "author_id": "1003713747314184192",
            "created_at": "2019-09-19T11:26:54.000Z",
            "id": "1174646040802353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem que a trilha da \u00c1gua Mineral (Parque Nacional de Bras\u00edlia) poderia ser assim https://t.co/WPBz4IrmLJ"
        },
        {
            "author_id": "78067739",
            "created_at": "2019-09-19T11:00:00.000Z",
            "id": "1174639269979328514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guararema completa 120 anos hoje!  O Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico e a esta\u00e7\u00e3o ferrovi\u00e1ria s\u00e3o algumas das muitas op\u00e7\u00f5es para entretenimento na cidade. Aproveite! https://t.co/aYrOkxeNqR https://t.co/hzoLOyzPJA"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-09-19T10:54:07.000Z",
            "id": "1174637791495565314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da prefeitura derruba constru\u00e7\u00f5es ilegais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do Rio https://t.co/1lBzLSPrxT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-19T10:29:37.000Z",
            "id": "1174631624841019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QKainu5mcL"
        },
        {
            "author_id": "154225085",
            "created_at": "2019-09-19T09:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1174617409505955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais estar nesse lugar lindo com quem amamos.\n\n#passeio #moz\u00e3o #cachoeira #amo #caminhada #naturezaperfeita em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/2TBfyqSVV8"
        },
        {
            "author_id": "332977221",
            "created_at": "2019-09-19T04:30:03.000Z",
            "id": "1174541137635422210",
            "in_reply_to_user_id": "90753835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Robs_Hull \u00c9 um lugar tranquilo, parece o parque nacional haha mas nem vou mais kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "238613666",
            "created_at": "2019-09-19T04:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "53813678",
                        "start": 0,
                        "username": "profreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174535831060668417",
            "in_reply_to_user_id": "53813678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profreporter Outro local forte para terem ido no Rio Iriri \u00e9 a Pousada do Sr. Gugu localizada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio. A pousada est\u00e1 com embargo e mesmo assim em pleno funcionamento e luxo para amantes da pesca esportiva."
        },
        {
            "author_id": "1109650409902276608",
            "created_at": "2019-09-19T02:56:35.000Z",
            "id": "1174517615953436672",
            "in_reply_to_user_id": "1109650409902276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Uma semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. Em meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo a proibir que o IBAMA queime m\u00e1quinas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/7QDNxqmXRH"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-09-19T02:00:00.000Z",
            "id": "1174503375100108804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Representantes de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, receberam um in\u00e9dito respaldo do Governo Federal, ao se reunir com v\u00e1rias autoridades do primeiro escal\u00e3o do Planalto.\nhttps://t.co/q2fS4BsMHh"
        },
        {
            "author_id": "957235698540646400",
            "created_at": "2019-09-19T01:47:16.000Z",
            "id": "1174500169041268737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Pau Furado em Uberl\u00e2ndia j\u00e1 passa de 24 horas, segundo Defesa Civil\u2026 https://t.co/WWdz3xVfQq"
        },
        {
            "author_id": "154225085",
            "created_at": "2019-09-19T01:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1174498649964974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto fazendo careta. \n\n#careta #engracada #passeio em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/N1f7YQAReS"
        },
        {
            "author_id": "154225085",
            "created_at": "2019-09-19T01:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1174497475866124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para a cachoeira. Ainda falta muito...\n\n#cachoeira #vargemgrande #parquedapedrabranca #subida #passeio em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/op7ULAz6Ws"
        },
        {
            "author_id": "3894226336",
            "created_at": "2019-09-19T01:35:01.000Z",
            "id": "1174497086466854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representei o parque nacional na feira de neg\u00f3cios e ganhei uma camisa lind\u00edssima."
        },
        {
            "author_id": "349098479",
            "created_at": "2019-09-19T01:33:57.000Z",
            "id": "1174496819356848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namorar tem dessas coisas como por exemplo ir na feira hippie pq as 10h a camila quer participar da doa\u00e7\u00e3o de mudas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "154225085",
            "created_at": "2019-09-19T01:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1174495730972672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a folga com o Moz\u00e3o\n\n#cachoeira #natureza #natural #folga #cortindo #segundafeira #euamei em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/tix08fvkl2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [favelabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "favelabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "favelabh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VistaEarth].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VistaEarth",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VistaEarth"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sabiyoon].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sabiyoon",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sabiyoon"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bequim\u00e3o, Brasil",
                "id": "30676ef7b711c4a6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Linha Nova, Brasil",
                "id": "294f823f72d233b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque, Brasil",
                "id": "39ac38493ff0d3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araguari, Brasil",
                "id": "06286351ae80153e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil",
                "id": "aa4afc264cf89262",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Mealhada, Portugal",
                "id": "b6063b798699bdd3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "CEU Vila Atlantica",
                "id": "07d9ee62c2483000",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1098243727666151424",
                "name": "y\u00ea",
                "username": "yesalvalaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280136100",
                "name": "Mari Medina Fuentes",
                "username": "MariMedina08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957235698540646400",
                "name": "Uberl\u00e2ndia Not\u00edcias",
                "username": "UberlandiaNot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126144630",
                "name": "Lauril Sulfato de \u00d3dio \u262d",
                "username": "tensoativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203954558",
                "name": "Evelyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "sensualyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055089408892956673",
                "name": "Carla Ruas - Quero um Brasil para todos..de bem!",
                "username": "CarlaRuas3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026968433399873536",
                "name": "Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "meajunior38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416443355",
                "name": "D\u00ea",
                "username": "DeniseIkier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925575397059780609",
                "name": "Artur Sem H",
                "username": "_Tutuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420899362",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "mariabetiato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69719631",
                "name": "rapha",
                "username": "nogueira_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962150213208170496",
                "name": "Ana Ortiz\ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83d\udc15",
                "username": "Ana_Ortiz_Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244539931",
                "name": "Enric Sala",
                "username": "Enric_Sala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145351968",
                "name": "CharlieHamiltonJames",
                "username": "chamiltonjames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15014095",
                "name": "Usiminas",
                "username": "usiminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067967547",
                "name": "MARCELO ALIMARI",
                "username": "MarceloAlimari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019330537830469634",
                "name": "Murchinho",
                "username": "murchinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223487407",
                "name": "Oseias Cordeiro",
                "username": "oseias533",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62705273",
                "name": "Leticia Simon",
                "username": "lesimonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790727578730586113",
                "name": "Hariana",
                "username": "harianameinke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248853234",
                "name": "Bernardo Lemgruber",
                "username": "olemgruber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43210921",
                "name": "Izabela de F\u00e1tima",
                "username": "izabeladefatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40301836",
                "name": "Zeh Fernandes",
                "username": "zehf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18952475",
                "name": "R\u00ea Moreira",
                "username": "remoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868436048333950978",
                "name": "nopontodofato",
                "username": "nopontodofato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123032852",
                "name": "Fernando Pagan",
                "username": "ffpagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392213",
                "name": "Deboa Brasil",
                "username": "deboa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173300441221910529",
                "name": "\u00bfQui\u00e9n da la B?",
                "username": "SoloBynadamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113378280",
                "name": "Revista Viajar",
                "username": "viajar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109477039",
                "name": "Mais Carnaval (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "maiscarnaval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44223789",
                "name": "bus lady\uff0c\u6797\u5fd7\u73b2 \ud83c\udfee",
                "username": "jspeakschinese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129534821",
                "name": "tom",
                "username": "aredead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968080993",
                "name": "Engajamundo",
                "username": "ENGAJAMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940897672046792704",
                "name": "LT \ud83e\udd2a\u2194\ufe0f",
                "username": "_tomaz_laaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52619872",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Epson \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 LX-300 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "d_nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90721593",
                "name": "Luiz Carlos R. Ferreira",
                "username": "LuizCarlos1129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336705864",
                "name": "Cad\u00ea Meu Planeta",
                "username": "WagnerWjdamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39000477",
                "name": "Voz das Comunidades",
                "username": "vozdacomunidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314715306",
                "name": "Purple Hays",
                "username": "thobs26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44183661",
                "name": "Patos Not\u00edcias",
                "username": "patosnoticiasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285117",
                "name": "Ti\u00e3o Pinheiro",
                "username": "tiaopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47198978",
                "name": "\u68ee\u6797\u5973\u795e",
                "username": "maylagrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271446729",
                "name": "DAZ Patient Boy",
                "username": "CTgTstream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147329117",
                "name": "Let\u00edcia L. Coelho",
                "username": "Leticia_LCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089610277765763072",
                "name": "pedro",
                "username": "tunoseeros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177543983",
                "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves",
                "username": "Pr_AlexandreGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275729812",
                "name": "\u0250pu\u0250u\u0279\u01dd\u025f",
                "username": "fe_menescal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117507892",
                "name": "Silvita Mestre",
                "username": "silvitamestre24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889308235",
                "name": "marmota",
                "username": "VictorDelduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062000274",
                "name": "TARC\u00cdSIO CATARINA",
                "username": "tarcisiocatari1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981903271408349184",
                "name": "Di\u00e1rio de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "diarioudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4065399327",
                "name": "O Devir",
                "username": "O_Devir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865308420961951745",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56478253",
                "name": "Ant\u00f4nio Hezir",
                "username": "ahezir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92741652",
                "name": "IMAIS/BISA: Benchmarking Intelig\u00eancia Sustent\u00e1vel",
                "username": "InstitutoMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242854479",
                "name": "IFSC Canoinhas",
                "username": "ifsccanoinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306832943",
                "name": "lucas",
                "username": "4hundredlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535522963",
                "name": "maria 7310",
                "username": "7310Maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956221606476607488",
                "name": "Larissa",
                "username": "larisfon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159466930",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunadosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786602745675460610",
                "name": "Aprova Total",
                "username": "BiologiaTotal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335963988",
                "name": "@eudan",
                "username": "DAN_PRODUTOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120152301388410880",
                "name": "Adeus.",
                "username": "Katia43095097",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143276362729439233",
                "name": "Conservador Patriota * \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Floripa1Ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299158491425366016",
                "name": "Luiz Carlos Rossin Filho",
                "username": "LuizRossin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928905082111918080",
                "name": "Portal de Zoologia",
                "username": "PortalZoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208517467",
                "name": "Conif",
                "username": "conif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219655711",
                "name": "Instituto Federal do Acre",
                "username": "ifacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327569702",
                "name": "Luis Di Vasca",
                "username": "DiVasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158403315073466368",
                "name": "Portal Celeiro",
                "username": "PortalCeleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908372927778877440",
                "name": "Alexsandro Andrade",
                "username": "Alexsandroand26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956218722657726465",
                "name": "Babi",
                "username": "calmababi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060290015501189120",
                "name": "O Brasil vive um Estado de Exce\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConservadoraPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343215947",
                "name": "\u0259pn\u0250\u0279po \uf8ff",
                "username": "tcheduh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336885737",
                "name": "Mile\ud83e\udd8b",
                "username": "mile_nasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927896712894713857",
                "name": "\ud83c\udf0a",
                "username": "kuxirr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316418900",
                "name": "Jo\u00e3o Everton da Cruz",
                "username": "JoaoCruzEverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56486808",
                "name": "ChicoTex",
                "username": "_ChicoBuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54911854",
                "name": "Marcella Viana",
                "username": "Marcella_vv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39334845",
                "name": "bruce lee do Maranh\u00e3o",
                "username": "PatriqueLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84200827",
                "name": "Mariana Oliveira",
                "username": "marioliveirain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176250",
                "name": "Ai mana, sinceramente",
                "username": "flacalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55064873",
                "name": "Jorge L Cezar",
                "username": "jorgecezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998219432374820864",
                "name": "Sanfer Divulga\u00e7\u00f5es",
                "username": "SDivulgacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95646735",
                "name": "to+",
                "username": "eithomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892934549465944064",
                "name": "Tchello",
                "username": "MarceloA_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861607644443930625",
                "name": "QuickBrasil",
                "username": "QuickBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337939551",
                "name": "Leandro Machado",
                "username": "LeandroMdaSilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371187565",
                "name": "Rossine",
                "username": "icaro_rossine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866655786763792386",
                "name": "Lucas Fernandes",
                "username": "lucasrodri298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357058977",
                "name": "Mois\u00e9s Guilherme",
                "username": "Mousas_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55518321",
                "name": "Carla Visi",
                "username": "CarlaVisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1160990267522134016",
                "name": "Alexandre Duarte",
                "username": "CanoasDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009922166199070720",
                "name": "clarinha",
                "username": "_grijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867375183128145922",
                "name": "Ramon Machado",
                "username": "RamonMachad0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141038724",
                "name": "Fab\u00e3o Bicicopata \u2693\u26a1",
                "username": "Bicicopata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103409487342432266",
                "name": "Arck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "Jos47305330",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14893241",
                "name": "Rafael Trindade",
                "username": "rafaeltds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244431363",
                "name": "ana carol.",
                "username": "skycouldbebIue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310673441",
                "name": "Her\u00e1clito\u2122",
                "username": "JeanHeraclitoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845039300794368002",
                "name": "Efra\u00edn Mart\u00ednez Cuevas",
                "username": "eframarcue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167891",
                "name": "Gk",
                "username": "__Gk__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57172830",
                "name": "p h i l",
                "username": "fiusoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213386784",
                "name": "Carvalho Lucas",
                "username": "lucaslost20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715459678",
                "name": "Leandro Rocha",
                "username": "LeandroRocha666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118612127189753859",
                "name": "Washington Lincoln",
                "username": "wcaixeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171425977164943363",
                "name": "Juju",
                "username": "MinhocaJuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892380144",
                "name": "Sonia RodriNast \ud83e\udd9c\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfac\ud83d\udc83\ud83d\udd7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b",
                "username": "SoniaRo06109938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124398183424114688",
                "name": "FAUZE/ MIKHAIL TAGS (PANELINHA)",
                "username": "FauzeTags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857640173793837056",
                "name": "Laly&Yuta | Sticker",
                "username": "4uyuwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148512706",
                "name": "Samuel Medina",
                "username": "sam_medina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087844967580602369",
                "name": "Carlos Andr\u00e9 Scheidegger",
                "username": "CarlosAndrSche1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37910202",
                "name": "Luciano Pagliarini",
                "username": "lpagliarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62202040",
                "name": "Fernando Lima",
                "username": "fernandono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149210493",
                "name": "Iago CASTRO",
                "username": "IagoSORRIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233704333",
                "name": "toinhoffilho",
                "username": "toinhoffilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304207111",
                "name": "Legi\u00e3o Team Matriz - I (QG Headquarters Pr\u00e9torio)",
                "username": "LegiaoMatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871990311383334912",
                "name": "LandPortal Portugu\u00eas",
                "username": "LandPortal_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188366322",
                "name": "claudenir \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2665\ufe0f",
                "username": "claudenircp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554390360",
                "name": "Carlos Am\u00e9rico",
                "username": "carlosrangel137",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144915997",
                "name": "Jo\u00e3o Rafael",
                "username": "jotarafael1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58579958",
                "name": "Jojo",
                "username": "patricinhajojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83756060",
                "name": "Waldeli Santos Rosa",
                "username": "waldelicr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860998435486523392",
                "name": "Grazizita",
                "username": "GraziPinheir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52954833",
                "name": "Guilherme, o Huyer",
                "username": "Ghuyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040973701787865089",
                "name": "gaby sena",
                "username": "gabyzwm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25206826",
                "name": "JL Tavares l Fot\u00f3grafo Profissional",
                "username": "JL_Tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70372221",
                "name": "Senhor \u03c0, o Irracional",
                "username": "_314159256",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35805725",
                "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Feliciano",
                "username": "marcofeliciano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169554979201437698",
                "name": "PutariaBh",
                "username": "putariabhvers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141060591190237190",
                "name": "BELORY HILLS BOYS",
                "username": "machosbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436473735",
                "name": "Marcello",
                "username": "forevish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47251304",
                "name": "Fabricia Salles",
                "username": "Fasalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11794062",
                "name": "Vitor S\u00e9rgio \\m/",
                "username": "ozzywolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74832838",
                "name": "Thalita Freire Cacho",
                "username": "thalitafcacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565392225",
                "name": "Pit\u00e1goras biacchi",
                "username": "Pitgorasbiacchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102396920",
                "name": "Dona das divinas tretas",
                "username": "Luudstock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87686005",
                "name": "Kristiano Simas",
                "username": "KristianoSimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873923862",
                "name": "Natal Castro",
                "username": "natal_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345245914",
                "name": "MrMadCoin",
                "username": "carmojunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390821475",
                "name": "Fabio Campos",
                "username": "fabiocampuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177190148",
                "name": "Hudson Lima",
                "username": "hudson_lima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14521500",
                "name": "Allan \u2671",
                "username": "koiote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59229480",
                "name": "Josy Gomes",
                "username": "josygomes65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064896214133604352",
                "name": "1g bb \ud83d\ude4e\ud83d\udc48\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83d\ude4e\ud83c\udfc3\ud83d\ude4e\ud83e\udd26\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fp\ud83e\udd39",
                "username": "pdonortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150286674968109056",
                "name": "Pandora",
                "username": "gathayas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212403098",
                "name": "Elyan",
                "username": "ely_an_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246255475584372737",
                "name": "Pedro Denadai",
                "username": "denadai_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442260927",
                "name": "Marciana Lima \ud83c\udf39",
                "username": "anaferlimaautor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727863070",
                "name": "Samuel",
                "username": "salgado99_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081320582422122498",
                "name": "Jo\u00e3o mendez \ud83e\uddec10%\ud83d\udc7d",
                "username": "Joomendez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103558806",
                "name": "Suh",
                "username": "AngieSuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563259884",
                "name": "William Lima",
                "username": "WilliamLima1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793042837",
                "name": "Aponte",
                "username": "nutriologAponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122937121801687041",
                "name": "braz",
                "username": "giobrazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222662552",
                "name": "cacau",
                "username": "cacaucnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149516453147660289",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd94",
                "username": "Gabreell10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946554601276354560",
                "name": "Kayo",
                "username": "BatesFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041835993106669569",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElisaMS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192978273",
                "name": "Wes",
                "username": "wesleilopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848600077",
                "name": "\u2728Nikki Costa\u2728",
                "username": "NikkiPreciosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902164862",
                "name": "T A U \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "tauanadomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092124944736182272",
                "name": "Daniel Santos de Rezende",
                "username": "DanielS72953099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126190796",
                "name": "carol",
                "username": "agentsofmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74042820",
                "name": "Elton Mozart",
                "username": "eltonmozart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126807502",
                "name": "Doramas dorados",
                "username": "d_gnoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30029703",
                "name": "Fippo Gomes",
                "username": "Fippo_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60918579",
                "name": "Kelly Leal | Investimentos",
                "username": "kelly_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949376198072815616",
                "name": "dands \u26a2",
                "username": "sapphicflwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674841059",
                "name": "Heimer Risca Faca",
                "username": "gugalefou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377200643891458048",
                "name": "laura",
                "username": "perreps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83611925",
                "name": "AfroDiva - A Godiva do Iraj\u00e1",
                "username": "afro_nte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196356539",
                "name": "Dani Pastana Cuevas",
                "username": "danipastana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086370588858421249",
                "name": "kadu",
                "username": "kadu17363216",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36413526",
                "name": "Winston Ling",
                "username": "WinstonLing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758829308861222912",
                "name": "Nael B",
                "username": "Nael_Borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361551623",
                "name": "Todraw",
                "username": "Todrawbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25937444",
                "name": "Dirceu",
                "username": "dirceuromani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175123514833219585",
                "name": "Andresa Gonzales",
                "username": "Andresa92762893",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758839725574598656",
                "name": "mavi",
                "username": "mudeiviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "734240239087030272",
                "name": "Gandini",
                "username": "brendagandini32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89999247",
                "name": "Christian Gil",
                "username": "Christian_Gil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157581672",
                "name": "Andr\u00e9 Ferreira",
                "username": "scania444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309836043",
                "name": "Droga, \u00e9 o Charlin!",
                "username": "eumesabotomuit0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52393822",
                "name": "leonardo gontijo. insta @leogontas",
                "username": "lgontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265108085",
                "name": "arte e surto",
                "username": "barbarinha_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334084923",
                "name": "tupinamba barjud",
                "username": "TupinambaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Federal Aline Sleutjes",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "428228330",
                "name": "melzinha",
                "username": "MellNovacheck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260899392",
                "name": "Armando",
                "username": "Armandoqueridao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301204372",
                "name": "Herbert Andrade",
                "username": "HerbertAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72048873",
                "name": "\ud83c\udf3b\u15ea\u15e9\u0130\u15e9\u2661\u157c\u15e9\u144e\u15f7.\u0130\u144e\u2600\ufe0f \ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd94",
                "username": "131_MeuSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268179592",
                "name": "lari\u00ea mundinho dracula",
                "username": "meracomic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453256529",
                "name": "Sonic Viagens",
                "username": "SonicViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835901013487992832",
                "name": "Norman Rockwell",
                "username": "naosoudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143679424166006784",
                "name": "Lucas Salles",
                "username": "LucasSa54102749",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3852296079",
                "name": "Paradise Novelas\u2122",
                "username": "ParadiseNovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54411103",
                "name": "mizcel lucero",
                "username": "miizcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977334319848017920",
                "name": "matheus",
                "username": "callmebruzk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518417272",
                "name": "Rick Netto",
                "username": "ricksilvanetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201639823",
                "name": "Julieta",
                "username": "julieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4159664775",
                "name": "s\u00fa",
                "username": "suzahlethicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938115312213528579",
                "name": "eu \u00e9 um outro",
                "username": "KillMurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3422559658",
                "name": "Caio Ari\u00ea",
                "username": "ariecaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216068785",
                "name": "kelly",
                "username": "kellymaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072300048199892993",
                "name": "idiota",
                "username": "kamila_soaresf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30241345",
                "name": "Amelia \"Amy\" Martinez",
                "username": "Musistics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933439656338718720",
                "name": "Jurassic World Alive",
                "username": "JWorldAlive",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036298842076078080",
                "name": "\ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "preto_rico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171303884",
                "name": "JULIO CEZAR BH",
                "username": "JULIOCEZARJCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32981336",
                "name": "Simon Bruna",
                "username": "waterminder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187755021",
                "name": "Aquarianja Isolada vers\u00e3o 3.3",
                "username": "brangeluccas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17795858",
                "name": "Silas Chosen",
                "username": "silaschosen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "890025284",
                "name": "Alta e bobona",
                "username": "Dju_Cortezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849242235",
                "name": "Marcelo Costa",
                "username": "cabococapiroba_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363188262",
                "name": "Tchau, querido!",
                "username": "IsaakDinensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26268074",
                "name": "Luis Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luigibrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170398691519270913",
                "name": "Akapan Red Panda",
                "username": "a_ka_pan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865872962",
                "name": "Ed \ud83c\udf93",
                "username": "itsedcandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809152038978326534",
                "name": "Brasil O&P \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brasil0ep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92099003",
                "name": "Animala de Bosque",
                "username": "Locasuelta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111082566893871106",
                "name": "TVTOON",
                "username": "TVTOON2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531001191",
                "name": "Pr. Dorival",
                "username": "pr_dorival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57064836",
                "name": "MPF no Paran\u00e1",
                "username": "MPF_PRPR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62336497",
                "name": "Sirlene Bernardo",
                "username": "lene1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125861064263065602",
                "name": "sad girl",
                "username": "MariVit7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197145605",
                "name": "Patrick Viana",
                "username": "Patrick_btz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70406507",
                "name": "Evandro V. M. Soares",
                "username": "EvandroVMSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150635516",
                "name": "Cultura Bento",
                "username": "CulturaBento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123660464720887808",
                "name": "Soninhafcamara\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "soninhafcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276794881",
                "name": "thalita uliana",
                "username": "thaliitauliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085672811690119168",
                "name": "Blog Plamurb\ud83d\ude8e\ud83d\udeb2\ud83d\udea6\ud83d\ude8a\ud83d\ude9e\ud83d\ude89\ud83c\udf33",
                "username": "Plamurb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886336045507280896",
                "name": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7QUEEN ONLINE BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "QueenOnlineBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28105553",
                "name": "Alexandre Lustosa",
                "username": "alelustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70509209",
                "name": "walb",
                "username": "walbeerth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183009",
                "name": "JL1 - TV Liberal",
                "username": "JL1edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51880488",
                "name": "Stefania Rocha",
                "username": "SarawRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60939279",
                "name": "bruno",
                "username": "brunofernandxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283189286",
                "name": "\u1d04\u1d0f\u1d1c\u1d1b\u026a\u0274\u029c\u1d0f",
                "username": "iza__belly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24700924",
                "name": "Jihan Kazzaz",
                "username": "JihanKazzaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053069409",
                "name": "bianca",
                "username": "biafloresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85352943",
                "name": "VanderlanVasconselos",
                "username": "vanderlanvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994283339313016832",
                "name": "Portal do Cerrado",
                "username": "portaldocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048704565560991744",
                "name": "Ruth lourencoda Silva",
                "username": "LourencodaRuth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035313491",
                "name": "Professor Leon",
                "username": "PrfsrLeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27413251",
                "name": "Guilherme Trindade",
                "username": "SexoGratweeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130157623133843457",
                "name": "fer \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Fernand37303991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23485611",
                "name": "Tatiana Dias",
                "username": "tatikmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2208764218",
                "name": "dime",
                "username": "pedro_augt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403496875",
                "name": "gotiquinhazinha",
                "username": "anaalvsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57524074",
                "name": "Prof. Jo\u00e3o Maria",
                "username": "joaomariaadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74453369",
                "name": "Jean Falc\u00e3o",
                "username": "jeanfcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55377236",
                "name": "Don't look back in Engler",
                "username": "mauengler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94707569",
                "name": "Botato Exausta",
                "username": "LaPapaEsPop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850234178",
                "name": "Thai",
                "username": "pqpthai__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754428887963238401",
                "name": "MELMAN \ud83e\udd92",
                "username": "LeehSilva1298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948659314901880839",
                "name": "gustavo gon\u00e7alves",
                "username": "gustavogvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229317427",
                "name": "natinha",
                "username": "renata_aandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865332034637615105",
                "name": "larinha",
                "username": "lara_mel0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979418852",
                "name": "tatazinho",
                "username": "NathanaelBati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800115339056988162",
                "name": "milena",
                "username": "milenaamcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124372383488512000",
                "name": "Cons\u00f3rcio Brasil Central",
                "username": "BrcGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077538862",
                "name": "ABAV Nacional",
                "username": "ABAVNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23224461",
                "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
                "username": "VejaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16246652",
                "name": "Vinicius Martins",
                "username": "vinimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869422837525827585",
                "name": "ilovemybrunim\ud83e\uddc3",
                "username": "brqrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028079791466000386",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "apcsc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389437925",
                "name": "Matheus Passos",
                "username": "sigotheuspassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961254188",
                "name": "\u2022",
                "username": "macala13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148062762",
                "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59 \u10e6",
                "username": "iKeell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94217035",
                "name": "Carlos Pinto Leite",
                "username": "CarlosPiLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816187392",
                "name": "Cervejeira Nerd",
                "username": "cervejeiranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260280832",
                "name": "Grasi",
                "username": "Grasi_Braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63876133",
                "name": "thirrango",
                "username": "thirrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168385014066765826",
                "name": "Raia Manta #mantaray",
                "username": "mobulasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62320285",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "CarolRibeiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54973641",
                "name": "ETC Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "etccomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153871690",
                "name": "Conectas",
                "username": "conectas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1174753524711866369",
                "name": "Von Rommell Fernandes\u00ae",
                "username": "RommellVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66993160",
                "name": "Site obidos.net.br",
                "username": "ObidosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726093948410822657",
                "name": "Joelza Ester",
                "username": "JoelzaHistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754238086536634369",
                "name": "ana\ud83d\udc8b do bsx",
                "username": "beaushineflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3588984916",
                "name": "Pedro Amaral",
                "username": "opedromagico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115486376",
                "name": "Jacaroa Lacoste \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "_TheJohnson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172160564837134336",
                "name": "De Mar em Mar",
                "username": "ProjetoMaremmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3176568117",
                "name": "S\u00ea Valente!",
                "username": "taylison_gomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522421441",
                "name": "sarinha",
                "username": "sarahalkimimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63808936",
                "name": "Napaula",
                "username": "anaaptorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4884830632",
                "name": "Josi da Rosa",
                "username": "Josi_da_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29903047",
                "name": "Niuara",
                "username": "Niuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133814070",
                "name": "thais bueno",
                "username": "thaisbueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49713441",
                "name": "Alexandre Britto",
                "username": "alebferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140666576959606784",
                "name": "Amazonastur",
                "username": "amazonasturam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903661555434356737",
                "name": "Ag\u00eancia Sert\u00e3o",
                "username": "AgenciaSertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228075610",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "mfernandarib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135366339055575040",
                "name": "Site Postei",
                "username": "PosteiSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196272235",
                "name": "Aline Tayti \u2640\ufe0f",
                "username": "alinetayti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297967428",
                "name": "Camila com C, normal!",
                "username": "miilaateodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374044322",
                "name": "Camilla",
                "username": "CamillaMC10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152209938",
                "name": "Ars Nova del Per\u00fa-Grupo de Estudio",
                "username": "arsnovadelperu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348451857",
                "name": "Museu do Diamante",
                "username": "MuseudoDiamante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658198484",
                "name": "Marcos Adriano",
                "username": "Marcos12031987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98513636",
                "name": "Furo",
                "username": "rogeriofuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78070271",
                "name": "Campos Gerais Rural",
                "username": "CGRural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67601773",
                "name": "ACIR GURGACZ",
                "username": "acirgurgacz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868487844595212288",
                "name": "Podemos19",
                "username": "podemos19",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984512425",
                "name": "Felipe Rocha\ud83c\udf39",
                "username": "fcrocha93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1460830310",
                "name": "N\u00e9cessaire na Mala",
                "username": "necessairenamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876679176",
                "name": "Robson_Acupunturista",
                "username": "Robson_Terapias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117909392",
                "name": "Coromoto J. Pineda",
                "username": "coritoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003713747314184192",
                "name": "brotherdetagua",
                "username": "brotherdetagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78067739",
                "name": "EMTU/SP",
                "username": "emtu_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154225085",
                "name": "DEZZA GUEDES",
                "username": "Andrezzarguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332977221",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anacarolinafita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238613666",
                "name": "Emerson Maciel",
                "username": "emersonlpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53813678",
                "name": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "profreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109650409902276608",
                "name": "Di\u00e1rio da Nova Era \ud83d\udcf0",
                "username": "diariodanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3894226336",
                "name": "Jesus",
                "username": "MaiconLuan11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349098479",
                "name": "g a b",
                "username": "gabeijos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1176286548607688704",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601jhh0m29ik5zukk4b85m65mrh",
        "oldest_id": "1174495730972672000",
        "result_count": 494
    }
}