{
    "data": [
        {
            "author_id": "154225085",
            "created_at": "2019-09-19T01:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1174494928308596737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amor \u00e9 lindo!\n\n#amor #beijo #cachoeira #paisagem #euteamo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/0BY24tRyik"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2019-09-19T01:12:28.000Z",
            "id": "1174491412534124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de grileiros contava com a colabora\u00e7\u00e3o de advogado e top\u00f3grafo para identificar \u00e1reas dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e da Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau, em Rond\u00f4nia https://t.co/oRNMrURKE0"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-09-19T01:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174491227573706753",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro MPF investiga desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1, que incendiou- https://t.co/WKWaTi1RD1 https://t.co/2f3IYCZpBp"
        },
        {
            "author_id": "1562361312",
            "created_at": "2019-09-19T01:11:40.000Z",
            "id": "1174491213535334401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil you are so beautiful - Nikki Reed\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\ude0d https://t.co/yo1fvTECfy"
        },
        {
            "author_id": "3025571986",
            "created_at": "2019-09-19T01:08:14.000Z",
            "id": "1174490346602074113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "consigo nem ver o parque municipal daqui mais"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2019-09-19T00:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0345338,
                        -20.3818856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1174482039531352065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 Piscininha Amor \u2764\n.\n.\n\ud83d\udccc Piscinas Naturais do Parque Estadual da Pedra Azul, Rota do Lagarto, Domingos Martins-ES, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n#PiscinasNaturais #ParqueEstadualdaPedraAzul #RotadoLagarto #DomingosMartins #ES\u2026 https://t.co/gp9pqIyb24"
        },
        {
            "author_id": "712627986156093440",
            "created_at": "2019-09-19T00:13:02.000Z",
            "id": "1174476455645986817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez eu fiz uma trilha pelo Parque Nacional de Itatiaia aqui no RJ. Uma das coisas que marcou essa viagem foi o nome do brigadista do IBAMA que acompanhou o grupo: ATANAGILDO."
        },
        {
            "author_id": "758663249340628992",
            "created_at": "2019-09-19T00:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2875598462",
                        "start": 0,
                        "username": "opiatres6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174476158437642241",
            "in_reply_to_user_id": "2875598462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opiatres6 cabei de ver uma noticia falando que rolou (ou ta rolando nao sei) um incendio grande numa unidade de conserva\u00e7ao em nova lima, se pa eh isso tudo junto"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-09-18T23:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1174468092757516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Macbeth #dyonises #riodejaneiro em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/pYpyKfBrdf"
        },
        {
            "author_id": "3089771427",
            "created_at": "2019-09-18T23:34:28.000Z",
            "id": "1174466749632323585",
            "in_reply_to_user_id": "1852440744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@97_furtado Tira um dia pra ir ali no parque municipal de ni miga,tem umas cachu maneirinha e \u00e9 f\u00e1cil de chegar"
        },
        {
            "author_id": "272534595",
            "created_at": "2019-09-18T23:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.954898,
                        -22.531026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1174460811730804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o pequena em meio a essa imensid\u00e3o... \ud83c\udf0d\ud83d\udc99\ud83d\udc9a em Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/MDQCsw2y9z"
        },
        {
            "author_id": "345245914",
            "created_at": "2019-09-18T23:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174459601246441472",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Parque Nacional do Xingu. Canarana-Mato Grosso. Conhe\u00e7o os Kalapalos. Meus vizinhos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "701758681",
            "created_at": "2019-09-18T23:05:35.000Z",
            "id": "1174459480324694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera de BH #ARMYHelpThePlanet  \u00e9 dia 29/09 no Parque Municipal hen, fiquem atentos . Nos encontramos la \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/cdGnSMJZFX"
        },
        {
            "author_id": "820713606",
            "created_at": "2019-09-18T23:00:43.000Z",
            "id": "1174458258909728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Boavista &gt; Parque Nacional da Tijuca &gt; Ru\u00ednas hist\u00f3ricas &gt; Ecoturismo &gt; Melhor confeitaria em Vila Isabel (que eu pensei que n\u00e3o iria de novo t\u00e3o cedo) &gt; Bodak Yellow bem alto no carro &gt; \u00d3tima companhia = \ud83d\udc9a\nEu definitivamente amo as quartas-feiras\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-18T22:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67791839",
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "73745956",
                        "start": 41,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174455124925849600",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano Seria boa se o CAFAJESTE do @alvarodias_ n\u00e3o tivesse aprovado em Comiss\u00e3o seu projeto criminoso de destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u com a reabertura de uma estrada desnecess\u00e1ria em sua Zona Intang\u00edvel. Pilantra, mancomunado com o PT pra destruir a Natureza, n\u00e3o esqueceremos!"
        },
        {
            "author_id": "1154058182848909318",
            "created_at": "2019-09-18T22:30:47.000Z",
            "id": "1174450723406393345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, receberam um in\u00e9dito respaldo do Governo Federal, ao se reunir com v\u00e1rias autoridades do primeiro escal\u00e3o do Planalto."
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-09-18T22:21:30.000Z",
            "id": "1174448388047298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3, est\u00e1 localizada na Reserva da Biosfera do Espinha\u00e7o, e \u00e9 uma das portas de entrada do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. A regi\u00e3o possui vasta biodiversidade e oferta tur\u00edstica e, no *Dia Mundial da\u2026 https://t.co/BnHJPQvTnF"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-09-18T22:19:19.000Z",
            "id": "1174447840002826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1 investiga a\u00e7\u00e3o criminosa em inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o. Leia mais https://t.co/8E5ZTEzT2b https://t.co/isvTfbOnUZ"
        },
        {
            "author_id": "147635571",
            "created_at": "2019-09-18T22:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1174444065192128512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6kWvwK4vsm"
        },
        {
            "author_id": "2153091481",
            "created_at": "2019-09-18T22:01:25.000Z",
            "id": "1174443331906134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Algu\u00e9m me leva de volta pro parque estadual tur\u00edstico alto ribeira"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-09-18T21:47:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1174439864495947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem mudan\u00e7as de limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/A4RbtwHXaj"
        },
        {
            "author_id": "1055466136366669824",
            "created_at": "2019-09-18T21:41:41.000Z",
            "id": "1174438369541181446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vaciado de banquetas para parque municipal. \n\n#concreto #cemento #banqueta #ingenieria #arquitectura #parque #municipio #Municipal #desarrollo #trabajo #vaciado #rotonda #arquitecto #supervicion #obra #exteriores\u2026 https://t.co/yQ0F2J8U2n"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-09-18T21:38:17.000Z",
            "id": "1174437510530969607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRE BANDIDOS DE BEM!\nO in\u00e9dito respaldo do Planalto a garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia.\nUm semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros de... https://t.co/im2zqdL7K2"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2019-09-18T21:31:46.000Z",
            "id": "1174435872969805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF investiga desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Alter do Ch\u00e3o (PA) que incendiou - H\u00e1 suspeita de que... https://t.co/8xr5H4GaY1"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2019-09-18T21:30:51.000Z",
            "id": "1174435642283102209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma das grandes riquezas do Brasil, o lugar perfeito para quem busca beleza natural, aventura e ecoturismo. \u00c9 imposs\u00edvel ir e n\u00e3o querer voltar. \u00c9 uma regi\u00e3o de serras localizada no centro do estado da Bahia e faz parte do Parque Nacional da Chapada Diamant https://t.co/joFIFyIGJv"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-09-18T21:29:02.000Z",
            "id": "1174435182511828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ado, Parque da #Bodoquena recebe apoio. Grupo realiza, dias 20, 21 e 22 de setembro, semin\u00e1rio para promover conhecimento cient\u00edfico e compreens\u00e3o da import\u00e2ncia de conservar a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) e seu entorno. Participe! https://t.co/UEmjXCyGbH https://t.co/ynCLTYEPIK"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2019-09-18T21:11:49.000Z",
            "id": "1174430850328551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em 2018, o grileiro Silas da Silva Soares foi condenado pela Justi\u00e7a Federal ap\u00f3s den\u00fancia do MPF por desmatamento ilegal dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o \n\nH\u00e1 suspeita de que um dos focos do inc\u00eandio recente tenha sido iniciado em \u00e1rea invadida por ele https://t.co/P4lUYUjtPq"
        },
        {
            "author_id": "1044823369357692933",
            "created_at": "2019-09-18T21:09:09.000Z",
            "id": "1174430179734818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista em um dos picos pr\u00f3ximo ao pico #Snowdon no parque nacional Snowdonia no norte do pa\u00eds de Gales no Reino Unido @ Llyn Idwal https://t.co/1uTZuvCN11"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-09-18T21:04:45.000Z",
            "id": "1174429071444447234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "MPF investiga desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1, que incendiou- https://t.co/lyAi6wUVmY https://t.co/zK08f4l8CV"
        },
        {
            "author_id": "59153767",
            "created_at": "2019-09-18T20:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1174426774375190529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora, a Aventureira! em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/zwzY9Q3mOc"
        },
        {
            "author_id": "515540998",
            "created_at": "2019-09-18T20:53:57.000Z",
            "id": "1174426356945436674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Alter do Ch\u00e3o (PA) que incendiou https://t.co/EX3EAT9sTv #ReporterParintins"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2019-09-18T20:44:02.000Z",
            "id": "1174423858193096712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF investiga desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Alter do Ch\u00e3o (PA) que incendiou\n\nConfira: https://t.co/mfgEt3v0mM https://t.co/DHd47LJMaA"
        },
        {
            "author_id": "1044823369357692933",
            "created_at": "2019-09-18T20:41:40.000Z",
            "id": "1174423263285534722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol se pondo proporcionando essas cores douradas na montanha e as nuvens parecendo espuma de leite. \nVista em um dos picos pr\u00f3ximo ao pico Snowdon no parque nacional Snowdonia no norte do pa\u00eds de Gales no Reino\u2026 https://t.co/oR93Zhl91q"
        },
        {
            "author_id": "128919958",
            "created_at": "2019-09-18T20:37:40.000Z",
            "id": "1174422256660951042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aves migrat\u00f3rias est\u00e3o chegando ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe, que daria uma #rabiologia bacanuda.\nAinda preciso falar sobre o Petrel Gigante...\nE apareceu uma iniciativa maravilhosa do #adoteodiferente\n\nMuita rabiologia pra pouca sexta-feira..."
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-09-18T20:37:31.000Z",
            "id": "1174422220350918662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Alter do Ch\u00e3o (PA) que\u00a0incendiou https://t.co/Xiez5SYg36"
        },
        {
            "author_id": "234034704",
            "created_at": "2019-09-18T20:30:24.000Z",
            "id": "1174420427923447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! \ud83d\udc99 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/TktF5uV1ly"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-09-18T20:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1174420423104245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/A6IrnSpuQg"
        },
        {
            "author_id": "234034704",
            "created_at": "2019-09-18T20:26:51.000Z",
            "id": "1174419534662557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! \ud83d\udc99 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/uCC5m6BnFg"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-18T20:26:05.000Z",
            "id": "1174419340814192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de mata atl\u00e2ntica: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bataypor\u00e3 autua infrator em R$ 41 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de mata atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/a2DZD3AGX7 #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/ITLcrEQtra"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-18T20:26:04.000Z",
            "id": "1174419336208871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bataypor\u00e3 autua infrator em R$ 7 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal A\u2026 https://t.co/BK5N0ilIYV #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/fxFaHJbpBA"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-09-18T20:18:06.000Z",
            "id": "1174417332476596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua usina sucroenerg\u00e9tica por inc\u00eandio em lavoura de cana, pastagem e \u00e1rea protegida de reserva legal: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Campo Grande autua usina sucroenerg\u00e9tica em R$ 496 mil por inc\u00eandio\u2026 https://t.co/X14LHES1kY #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/MyCMkwVY35"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-18T20:03:55.000Z",
            "id": "1174413765259014145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Parque Nacional de Gates of the Arctic  \u00e9 um habitat diverso com mais esp\u00e9cies que qualquer outro deserto na Am\u00e9rica do Norte, onde ocorre uma explos\u00e3o de flores quando o clima est\u00e1 favor\u00e1vel. Conhe\u00e7a mais em O Melhor de Parques da A\u2026 https://t.co/1Rz3Ot4JBd\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-18T20:00:01.000Z",
            "id": "1174412780452999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Gates of the Arctic  \u00e9 um habitat diverso com mais esp\u00e9cies que qualquer outro deserto na Am\u00e9rica do Norte, onde ocorre uma explos\u00e3o de flores quando o clima est\u00e1 favor\u00e1vel. Conhe\u00e7a mais em O Melhor de Parques da Am\u00e9rica, \u00e0s 19h45, no Nat Geo Wild. #ViNoNatGeo https://t.co/QKZR0oDO9X"
        },
        {
            "author_id": "928905082111918080",
            "created_at": "2019-09-18T19:51:19.000Z",
            "id": "1174410590858727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu uma col\u00f4nia de Desmodus rotundus, o morcego vampiro mais famoso do Brasil? Pouqu\u00edssimas esp\u00e9cies de morcego s\u00e3o hemat\u00f3fagos. Essa \u00e9 uma delas. Registro realizado no Parque Nacional do Catimbau, por Jaire Torres.... https://t.co/hnGcxPPN2k"
        },
        {
            "author_id": "61669172",
            "created_at": "2019-09-18T19:43:41.000Z",
            "id": "1174408673864691713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs tbm vem pro parque municipal com a namorada pra roubar plantas?"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2019-09-18T19:36:17.000Z",
            "id": "1174406809848885251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade de pesca esportiva \u00e9 implementada na Floresta Estadual de Faro, no Par\u00e1 https://t.co/O1SCWkaRWy"
        },
        {
            "author_id": "102687117",
            "created_at": "2019-09-18T19:33:04.000Z",
            "id": "1174406000197193731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BHEduca A respons\u00e1vel pela capta\u00e7\u00e3o do HBH, Hellen Dupim, e a Hematilda conversaram com alunos participantes das a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal #doadoresdofuturo A participa\u00e7\u00e3o da Hemominas vai se repetir amanh\u00e3. Confira a programa\u00e7\u00e3o e participe! https://t.co/nxtHYdC9tw https://t.co/pUfEWnDawH"
        },
        {
            "author_id": "1548296972",
            "created_at": "2019-09-18T19:15:47.000Z",
            "id": "1174401651421016065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#adasa em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/VaaiGcIgav"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-18T19:09:42.000Z",
            "id": "1174400121775300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para as oficinas do FLI-BH est\u00e3o abertas at\u00e9 19/09. As atividades acontecer\u00e3o no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti e no CRJ: https://t.co/XIBnG3DoOO\n#FLIBH 2019: 25 a 29/09 \ud83d\udccc Parque Municipal, Centro de Refer\u00eancia da Juventude (CRJ) e MIS Cine Santa Tereza. https://t.co/u45fQ6ULHt"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-09-18T19:06:35.000Z",
            "id": "1174399333464068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra\u00e7\u00e3o total subindo a serra. em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/ALLHdsKBU7"
        },
        {
            "author_id": "865872962",
            "created_at": "2019-09-18T18:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1174396058241253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie do menino lobo. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cfLrGDQFZc"
        },
        {
            "author_id": "1146574620750995456",
            "created_at": "2019-09-18T18:44:40.000Z",
            "id": "1174393820919795717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o v\u00eddeo de C\u00e2mara dos Deputados: Turismo - Melhoria da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - 18/09/2019 - 14:52 | https://t.co/1vod2TTXqj"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-09-18T18:44:31.000Z",
            "id": "1174393781837271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Terra do Fogo \u00e9 uma prov\u00edncia formada por uma ilha principal e outras ilhas menores e est\u00e1 separada do continente pelo Estreito de Magalh\u00e3es. O Parque foi criado em 1960 pelo governo argentino a fim de preservar a regi\u00e3o mais ao sul dos Andes.\nConfira: https://t.co/BWO3CPxfjV https://t.co/JvVxQ4duaG"
        },
        {
            "author_id": "400955059",
            "created_at": "2019-09-18T18:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5822021,
                        -25.5665631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1174389909697826822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Patrim\u00f4nio Natural Da Humanidade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #maravillasdelmundo #cararatas #brasil #selva #iguazu #reservasnaturales #vacaciones @ Foz de Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vByMT0VwgM"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-09-18T18:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "62891396",
                        "start": 181,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "69752954",
                        "start": 191,
                        "username": "turismosp"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "2329109605",
                        "start": 202,
                        "username": "Qualviagem"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "24746057",
                        "start": 235,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174389393945190401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira), SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tem a \u00e1rea com maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas no pa\u00eds, dezenas de cachoeiras e trilhas. Conhe\u00e7a: https://t.co/HlNL89qfYL\n\n@MTurismo @turismosp @Qualviagem #Altoribeira #trilha @governosp #cavernas https://t.co/o77bTl1Cg5"
        },
        {
            "author_id": "400955059",
            "created_at": "2019-09-18T18:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5819038,
                        -25.54692169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1174389210335391745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural  Da Humanidade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #maravillasdelmundo #cataratas #iguazu #brasil #vacaciones #instaboy #selva #espa\u00f1olesporelmundo #reservasnaturales @ Foz Do Iguacu-Brazil. https://t.co/2FQTRx3nKL"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-09-18T18:00:00.000Z",
            "id": "1174382580021387265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no Mato Grosso, teve os atrativos tur\u00edsticos fechados desde o dia 9 deste m\u00eas, como medida de seguran\u00e7a.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #MatoGrosso\n\nhttps://t.co/yhLmh7q1FL"
        },
        {
            "author_id": "213497075",
            "created_at": "2019-09-18T17:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "64952725",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelocastrott"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "4106068103",
                        "start": 17,
                        "username": "arthurmoledoval"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174379336385871872",
            "in_reply_to_user_id": "64952725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marcelocastrott @arthurmoledoval Nego s\u00f3 pensa que a Amaz\u00f4nia foi feita pra reserva biol\u00f3gica e patrim\u00f4nio ambiental do Pa\u00eds. Esquece que tem muita gente que nasceu e que vive aqui, trabalhando, tentando desenvolver uma parte pouco explorada no sentindo industrial."
        },
        {
            "author_id": "41909879",
            "created_at": "2019-09-18T17:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "248965136",
                        "start": 202,
                        "username": "googlearts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174375053984763909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou o Cristo Redentor? O principal cart\u00e3o postal do Rio de Janeiro, conhecido como uma das 7 maravilhas do mundo, est\u00e1 localizado no Parque Nacional da Tijuca sobre o Morro do Corcovado. No @googlearts voc\u00ea pode passear nesse monumento agora!\u2192 https://t.co/OlaX6esDZm https://t.co/YT5MifMx3l"
        },
        {
            "author_id": "56670880",
            "created_at": "2019-09-18T17:26:43.000Z",
            "id": "1174374203493113857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS MILICIAS NO PODER\nRepresentantes de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, receberam um in\u00e9dito respaldo do Governo Federal, ao se... https://t.co/Xzi5OFkGLy"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-09-18T17:20:37.000Z",
            "id": "1174372667262218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cLous\u00e3 Moda 2019\u201d com a participa\u00e7\u00e3o de Olivia Ortiz\n\nApresentadora, youtuber e modelo substitui J\u00falia Palha no desfile que se realizar\u00e1 o dia 28 de setembro, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/n873DJt0U0"
        },
        {
            "author_id": "2854867711",
            "created_at": "2019-09-18T17:11:14.000Z",
            "id": "1174370305143377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Voc\u00ea j\u00e1 foi ao Parque Estadual Pedra Azul e fez a trilha?\n\n-Sim \n\n-E voc\u00ea deu pelo menos uma escorregada? \n\n-N\u00e3o \n\n- E voc\u00ea j\u00e1 foi ao Parque Estadual Pedra Azul e fez a trilha?"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2019-09-18T16:56:42.000Z",
            "id": "1174366649866215433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "[1/2] Ontem (17.09), a Pol\u00edcia Federal deflagrou uma opera\u00e7\u00e3o para combater a grilagem e o desmatamento dentro de um parque nacional e da terra ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau. Ao todo, foram cumpridos 20 mandatos judiciais em munic\u00edpios do estado. https://t.co/La7hjpiYJ4"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-18T16:56:31.000Z",
            "id": "1174366601468141569",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m do desmatamento e invas\u00e3o de terras em \u00e1reas da Uni\u00e3o, a opera\u00e7\u00e3o visa combater queimadas e amea\u00e7as aos servidores p\u00fablicos no Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-18T16:55:38.000Z",
            "id": "1174366381640507393",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal (PF) deflagrou, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (17), uma opera\u00e7\u00e3o para combater a grilagem e desmatamento dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau, na regi\u00e3o de Nova Mamor\u00e9 (RO), fronteira com a Bol\u00edvia."
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2019-09-18T16:53:01.000Z",
            "id": "1174365722761318401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros em \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia https://t.co/fVKFP9r0Vp"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-09-18T16:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1136526690107232256",
                        "start": 0,
                        "username": "MVentura83"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2803572925",
                        "start": 12,
                        "username": "FundStarlight"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "138705722",
                        "start": 27,
                        "username": "agrupacionio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174364151000567808",
            "in_reply_to_user_id": "275296800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MVentura83 @FundStarlight @agrupacionio Tudo indica que na zona Centro ser\u00e1 tamb\u00e9m atribu\u00edda uma certifica\u00e7\u00e3o em parte da regi\u00e3o das Aldeias do Xisto. Est\u00e1 prevista tamb\u00e9m a certifica\u00e7\u00e3o para (parte do) Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (pela IDA). Por\u00e9m, sem controlo da PL, podem todos vir a ser casos perdidos. 2/3"
        },
        {
            "author_id": "204397612",
            "created_at": "2019-09-18T16:46:11.000Z",
            "id": "1174364000538304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 a nossa Arauc\u00e1ria pode entrar em extin\u00e7\u00e3o.\n\nO Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim/SC, criado para proteger a mata das arauc\u00e1rias, pode ter sua \u00e1rea diminu\u00edda em 20% por esse desgoverno.\n\nS\u00f3 pra lembrar que nada \u00e9 por acaso. https://t.co/w8qLEyFOJr"
        },
        {
            "author_id": "572114682",
            "created_at": "2019-09-18T16:35:09.000Z",
            "id": "1174361225725190145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em entrevista exclusiva para a Amaz\u00f4nia Real, Angela Mendes, que \u00e9 tecn\u00f3loga em Gest\u00e3o Ambiental, explica como como \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o atual da reserva extrativista que seu pai criou para proteger a Floresta Amaz\u00f4nica. Leia a reportagem completa. (Foto: Freud... https://t.co/ArJcRn3VTo"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2019-09-18T16:28:42.000Z",
            "id": "1174359602139451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia em Chamas: filha de Chico Mendes lidera \u201cempates\u201d contra as queimadas. Em entrevista exclusiva para a Amaz\u00f4nia Real, Angela Mendes explica como como \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o atual da reserva extrativista que seu pai criou para proteger a Floresta Amaz\u00f4nica. https://t.co/Sii4Qej8jz https://t.co/BAGXSXCH0S"
        },
        {
            "author_id": "859913303199502336",
            "created_at": "2019-09-18T16:11:12.000Z",
            "id": "1174355200095784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado Ambiental em Not\u00edcias: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural &amp;#8211; RPPN: https://t.co/Xu1vfJiJsR"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-18T16:05:10.000Z",
            "id": "1174353682479157249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro criminoso ou acidental? https://t.co/mlKBIydSXL\n\n#sccsbt https://t.co/wu4d7VQEQP"
        },
        {
            "author_id": "61499198",
            "created_at": "2019-09-18T16:03:54.000Z",
            "id": "1174353362910883846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJAC re\u00fane representantes de institui\u00e7\u00f5es para alinhar a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/psABMo62cG https://t.co/32bo0ljsP9"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-09-18T16:03:26.000Z",
            "id": "1174353245839548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00eddeo novo no You Tube!\n\nDesta vez, apresentamos a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e a cultura da comunidade do Jamaraqu\u00e1, que realiza turismo de base comunit\u00e1ria. Fomos \u00e0 Alter do Ch\u00e3o, Santar\u00e9m, em abril deste ano, um lugar incr\u00edvel. Este... https://t.co/r0R9wxFkzD"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-09-18T16:01:33.000Z",
            "id": "1174352770125746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/gnYt4bxQZs"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-09-18T15:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "44045240",
                        "start": 31,
                        "username": "terracapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174345083560300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Paulo C\u00e9sar Vinha com o @terracapixaba ficou show.\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nO PEPCV - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha \u00e9 uma reserva ambiental localizada em Setiba, ao norte de Guarapari. \u00c9 um lugar de uma beleza \u00edmpar, com uma biodiversidade incr\u00edvel!\n\nDestaque para https://t.co/cQUWBbMrKi"
        },
        {
            "author_id": "1334084923",
            "created_at": "2019-09-18T15:28:35.000Z",
            "id": "1174344472395751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Capivara, no Piau\u00ed, que virou parque nacional, tem uma hist\u00f3ria ancestral milenar. Registros hist\u00f3ricos da regi\u00e3o mostram que, h\u00e1 mais de 50 mil anos, os brasileiros j\u00e1 deixaram ali vest\u00edgios de sua vida de... https://t.co/14a9ewVTfM"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-09-18T15:27:58.000Z",
            "id": "1174344317202309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRE AS NOVAS ATIVIDADES DO CRIME ORGANIZADO NO BRASIL, EST\u00c1 O DESMATAMENTO... https://t.co/neM1yRQWhg"
        },
        {
            "author_id": "278789754",
            "created_at": "2019-09-18T15:25:53.000Z",
            "id": "1174343792641630209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No campo: expans\u00e3o da fronteira agr\u00edcola pelo agronegocio,prisao ilegal de camponeses, grilagem de terras com a ben\u00e7\u00e3o do governo\nNa cidade: Gentrifica\u00e7\u00e3o e higieniza\u00e7\u00e3o, empreendimentos em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nDINO DEBOCHADO PRESIDENTE \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2019-09-18T15:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6891289,
                        -23.5308495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1174340425919991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando o Big Day! Vou fazer o meu Big Day no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. Vamos nessa? #bigday2019 #observa\u00e7\u00e3odeaves #observa\u00e7\u00e3odeavesmundial #birdwatching em Verde Ver https://t.co/hKoY2IDade"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-09-18T15:08:34.000Z",
            "id": "1174339435422466048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em unidades de conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio aumenta, mas falta de estrutura preocupa especialistas:       Praia da Atalaia no Parque Nacional de Fernando de Noronha, um dos que j\u00e1 foi...\n- #TioSam https://t.co/m3HBX3aIJb"
        },
        {
            "author_id": "517922145",
            "created_at": "2019-09-18T15:07:18.000Z",
            "id": "1174339116424675330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igor reale sempre certo com os hor\u00f3scopo da semana, meu est\u00e1gio deu certo e de quebra talvez ainda passo um dia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2019-09-18T15:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174338905434394624",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - Pol\u00edcia Militar prende tr\u00eas autores que provocaram queimadas no Parque Estadual de Itatiaia, em O... https://t.co/ypSj6D4sgH"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-09-18T15:00:31.000Z",
            "id": "1174337408806133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O in\u00e9dito respaldo do Planalto a garimpeiros em \u00e1reas protegidas na #Amaz\u00f4nia |Uma semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. \nhttps://t.co/pBPyDE674b"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-09-18T15:00:01.000Z",
            "id": "1174337284071555073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Amaz\u00f4niaLegal desembarca na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 para mostrar como funciona a despesca do pirarucu. O peixe estava desaparecendo com a pesca predat\u00f3ria, mas a cria\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie em viveiros surgiu como uma alternativa sustent\u00e1vel.\nQuinta para sexta, 0h https://t.co/XMgNplPELm"
        },
        {
            "author_id": "336673631",
            "created_at": "2019-09-18T14:59:03.000Z",
            "id": "1174337041867427842",
            "in_reply_to_user_id": "336673631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A oficina tem como objetivo, apresentar a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, a equipe t\u00e9cnica, o Programa de Voluntariado, as atividades a serem desenvolvidas e esclarecimento de d\u00favidas. Qualquer d\u00favida \u00e9 s\u00f3 me perguntar"
        },
        {
            "author_id": "145428132",
            "created_at": "2019-09-18T14:58:39.000Z",
            "id": "1174336941459935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as queimadas n\u00e3o param em Uberl\u00e2ndia/MG!\nParque Estadual do Pau Furado.\nEquipes dos BOMBEIROS, Brigadistas e Corpaer/PMMG, combatendo as chamas.\n#Inc\u00eandio #PauFurado #Cr\u00e9ditos #CorpoDeBombeiros #Compartilhe\u2026 https://t.co/rsbXNbIa2m"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2019-09-18T14:57:15.000Z",
            "id": "1174336590426062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92 INC\u00caNDIO \ud83d\ude92\nO Parque Estadual Pau Furtado, no Tri\u00e2ngulo Mineiro, teve sua \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o incendiada nessa ter\u00e7a (17). Segundo os Bombeiros, foram queimados 40 hectares e n\u00e3o se sabe o que provocou o inc\u00eandio. O parque tem 2 milh\u00f5es de hectares.\nhttps://t.co/1dDnGaGMsK https://t.co/HintgYkCYC"
        },
        {
            "author_id": "1166190997816131584",
            "created_at": "2019-09-18T14:55:08.000Z",
            "id": "1174336057569153027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O in\u00e9dito respaldo do Planalto a garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia.\nUm semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. Em meio \u00e0 crise na\u2026 https://t.co/sYY2EuwEKR"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2019-09-18T14:49:35.000Z",
            "id": "1174334660802994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Santa Cantarina conhecem Parque Estadual do Jalap\u00e3o e visitam Pal\u00e1cio Araguaia - https://t.co/1atNcvkar1 https://t.co/X5VWTmF3CD"
        },
        {
            "author_id": "116236353",
            "created_at": "2019-09-18T14:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3298096330",
                        "start": 0,
                        "username": "eujuliagd"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "80439269",
                        "start": 11,
                        "username": "angelo_gelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174333881379635202",
            "in_reply_to_user_id": "3298096330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eujuliagd @angelo_gelo HAHAHAHA se perder eu arremesso esse amuleto l\u00e1 dentro do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-09-18T14:42:31.000Z",
            "id": "1174332879146553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 autua infrator por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/oPeoUOpMmg"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2019-09-18T14:35:33.000Z",
            "id": "1174331128888594433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Romeu Aldigueri (PDT) repercute mat\u00e9ria local sobre os poss\u00edveis impactos da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. Ele prop\u00f5e a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica para debater a situa\u00e7\u00e3o.\n\nAo vivo: \n- https://t.co/vVKuGQjf4B\n- TV (31.1) \n- FM (96,7)\n\n#Pol\u00edtica https://t.co/jZdtVtlIkH"
        },
        {
            "author_id": "15792466",
            "created_at": "2019-09-18T14:34:00.000Z",
            "id": "1174330735718780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. Em meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo a proibir que o IBAMA queime... https://t.co/pssZcL3Vw1"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-09-18T14:31:44.000Z",
            "id": "1174330165339598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Durante I Semin\u00e1rio de Pesquisa e Extens\u00e3o da Serra da Bodoquena haver\u00e1 uma visita de campo \u00e0 \u00e1rea protegida do #PNSBd. As vagas s\u00e3o limitadas, por isso corra! \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n#nemumporcentoamenos #Ecoa #ECCOS #SalveoParquedaBodoquena\nhttps://t.co/C7IDJDyzNy"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2019-09-18T14:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174327519664885766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros em \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia - ((o))eco - https://t.co/GuThUN8k8w via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "14203427",
            "created_at": "2019-09-18T14:06:53.000Z",
            "id": "1174323913553272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "\"Um semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. Em meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo a proibir que o IBAMA queime m\u00e1quinas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/hYQGsfUgVm"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-09-18T14:04:38.000Z",
            "id": "1174323348832161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/2eEK8m2Mq4\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Ym7Ft9fHsF"
        },
        {
            "author_id": "1164244075257769984",
            "created_at": "2019-09-18T13:56:15.000Z",
            "id": "1174321238329700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tch\u00ea, a Fortaleza dos Farrapos, cen\u00e1rio hist\u00f3rico, fica no Parque Estadual de Itapu\u00e3.\n\nAgende a trilha da Fortaleza e venha conhecer um pouco mais dessa hist\u00f3ria! \n\nAl\u00e9m dessa caminhada, tu ainda podes desfrutar do teu churrasco e mate amargo na Praia da Pedreira! https://t.co/bcIDxqXcWR"
        },
        {
            "author_id": "709823853841797121",
            "created_at": "2019-09-18T13:54:03.000Z",
            "id": "1174320684421406722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de aerobarco no Parque Nacional de Everglades https://t.co/nSyJsK6t4F https://t.co/cUEkA6VitA"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-09-18T13:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "223398636",
                        "start": 0,
                        "username": "bellacbranco"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17871562",
                        "start": 14,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1174320031813033984",
            "in_reply_to_user_id": "223398636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellacbranco @socioambiental Minha cr\u00edtica e contra a pol\u00edtica do ISA! Eu sou conselheiro da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, a anos espero o ISA se revoltar contra os 14 anos de abandono do poder p\u00fablico na EETM, onde pessoas morrem e crian\u00e7as adoecem direitos s\u00e3o destro\u00e7ados sem o ISA se manifestar!"
        },
        {
            "author_id": "115147584",
            "created_at": "2019-09-18T13:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454307,
                        -15.368141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1174315014532018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira incr\u00edvel \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/aWVMy2IItm"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-18T13:27:31.000Z",
            "id": "1174314006821179393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Representantes de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, receberam um in\u00e9dito respaldo do Governo Federal, ao se reunir com v\u00e1rias autoridades do primeiro escal\u00e3o do Planalto.  https://t.co/r7byM8VtOT"
        },
        {
            "author_id": "102192288",
            "created_at": "2019-09-18T13:26:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d8cda8c80001"
            },
            "id": "1174313749970378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal do Morro dos Ventos #SEMMA #Parauapebas"
        },
        {
            "author_id": "3244431363",
            "created_at": "2019-09-18T13:24:39.000Z",
            "id": "1174313285958721536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3abem fadinha da floresta mesmo\ud83c\udf3a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/WvbZqYeYfZ"
        },
        {
            "author_id": "1126901010050502656",
            "created_at": "2019-09-18T13:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 260,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174313194141233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Que pa\u00eds \u00e9 esse?\nMinistros Onyx Lorenzoni, Augusto Heleno e Ricardo Salles recebem grupo que atua ilegalmente em floresta nacional. \nIsso equivale a reuni\u00e3o de Ministro da Justi\u00e7a com l\u00edderes do PCC para proibir o combate ao crime.\nhttps://t.co/hFW8Pz45I0 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-09-18T13:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "91442128",
                        "start": 194,
                        "username": "FelipeBetim"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 211,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1174312984103006208",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O in\u00e9dito respaldo do Planalto a garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia: Um semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros, por @FelipeBetim via @elpais_brasil https://t.co/o0aybuco9Z"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-09-18T13:18:55.000Z",
            "id": "1174311842824380418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira, 17, Bombeiros Militares em Piren\u00f3polis combateram inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual dos Pirineus munic\u00edpio de Cocalzinho. No combate os militares utilizaram sopradores, bombas costais,\u2026 https://t.co/jahbPX2hKX"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2019-09-18T13:15:00.000Z",
            "id": "1174310855615205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00e9dito apoio do Planalto a garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia.\nAp\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros e pressiona Governo a impedir que IBAMA queime m\u00e1quinas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/vNqgqgDwX3"
        },
        {
            "author_id": "64806187",
            "created_at": "2019-09-18T13:13:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1174310444326182914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Flora\n\nTamanho da \u00e1rvore mais alta da #Amaz\u00f4nia brasileira intriga cientistas.\nExemplar de 88 metros da esp\u00e9cie\u00a0Dinizia excelsa, tamb\u00e9m conhecida como Angelim Vermelho, dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual a Floresta Estadual do Par\u00fa, no Par\u00e1. https://t.co/yafmDE7QYg"
        },
        {
            "author_id": "337404913",
            "created_at": "2019-09-18T13:11:27.000Z",
            "id": "1174309964246061061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 autua infrator em R$ 41 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida https://t.co/TBNEdzTSOp"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-18T13:03:30.000Z",
            "id": "1174307963877691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 set. 2019 em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/abfc40SxnS"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-18T13:02:39.000Z",
            "id": "1174307749599092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A troca de conhecimentos e aprendizados vai muito al\u00e9m do espa\u00e7o f\u00edsico da sala de aula. Por isso, alunos e professores est\u00e3o convidados para as visitas escolares no FLI-BH: https://t.co/Ibc3nyZdfd #FLIBH: 25 a 29/09. Gratuito! \ud83d\udccd Parque Municipal, CRJ e MIS Cine Santa Tereza https://t.co/9jPwVb5MuE"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-09-18T12:59:29.000Z",
            "id": "1174306949787246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Representantes de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, receberam um in\u00e9dito respaldo do Governo Federal, ao se reunir com v\u00e1rias autoridades do primeiro escal\u00e3o do Planalto.\nhttps://t.co/q2fS4BsMHh"
        },
        {
            "author_id": "554822634",
            "created_at": "2019-09-18T12:39:16.000Z",
            "id": "1174301865200275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil  a reserva biol\u00f3gica do \ud83c\udf0e https://t.co/DPpEaD1JU2"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-09-18T12:34:11.000Z",
            "id": "1174300583131516929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quem estiver pela serra catarinense semana que vem, apare\u00e7a em Urubici. Estaremos l\u00e1 falando sobre os trabalhos desenvolvidos no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim no \u00e2mbito do projeto do PELD/SC. https://t.co/mAm7taRbeL"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-18T12:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "106714016",
                        "start": 0,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "791635",
                        "start": 140,
                        "username": "Shareaholic"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 167,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174299186147278849",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@policiafederal prende advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros em \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia - ((o))eco - https://t.co/OLAu8vwgX3 via @shareaholic PARAB\u00c9NS PF e @SF_Moro! Defendendo a nossa Amaz\u00f4nia!"
        },
        {
            "author_id": "121748303",
            "created_at": "2019-09-18T12:16:50.000Z",
            "id": "1174296219344134146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova proibi\u00e7\u00e3o de fumo no parque municipal e vetos de Rosalba https://t.co/J8suoXeYYt"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-18T12:16:20.000Z",
            "id": "1174296094043455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolinha-caldo-de-feij\u00e3o\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/UkeJOL0PQp"
        },
        {
            "author_id": "266843043",
            "created_at": "2019-09-18T12:07:59.000Z",
            "id": "1174293990033776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O in\u00e9dito respaldo do Planalto a bandidos garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia.\nUm semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. https://t.co/RAbRjQxMpP"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2019-09-18T12:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "59591856",
                        "start": 0,
                        "username": "Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174293669186285568",
            "in_reply_to_user_id": "59591856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flamengo Que gramado espetacular!!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\nTer um CT ao lado do Parque Estadual da Pedra Branca (#PEDPB) \u00e9 excelente n\u00e3o s\u00f3 para o gramado como tamb\u00e9m para os atletas, que respiram o ar desta regi\u00e3o, que \u00e9 uma das melhores (talvez a melhor) em qualidade do ar desta cidade.\ud83d\udd34\u26ab"
        },
        {
            "author_id": "1172443221533741056",
            "created_at": "2019-09-18T11:58:49.000Z",
            "id": "1174291684978569216",
            "in_reply_to_user_id": "1172443221533741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penso que seja num parque nacional nos EUA!"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-09-18T11:32:38.000Z",
            "id": "1174285094711959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Tem como objetivo b\u00e1sico preservar s\u00edtios naturais raros, singulares ou de grande beleza c\u00eanica.\n\nPode ser constitu\u00eddo por \u00e1reas particulares, desde\u2026 https://t.co/TLF9wGFp4d"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2019-09-18T11:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174283108570542082",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_  o seu projeto de reabrir a estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um desfavor para a nossa natureza, decepcionante sua atitude! DEIXEM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM PAZ!"
        },
        {
            "author_id": "178007983",
            "created_at": "2019-09-18T11:09:19.000Z",
            "id": "1174279225832026113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Brasil.\nUma semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, um grupo de garimpeiros, que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, receberam um in\u00e9dito... https://t.co/Ucci6j7NQd"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2019-09-18T10:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "91442128",
                        "start": 224,
                        "username": "FelipeBetim"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 266,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174271183451316226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. Em meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo a proibir que o IBAMA queime m\u00e1quinas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o\n@FelipeBetim\n https://t.co/atQ8xZlKDw via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "125403180",
            "created_at": "2019-09-18T10:30:33.000Z",
            "id": "1174269469365014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me deu uma vontade de ir no parque municipal, acho que vou esse fds\nrelembrar a inf\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2019-09-18T09:45:10.000Z",
            "id": "1174258051186081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Uma semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros de primeiro escal\u00e3o.\nEm meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo a proibir que o IBAMA queime m\u00e1quinas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/B5LrbDEYbF"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-09-18T09:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2803572925",
                        "start": 0,
                        "username": "FundStarlight"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "138705722",
                        "start": 15,
                        "username": "agrupacionio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174254234491084801",
            "in_reply_to_user_id": "275296800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FundStarlight @agrupacionio E com mais rigor ainda, n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 as Ilhas C\u00edes, a classifica\u00e7\u00e3o \u00e9 de todo o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas. https://t.co/wAoygFhVAO"
        },
        {
            "author_id": "8205502",
            "created_at": "2019-09-18T09:27:05.000Z",
            "id": "1174253497543462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s o Corpo de Bombeiros realizar um sobrevoo, na tarde desta ter\u00e7a-feira (17), sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal Alter do Ch\u00e3o, o governo do Estado considerou extintos os tr\u00eas principais focos de inc\u00eandio registrados na regi\u00e3o de Santar\u00e9m https://t.co/fwIOCWsPXN"
        },
        {
            "author_id": "97864491",
            "created_at": "2019-09-18T09:08:30.000Z",
            "id": "1174248821729169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi localizada na Amaz\u00f4nia brasileira uma \u00e1rvore gigante de 88 metros de altura da esp\u00e9cie\u00a0Dinizia excelsa, tamb\u00e9m conhecida como Angelim Vermelho, dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual de uso sustent\u00e1ve, a Floresta Estadual do Par\u00fa, no Par\u00e1 https://t.co/OrxGdVrNx7"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2019-09-18T08:09:06.000Z",
            "id": "1174233875381477377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n#ParqueNacionalDeMonfrag\u00fce #BlancoyNegro #BlascoFoto https://t.co/1sxg1Qvhtg"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-09-18T06:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 296,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 282,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174206750960078850",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ConversaAfiada O in\u00e9dito respaldo do Planalto a garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia\nRepresentantes de garimpeiros,que atuam em explora\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1reas da floresta nacional do Crepori, no Par\u00e1, receberam um in\u00e9dito respaldo do Governo Federal\nhttps://t.co/mrXdq4SSBQ via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1053846891350425600",
            "created_at": "2019-09-18T05:51:31.000Z",
            "id": "1174199248981823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na cobi\u00e7ada Amaz\u00f4nia Brasileira, a \u00e1rvore mais alta \u00e9 um fant\u00e1stico angelim vermelho de 88 m de altura e 5,5 m de di\u00e2metro, no Parque Floresta Estadual do Paru (PA).                https://t.co/7mzEX49j7o"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2019-09-18T04:52:03.000Z",
            "id": "1174184285382860802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, \u00e1rea da Vale e vegeta\u00e7\u00e3o na MG-030, em Nova Lima https://t.co/OQ01jJNLrg"
        },
        {
            "author_id": "44972488",
            "created_at": "2019-09-18T04:43:00.000Z",
            "id": "1174182007645097987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muita fuma\u00e7a aqui na minha cidade. Boatos que o parque nacional do Igua\u00e7u (onde ficam as cataratas) est\u00e1 em chamas \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-09-18T03:53:18.000Z",
            "id": "1174169500125716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal (PF) deflagrou, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (17), uma opera\u00e7\u00e3o para combater a grilagem e desmatamento dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau, na regi\u00e3o de Nova Mamor\u00e9 (RO), fronteira com a Bol\u00edvia. https://t.co/HqbHCoyJyd"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2019-09-18T03:47:02.000Z",
            "id": "1174167924887547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, \u00e1rea da Vale e vegeta\u00e7\u00e3o na MG-030, em Nova Lima https://t.co/LcMqYhDlhY"
        },
        {
            "author_id": "58500178",
            "created_at": "2019-09-18T03:42:08.000Z",
            "id": "1174166688671121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O in\u00e9dito respaldo do Planalto a garimpeiros de \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia\nUm semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. Em meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo \n\nhttps://t.co/UU1oaYCXlL"
        },
        {
            "author_id": "147730778",
            "created_at": "2019-09-18T03:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "135685213",
                        "start": 0,
                        "username": "lietxi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174162262547980293",
            "in_reply_to_user_id": "135685213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lietxi n\u00e3o conhece a propria cidade. Fica ai no Central Park (Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u)."
        },
        {
            "author_id": "398661873",
            "created_at": "2019-09-18T03:15:02.000Z",
            "id": "1174159869416525825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era so um role no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3o. Quero, pra esse ano ainda"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2019-09-18T03:08:00.000Z",
            "id": "1174158099340509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros de primeiro escal\u00e3o. Em meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo a proibir que o IBAMA queime m\u00e1quinas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/ThEHPzZwSP"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-09-18T02:47:10.000Z",
            "id": "1174152858666700801",
            "in_reply_to_user_id": "1058872553509400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros. Em meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo a proibir que o IBAMA queime m\u00e1quinas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "488391925",
            "created_at": "2019-09-18T02:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174148993603047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros em \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia - ((o))eco - https://t.co/0OZhSHT3Bs via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "616439675",
            "created_at": "2019-09-18T02:25:06.000Z",
            "id": "1174147305584418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros de primeiro escal\u00e3o. Em meio \u00e0 crise na regi\u00e3o, eles pressionam o Governo a proibir que o IBAMA queime m\u00e1quinas durante fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/43GwbnO9Yg"
        },
        {
            "author_id": "30559795",
            "created_at": "2019-09-18T01:59:10.000Z",
            "id": "1174140779155079168",
            "in_reply_to_user_id": "30559795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA): Quando se diz \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\" como um espa\u00e7o protegido gen\u00e9rico, pode-se remeter, voluntaria ou involuntariamente, \u00e0s APAs. Ela s\u00e3o um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "30559795",
            "created_at": "2019-09-18T01:59:09.000Z",
            "id": "1174140772221902850",
            "in_reply_to_user_id": "30559795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: S\u00e3o categorizadas no SNUC (Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o) e t\u00eam v\u00e1rios nomes que provavelmente vc j\u00e1 ouviu falar, como parque nacional, floresta nacional, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "30559795",
            "created_at": "2019-09-18T01:59:07.000Z",
            "id": "1174140765997588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'\u00c1REAS DE PROTE\u00c7\u00c3O', 'UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O', '\u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O'... Em apura\u00e7\u00f5es \u00e1ridas (turuntz) de meio ambiente, aprendi que 'unidade de conserva\u00e7\u00e3o', '\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o', '\u00e1reas protegidas', '\u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o' etc n\u00e3o s\u00e3o sin\u00f4nimos e mts vzs t\u00eam a ver com a legisla\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "474260939",
            "created_at": "2019-09-18T01:43:52.000Z",
            "id": "1174136926431010818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava vistoriando uma obra em um parque estadual remoto que sinal de celular praticamente n\u00e3o funciona e de repente vejo uma excurs\u00e3o de gringos...\n\nquase me perguntei onde estaria Lunga e umas armas caso aquilo virasse uma carnificina\n\nKD meu psicotropico"
        },
        {
            "author_id": "2174537102",
            "created_at": "2019-09-18T01:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "91442128",
                        "start": 140,
                        "username": "FelipeBetim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174133848524972034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 729,
                "quote_count": 40,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 362
            },
            "text": "Um semana ap\u00f3s bloquear a BR-163 no Par\u00e1, grupo que atua ilegalmente em floresta nacional \u00e9 recebido por ministros de primeiro escal\u00e3o. Por @FelipeBetim https://t.co/cZIGBM6RK7"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-09-18T01:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174130208863137798",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Foram presos advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros a mapear \u00e1reas protegidas. A quadrilha atuava na invas\u00e3o, desmate, queima de floresta nativa e posterior cria\u00e7\u00e3o de pequenas vilas dizendo que haveria regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da \u00e1rea invadida.\nhttps://t.co/DCcGfhNxdP"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2019-09-18T01:01:24.000Z",
            "id": "1174126239554002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares do Ex\u00e9rcito realizam a\u00e7\u00f5es impactantes contra crimes ambientais na Floresta Nacional Iquiri, no Amazonas https://t.co/HsQf8Jx7kX"
        },
        {
            "author_id": "1243641468",
            "created_at": "2019-09-18T01:00:31.000Z",
            "id": "1174126015830024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/3lREhJZhT1"
        },
        {
            "author_id": "98752596",
            "created_at": "2019-09-18T00:59:53.000Z",
            "id": "1174125860108021761",
            "in_reply_to_user_id": "98752596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como era inadequada e agora \u00e9 um dos m2 mais caros do rj? simples, toda \u00e1rea permaneceu desocupada at\u00e9 o final dos anos 80, sobretudo pelo solo impr\u00f3prio pro plantio, pelas \u00e1reas alagadi\u00e7as, pelo dif\u00edcil acesso devido \u00e0s montanhas do parque nacional da tijuca etc"
        },
        {
            "author_id": "2920173623",
            "created_at": "2019-09-18T00:55:48.000Z",
            "id": "1174124829575979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros em \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia - ((o))eco https://t.co/rVW4tSlMnJ"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2019-09-18T00:54:12.000Z",
            "id": "1174124429217030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio atingem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, \u00e1rea da Vale e vegeta\u00e7\u00e3o na  MG-030 em Nova Lima https://t.co/BhkPUAfLhk"
        },
        {
            "author_id": "28902968",
            "created_at": "2019-09-18T00:50:53.000Z",
            "id": "1174123593472651265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deve ser tipo aquele brinquedo que tinha no parque municipal nos anos 90 https://t.co/5YKowPkSpY"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-09-18T00:49:02.000Z",
            "id": "1174123129636978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monitoramento aponta que \u00e1rea protegida em Manaus ajuda a conservar mam\u00edferos amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/wPZvluSG9c https://t.co/9zl6jXWQjC"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-09-18T00:47:02.000Z",
            "id": "1174122623745384450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 irei  gravar reportagem para o Bom dia Rio , sobre as queimadas no Parque Estadual Do Mendanha e Apa Gerecin\u00f3 Mendanha,  al\u00e9m das \u00e1reas sob a responsabilidade da Prefeitura de Nova Igua\u00e7u que ficam na zona de\u2026 https://t.co/8q8FIxEcOF"
        },
        {
            "author_id": "1134834880599273472",
            "created_at": "2019-09-18T00:40:11.000Z",
            "id": "1174120899521462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas po, maior privil\u00e9gio poder fazer campo numa Esta\u00e7\u00e3o Ecologica, ambiente super bem preservado e com pessoas \u00f3timas \nSo alegria"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-09-18T00:30:00.000Z",
            "id": "1174118337640640514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#EstadodeMinas\nInc\u00eandio se alastra e destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Grande BH; veja imagens\nhttps://t.co/94J3u6UsLi"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2019-09-18T00:28:54.000Z",
            "id": "1174118062951403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra e destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Grande BH \n\nhttps://t.co/giB7zfisCd"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2019-09-18T00:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174116470286180359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros em \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia - ((o))eco - https://t.co/YDlovpGgRf via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "762293334",
            "created_at": "2019-09-18T00:22:02.000Z",
            "id": "1174116331198865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ITfSv8I8P8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-09-18T00:08:52.000Z",
            "id": "1174113018600402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Foram presos advogados e top\u00f3grafos que ajudavam grileiros a mapear \u00e1reas protegidas. A quadrilha atuava na invas\u00e3o, desmate, queima de floresta nativa e posterior cria\u00e7\u00e3o de pequenas vilas dizendo que haveria regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da \u00e1rea invadida.\nhttps://t.co/FgFImQhSmg"
        },
        {
            "author_id": "986794509886468096",
            "created_at": "2019-09-18T00:07:17.000Z",
            "id": "1174112619294339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfac SERRA DA CAPIVARA 2019\n21 a 25 NOVEMBRO \nIncluso \n\u2714Hospedagem com caf\u00e9 da manh\u00e3 (2 di\u00e1rias);\n\u2714Parque Nacional da Serra da Capivara;\n\u2714 Fabrica de Cer\u00e2mica;\n\u2714 Museu da Natureza;\n\u2714Museu do Homem Americano\n\u2714Guia local\u2026 https://t.co/AjGPDhkYMu"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-09-17T23:53:21.000Z",
            "id": "1174109114684858369",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na semana passada o superintendente do Ibama no Par\u00e1 caiu exatamente por prometer paralisar queima de maquin\u00e1rio encontrado em delito ambiental dentro de \u00e1rea protegida. O que mudou de l\u00e1 para c\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2019-09-17T23:50:00.000Z",
            "id": "1174108270627344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EstadodeMinas\nInc\u00eandio se alastra e destr\u00f3i unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Grande BH; veja imagens\nhttps://t.co/2lMzuPvoG1"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-09-17T23:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1174108068772233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela sorriu e tudo fluiu!\n\nFui com a rotasadventures em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/KgUB1VdCH9"
        },
        {
            "author_id": "1068120586671570945",
            "created_at": "2019-09-17T23:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1000135652153937923",
                        "start": 0,
                        "username": "gunsfrhds"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3337002172",
                        "start": 11,
                        "username": "laurinhaSHp"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1067538475912699904",
                        "start": 24,
                        "username": "ryunstanak"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174099288378490882",
            "in_reply_to_user_id": "1000135652153937923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gunsfrhds @LaurinhaSHp @ryunstanak eu ia responder : eu tamb\u00e9m nunca fui pro parque municipal at\u00e9 ver o resro da conversa"
        },
        {
            "author_id": "175481158",
            "created_at": "2019-09-17T23:02:06.000Z",
            "id": "1174096217577590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei como cheguei no hotel pois as pernas eu deixei no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is depois de tanto subir e descer duna"
        },
        {
            "author_id": "1659195300",
            "created_at": "2019-09-17T23:00:06.000Z",
            "id": "1174095712822296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff . venha fazer seu planejamento conosco. A Excel 4 Canada tem o melhor para voc\u00ea e sua fam\u00edlia. https://t.co/p68LSey46q #ExcelEuQueroCanada #brasileirosnocanada #intercambionocanada #liveinCanada #canadalife #vidanocanada #canadaimmigration https://t.co/6ZZDIe83pV"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2019-09-17T22:41:10.000Z",
            "id": "1174090947740803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura constr\u00f3i ponte com madeiras extra\u00eddas do parque estadual de\u00a0Mirador https://t.co/4wE1i8SSB2 https://t.co/JhUzenZJCU"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-09-17T22:32:32.000Z",
            "id": "1174088776139849730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1 - https://t.co/7YBba0m5kA"
        },
        {
            "author_id": "971851919261093889",
            "created_at": "2019-09-17T22:31:10.000Z",
            "id": "1174088432622145536",
            "in_reply_to_user_id": "971851919261093889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A faixa tamb\u00e9m conta com clipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara, \u00e1rea de maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do continente americano."
        },
        {
            "author_id": "150787630",
            "created_at": "2019-09-17T22:28:35.000Z",
            "id": "1174087784296042497",
            "in_reply_to_user_id": "150787630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sinceramente esse povo n\u00e3o tem o que fazer, s\u00f3 presta pra querer desmatar as coisas, n\u00e3o mexe no meu parque nacional n\u00e3o cara\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2019-09-17T22:19:12.000Z",
            "id": "1174085422777012224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento aponta que \u00e1rea protegida em Manaus ajuda a conservar mam\u00edferos amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/lZvNeyfhaJ O Amazonas para o mundo ver! #Amazonas #amazonasemdestaque"
        },
        {
            "author_id": "196156844",
            "created_at": "2019-09-17T22:18:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1174085124444577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a natureza! \ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83c\udf38 em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Dcxvbw3ksO"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2019-09-17T22:17:38.000Z",
            "id": "1174085025433817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento aponta que \u00e1rea protegida em Manaus ajuda a conservar mam\u00edferos amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/QhXxpReDR3 #Amazonas #OAmazonasparaomundover"
        },
        {
            "author_id": "322016721",
            "created_at": "2019-09-17T22:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "62891396",
                        "start": 253,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174084363165655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou o Parque Estadual de Vila Velha no #Paran\u00e1?\nSaiba mais: https://t.co/VhJOGRV7Kt\n\ud83d\udcf8Pessoas posam em frente \u00e0 Ta\u00e7a, no Parque Estadual de Vila Velha, #PontaGrossa (PR), s. d. Arquivo Nacional. Correio da Manh\u00e3. PH_0_FOT_04195_018 #geologia @MTurismo #patrimonio https://t.co/q5ABztmfXV"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-09-17T22:14:32.000Z",
            "id": "1174084245402378248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 autua infrator por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/1wV7jl7e9O"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-09-17T22:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1174081008104329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/VTOtbuFaU7"
        },
        {
            "author_id": "119882619",
            "created_at": "2019-09-17T22:01:10.000Z",
            "id": "1174080881935491072",
            "in_reply_to_user_id": "119882619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do Brasil.\"\n\"Em 12 anos, o n\u00famero de visitantes nos parques e unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais brasileiros cresceu 327%, passando de cerca de 2,9 milh\u00f5es em 2006, para 12,4 milh\u00f5es no ano passado\". https://t.co/hTeObUkm3O"
        },
        {
            "author_id": "75806404",
            "created_at": "2019-09-17T22:00:46.000Z",
            "id": "1174080780315910145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \u00e9 assim que agem.\nAs investiga\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 Op Terra Protegida, que identificou uma ORCRIM, especializada em invadir, desmatar e queimar a floresta nativa no interior do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau."
        },
        {
            "author_id": "131255512",
            "created_at": "2019-09-17T22:00:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1174080637940240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de aprendizado! \n\n#meioambiente #eco #rolamoca #green #greenglobal #gestao #gestaoambiental #environment #photografy em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/FLTDQgchrI"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-09-17T21:55:31.000Z",
            "id": "1174079460078956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos se uniram por um rio e o Sousa vai ser uma \u00e1rea protegida  https://t.co/8N9kZuhVJI"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-09-17T21:53:17.000Z",
            "id": "1174078900701421569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota da Rede de ONGs da Mata Atl\u00e2ntica - RMA e do Conselho Nacional da Reserva da Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica (CNRBMA) sobre o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/HoosWAjHZv"
        },
        {
            "author_id": "919015126388346880",
            "created_at": "2019-09-17T21:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "64974540",
                        "start": 31,
                        "username": "adrianapax"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0,
                        -11.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e33fe60c95b490"
            },
            "id": "1174076728886595586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pax- Made in \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n#repost\ud83c\udfa7\u2640\ufe0f \ud83d\udd04 @adrianapax \n.\nViv\u00eancia linda realizada com o maracatunacaonoronha dentro do registro de Anivers\u00e1rio de 31 Anos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha parnanoronha .\u2026 https://t.co/nYck4ya965"
        },
        {
            "author_id": "721851115424325632",
            "created_at": "2019-09-17T21:43:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1174076485210185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crivella manda recolher macarr\u00e3o de supermercados, pois trata-se de macarr\u00e3o transexual. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CtFQMfXvEj"
        },
        {
            "author_id": "826750955639160832",
            "created_at": "2019-09-17T21:34:14.000Z",
            "id": "1174074103982108672",
            "in_reply_to_user_id": "94670029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duckIingwho a\u00ed amiga \u00e9 meio que uma obriga\u00e7\u00e3o um campo pra l\u00e1 mas recife \u00e9 muito mais longe, acho que devem ser umas 14-16hrs da\u00ed pra l\u00e1 kkkkkkkk creio que vai ser mais f\u00e1cil pra vcs irem pra Serra da capivara, parque nacional do Catimbau e etc"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-09-17T21:31:59.000Z",
            "id": "1174073538929745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "42,3\u00b0C. Essa foi a temperatura registrada ontem em Cuiab\u00e1, capital do Mato Grosso, a mais alta em 108 anos. Fugir desse calor n\u00e3o \u00e9 tarefa f\u00e1cil, mas uma das sa\u00eddas para os cuiabanos \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, h\u00e1 uma hora da cidade. #MovimentoP\u00e9noParque https://t.co/7437QAKxdP"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-09-17T21:19:45.000Z",
            "id": "1174070458985136133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Jovem sobe em torre de telefonia pela d\u00e9cima vez e diz que vai se matar\n\nUm conhecido jovem vinhedense subiu na torre de celular localizada no Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO, nesta tarde de\u2026 https://t.co/tjtG6huePn"
        },
        {
            "author_id": "479138541",
            "created_at": "2019-09-17T21:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -16.4903687,
                        28.3236785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a57cb97a72205173"
            },
            "id": "1174067162081873921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energias recarregadas pelo todo poderoso #Teide \ud83c\udf0bNatureza maravilhosa e companhia melhor ainda! #dayoff #vidacanaria #tenerife #tenerifefelicidad @ Parque Nacional del Teide https://t.co/ONZ2EDbQLF"
        },
        {
            "author_id": "69952477",
            "created_at": "2019-09-17T21:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "445624354",
                        "start": 0,
                        "username": "Melcchan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174066476015398912",
            "in_reply_to_user_id": "445624354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Melcchan Hidratado 100% aqui\ud83d\ude00. O triste que o mal cheiro e a fuma\u00e7a acabam entrando para dentro de casa. To com 2 ventiladores e um climatizador para dar conta disso.\nNa floresta estadual daqui todo dia tem not\u00edcias de fogo. J\u00e1 est\u00e1 seco demais e o pessoal ainda me ateia fogo, tenso.\u2639\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-09-17T20:54:25.000Z",
            "id": "1174064083114635265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o tema \"Do Livro \u00e0 Voz: Narrativas Vivas\", a 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do #FLIBH acontecer\u00e1 entre os dias 25 e 29 de setembro, no Parque Municipal Am\u00e9rico R. Giannetti, no CRJ e no MIS Cine Santa Tereza. https://t.co/ZRQ1OUIViq https://t.co/Atltxfnj3l"
        },
        {
            "author_id": "2559490206",
            "created_at": "2019-09-17T20:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1174063312730042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/twHs8R70Ym"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-09-17T20:49:50.000Z",
            "id": "1174062932185047041",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi uma reuni\u00e3o secreta, j\u00e1 que n\u00e3o t\u00e1 nas agendas dos ministros a participa\u00e7\u00e3o dos garimpeiros que fecharam a BR-163 [PA] depois da opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o ter flagrado a invas\u00e3o da floresta nacional do Crepori, \u00e1rea protegida pela legisla\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "922928391900286976",
            "created_at": "2019-09-17T20:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1119042755559399424",
                        "start": 0,
                        "username": "rkivesan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174061991209701376",
            "in_reply_to_user_id": "1139626827549487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rkivesan surtoamfbakdbkabd que eu \u201c\u201dmoro\u201d\u201d no tupanci. eu estudo perto do parque municipal mas eu espero que logo eu esteja no itb amem \ud83e\udd20\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1091691201844207617",
            "created_at": "2019-09-17T20:44:08.000Z",
            "id": "1174061497099718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebi hoje de Balbino Walben J\u00fanior , gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o de Eirunep\u00e9, mostra do artesanato feito na comunidade. Trabalho que pode melhorar com nosso apoio https://t.co/zQaJYn8YCe"
        },
        {
            "author_id": "901798903108050944",
            "created_at": "2019-09-17T20:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068686357814538240",
                        "start": 0,
                        "username": "VisaoAustriaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174060767093678082",
            "in_reply_to_user_id": "1068686357814538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VisaoAustriaca T\u00e1 ligado n\u00e9? No socialismo as pessoas trabalham 4 horas por dia, num ambiente perfeito com temperatura regul\u00e1vel para cada indiv\u00edduo, no resto do tempo as pessoas se revezam na praia j\u00e1 que todos vivem no litoral enquanto o resto do pa\u00eds \u00e9 uma grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1257973861",
            "created_at": "2019-09-17T20:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 0,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "58951368",
                        "start": 17,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174058130336038912",
            "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gen_heleno Essa @monicabergamo esqueceu de contar que s\u00f3  andou na \u00e1rea protegida pelo Maduro."
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-09-17T20:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1385212871806697473",
                        "start": 30,
                        "username": "semeiariobranco"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "404008803",
                        "start": 128,
                        "username": "sema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174057304418861061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque linear S\u00e3o Francisco  (@semeiariobranco ) na APA Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco,  uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel  (@sema) https://t.co/pVyVaUgG0h"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2019-09-17T20:24:07.000Z",
            "id": "1174056459933556737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O BioBlitz na Amaz\u00f4nia \u00e9 um convite aos que t\u00eam interesse em desvendar um pouco da natureza do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m (PA). Estudantes do Ensino Fundamental II podem fazer sua inscri\u00e7\u00e3o at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 20. Mais detalhes no link: https://t.co/TVlzKzA370 https://t.co/bwHdOxCpdn"
        },
        {
            "author_id": "87937328",
            "created_at": "2019-09-17T20:24:00.000Z",
            "id": "1174056430955053058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos e alunas do Guri Po\u00e1 visitaram o Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em uma visita guiada. L\u00e1, eles n\u00e3o s\u00f3 conheceram o ponto mais alto de S\u00e3o Paulo, o Pico do Jaragu\u00e1, mas encontraram \u00e1rvores t\u00edpicas da mata da capital, trilhas e constru\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas. \n\n\ud83d\udcf8 Roberta Borges https://t.co/Fv41uSQIGn"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-17T20:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "791635",
                        "start": 136,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174056220518428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha Sensitiva do Jardim Sensorial oferece visitas monitoradas para o p\u00fablico com defici\u00eancia visual. - https://t.co/TQHotiTaUC via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-09-17T20:03:44.000Z",
            "id": "1174051328198397953",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista do parque nacional Synevir, regi\u00e3o da Transcarp\u00e1tia, Ucr\u00e2nia https://t.co/DX1u48pF2N"
        },
        {
            "author_id": "1107101919091265536",
            "created_at": "2019-09-17T20:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "90676816",
                        "start": 199,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174050814953951233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que come\u00e7ou com 22 jovens no Parque Municipal de Belo Horizonte em 25 de mar\u00e7o de 1908, tornou-se anos depois uma ENTIDADE VENERADA POR MILH\u00d5ES. O amor da minha vida \u00e9 voc\u00ea, CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO.@Atletico. #GaloNaPele \ud83d\udc14 https://t.co/bldhfW9lhj"
        },
        {
            "author_id": "290164947",
            "created_at": "2019-09-17T19:57:01.000Z",
            "id": "1174049640351752193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir no parque nacional c crian\u00e7a cansa em, socorro"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2019-09-17T19:55:53.000Z",
            "id": "1174049352266002439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre as cidades de Apia\u00ed e Iporanga, encontra-se o PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - com mais de 350 cavernas, dezenas de cachoeiras, trilhas, comunidades tradicionais e quilombolas, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, paleontol\u00f3gicos. \n\nLink: https://t.co/3rkGXg5J5m https://t.co/wtVUioHAIG"
        },
        {
            "author_id": "4251112102",
            "created_at": "2019-09-17T19:46:44.000Z",
            "id": "1174047051878977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAMYS PODEROSA!!!!!!! \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vl593doHm0"
        },
        {
            "author_id": "349163311",
            "created_at": "2019-09-17T19:23:57.000Z",
            "id": "1174041318114439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ohhh coisa boa!!!\n\n#DEUSNOCOMANDO #parapente  @ Parque Estadual Natural das Fal\u00e9sias de Canoa Quebrada \u2014 em Parque Estadual Natural das Fal\u00e9sias de Canoa Quebrada https://t.co/PtzdBw8UbF"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-09-17T19:16:49.000Z",
            "id": "1174039522323120131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 34 anos de funda\u00e7\u00e3o; conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da regi\u00e3o https://t.co/9JX6QbAnyj"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-09-17T19:16:24.000Z",
            "id": "1174039416454733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina completa 34 anos de funda\u00e7\u00e3o; conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da regi\u00e3o https://t.co/e3HHVOF0qQ"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-09-17T19:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "253034260",
                        "start": 155,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174037739232202756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25ba Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) sofrer\u00e1 com desmatamento, mais atropelamentos de animais selvagens e pode at\u00e9 perder \u00e1rea com a duplica\u00e7\u00e3o da BR101. @ICMBio avalia chancelar danos \u00e0 \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica em benef\u00edcio da obra rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-09-17T19:09:36.000Z",
            "id": "1174037708202754049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Santa Cantarina conhecem Parque Estadual do Jalap\u00e3o e visitam Pal\u00e1cio Araguaia\nhttps://t.co/MjScBchpyK https://t.co/MjScBchpyK"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-09-17T19:09:08.000Z",
            "id": "1174037589449412610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Santa Cantarina conhecem Parque Estadual do Jalap\u00e3o e visitam Pal\u00e1cio Araguaia https://t.co/MjScBchpyK https://t.co/DtpfXQMFan"
        },
        {
            "author_id": "1071956944473210883",
            "created_at": "2019-09-17T19:00:01.000Z",
            "id": "1174035293646807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd0 O estado do Par\u00e1 foi novamente v\u00edtima do desmonte da fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental promovido por Jair Bolsonaro. \ud83c\udf33 A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter de Ch\u00e3o, foi incendiada no domingo (15). \ud83d\udd25 O fogo se espalhou at\u00e9 Ponta de Pedras e demorou 3 dias para controlarem o inc\u00eandio. https://t.co/0EU4w1JmMj"
        },
        {
            "author_id": "1024456233368072192",
            "created_at": "2019-09-17T18:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1160842825",
                        "start": 0,
                        "username": "marianascp9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174034289920552961",
            "in_reply_to_user_id": "1160842825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianascp9 Aconselho uma visita ao parque nacional Mesa Verde. \u00c9 espectacular. Boa estadia...\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-09-17T18:55:12.000Z",
            "id": "1174034081241321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 29, domingo, a boa do fim de semana \u00e9 a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Domingo no Parque, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. A programa\u00e7\u00e3o da vez ser\u00e1 uma trilha de dificuldade moderada na Cachoeira do Jequitib\u00e1! Inscreva-se enviando um email para petp.usopublico@gmail.com https://t.co/u9PjWV4Zd6"
        },
        {
            "author_id": "275527261",
            "created_at": "2019-09-17T18:53:49.000Z",
            "id": "1174033735756521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rangedor se consolida como novo espa\u00e7o de lazer na capital - Portal JG https://t.co/Y8TzNjIJM1"
        },
        {
            "author_id": "1139611752",
            "created_at": "2019-09-17T18:46:41.000Z",
            "id": "1174031938719506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte Parque municipal Zoologico De Belo Horizonte https://t.co/fvbgbnighx"
        },
        {
            "author_id": "1171425977164943363",
            "created_at": "2019-09-17T18:43:48.000Z",
            "id": "1174031213490855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Antes do pessoal da turma 812 me conhecer, eles visitaram alguns lugares na ilha onde puderam ver v\u00e1rios tipos de compostagem. Eles conheceram Jardim Bot\u00e2nico, o Parque Estadual do C\u00f3rrego Grande (\ud83d\udc9a) e o Hotel SESC Cacup\u00e9 (botaram a m\u00e3o na massa). https://t.co/H2qkJ7nszr"
        },
        {
            "author_id": "749794614731735040",
            "created_at": "2019-09-17T18:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "950597752114860033",
                        "start": 0,
                        "username": "Lv2_mdg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174025704436051969",
            "in_reply_to_user_id": "950597752114860033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lv2_mdg 25hrs da noite de amanha no parque municipal pq eu quero"
        },
        {
            "author_id": "76479479",
            "created_at": "2019-09-17T18:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15538443",
                        "start": 0,
                        "username": "dburle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174024602432999426",
            "in_reply_to_user_id": "15538443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dburle s\u00e9rio? eu s\u00f3 n\u00e3o paguei pra entrar no parque nacional. mas pra ir nas cachoeiras famosonas, tudo entre 20 e 40 conges. achei uma afronta hahahhaha"
        },
        {
            "author_id": "82966317",
            "created_at": "2019-09-17T18:15:34.000Z",
            "id": "1174024107500998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O cumprimento do mandado de verifica\u00e7\u00e3o in loco das ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual de Itapeva, requerido pela PGE, \u00e9 mais um passo importante no processo de regulariza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea.\n\nSaiba mais: https://t.co/swEbGQz1Fp https://t.co/Ocz97zfK49"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2019-09-17T18:00:36.000Z",
            "id": "1174020340890185731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#UNILAnaM\u00eddia | A descoberta de tr\u00eas novas esp\u00e9cies de esperan\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi pauta do programa Caminhos do Oeste, veiculado pela TV Naipi no \u00faltimo s\u00e1bado (14).\n\nConfira o v\u00eddeo na \u00edntegra: https://t.co/rX05D3QLVf https://t.co/2vyBuazvaD"
        },
        {
            "author_id": "112739000",
            "created_at": "2019-09-17T17:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "61018959",
                        "start": 15,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "62891396",
                        "start": 29,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "193003734",
                        "start": 39,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1174018950570504192",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @EmbraturNews @MTurismo @mmeioambiente E pescar em \u00e1rea protegida, ser\u00e1 permitido tamb\u00e9m mediante carteirada?"
        },
        {
            "author_id": "991754760477970432",
            "created_at": "2019-09-17T17:46:56.000Z",
            "id": "1174016902802395143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria ir pro parque Municipal, deitar na sombra e desligar do mundo"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2019-09-17T17:39:23.000Z",
            "id": "1174015004179410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal deflagrou dia 17, uma opera\u00e7\u00e3o para combater a grilagem e desmatamento dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau, na regi\u00e3o de Nova Mamor\u00e9 (RO), fronteira com a Bol\u00edvia. https://t.co/qSKDMKlB3T"
        },
        {
            "author_id": "15101134",
            "created_at": "2019-09-17T17:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1174013449103429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as barbie aventurinha em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/rG3rFtcz6q"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-17T17:00:52.000Z",
            "id": "1174005308936654849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alter do Ch\u00e3o: \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 em chamas e brigadistas volunt\u00e1rios precisam de ajuda https://t.co/VwRSX3lrHC Parte do fogo foi controlada, mas a floresta queima e novos focos surgem todos os dias. Volunt\u00e1rios precisam de novos equipamentos. Veja como ajudar https://t.co/yZXDAXLO3p"
        },
        {
            "author_id": "1069314053942767616",
            "created_at": "2019-09-17T16:59:14.000Z",
            "id": "1174004899757088769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "produtor de caf\u00e9 do mundo \n- A L\u00edngua portuguesa \u00e9 a 5\u00b0 l\u00edngua mais falada no mundo \n- A \u00e1rvore mais velha do Brasil \u00e9 um jequitib\u00e1-rosa com 3030 anos, encontrada no Parque Estadual de Vanssununga\n- Nos rios amaz\u00f4nicos, ja goram descobertos 1.500 esp\u00e9cies de peixe\n- O Brasil \u00e9 o"
        },
        {
            "author_id": "90425731",
            "created_at": "2019-09-17T16:58:02.000Z",
            "id": "1174004594998947840",
            "in_reply_to_user_id": "90425731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "veja os relatos : \"Em out/2014, 14 agentes da pol\u00edcia militar e do ICMBio encontraram 3 caminh\u00f5es de madeireiros dentro da Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi, no MA. O propriet\u00e1rio tentou subornar os agentes para liberar os ve\u00edculos. A pm o prendeu. ..\""
        },
        {
            "author_id": "252145952",
            "created_at": "2019-09-17T16:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6164093,
                        -19.34872376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1173995722250817539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dessa \u00e1gua geladinha \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\n\nN\u00e3o aguento mais esse calor!\n\n#cachoeiradocanion #serradocip\u00f3 em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ePGScbWwMQ"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-09-17T16:19:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1173994931028971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"A Pol\u00edcia Federal (PF) deflagrou, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (17), uma opera\u00e7\u00e3o para combater a grilagem e desmatamento dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau, na regi\u00e3o de Nova Mamor\u00e9 (RO), fronteira com a Bol\u00edvia.\"\n\nhttps://t.co/sDsYbp4xUV"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-09-17T16:09:49.000Z",
            "id": "1173992462014124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador Roberto Rocha (PSDB) apresentou ao Senado Federal um projeto de lei que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. De acordo... https://t.co/Si6ttuaU6L"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2019-09-17T16:00:40.000Z",
            "id": "1173990160826032129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF sobrevoa Parque Nacional do Igua\u00e7u e constata regenera\u00e7\u00e3o da floresta na Estrada do Colono https://t.co/3sE2fGOfHP"
        },
        {
            "author_id": "232912776",
            "created_at": "2019-09-17T15:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6322,
                        -19.6497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1173988481489612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse dia surreal. #naoviaja #skrskr em Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/b5zITSrjuV"
        },
        {
            "author_id": "48085100",
            "created_at": "2019-09-17T15:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1173987195234979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNo caminho, os rel\u00e2mpagos permitem minha transforma\u00e7\u00e3o.\u201d Kin 99 \u26a1\ufe0f\u2728 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zjJA5EhrAD"
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2019-09-17T15:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1173986307539968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades minha floresta ombr\u00f3fila densa #tb \n\n#itatiaia #botany #floresta #rj #brasil #brazil #florest em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/7F4Q2nknMO"
        },
        {
            "author_id": "66563181",
            "created_at": "2019-09-17T15:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1173985892849147906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como avan\u00e7ar para sexta-feira? em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/fDcJ9KPnIp"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-09-17T15:39:37.000Z",
            "id": "1173984861121650689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o nosso evento de domingo.\nGalera animada! \ud83d\ude04\nQuem n\u00f3s somos?\n#LosTrilheirosRJ em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/wbKa9rgvLa"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2019-09-17T15:24:55.000Z",
            "id": "1173981161611309056",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "As investiga\u00e7\u00f5es relacionadas \u00e0 Op Terra Protegida, que identificou uma ORCRIM, especializada em invadir, desmatar e queimar a floresta nativa no interior do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau. https://t.co/7Z90NEbzZl"
        },
        {
            "author_id": "865872962",
            "created_at": "2019-09-17T15:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1173978474207424514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele que \u00e9 feliz espalha felicidade. Aquele que teima na infelicidade, que perde o equil\u00edbrio e a confian\u00e7a, perde-se na vida. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/812OwSDyVj"
        },
        {
            "author_id": "988084087817736193",
            "created_at": "2019-09-17T14:46:55.000Z",
            "id": "1173971598854037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #DF teve um inc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es sexta #13Set. Militares do Corpo de Bombeiros Militar #CBMDF #her\u00f3is precisaram de tr\u00eas horas para combater chamas que consumiram 75 mil m2  da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas.  https://t.co/7rmFdqFOZK #firefighters"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2019-09-17T14:38:21.000Z",
            "id": "1173969443602489345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito de caminhadas na natureza ser\u00e1 realizado no Parque Estadual do Rio Vermelho em Florian\u00f3polis https://t.co/60beiUFw8Y"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2019-09-17T14:36:00.000Z",
            "id": "1173968851836571649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 INC\u00caNDIO \ud83d\udd25\nUm inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 est\u00e1 sendo uma complicada miss\u00e3o para os Bombeiros, j\u00e1 que as chamas atingem a vegeta\u00e7\u00e3o do parque desde a \u00faltima sexta(13). Por\u00e9m, um foco mais intenso teve in\u00edcio no final da noite da segunda (16).\nhttps://t.co/VYMEFSRjq5 https://t.co/19ytZv98nm"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2019-09-17T14:34:43.000Z",
            "id": "1173968528891764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 211 - 16/09/19\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Caraz\n\ud83d\ude97 27.829 km\n\nO Parque Nacional de Huascar\u00e1n tem 434 lagunas e 663 glaciares. Mesmo sem entrar nessa grande \u00e1rea protegida, apenas passando pelas cidades que a cercam, j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel\u2026 https://t.co/7BZksWUyoH"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-17T14:21:22.000Z",
            "id": "1173965171506712577",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea protegida pela legisla\u00e7\u00e3o ambiental. Baseados em legisla\u00e7\u00e3o aplicada desde o ano 2008, os fiscais queimaram pelo menos duas retroescavadeiras e v\u00e1rios motores usados pelos garimpeiros nos crimes ambientais."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-17T14:20:57.000Z",
            "id": "1173965067144114178",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo de garimpeiros que esteve em Bras\u00edlia \u00e9 o mesmo que, durante cinco dias, organizou a interdi\u00e7\u00e3o da rodovia BR-163, perto de Itaituba (PA), ap\u00f3s uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Ibama, ICMBio e For\u00e7a Nacional ter flagrado a invas\u00e3o da floresta nacional do Crepori,"
        },
        {
            "author_id": "923059824",
            "created_at": "2019-09-17T14:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1103330929626492929",
                        "start": 0,
                        "username": "FalabellaCida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173960193652273153",
            "in_reply_to_user_id": "1103330929626492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FalabellaCida Essa manifesta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal? Que emo\u00e7\u00e3o! Parab\u00e9ns!\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "537253569",
            "created_at": "2019-09-17T13:57:30.000Z",
            "id": "1173959164684591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Aconcagua, Argentine https://t.co/P3xoBRdBYn"
        },
        {
            "author_id": "1164995959719415809",
            "created_at": "2019-09-17T13:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "253034260",
                        "start": 116,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173958885209726977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Floresta Nacional de Palmares https://t.co/4bi2XHEPW8 via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2019-09-17T13:55:16.000Z",
            "id": "1173958601116983298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal (PF) deflagrou, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (17), uma opera\u00e7\u00e3o para combater a grilagem e desmatamento dentro do Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos e Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau, na regi\u00e3o de Nova Mamor\u00e9 (RO), fronteira com a Bol\u00edvia.  #In https://t.co/TYCbaSoZ4f https://t.co/5hAfEL9R8l"
        },
        {
            "author_id": "41889434",
            "created_at": "2019-09-17T13:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57129464,
                        -25.59962698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "1173955120280653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa, Brasil. Sue\u00f1o cumplido!!! \n.\n.\n.\n.\n.\n#iguazu #parana #brasil #cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u- Paran\u00e1, Brazil https://t.co/0rwoN9yxjH"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-17T13:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "236354374",
                        "start": 12,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173951096555003904",
            "in_reply_to_user_id": "1123660464720887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @marmilbr O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-17T13:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173950405568606210",
            "in_reply_to_user_id": "1123660464720887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "76114600",
            "created_at": "2019-09-17T13:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "106134926",
                        "start": 16,
                        "username": "elizianegama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173950146943623168",
            "in_reply_to_user_id": "817360473356169218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luiscardososlz @elizianegama Ela poderia era cuidar do estado dela, onde at\u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estadual est\u00e3o tudo abandonado pelo estado."
        },
        {
            "author_id": "998905083931787264",
            "created_at": "2019-09-17T13:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "165113436",
                        "start": 74,
                        "username": "BlogdoNeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173949446113153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rigo Teles defende Parque Estadual de Mirador https://t.co/y27PqJaZN7 via @blogdoneto"
        },
        {
            "author_id": "993942365487489030",
            "created_at": "2019-09-17T13:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 137,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173948385449132033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra o PLS que visa alterar os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/UGdUM9YdaS #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "59674757",
            "created_at": "2019-09-17T13:13:15.000Z",
            "id": "1173948026936844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Classics no Parque \u00e9 destaque no BHAZ! \n\nhttps://t.co/tpVAEri5h5"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-09-17T13:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1173946411286695943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de cores em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/M78rdJnFfx"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-09-17T13:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "524349796",
                        "start": 118,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173944784907579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cortejo dos estudantes est\u00e1 na Av.Afonso Pena (entrada do Parque Municipal)Vias Liberadas\u2026 https://t.co/nJhxOJ36w3 (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-17T13:00:14.000Z",
            "id": "1173944754129817602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10h O Cortejo dos estudantes est\u00e1 na Av Afonso Pena (entrada do Parque Municipal). Vias Liberadas https://t.co/40QHORsArh https://t.co/hVJTMUYM14"
        },
        {
            "author_id": "1035026347041738752",
            "created_at": "2019-09-17T12:57:47.000Z",
            "id": "1173944136594075650",
            "in_reply_to_user_id": "1035026347041738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah mano t\u00e1 tirando, trem de escola no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-17T12:50:28.000Z",
            "id": "1173942294380257281",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior parte aconteceu em Cidade Tiradentes, na zona Leste de S\u00e3o Paulo, segundo a Coordenadoria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade. A regi\u00e3o abriga uma trilha usada por religiosos em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, destinada \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora locais."
        },
        {
            "author_id": "59794997",
            "created_at": "2019-09-17T12:43:53.000Z",
            "id": "1173940636699025414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, o Felipe Titto tinha que ser tombado como monumento natural da humanidade. Que homem perfeito, senhor deus pai, e ainda faz um volume maravilhoso na cal\u00e7a.\nEle sempre ia ao Metropolitano, e eu sempre que via entrava em \u00f3rbita.\nGostoso em cada mil\u00edmetro daquele ser\nDel\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "888502696126423040",
            "created_at": "2019-09-17T12:39:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1173939416378826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que hj vou da uma passada no parque municipal, esfriar a mente \ud83e\udd2f"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-09-17T12:15:55.000Z",
            "id": "1173933598451351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia com clique da Chapada do Araripe, que faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Federal com abrang\u00eancia no Cear\u00e1, Piau\u00ed e Pernambuco. Foto: Celso Oliveira https://t.co/7xUecWELBx"
        },
        {
            "author_id": "2533331961",
            "created_at": "2019-09-17T12:00:57.000Z",
            "id": "1173929834319351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo (22) tem mais Banda F\u00e1brika na Oktoberfest Imperial!!! Dessa vez, o show acontecer\u00e1 \u00e0s 14h, tamb\u00e9m no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, em Itaipava.\nCompartilhem com a galera, vai ser INCR\u00cdVEL!\n\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/UeTgQBDtlh"
        },
        {
            "author_id": "3407652083",
            "created_at": "2019-09-17T11:47:18.000Z",
            "id": "1173926398483996672",
            "in_reply_to_user_id": "3407652083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gente gente focou nas nossas semelhan\u00e7as e faz essa amizade ser indiscutivelmente foda. A pessoa que me convence dos rol\u00eas mais furados poss\u00edveis, faltou a fotinha de um dia remando no lago do parque municipal ; https://t.co/SxkA7uCEaO"
        },
        {
            "author_id": "240733378",
            "created_at": "2019-09-17T11:04:19.000Z",
            "id": "1173915583168909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Per\u00edcia no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Em aproximadamente 30 dias ser\u00e3o esclarecidas as causas do inc\u00eandio. Divulga\u00e7\u00e3o em conjunto: CBMSC e IGP \ud83d\udea8\n\n#juntossomosmaisfortes\u2026 https://t.co/imcRLhZ5dQ"
        },
        {
            "author_id": "160554168",
            "created_at": "2019-09-17T11:03:04.000Z",
            "id": "1173915265748406275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o Parque Estadual de Vila Velha. A caminhada noturna da Lua Cheia \u00e9 um espet\u00e1culo. Vale a pena! https://t.co/5GuL9uNVK7"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-09-17T10:33:53.000Z",
            "id": "1173907920444186624",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deslocamento previsto para in\u00edcio \u00e0s 9 horas com destino ao Parque Municipal - portaria da Avenida Afonso Pena com Avenida \u00c1lvares. Nossa equipe vai companhar."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-09-17T10:30:28.000Z",
            "id": "1173907064520892417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra acampamento\u00a0de ca\u00e7adores do Parque Nacional https://t.co/yWbPVe7wWu"
        },
        {
            "author_id": "1135371945799749632",
            "created_at": "2019-09-17T10:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2875031415",
                        "start": 0,
                        "username": "gabs1barbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173904025416347648",
            "in_reply_to_user_id": "2875031415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabs1barbosa a galerinha vai ver uma exposi\u00e7\u00e3o q ta rolando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-17T10:15:20.000Z",
            "id": "1173903252158631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/I1XhzvkrOz"
        },
        {
            "author_id": "125227324",
            "created_at": "2019-09-17T09:53:44.000Z",
            "id": "1173897817187921926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei com 2 araras fazendo zuada na \u00e1rvore em frente de casa. Toda vez que rola inc\u00eandio grande no parque nacional isso rola."
        },
        {
            "author_id": "164054978",
            "created_at": "2019-09-17T08:32:01.000Z",
            "id": "1173877253907931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 | DW | 16.09.2019 https://t.co/tRc2EJI863"
        },
        {
            "author_id": "201628200",
            "created_at": "2019-09-17T07:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "106837463",
                        "start": 116,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173865174597623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simply gorgeous, don\u2019t you think, Fazendeiros? \ud83d\ude0d\n\nDedo de Deus in Parque Nacional da Serra dos Orgaos, #Brazil\u201d via @Pinterest: https://t.co/G3mU9UT73D\n\n#OurRoots #SouthAmerica https://t.co/amcvkg9sUc"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2019-09-17T07:15:32.000Z",
            "id": "1173858007526072321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n#ParqueNacionalDeMonfrag\u00fce #BlascoFoto https://t.co/cS0uF0sLJS"
        },
        {
            "author_id": "266209978",
            "created_at": "2019-09-17T05:30:42.000Z",
            "id": "1173831623810457601",
            "in_reply_to_user_id": "110253490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pericies3 eu gosto de bichinhos, pensando em fazer biologia, essa \u00e1rea carece mto aqui na minha cidade por causa do parque Nacional, tem mta esp\u00e9cie pra estudar"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-09-17T03:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454307,
                        -15.368141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1173805873388490753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08 em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/qJmv2cVTi4"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2019-09-17T02:22:07.000Z",
            "id": "1173784166388961281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 https://t.co/a3mH2sn1cP"
        },
        {
            "author_id": "356277422",
            "created_at": "2019-09-17T02:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3084449434",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermec1914"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173783840411848704",
            "in_reply_to_user_id": "3084449434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilhermec1914 Em Bel\u00e9m: esta\u00e7\u00e3o das docas, mangual das Gar\u00e7as, forte do castelo, casa das 11 janelas, ver-o-peso, parque estadual do utinga."
        },
        {
            "author_id": "301204372",
            "created_at": "2019-09-17T02:16:03.000Z",
            "id": "1173782636432646145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos hoje em fiscaliza\u00e7\u00e3o de monitoramento da FURB Parque do Janga  (Floresta Urbana do Janga), que \u00e9 uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual e fica dentro de Paulista, esta FURB, \u00e9 um fragmento de mata... https://t.co/Ur4E7zr3D5"
        },
        {
            "author_id": "135912181",
            "created_at": "2019-09-17T01:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1173776413700317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 s\u00e9rie, ahhhhhh que del\u00edcia \u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude09\ud83e\udde1\ud83d\udd06\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\ud83c\udf3b\ud83d\udd4a\ufe0f\u267e 3 de 3 \n.\n#Vibra\u00e7\u0101o \n#Espet\u00e1culo \n#NAMASTE \n#natureza\n#Vibe\n#obrigado\n#cachoeiramatilde \n#PICODABANDEIRA \n#nossasenhoradaPenha em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/m7BRYh1yjt"
        },
        {
            "author_id": "1088355926703259648",
            "created_at": "2019-09-17T01:43:12.000Z",
            "id": "1173774370231201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem disse que para caminhar em grandes c\u00e2nions \u00e9 preciso sair do pa\u00eds?\nConhe\u00e7a um pouco mais sobre o C\u00e2nion Fortaleza com O Batom Viajante. https://t.co/oT2hKUbhjw https://t.co/2vFunAmL0A"
        },
        {
            "author_id": "58290651",
            "created_at": "2019-09-17T01:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36573984,
                        -23.81637842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1173769746321477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiradostrestombos  conhecida tamb\u00e9m como Cachoeira da Pancada d\u2019\u00c1gua fica no\u00a0Parque Estadual de Ilhabela\u00a0e tem f\u00e1cil acesso. \nPode-se chegar de carro a poucos metros da primeira queda. \n\u00c9 a trilha mais curta e\u2026 https://t.co/XQSqdyNMpJ"
        },
        {
            "author_id": "2924683500",
            "created_at": "2019-09-17T01:10:35.000Z",
            "id": "1173766162183872518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que surtei pq vi uma mam\u00e3e pata com seus seis patinhos no lago do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16502808",
            "created_at": "2019-09-17T01:09:33.000Z",
            "id": "1173765905047797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o pararam ainda\n\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Alter do Ch\u00e3o https://t.co/M9gDVF0uAf"
        },
        {
            "author_id": "368403670",
            "created_at": "2019-09-17T01:06:17.000Z",
            "id": "1173765080107945984",
            "in_reply_to_user_id": "67173827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bichapeba N\u00e3o sei se ainda tem una feira hippie na Av. Afonso Pena perto do Parque Municipal.\nNa \u00faltima vez que estive em BH estive l\u00e1 no domingo de manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "965747067967688704",
            "created_at": "2019-09-17T01:00:08.000Z",
            "id": "1173763533001166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj teve excurs\u00e3o p parque nacional de itatiaia e fizemos uma trilha n\u00e9\n\npo lugar lindo\n\nfoi horr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "1155643436252446721",
            "created_at": "2019-09-17T00:48:47.000Z",
            "id": "1173760679104458753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na sexta (13); neste domingo (15), equipes atuam para apagar focos que ainda restam.\n\nCerca de 50 bombeiros, brigadistas, policiais militares e volunt\u00e1rios..... https://t.co/jcS202NW2j"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2019-09-17T00:46:02.000Z",
            "id": "1173759986863882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou na sexta (13); neste domingo (15), equipes atuam para apagar focos que ainda restam.\n\nCerca de 50 bombeiros, brigadistas, policiais militares e... https://t.co/oqqxIrrPlU"
        },
        {
            "author_id": "1051261111683731457",
            "created_at": "2019-09-17T00:22:13.000Z",
            "id": "1173753992880492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1 - https://t.co/OIeou6XKBH"
        },
        {
            "author_id": "54974361",
            "created_at": "2019-09-17T00:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1173753852719456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol l!!! Vem ver\u00e3o!!! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/TgYJTDD0GU"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2019-09-17T00:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.986069,
                        -29.076289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1173751170352996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d ATUALIZADO!!! Em https://t.co/aQhBq0Cx4v est\u00e1 o post sobre o Parque Nacional da Serra Geral e o C\u00e2nion Fortaleza. Corre l\u00e1!\n(Cambar\u00e1 do Sul, #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7) em Pedra do Segredo https://t.co/gIieUiMZOH"
        },
        {
            "author_id": "182274480",
            "created_at": "2019-09-17T00:04:40.000Z",
            "id": "1173749574676242435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1 - https://t.co/KbMLpw9Mg3"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2019-09-16T23:58:37.000Z",
            "id": "1173748052835934209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa noite!?!\nQuero agradecer a todxs que est\u00e3o dando #Rt na postagem que fiz sobre a queimada pr\u00f3ximo a Alter do ch\u00e3o, PA,  especificamente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). T\u00f4 sempre em contato com o pessoal que est\u00e1 pr\u00f3ximo ao local para melhores detalhes do ocorrido."
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-09-16T23:58:33.000Z",
            "id": "1173748036750565377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/9OXYdAXv9i"
        },
        {
            "author_id": "870140196725153792",
            "created_at": "2019-09-16T23:47:17.000Z",
            "id": "1173745198599479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho t\u00e3o chic ir no parque municipal e pagar os caras pra n\u00e3o te roubar, e eles \" olham \" seu carro/moto pra que outros n\u00e3o roubem, s\u00f3 eles"
        },
        {
            "author_id": "51365292",
            "created_at": "2019-09-16T23:17:30.000Z",
            "id": "1173737703755649024",
            "in_reply_to_user_id": "353705615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CRUVINELGYN Isso foi o incendio n parque estadual em Teres\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "1051261111683731457",
            "created_at": "2019-09-16T23:08:19.000Z",
            "id": "1173735393533005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de mil esp\u00e9cies de animais e plantas descobertas em \u00e1rea protegida  https://t.co/lN6wreeTZZ"
        },
        {
            "author_id": "989380385921433601",
            "created_at": "2019-09-16T23:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "724663391336468480",
                        "start": 0,
                        "username": "alicevic_23"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "781574584936042500",
                        "start": 13,
                        "username": "nanda_0610"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173734605293334528",
            "in_reply_to_user_id": "724663391336468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alicevic_23 @nanda_0610 minha pt encontrou a sua l\u00e1 no parque Municipal e a gente foi procurar um lugar pra almo\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "15101134",
            "created_at": "2019-09-16T22:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1173731760062042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "role tranquilo em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/BpS4upM8da"
        },
        {
            "author_id": "144914084",
            "created_at": "2019-09-16T22:52:32.000Z",
            "id": "1173731421611073538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Um inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o, um dos principais destinos tur\u00edsticos do Par\u00e1, ganhou novas propor\u00e7\u00f5es na noite de domingo (15).\" https://t.co/iwLwndzzz9"
        },
        {
            "author_id": "77319463",
            "created_at": "2019-09-16T22:38:48.000Z",
            "id": "1173727965391310849",
            "in_reply_to_user_id": "108347701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarjanega Teve um inc\u00eandio em um parque estadual.\nO c\u00e9u/sol t\u00e3o estilo mad Max"
        },
        {
            "author_id": "3378397420",
            "created_at": "2019-09-16T22:29:41.000Z",
            "id": "1173725673170620416",
            "in_reply_to_user_id": "3378397420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diria que \u00e9 a pr\u00f3pria lagartona girat\u00f3ria do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "366352035",
            "created_at": "2019-09-16T22:23:08.000Z",
            "id": "1173724023718580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal https://t.co/6iat0y5PXG"
        },
        {
            "author_id": "1101989097470603269",
            "created_at": "2019-09-16T22:18:33.000Z",
            "id": "1173722870503104515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia continua em achamos gente. E ningu\u00e9m faz nada. Desde ontem, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o, PA, se observa inc\u00eandio criminoso vindo da regi\u00e3o da incis\u00e3o ocupada por milicianos, na regi\u00e3o igarap\u00e9 do Camar\u00e3o, umas das nascentes que alimentam o Lago Verde. https://t.co/TkqddpznMk"
        },
        {
            "author_id": "52400016",
            "created_at": "2019-09-16T22:09:35.000Z",
            "id": "1173720614630318081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1 - https://t.co/UTCUYN2ZXx"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-09-16T22:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "73745956",
                        "start": 40,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173719761999532033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9oCaminho\nMostre ao senador @alvarodias_ que voc\u00ea \u00e9 contra a reabertura da estrada do colono, uma estrada ilegal que cortava o Parque Nacional do Igua\u00e7u e foi fechada pela justi\u00e7a em 2001.\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental #UnidosCuidamos #ParqueNacional https://t.co/c7OsnRV1g5"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2019-09-16T22:03:13.000Z",
            "id": "1173719011525312514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out this article: Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1\nFogo se alastrou desde o \u00faltimo s\u00e1bado e se intensificou nesta segunda-feira. Estado apura poss\u00edvel a\u00e7\u00e3o criminosa https://t.co/y45XiAdyNe"
        },
        {
            "author_id": "1057618952862515200",
            "created_at": "2019-09-16T21:42:35.000Z",
            "id": "1173713818628739072",
            "in_reply_to_user_id": "1057618952862515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E se sabemos disso e sabemos que a selva no Brasil continua queimando, porque ficamos fazendo piadas como se tiv\u00e9ssemos tempo...?\nNOVOS INC\u00caNDIOS EM \u00c1REAS PROTEGIDAS TODOS OS DIAS, ONTEM UM GRANDE NOVO INC\u00caNDIO na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o, NO PAR\u00c1."
        },
        {
            "author_id": "55375080",
            "created_at": "2019-09-16T21:42:00.000Z",
            "id": "1173713671224274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/RPru1imiUD"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2019-09-16T21:36:45.000Z",
            "id": "1173712352249864193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1 https://t.co/gXZXxOyCCy via @https://twitter.com/desacatobrasil"
        },
        {
            "author_id": "157772683",
            "created_at": "2019-09-16T21:36:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1173712280493670401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vini Vici Divi. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VI3pLkaaVa"
        },
        {
            "author_id": "1573794240",
            "created_at": "2019-09-16T21:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1173710652583620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hapiness lives inside of the smallest moments. Love u\ud83d\udc99 @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/RQoTrXVPqF"
        },
        {
            "author_id": "1114262520",
            "created_at": "2019-09-16T21:29:56.000Z",
            "id": "1173710634627883013",
            "in_reply_to_user_id": "1114262520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela prev\u00ea que povoados como Travosa, Bet\u00e2nia e Ponta Mangue deixem de fazer parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tenham mais flexibilidade para constru\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "193919949",
            "created_at": "2019-09-16T21:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1596791070",
                        "start": 40,
                        "username": "EquilibriumPTY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173710454537052162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Coiba. #ecoturismo @equilibriumpty #panamatourguide #panama #panamarix #parquesnacionales #coiba #islandparadisepanama #magicalplaces #wanderlust\u2026 https://t.co/pgQ2XMy6hn"
        },
        {
            "author_id": "157772683",
            "created_at": "2019-09-16T21:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1173707691597996034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/VBcePjplcF"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2019-09-16T21:12:12.000Z",
            "id": "1173706172672745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco: https://t.co/kSXrxAHMg8"
        },
        {
            "author_id": "157772683",
            "created_at": "2019-09-16T21:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1173705900755959809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que os len\u00e7\u00f3is maranhenses s\u00e3o um desses lugares \u00fanicos do mundo. E realmente. Entre tantas belezas que l\u00e1 podemos ver, vemos tamb\u00e9m o inusitado... duas lagoas se abra\u00e7ando. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/5oH7hR6bX2"
        },
        {
            "author_id": "97250580",
            "created_at": "2019-09-16T21:08:14.000Z",
            "id": "1173705175275638796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/0DDG4iOmF9"
        },
        {
            "author_id": "157772683",
            "created_at": "2019-09-16T20:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1173702986067075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Clone.\n#nofilter #PorDoSol em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BVBnPHEvLM"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2019-09-16T20:52:47.000Z",
            "id": "1173701287445225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/L66eZmFoXc https://t.co/8UEBW8IzUR"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-09-16T20:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173700681485754369",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1\nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es voltou a atingir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) de Alter do Ch\u00e3o, no munic\u00edpio de Santar\u00e9m, no Par\u00e1.\nhttps://t.co/FkSjszbzUh https://t.co/nt2aNvy5Ow"
        },
        {
            "author_id": "495953176",
            "created_at": "2019-09-16T20:45:37.000Z",
            "id": "1173699481147203585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1 - https://t.co/RKI9d368CF"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2019-09-16T20:44:46.000Z",
            "id": "1173699267879477248",
            "in_reply_to_user_id": "3297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio atinge  #AlterDoCh\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no #Par\u00e1 - \nhttps://t.co/rNzYrVGUIE - \nRT Rede Brasil Atual #Ambiente #Amaz\u00f4nia #Golpe #Desmatamento #Dinheiro #DDHH #Economia #Floresta #Minera\u00e7\u00e3o #Petr\u00f3leo #Queimadas #LulaLivre -"
        },
        {
            "author_id": "609210191",
            "created_at": "2019-09-16T20:38:29.000Z",
            "id": "1173697686836600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/87VSbq7nNM"
        },
        {
            "author_id": "118015791",
            "created_at": "2019-09-16T20:37:04.000Z",
            "id": "1173697330568187905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1 https://t.co/wEyVnfBF6T"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2019-09-16T20:30:56.000Z",
            "id": "1173695788972728321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso chamado Alter do Ch\u00e3o arde em chamas h\u00e1 tr\u00eas dias. As queimadas continuam consumindo nossa Amaz\u00f4nia. https://t.co/SRKPkgMaI7"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2019-09-16T20:27:54.000Z",
            "id": "1173695023185051649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Check out this article: Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1 - https://t.co/hnhbSlUa2J"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2019-09-16T20:21:36.000Z",
            "id": "1173693438153449474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/k2mNAC8DiG Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2250564504",
            "created_at": "2019-09-16T20:18:15.000Z",
            "id": "1173692595370909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo criminoso, governo da morte.. . \ud83d\ude2d https://t.co/bOUQW6J7ck"
        },
        {
            "author_id": "36608122",
            "created_at": "2019-09-16T20:09:46.000Z",
            "id": "1173690460226949123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1. https://t.co/13RK68JdcU https://t.co/hlwqgJLp0I"
        },
        {
            "author_id": "1077951639368146945",
            "created_at": "2019-09-16T20:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "53085255",
                        "start": 252,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173688942899662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra mais linda do meu Maranh\u00e3o. Mais estruturante imposs\u00edvel. Mais transversal imposs\u00edvel.\n\nS\u00e3o Lu\u00eds 407 anos: Parque Estadual do Rangedor se consolida como novo espa\u00e7o de lazer na capital | Governo do Estado do Maranh\u00e3o https://t.co/cFdiQRVNx3 via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "2250564504",
            "created_at": "2019-09-16T19:58:00.000Z",
            "id": "1173687498867978243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o, PA, se observa inc\u00eandio criminoso vindo da regi\u00e3o da incis\u00e3o ocupada por milicianos, denominada de Capad\u00f3cia, na regi\u00e3o da cabeceira do igarap\u00e9 do... https://t.co/eMtv1KDN0C"
        },
        {
            "author_id": "217045747",
            "created_at": "2019-09-16T19:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "811670251385606144",
                        "start": 22,
                        "username": "EdilaneLANE2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1173685716263538689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ando Nas Alturas \n@EdilaneLANE2 \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/XMczfT5KLq"
        },
        {
            "author_id": "217045747",
            "created_at": "2019-09-16T19:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1173685337287274504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Louka \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/K5Wy3MpJOP"
        },
        {
            "author_id": "217045747",
            "created_at": "2019-09-16T19:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1173684993295552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Do Jaragu\u00e1 \u2764\ud83c\udf39 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/wmiYtwRoFP"
        },
        {
            "author_id": "217045747",
            "created_at": "2019-09-16T19:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1173684929726767109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Do Jaragu\u00e1 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/uD6ljP82k2"
        },
        {
            "author_id": "217045747",
            "created_at": "2019-09-16T19:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "811670251385606144",
                        "start": 27,
                        "username": "EdilaneLANE2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1173684539748696065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio No Pico Do Jaragu\u00e1 @EdilaneLANE2 \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u263a\u263a\u263a\u263a em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/d1ICCvT1SB"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-09-16T19:43:25.000Z",
            "id": "1173683827245367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancias \u00e0 Pol\u00edcia Ambiental devem ser feitas atrav\u00e9s dos n\u00fameros 181 e (45) 3527-2424. https://t.co/dGuwDrxxrA https://t.co/sCJ8iAOkxB"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2019-09-16T19:39:11.000Z",
            "id": "1173682764228567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/rms0oLFmW4"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-09-16T19:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60372552,
                        -21.97545121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1173674751199514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost rica_santana\n\n\"N\u00e3o me faltavam b\u00ean\u00e7\u00e3os,\nFaltava-me consci\u00eancia de quanto eu sou aben\u00e7oado...\"\n.\n\ud83d\udd49 \ud83d\ude42\ud83d\ude4f\ud83c\udffd \ud83c\udfd5 \ud83d\udc9a \u26f0 \ud83d\udc63 \ud83c\udf04 \u26fa\ud83c\udf32\n.\n.\n\u2714 Travessia Baependi x Aiurouca - MG\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/E2kYp1H56e"
        },
        {
            "author_id": "1097478672599142400",
            "created_at": "2019-09-16T18:51:52.000Z",
            "id": "1173670857081794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal\nhttps://t.co/hxKaEwKBeG https://t.co/imLI29zrGQ"
        },
        {
            "author_id": "18189873",
            "created_at": "2019-09-16T18:49:44.000Z",
            "id": "1173670317463625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Alter do Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Par\u00e1 - https://t.co/nRL38EAh7R"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2019-09-16T18:47:12.000Z",
            "id": "1173669682831904769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em chamas desde o \u00faltimo s\u00e1bado (14), o Parque Estadual Altamiro de Moura \u00e9 um dos principais emissores da fuma\u00e7a.\nhttps://t.co/lvRySisauI"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-09-16T18:44:27.000Z",
            "id": "1173668989618282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "FLORESTA EM CHAMAS: Fogo se alastrou desde o \u00faltimo s\u00e1bado e se intensificou nesta segunda-feira. Estado apura poss\u00edvel a\u00e7\u00e3o criminosa https://t.co/8Eg6OOXbcZ"
        },
        {
            "author_id": "2947906132",
            "created_at": "2019-09-16T18:42:45.000Z",
            "id": "1173668559739920385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo ainda consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 https://t.co/TIHJ5mP7ge"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2019-09-16T18:39:53.000Z",
            "id": "1173667842073354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PROJETO QUER REDESENHAR OS LEN\u00c7\u00d3IS: ele vai alterar os limites do Parque Nacional, abrindo \u00e1reas de empreendimentos tur\u00edsticos, que resultar\u00e1 na diminui\u00e7\u00e3o dos povoados que vivem dentro do Parque. Atualmente s\u00e3o 2.603 habitantes, devendo cair para 588. https://t.co/teX3l6n8Vz"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2019-09-16T18:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95822497,
                        -19.79893281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1173666648429125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C.I.F.N.V.1210.\n#BMMG.\n#BrigadistasPESV.\n#GCA.\n#Motoresgatevolunt\u00e1rio.\n#Brigadistasvolunt\u00e1rios. em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/mEGbG3uIlQ"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2019-09-16T18:28:47.000Z",
            "id": "1173665045496193025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Fogo ainda consome \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 https://t.co/QBT7fPSwoT"
        },
        {
            "author_id": "25562342",
            "created_at": "2019-09-16T18:20:24.000Z",
            "id": "1173662935392149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 301,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 118
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA EM CHAMAS - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, oeste do Par\u00e1, est\u00e1 pegando fogo desde s\u00e1bado. Exigimos provid\u00eancias do governo para o controle do fogo e prote\u00e7\u00e3o da floresta. https://t.co/oaIhjje0bW"
        },
        {
            "author_id": "44449830",
            "created_at": "2019-09-16T18:09:03.000Z",
            "id": "1173660080803340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma parte da Amaz\u00f4nia em chamas! O local atingido fica entre Ponto de Pedras e Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e dentro de um dos principais destinos tur\u00edsticos do pa\u00eds. +\n\nhttps://t.co/luqoWI4Ttd"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2019-09-16T17:58:54.000Z",
            "id": "1173657526077927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal https://t.co/MLLDNBEm6U"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2019-09-16T17:51:27.000Z",
            "id": "1173655652725645313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1: chamas se alastraram nas proximidades do balne\u00e1rio de Alter do Ch\u00e3o, no oeste do estado, e chegaram a \u00e1rea de mata nativa. Bombeiros levam quase 24 horas para controlar o fogo. Governo n\u00e3o... https://t.co/hwb8ocdyxg"
        },
        {
            "author_id": "141328604",
            "created_at": "2019-09-16T17:45:47.000Z",
            "id": "1173654224896450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal https://t.co/4XPYCt9dCU Pedir ajuda federal \u00e9 jogar gasolina no fogo !"
        },
        {
            "author_id": "236161444",
            "created_at": "2019-09-16T17:39:20.000Z",
            "id": "1173652603525324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara sabendo que n\u00e3o porde fumar pq t\u00e1 num parque nacional onde tudo \u00e9 conservado pergunta se pode fumar \ud83d\udeac quase que eu. Falo \u201c. Fuma no meu cu \u201c kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-09-16T17:28:20.000Z",
            "id": "1173649833640566785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u2764\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #highlands #atlanticrainforest\u2026 https://t.co/4RXNbi7iNm"
        },
        {
            "author_id": "1166792557160009729",
            "created_at": "2019-09-16T17:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1353315644050006017",
                        "start": 0,
                        "username": "seokjiinnie_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173646151272341504",
            "in_reply_to_user_id": "951193018694078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seokjiinnie_ Eles poderiam dar uma passadinha aqui em MG tamb\u00e9m, talvez no Parque Municipal e muito mais \ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-09-16T17:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1173643493446770693",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o o objetivo na preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas naturais de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica e beleza c\u00eanica, possibilitando a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas cient\u00edficas e desenvolvimento de atividades de educa\u00e7\u00e3o,interpreta\u00e7\u00e3o ambiental, de recrea\u00e7\u00e3o e de turismo ecol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "236580539",
            "created_at": "2019-09-16T17:02:48.000Z",
            "id": "1173643407257792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pgyXHIAWS1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "236580539",
            "created_at": "2019-09-16T17:01:58.000Z",
            "id": "1173643197727301636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/pgyXHIjm0t Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "38409355",
            "created_at": "2019-09-16T17:00:17.000Z",
            "id": "1173642774538792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os elefantes foram praticamente dizimados em Gorongosa durante a guerra civil de Mo\u00e7ambique. Os que hoje fazem parte do Parque Nacional ainda temem o Homem e s\u00e3o mais agressivos do que o habitual da esp\u00e9cie. O trabalho de recupera\u00e7\u00e3o feito aqui \u00e9 incr\u00edvel e vale a visita. https://t.co/FmWkDT3rCY"
        },
        {
            "author_id": "936324422599872512",
            "created_at": "2019-09-16T16:59:47.000Z",
            "id": "1173642651058483201",
            "in_reply_to_user_id": "936324422599872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1\n\nConsideradas Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o formadas por 275 quedas de \u00e1gua, localizadas entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina. https://t.co/gcM0IDSCI7"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-16T16:56:09.000Z",
            "id": "1173641736855445509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00f3digo de Consci\u00eancia ou #CodeOfConscience: software gratuito bloqueia ve\u00edculos pesados em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, impedindo o desmatamento https://t.co/2jGdvlfYV9 Ele acessa o GPS e desliga o ve\u00edculo qdo entra em \u00e1rea protegida. Que tal convidar f\u00e1bricas a adot\u00e1-lo? https://t.co/u0uG5FQtJJ"
        },
        {
            "author_id": "1166036130711638016",
            "created_at": "2019-09-16T16:49:11.000Z",
            "id": "1173639983892221959",
            "in_reply_to_user_id": "1166036130711638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil s\u00e3o 8,5 milh\u00f5es de km\u00b2, 61% \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, reserva ind\u00edgena, apa, etc.\u201d https://t.co/if6nUm5k5K"
        },
        {
            "author_id": "1004447928700882945",
            "created_at": "2019-09-16T16:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1064644617260474368",
                        "start": 0,
                        "username": "Tati_Dolinski_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173639957619064839",
            "in_reply_to_user_id": "1064644617260474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tati_Dolinski_  esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica feelings https://t.co/9a16GBV14C"
        },
        {
            "author_id": "2220778354",
            "created_at": "2019-09-16T16:34:52.000Z",
            "id": "1173636378573332481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque municipal, andar de skate, e fazer um piquenique com a mulher que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "822219566",
            "created_at": "2019-09-16T16:34:43.000Z",
            "id": "1173636341466374145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1244,
                "quote_count": 46,
                "reply_count": 54,
                "retweet_count": 168
            },
            "text": "Uma amea\u00e7a sombria e misteriosa surge quando Lux e Miss Fortune vigiam o Parque Municipal de Valoran. \n\nO conto Guardi\u00e3s Estelares: A Estrela do Crep\u00fasculo j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel.\ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udcd6Leia agora: https://t.co/HMZEEx49qO"
        },
        {
            "author_id": "303526622",
            "created_at": "2019-09-16T16:19:03.000Z",
            "id": "1173632398363435015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/U9AGP1hxPS"
        },
        {
            "author_id": "105797063",
            "created_at": "2019-09-16T16:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14640460",
                        "start": 0,
                        "username": "klebertorres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173632082804916224",
            "in_reply_to_user_id": "14640460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@klebertorres Necess\u00e1rio, j\u00e1 deveria ter acontecido ! O fragmentos da CEPLAC - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Pau Brasil e a Reserva de Una, ambas det\u00eam o selo de Patrim\u00f4nio Natural Mundial,20 anos com essa chancela e nunca foram usada,atraso e degrada\u00e7\u00e3o !"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2019-09-16T16:16:50.000Z",
            "id": "1173631840604884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui pensando onde vou fazer os exerc\u00edcios agora a tarde, pq o parque municipal hoje t\u00e1 fechado kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1133593928698093568",
            "created_at": "2019-09-16T16:16:42.000Z",
            "id": "1173631805817331719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Having a good time in Foz do Igua\u00e7u!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#holiday #foz #fozdoiguacu #cataratas #argentina #brasil #viagem #casal #f\u00e9rias #lazer #eueela #inglesmoleza em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Np0cphhErg"
        },
        {
            "author_id": "264799237",
            "created_at": "2019-09-16T16:02:12.000Z",
            "id": "1173628157150334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APTO MAISON - ALTO PADR\u00c3O \n(Tambor\u00e9 - Santana de Parna\u00edba) \n\n187m2; 3 Su\u00edtes (1 Master); 2 Vagas + Dep\u00f3sito \n\u00c1rea Total do Condom\u00ednio: 42mil m2\nReserva Biol\u00f3gica vinculada ao Condom\u00ednio: 21mil m2 \nAcesso Social e\u2026 https://t.co/JIF9JrvWbB"
        },
        {
            "author_id": "23945369",
            "created_at": "2019-09-16T15:56:49.000Z",
            "id": "1173626801953878019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acabou.\nN\u00e3o parou.\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1, agora mesmo.\nFoto enviada com tristeza pelo meu amigo Eug\u00eanio Scanavinno, do saudeealegria\nA brigada de Alter\u2026 https://t.co/RgTGiDgJNo"
        },
        {
            "author_id": "152084678",
            "created_at": "2019-09-16T15:54:49.000Z",
            "id": "1173626300906573827",
            "in_reply_to_user_id": "161418879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicAlllllllllvz O parque estadual, pr\u00f3ximo a prf na entrada de gyn est\u00e1 todo em chamas. De gyn para An\u00e1polis por Ner\u00f3polis tb t\u00e1 queimando tudo."
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2019-09-16T15:51:02.000Z",
            "id": "1173625346027073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que prender um covarde desse!!  https://t.co/pRWbTEk8NX"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2019-09-16T15:11:30.000Z",
            "id": "1173615397104508930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais inc\u00eandios em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nAlter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, no Par\u00e1.\n\nEnquanto isso, ministros do atual governo seguem espalhando pelo mundo que os inc\u00eandios est\u00e3o sob controle, que est\u00e1 tudo na m\u00e9dia...\n\nhttps://t.co/i5dc6kCAEj"
        },
        {
            "author_id": "53194436",
            "created_at": "2019-09-16T15:03:53.000Z",
            "id": "1173613482731823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Bolivia...  https://t.co/YfjpkU8YkC"
        },
        {
            "author_id": "33959876",
            "created_at": "2019-09-16T15:00:06.000Z",
            "id": "1173612528074727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 | DW | 16.09.2019 https://t.co/EPP5sclZP8"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-16T14:58:02.000Z",
            "id": "1173612010040385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais est\u00e3o sendo resgatados depois do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: https://t.co/7S10lfnoxO\n\n#sccsbt https://t.co/CAc3oJoDg8"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2019-09-16T14:57:00.000Z",
            "id": "1173611748005429249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ufffdguas Emendadas teve 75 mil metros quadrados queimados https://t.co/b5G7n2WGPR"
        },
        {
            "author_id": "794809458",
            "created_at": "2019-09-16T14:54:52.000Z",
            "id": "1173611212296347653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/AMDcxAm55H"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-09-16T14:54:36.000Z",
            "id": "1173611148043620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um inc\u00eandio voltou a atingir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, um dos principais pontos tur\u00edsticos do Par\u00e1.\nhttps://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/svtLmwq72p"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-09-16T14:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173610364237488128",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1\nChamas se alastram e chegam a \u00e1rea de mata nativa no balne\u00e1rio de Alter do Ch\u00e3o. Ap\u00f3s governo paraense anunciar controle, fogo volta a se intensificar\nA\u00e7\u00e3o criminosa\nhttps://t.co/bRaVrpw2Zs"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2019-09-16T14:46:07.000Z",
            "id": "1173609011985469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ,,\nO mesmo vento que leva , n\u00e3o traz mais , estamos por n\u00f3s , pois os de antes deixaram para n\u00f3s ,, E assim pense no bem , que para que possa recebe- la ,,de volta ,,\nBoa semana , a todos \n( Parque Municipal De Urussanga ) https://t.co/s0eZythTcz"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-16T14:40:00.000Z",
            "id": "1173607472763985922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros que participaram no combate as chamas do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro contam para o SBT Meio-dia as principais dificuldades: https://t.co/7S10lfnoxO\n\n#sccsbt https://t.co/cOUHDk1o29"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2019-09-16T14:30:23.000Z",
            "id": "1173605050750570505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alter do Ch\u00e3o se intensificou domingo \u00e0 noite. https://t.co/o4KxneGqdp"
        },
        {
            "author_id": "2808495061",
            "created_at": "2019-09-16T14:25:11.000Z",
            "id": "1173603742903652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post de aprecia\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3, MG: https://t.co/Gz2FxR3Nev"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-09-16T14:21:00.000Z",
            "id": "1173602689307074562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/TirE3xCdHt Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2019-09-16T14:15:43.000Z",
            "id": "1173601362288025602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi preso na manh\u00e3 de ontem, domingo, 15, Jo\u00e3o Batista Rodrigues Jaime, indiciado por envolvimento em queimadas e no desmatamento ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na regi\u00e3o da Fazenda Ouro Verde, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, no sul do Par\u00e1. https://t.co/FZtlGalSyU https://t.co/2KO2ODxQ2J"
        },
        {
            "author_id": "1138396897171968001",
            "created_at": "2019-09-16T14:12:59.000Z",
            "id": "1173600674082414593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arte diz o indiz\u00edvel; exprime o inexprim\u00edvel, traduz o intraduz\u00edvel...\ud83d\udc8e\n\nFamilia Motumbax\u00e9 Dance em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/mltfsZuKMz"
        },
        {
            "author_id": "1367179363",
            "created_at": "2019-09-16T14:07:28.000Z",
            "id": "1173599282999549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/2i0YwBptZz"
        },
        {
            "author_id": "887811920669093888",
            "created_at": "2019-09-16T14:04:12.000Z",
            "id": "1173598462295851010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/m53Xvzm77m"
        },
        {
            "author_id": "35751569",
            "created_at": "2019-09-16T14:00:01.000Z",
            "id": "1173597407948550146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o havia sido controlado, mas ganhou novas propor\u00e7\u00f5es na noite de ontem. #BoletimMatutino \nhttps://t.co/sZf9rb4Jts https://t.co/HwXVUvVNTI"
        },
        {
            "author_id": "127929705",
            "created_at": "2019-09-16T13:43:23.000Z",
            "id": "1173593224658767874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combatentes controlam inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra Dourada \u2013 Jornal Hora Extra https://t.co/hRQ4PYK75h"
        },
        {
            "author_id": "286892493",
            "created_at": "2019-09-16T13:42:20.000Z",
            "id": "1173592959138324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude22\n\nUm inc\u00eandio ganhou novas propor\u00e7\u00f5es neste domingo, 15, na cidade de Santar\u00e9m, no Par\u00e1. O primeiro foco de inc\u00eandio come\u00e7ou em uma \u00e1rea de mata conhecida... https://t.co/zkKSPKaqex"
        },
        {
            "author_id": "1452704388",
            "created_at": "2019-09-16T13:40:03.000Z",
            "id": "1173592385986732036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ler no https://t.co/cuNc7OJ3md https://t.co/18ft79LF8c"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2019-09-16T13:36:00.000Z",
            "id": "1173591366921850881",
            "in_reply_to_user_id": "871523738298310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "aproveitar isso daqui pra divulgar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do RS com mais de 300 esp\u00e9cies de aves \nQue sofre constantes conflitos com produtores da regi\u00e3o e que corre risco de ser reduzida para APA, sendo menos restritiva e uma possivel amea\u00e7a+ https://t.co/YqIQvTQgxy"
        },
        {
            "author_id": "156791726",
            "created_at": "2019-09-16T13:33:39.000Z",
            "id": "1173590774044405762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/GvIJDH8NQC"
        },
        {
            "author_id": "2252275515",
            "created_at": "2019-09-16T13:28:49.000Z",
            "id": "1173589556664446977",
            "in_reply_to_user_id": "2252275515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque estadual altamiro de moura pacheco (BR 153, perto de goi\u00e2nia) ainda em chamas... https://t.co/BQwKjgMsPv"
        },
        {
            "author_id": "3418652975",
            "created_at": "2019-09-16T13:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1173588251858354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/rXY1ZXjBbp"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2019-09-16T13:20:50.000Z",
            "id": "1173587547815075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pol\u00edcia investiga o que causou um inc\u00eandio numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em S\u00e3o Fid\u00e9lis, no norte do Rio de Janeiro. A \u00e1rea destru\u00edda tem o tamanho de doze campos de futebol. https://t.co/at9RbDcs0b #FalaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "71033370",
            "created_at": "2019-09-16T13:19:51.000Z",
            "id": "1173587302339231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ch5ATDTBAM Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "57044549",
            "created_at": "2019-09-16T13:19:47.000Z",
            "id": "1173587286073782273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 188,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Queimadas consomem boa parte da floresta de Savana que fica entre Praia de Ponta de Pedras e Alter do Ch\u00e3o (PA). \u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Misto de tristeza e indigna\u00e7\u00e3o diante desse governo criminoso q c/ sua pol\u00edtica antiambiental fortalece a destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente https://t.co/8DLXE4U2yM"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2019-09-16T13:19:22.000Z",
            "id": "1173587178779267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1.\n#Ambiente#Amaz\u00f4nia#Brasil#Queimadas#\u00c1gua#Floresta#MeioAmbiente#Ecologia#Fauna#Flora#CrimesAmbientais https://t.co/DKRVkEMPOB"
        },
        {
            "author_id": "386024089",
            "created_at": "2019-09-16T13:18:41.000Z",
            "id": "1173587007592964097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu (...) https://t.co/l2rdGSSZRh"
        },
        {
            "author_id": "51499359",
            "created_at": "2019-09-16T13:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "51499359",
                        "start": 80,
                        "username": "blogmesquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173585766599057409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/NAQww9MT3u via @@blogmesquita"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T13:13:15.000Z",
            "id": "1173585639373189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/MBZrsPei3f"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T13:12:26.000Z",
            "id": "1173585433370005505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/3tzathgn7j"
        },
        {
            "author_id": "80143989",
            "created_at": "2019-09-16T13:12:00.000Z",
            "id": "1173585326843027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal https://t.co/xETgoDqAoA"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T13:11:31.000Z",
            "id": "1173585206164545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/NnEtBrcqiR"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T13:10:14.000Z",
            "id": "1173584881902936066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um morador em descanso. em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/VpEooOADrG"
        },
        {
            "author_id": "1136826022056333325",
            "created_at": "2019-09-16T13:10:10.000Z",
            "id": "1173584866237177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei prev\u00ea altera\u00e7\u00f5es nos limites dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nO projeto pretende que povoados como Travosa, Bet\u00e2nia e Ponta Mangue deixem de fazer parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/lqnH2ugwQM https://t.co/Of35lp6HvZ"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T13:08:14.000Z",
            "id": "1173584378787717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/Tw6G1HbwR9"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T13:06:38.000Z",
            "id": "1173583976277192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/g9Z6hkkpj8"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T13:02:05.000Z",
            "id": "1173582831760609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/eOXyN90X2O"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T13:00:47.000Z",
            "id": "1173582504176963585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/PbZMerC48Z"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:59:42.000Z",
            "id": "1173582232293756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/gMNhjfhM8R"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:57:59.000Z",
            "id": "1173581797575102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/xWFjdlNDDF"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-09-16T12:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "73745956",
                        "start": 37,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "22914738",
                        "start": 241,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173581263363629058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - \u00c1lvaro Dias (@alvarodias_) \u00e9, hoje, o principal defensor no Congresso reabrir a estrada hoje j\u00e1 fechada pela mata. O PL deve voltar amanh\u00e3 (17) para a comiss\u00e3o de Infraestrutura do Senado: https://t.co/jTEL9ixlSX Via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:55:08.000Z",
            "id": "1173581081766965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/4tGUjTrVhb"
        },
        {
            "author_id": "114291510",
            "created_at": "2019-09-16T12:54:51.000Z",
            "id": "1173581011952820225",
            "in_reply_to_user_id": "114291510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atividades de manuten\u00e7\u00e3o s\u00e3o realizadas pela empresa Ecsam e fiscalizadas pela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o (UCM) da Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos (SMSUrb). https://t.co/QfWq6IJyxL"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:52:09.000Z",
            "id": "1173580329640169473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/s6UO2nB7rk"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:46:43.000Z",
            "id": "1173578964905996290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/6l5ZNKyyVq"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:42:50.000Z",
            "id": "1173577985217179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/0zfDmkMjSH"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:41:48.000Z",
            "id": "1173577727129083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/Nc1Vm5qDK5"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:39:57.000Z",
            "id": "1173577259984273413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/IrmIxqlTwd"
        },
        {
            "author_id": "826404386",
            "created_at": "2019-09-16T12:38:11.000Z",
            "id": "1173576815010619394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/x1bdon17q3 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:36:32.000Z",
            "id": "1173576398902108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/ohZHCTqqxn"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:35:47.000Z",
            "id": "1173576211320033282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/LSAJZMNIPT"
        },
        {
            "author_id": "119882619",
            "created_at": "2019-09-16T12:35:36.000Z",
            "id": "1173576166852177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\nhttps://t.co/qLbpmYAqoF Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:33:43.000Z",
            "id": "1173575691402698753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/KO1RWkXnFy"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:32:32.000Z",
            "id": "1173575394534072321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/jMEznxRoWu"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:29:31.000Z",
            "id": "1173574633192382466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/vyol1HVBoI"
        },
        {
            "author_id": "732185252945379328",
            "created_at": "2019-09-16T12:29:01.000Z",
            "id": "1173574510408167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto pretende que povoados como Travosa, Bet\u00e2nia e Ponta Mangue deixem de fazer parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/UeXVKkyInt"
        },
        {
            "author_id": "325806285",
            "created_at": "2019-09-16T12:27:31.000Z",
            "id": "1173574129741680647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1: chamas se alastraram nas proximidades do balne\u00e1rio de Alter do Ch\u00e3o, no oeste do estado, e chegaram a \u00e1rea de mata nativa. Bombeiros levam quase 24 horas para controlar o fogo. Governo n\u00e3o... https://t.co/rYhTiNrx8B"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:20:39.000Z",
            "id": "1173572402900586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/WxGZfEXxPq"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-09-16T12:19:28.000Z",
            "id": "1173572105365073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/c9VtPD0Yri"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2019-09-16T12:19:16.000Z",
            "id": "1173572053552812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bozo deu o start.\n\nInc\u00eandio ganha for\u00e7a e devasta floresta de Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1; suspeita de origem criminosa - https://t.co/7A6ExNy1zb"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-09-16T12:19:08.000Z",
            "id": "1173572019688026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o dos Orquid\u00f3filos do Cear\u00e1 realizou, com aux\u00edlio da equipe da SEMA, a instala\u00e7\u00e3o de orqu\u00eddeas em diversos locais do Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/gL9vtGwTCS"
        },
        {
            "author_id": "44506716",
            "created_at": "2019-09-16T12:17:33.000Z",
            "id": "1173571621732286464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1: chamas se alastraram nas proximidades do balne\u00e1rio de Alter do Ch\u00e3o e chegaram a \u00e1rea de mata nativa. Bombeiros levam quase 24 horas para controlar o fogo. Governo n\u00e3o descarta a\u00e7\u00e3o criminosa. https://t.co/NjGx2yjmvD"
        },
        {
            "author_id": "1890923726",
            "created_at": "2019-09-16T12:15:35.000Z",
            "id": "1173571129413427201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloquei na Record e j\u00e1 ouvi not\u00edcias de inc\u00eandio na \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia, Parque Nacional em MG e na Floresta Amaz\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "2460294426",
            "created_at": "2019-09-16T12:14:11.000Z",
            "id": "1173570774369624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de \"Alter do Ch\u00e3o\", um dos principais destinos de turistas do Par\u00e1. #CafecomJornal #BandJornalismo https://t.co/ew1CJcA3Vw"
        },
        {
            "author_id": "827606845",
            "created_at": "2019-09-16T12:12:22.000Z",
            "id": "1173570319493292034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1. https://t.co/oyIxwqDBVi"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-09-16T12:10:00.000Z",
            "id": "1173569721897279489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O DF registrou mais um inc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es. Desta vez, o Corpo de Bombeiros precisou de 3 horas para combater as chamas que consumiram 75 mil metros quadrados da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas, em Planaltina, na noite desse domingo (15/9) #Metr\u00f3poles https://t.co/p6DXUviFrK"
        },
        {
            "author_id": "1107371969824124928",
            "created_at": "2019-09-16T12:09:49.000Z",
            "id": "1173569677945163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Aguape\u00ed (SP) foi o escolhido para a soltura de Iara, uma on\u00e7a-parda (Puma concolor) f\u00eamea de aproximadamente 3 anos de idade. Libertada na \u00faltima ter\u00e7a-feira, 10/09, o felino esteve em processo de reabilita\u00e7\u00e3o por um per\u00edodo de 2 anos. https://t.co/I0F4z3e14t"
        },
        {
            "author_id": "1072630611767189507",
            "created_at": "2019-09-16T12:04:24.000Z",
            "id": "1173568315173822466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Alter do Ch\u00e3o (PA), invadida e devastada para comercializa\u00e7\u00e3o de lotes e ocupa\u00e7\u00e3o clandestina ocorreu um inc\u00eandio criminoso no s\u00e1bado. Ontem \u00e0 noiteo fogo voltou com muita for\u00e7a. \n\u00c9 a era bolsonarista e seu legado de morte para o futuro do pa\u00eds. https://t.co/mDVNReIrTV"
        },
        {
            "author_id": "1432989974",
            "created_at": "2019-09-16T12:01:44.000Z",
            "id": "1173567642030002181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ler no https://t.co/k0LT6L46rO https://t.co/HcSWFzxUYq"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2019-09-16T12:00:17.000Z",
            "id": "1173567278744592385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BYA675sB5f"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-09-16T11:54:12.000Z",
            "id": "1173565746464612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/3wluK1OooI"
        },
        {
            "author_id": "1075344295165612032",
            "created_at": "2019-09-16T11:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "841711275382046720",
                        "start": 0,
                        "username": "EvaMondri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173565551718862849",
            "in_reply_to_user_id": "841711275382046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EvaMondri Em Goi\u00e2nia, no Campus da UFG, esses macaquinhos j\u00e1 formaram gangue! Em Bras\u00edlia tem muito na \u00c1gua Mineral/Parque Nacional de Bras\u00edlia. Se vc ainda n\u00e3o foi aproveita esse calor\u00e3o pra ir, vale muito a pena!"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2019-09-16T11:49:55.000Z",
            "id": "1173564670298529793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os casos estaria, por exemplo, a defesa de servidores como o\u00a0fiscal do Ibama, que foi exonerado\u00a0- ele multou o atual presidente em 2012 por\u00a0pescar em \u00e1rea protegida, ou o especialista em golfinhos do ICMBio transferido para o sert\u00e3o de Pernambuco https://t.co/KIpQlg9kIU"
        },
        {
            "author_id": "278674434",
            "created_at": "2019-09-16T11:49:32.000Z",
            "id": "1173564572193574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal https://t.co/cezTMx10sn"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2019-09-16T11:45:57.000Z",
            "id": "1173563671429206018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/I0QfgvIIJO"
        },
        {
            "author_id": "4463554528",
            "created_at": "2019-09-16T11:45:57.000Z",
            "id": "1173563668899999747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/R9NRi61BnN"
        },
        {
            "author_id": "167654707",
            "created_at": "2019-09-16T11:43:29.000Z",
            "id": "1173563049875333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo pode n\u00e3o ser de origem antropol\u00f3gica, mas a obriga\u00e7\u00e3o do governo de cuidar de regi\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, principalmente em \u00e9poca de queimadas e menos chuvas \u00e9 indiscut\u00edvel. Faltou cuidado, faltou querer. Faltou a\u00e7\u00e3o pq isso n\u00e3o d\u00e1 dinheiro. Sinto muito, Alter."
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2019-09-16T11:36:43.000Z",
            "id": "1173561348229423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" \u2014 https://t.co/IUbos64rAG"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2019-09-16T11:26:57.000Z",
            "id": "1173558890660864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou #ParqueNacionaldosLen\u00e7\u00f3isMaranhenses\n\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" \u2014 https://t.co/IUbos64rAG"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2019-09-16T11:25:26.000Z",
            "id": "1173558508761047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal https://t.co/N0KckTyReb"
        },
        {
            "author_id": "20978436",
            "created_at": "2019-09-16T11:21:39.000Z",
            "id": "1173557557224452097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Porto\n\nA #CDU realizou ontem de manh\u00e3 uma Caminhada pelo Parque das Serras do Porto e reclamou um verdadeiro Parque das Serras do Porto e n\u00e3o uma \u00e1rea protegida para eucaliptos. Esteve presente \ud83c\udf3b Filipe Gomes, conselheiro nacional do #PEV, juntamente com outros ativistas. https://t.co/1OvzHiYg7C"
        },
        {
            "author_id": "183634894",
            "created_at": "2019-09-16T11:20:38.000Z",
            "id": "1173557297450233857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Atler do Ch\u00e3o se agravou nesta noite. Esperamos que o governo federal e estadual n\u00e3o me\u00e7am esfor\u00e7os para combater mais este inc\u00eandio criminoso em nossas florestas. \n\nhttps://t.co/TH3THfuHtA"
        },
        {
            "author_id": "896133186945679361",
            "created_at": "2019-09-16T11:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "9317502",
                        "start": 266,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173557272699711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal\n\nQuer entender o que est\u00e1 rolando? Aperte o play\n\nWebsite - https://t.co/eTCULCwcnV\nAndroid - https://t.co/82ZQouAaNm\nSpotify - https://t.co/KOR3L8Ktyq\n\nFoto:  Eugenio Scanavinno no @Estadao https://t.co/tv1QjCHHDI"
        },
        {
            "author_id": "1021065857655558148",
            "created_at": "2019-09-16T11:13:15.000Z",
            "id": "1173555442498359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo. Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/4bKpSAMHjN"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-16T11:09:16.000Z",
            "id": "1173554437006249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lippia\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#floresdocerrado \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HnmaAgW1vo"
        },
        {
            "author_id": "2218630819",
            "created_at": "2019-09-16T11:08:34.000Z",
            "id": "1173554260962734081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Inc\u00eandio em Alter do Ch\u00e3o se agrava, e Par\u00e1 pede ajuda da For\u00e7a Nacional https://t.co/iSiaDSFv9E https://t.co/ZSmzlfyKm8"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-09-16T11:07:59.000Z",
            "id": "1173554116083298305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a. Alegre/ES\nCom uma queda d'\u00e1gua de 144 metros de altura,  Cachoeira da Fuma\u00e7a \u00e9 sem d\u00favidas uma das  belezuras da regi\u00e3o do Capara\u00f3. \n#cachoeiradafumaca #caparao #alegre #caminhotracado https://t.co/WlIZmfsf5c"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-09-16T11:05:00.000Z",
            "id": "1173553364363358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ganha for\u00e7a e devasta floresta de Alter do Ch\u00e3o, no Par\u00e1; suspeita de origem criminosa https://t.co/hJ39xja8MH"
        },
        {
            "author_id": "55928316",
            "created_at": "2019-09-16T10:56:15.000Z",
            "id": "1173551162471178241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DO PREFEITO DE MIGUEL CALMON/BA:\n\nO Parque Estadual das 7 Passagens \u00e9 um patrim\u00f4nio natural da cidade de Miguel Calmon @zeraimundooliveira! Demos in\u00edcio aos trabalhos para sua cria\u00e7\u00e3o em 1996, passamos mais... https://t.co/Vvo6tVjIdK"
        },
        {
            "author_id": "711662412768944128",
            "created_at": "2019-09-16T10:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173550413574004737",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Ontem , o Instituto On\u00e7a Pintada foi salvo pela parceiros fazendeiros, pois o fogo chegou al\u00e9m d limites d Parque Nacional das Emas .Dia dif\u00edcil por l\u00e1. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\u26c8"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-09-16T10:53:03.000Z",
            "id": "1173550358133690373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/w4wfbJRWim"
        },
        {
            "author_id": "869612706839580672",
            "created_at": "2019-09-16T10:49:04.000Z",
            "id": "1173549354713378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 https://t.co/euxOAJk0AW"
        },
        {
            "author_id": "290825295",
            "created_at": "2019-09-16T10:46:51.000Z",
            "id": "1173548799261913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "senhor usu\u00e1rio, nossa equipe \u00e9 pequena e trabalha muito para deixar nosso Parque Municipal do Chimarr\u00e3o em dia, limpo e organizado para receb\u00ea lo .....a\u00ed o senhor vem abusa,  som no \u00faltimo volume perturbando... https://t.co/hlOddwuc4A"
        },
        {
            "author_id": "560448275",
            "created_at": "2019-09-16T10:46:42.000Z",
            "id": "1173548760779165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui em teresopolis c 25\u00b0 o pessoal ta no parque nacional https://t.co/rxGy7KQfOw"
        },
        {
            "author_id": "297596139",
            "created_at": "2019-09-16T10:40:48.000Z",
            "id": "1173547275441856513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: Grande inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/rsrHOfKqw2"
        },
        {
            "author_id": "123414973",
            "created_at": "2019-09-16T10:34:25.000Z",
            "id": "1173545669845495808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sofre com um inc\u00eandio de propor\u00e7\u00f5es nunca antes vistas.\n\nhttps://t.co/9NMHVf9gHY"
        },
        {
            "author_id": "126736732",
            "created_at": "2019-09-16T10:33:37.000Z",
            "id": "1173545465553534982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal - Sustentabilidade - Estad\u00e3o https://t.co/Hyv0FWlQji"
        },
        {
            "author_id": "4290083788",
            "created_at": "2019-09-16T10:14:15.000Z",
            "id": "1173540594142056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal. Governo monitora redes sociais de parlamentares, assim como seus discursos, para avaliar a taxa de fidelidade de cada um. A crise do petr\u00f3leo nos pa\u00edses \u00e1rabes.\n\nhttps://t.co/8b0QPsKBg3 https://t.co/alOfe1juH7"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-09-16T10:10:00.000Z",
            "id": "1173539523025940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda federal https://t.co/mtTKqu1jYJ"
        },
        {
            "author_id": "778308110205214721",
            "created_at": "2019-09-16T10:02:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173537645495894016",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig \u00c1rea queimada no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na semana passada .... Litoral centro-sul de Santa Catarina... Aproximadamente 800 hectares... https://t.co/LgmwN3VluR"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-09-16T09:53:03.000Z",
            "id": "1173535258702225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/krOPSJNEB2"
        },
        {
            "author_id": "18049879",
            "created_at": "2019-09-16T09:47:12.000Z",
            "id": "1173533786740535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Projeto de Coopera\u00e7\u00e3o com o Parque Nacional da Gorongosa #Cam\u00f5esIP #Coopera\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/zQTPqzv0co https://t.co/RASxy2i8dV"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2019-09-16T09:45:00.000Z",
            "id": "1173533231565557762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e Estado pede ajuda federal https://t.co/ITvGQNo0La"
        },
        {
            "author_id": "1893585876",
            "created_at": "2019-09-16T09:24:34.000Z",
            "id": "1173528092217942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, seu Parque Nacional e a regi\u00e3o de Bonito amea\u00e7ados pelos inc\u00eandios https://t.co/qvtG2tuJGe"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2019-09-16T09:14:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1173525496082157573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandioFlorestal na \u00e1rea da ESECAE (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas) em Planaltina DF. O Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal (CBMDF) atendeu essa ocorr\u00eancia com 7 (sete) viaturas, e o emprego de 35 (trinta e cinco) militares as 21h42 (15/09). https://t.co/i9I2g22g3C"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2019-09-16T07:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "42593930",
                        "start": 20,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173501884289748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: @andretrig: 'Imagens das queimadas hoje destruindo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m (PA). ' https://t.co/j6sJ8fr5eU, see more https://t.co/kpBK4UJGrk"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2019-09-16T07:06:11.000Z",
            "id": "1173493265099870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem: Todos se uniram por um rio e o Sousa vai ser uma \u00e1rea protegida https://t.co/opkn6xYiVl"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2019-09-16T07:06:11.000Z",
            "id": "1173493263527010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem: Todos se uniram por um rio e o Sousa vai ser uma \u00e1rea protegida https://t.co/lmFz67PP9h"
        },
        {
            "author_id": "2941231300",
            "created_at": "2019-09-16T05:32:34.000Z",
            "id": "1173469707594293248",
            "in_reply_to_user_id": "2941231300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo afetou grande parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui, s\u00e3o tr\u00eas focos grandes de inc\u00eandio, o menor ja foi controlado mas o segundo ainda n\u00e3o foi e eles est\u00e3o sem equipamentos adequados pra isso"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2019-09-16T04:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1173449215302885377",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama \" diminuir custos\" \u00e9 f....o improbo n\u00e3o sabe ainda que gastos ( \u00ednfimos ) em \u00e1rea protegida \u00e9 investimento n\u00e3o \u00e9 custo."
        },
        {
            "author_id": "994617925947547648",
            "created_at": "2019-09-16T03:57:05.000Z",
            "id": "1173445675557773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A pol\u00edcia investiga a origem criminosa do fogo, que teria sido ateado por uma pessoa da\u00a0comunidade Ponta de Pedras, dentro de Apa de Alter de Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 invadida.\" https://t.co/yHGQlsCB5Z"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2019-09-16T03:44:03.000Z",
            "id": "1173442395737862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 e faz Estado pedir ajuda\u00a0federal https://t.co/U4d7q6II8O"
        },
        {
            "author_id": "314724778",
            "created_at": "2019-09-16T03:03:55.000Z",
            "id": "1173432298584383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem milhares de hectares do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/8uemjbtbd2"
        },
        {
            "author_id": "829577383778844672",
            "created_at": "2019-09-16T02:57:00.000Z",
            "id": "1173430555137990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Alter no Ch\u00e3o (PA) se agrava... fogo teria sido ateado por uma pessoa da comunidade Ponta de Pedras dentro da Apa de Alter de Ch\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 invadida...\u201ddevastando para comercializar lotes e ocupar de forma clandestina a reserva\u201d, diz o prefeito."
        },
        {
            "author_id": "131985875",
            "created_at": "2019-09-16T02:52:22.000Z",
            "id": "1173429390572773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso aqui \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1\n\nimagina se n\u00e3o fosse\n\nessa imagem \u00e9 de hoje, \u00e9 simplesmente aterrorizante https://t.co/8dDxm2drgj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [opiatres6].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opiatres6",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opiatres6"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e2mara Municipal de Parauapebas",
                "id": "07d9d8cda8c80001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia, Brasil",
                "id": "f0e33fe60c95b490",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La Orotava, Espa\u00f1a",
                "id": "a57cb97a72205173",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "154225085",
                "name": "DEZZA GUEDES",
                "username": "Andrezzarguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1562361312",
                "name": "Kylene\ud83e\udd8b",
                "username": "wesbrevlove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025571986",
                "name": "\u0618",
                "username": "ULVENRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712627986156093440",
                "name": "Doutor Prep\u00facio",
                "username": "doutorprepucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758663249340628992",
                "name": "gato makonha comiss\u00f5es abertas",
                "username": "pirigoticaxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089771427",
                "name": "meu nome \u00e9 Julia",
                "username": "umataldfatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272534595",
                "name": "Carlinha \ud83c\udf3b",
                "username": "carlinha_ffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345245914",
                "name": "MrMadCoin",
                "username": "carmojunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701758681",
                "name": "lulu^\ud83c\udfa8",
                "username": "luphoriajk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820713606",
                "name": "Lore | \ud83d\udcd6 A Travessia",
                "username": "FlamarsBlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154058182848909318",
                "name": "RCandeu \ud83c\udd98\ud83d\udc89\ud83c\udf5e",
                "username": "laico_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147635571",
                "name": "marciovinicius",
                "username": "marcioviniciusr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153091481",
                "name": "vampiro veg \ud83c\udf49\ud83c\udf53",
                "username": "holdingototyler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055466136366669824",
                "name": "Phi arquitectura y construccion",
                "username": "ConstruccionPhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044823369357692933",
                "name": "Rogerio da Silva",
                "username": "rogersilvatalks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59153767",
                "name": "POC escritora de TCC",
                "username": "itsrenanalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515540998",
                "name": "Rep\u00f3rter Parintins",
                "username": "reporterpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128919958",
                "name": "Carol Fronza",
                "username": "chiihchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234034704",
                "name": "B\u00e1rbara Bittencourt",
                "username": "bha_bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928905082111918080",
                "name": "Portal de Zoologia",
                "username": "PortalZoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61669172",
                "name": "morceganna",
                "username": "nnaluisa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548296972",
                "name": "Cl\u00e1udio Odilon",
                "username": "claudioodilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865872962",
                "name": "Ed \ud83c\udf93",
                "username": "itsedcandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146574620750995456",
                "name": "Correio de Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasCorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400955059",
                "name": "Antonio Jos\u00e9 De Lamo",
                "username": "ajdelamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213497075",
                "name": "Laiano Cunha",
                "username": "laianocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64952725",
                "name": "Marcelo Castro",
                "username": "marcelocastrott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106068103",
                "name": "Arthur do Val - Mamaefalei",
                "username": "arthurmoledoval",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41909879",
                "name": "Google Brasil",
                "username": "googlebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248965136",
                "name": "Google Arts&Culture",
                "username": "googlearts",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56670880",
                "name": "Eduardo Guerini",
                "username": "EGuerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854867711",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udc38\ud835\udc3f \ud83c\udf3b",
                "username": "Melzitaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136526690107232256",
                "name": "Miguel Ventura",
                "username": "MVentura83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803572925",
                "name": "Fundaci\u00f3n Starlight",
                "username": "FundStarlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138705722",
                "name": "Agrupaci\u00f3n \u00cdo",
                "username": "agrupacionio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204397612",
                "name": "Thiago M. | \u2122",
                "username": "thiagomvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572114682",
                "name": "Comunic + A\u00e7\u00e3o",
                "username": "ComunicMaisAcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859913303199502336",
                "name": "Constru\u00e7\u00f5es Obras e Servi\u00e7os",
                "username": "obras_servicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61499198",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a do Acre",
                "username": "tjacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23611549",
                "name": "Catharina Apolin\u00e1rio",
                "username": "catharinajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334084923",
                "name": "tupinamba barjud",
                "username": "TupinambaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278789754",
                "name": "Luki",
                "username": "napalmaniak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517922145",
                "name": "cadelinha",
                "username": "wtfnspls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336673631",
                "name": "mila",
                "username": "miiilaraupp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145428132",
                "name": "Wellington Lopes",
                "username": "wellingtonales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166190997816131584",
                "name": "Amaz\u00f4nia Rastreada",
                "username": "AmazonRastreada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116236353",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "barbarafms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298096330",
                "name": "jujud",
                "username": "eujuliagd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80439269",
                "name": "Angelo Luiz",
                "username": "angelo_gelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15792466",
                "name": "Camila",
                "username": "Camie_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709823853841797121",
                "name": "Dicas Disney Orlando",
                "username": "dicaspraorlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223398636",
                "name": "Isabella Branco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bellacbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115147584",
                "name": "CACHORROLOKO BJJ",
                "username": "sos_showman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102192288",
                "name": "Roginaldo",
                "username": "RoginaldoR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244431363",
                "name": "ana carol.",
                "username": "skycouldbebIue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126901010050502656",
                "name": "Fred Matos",
                "username": "FredMatos16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91442128",
                "name": "Felipe Betim",
                "username": "FelipeBetim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64806187",
                "name": "Alertas & An\u00e1lises",
                "username": "Defesa_Civil_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337404913",
                "name": "Terer\u00e9 MS",
                "username": "AcacioGomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900188652399210496",
                "name": "Douglas Gomes",
                "username": "dougetati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554822634",
                "name": "Leandro Neoqav",
                "username": "LeandroNeoqav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121748303",
                "name": "Blog do PC",
                "username": "PaulodaPauco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266843043",
                "name": "Ligia Deslandes",
                "username": "ligiadeslandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59591856",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Flamengo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1172443221533741056",
                "name": "jorgensen",
                "username": "cemalarme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178007983",
                "name": "Andrey Sgorla",
                "username": "andreysgorla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730905567116574720",
                "name": "Beth Barra",
                "username": "bethbarraPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125403180",
                "name": "K\u00eania Prado",
                "username": "Kenia_Prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "MAGNESIO",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97864491",
                "name": "Fred Donier",
                "username": "freddonier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1053846891350425600",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasileiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ufe0f\u2696\ufe0f",
                "username": "WalterF74538715",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44972488",
                "name": "Alvinho",
                "username": "AlvaroPenerotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58500178",
                "name": "\u2b50\ufe0f@Jacck13\u270c\ufe0f\u00c1 esquerda\ud83d\udea9",
                "username": "Jacck13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147730778",
                "name": "Ungelo",
                "username": "angelochex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135685213",
                "name": "dunder mifflin this is liete",
                "username": "lietxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398661873",
                "name": "adriene",
                "username": "adrienecoutoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488391925",
                "name": "D\u00e1rio Cardoso",
                "username": "DarioRCJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616439675",
                "name": "Ricardo Luiz",
                "username": "RicardoLasserre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30559795",
                "name": "Mariana Alvim",
                "username": "Marianaalvim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "474260939",
                "name": "\u2734 noia chulezento \u2734",
                "username": "djoeew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243641468",
                "name": "Mariana Massarotto",
                "username": "Marimassarotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98752596",
                "name": "karinna",
                "username": "karinnabeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920173623",
                "name": "Idade M\u00eddia",
                "username": "idademidiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28902968",
                "name": "Natalia",
                "username": "natdeazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134834880599273472",
                "name": "Leo Cruz",
                "username": "okolofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762293334",
                "name": "Valramos",
                "username": "valramosoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986794509886468096",
                "name": "lmturismoslz",
                "username": "lmturismoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068120586671570945",
                "name": "ultramarynna",
                "username": "uranosad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000135652153937923",
                "name": "lail\u00e3o",
                "username": "gunsfrhds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337002172",
                "name": "Laurinha",
                "username": "laurinhaSHp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067538475912699904",
                "name": "Ryuna",
                "username": "ryunstanak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175481158",
                "name": "Squirtle de \u00f3culos",
                "username": "tonbernardes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659195300",
                "name": "Excel 4 Canada",
                "username": "excel4canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971851919261093889",
                "name": "Cada Dia Outra M\u00fasica BR",
                "username": "CDOMusicaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150787630",
                "name": "Susane com S.",
                "username": "suugmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196156844",
                "name": "Max Moraes",
                "username": "MaxMoraes_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322016721",
                "name": "Arquivo Nacional do Brasil",
                "username": "ArquivoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119882619",
                "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06",
                "username": "GeraldoWinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75806404",
                "name": "Bernardo",
                "username": "BERNARDOVERDAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131255512",
                "name": "Daniel Grossi",
                "username": "DanielGrossiGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919015126388346880",
                "name": "DJane Mag Brasil",
                "username": "DJaneMagBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64974540",
                "name": "ADRIANA PAX",
                "username": "adrianapax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721851115424325632",
                "name": "Abelson",
                "username": "AbelsonSanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826750955639160832",
                "name": "amanda",
                "username": "cathrinekeener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479138541",
                "name": "Aline Reis",
                "username": "AlineReisGK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69952477",
                "name": "Luiz Gustavo Pinheiro \u30d4\u30cb\u30a7\u30a4\u30ed\u30fb\u30eb\u30a4\u30b9-\u5148\u751f Twitch: oluizgp",
                "username": "oluizgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445624354",
                "name": "Mel-chan",
                "username": "Melcchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559490206",
                "name": "Maria In\u00eas",
                "username": "ineslduarte10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "922928391900286976",
                "name": "gabs; JOONIE DAY",
                "username": "knjpoesy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119042755559399424",
                "name": "\u064b",
                "username": "rkivesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091691201844207617",
                "name": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio",
                "username": "PlinioValerio45",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901798903108050944",
                "name": "I [fall]",
                "username": "cardozocaio52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068686357814538240",
                "name": "Vis\u00e3o Austr\u00edaca",
                "username": "VisaoAustriaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257973861",
                "name": "Simone M Marques",
                "username": "SimoneMMarques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385212871806697473",
                "name": "SEMEIA (Acre)",
                "username": "semeiariobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404008803",
                "name": "sema mu\u015ftu",
                "username": "sema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87937328",
                "name": "Guri Santa Marcelina",
                "username": "gurism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107101919091265536",
                "name": "asm\u00e1tica",
                "username": "Thaiskcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290164947",
                "name": "duda",
                "username": "dudalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4251112102",
                "name": "Dennis Rocha Mynssen",
                "username": "dennimario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349163311",
                "name": "Wollace bruno",
                "username": "Wollace_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071956944473210883",
                "name": "Celso Giannazi",
                "username": "CelsoGiannazi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024456233368072192",
                "name": "Crabtree",
                "username": "Crabtre11089745",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160842825",
                "name": "nana",
                "username": "marianascp9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275527261",
                "name": "Portal JG",
                "username": "portaljgoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139611752",
                "name": "Alessandro Machado\ud83d\udc02\ud83d\ude9c\ud83c\udfd7\ud83d\ude8a\ud83d\udef0\ud83d\ude80\ud83e\udd20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alemachadosreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171425977164943363",
                "name": "Juju",
                "username": "MinhocaJuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749794614731735040",
                "name": "Brenin Altas A'venture's",
                "username": "_brenim16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950597752114860033",
                "name": "leo",
                "username": "Lv2_mdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76479479",
                "name": "mundinho ze gotinha",
                "username": "_knockmedown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15538443",
                "name": "Daniel Burle",
                "username": "dburle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82966317",
                "name": "Procuradoria-Geral do RS",
                "username": "pgers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112739000",
                "name": "Ivan von Simson",
                "username": "ivanvonsimson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "991754760477970432",
                "name": "AYLA",
                "username": "AYLAloopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15101134",
                "name": "lari",
                "username": "pandalari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069314053942767616",
                "name": "CreatingTudo{\u2661}",
                "username": "CreatingTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90425731",
                "name": "Bruno Langeani\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "blangeani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252145952",
                "name": "PWR RNGR PRETA",
                "username": "_TheNephilim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232912776",
                "name": "Yngrid Bragan\u00e7a",
                "username": "vulgodynd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48085100",
                "name": "marihuanja",
                "username": "anacriiistina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66563181",
                "name": "Mayara M\u00f4nico",
                "username": "mayaramonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988084087817736193",
                "name": "Julieta Rossi Pedrosa",
                "username": "julieta_pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990313047867711489",
                "name": "Cr\u00f4nicas na Bagagem",
                "username": "cronicasbagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923059824",
                "name": "Dalva Leite",
                "username": "Leite_Dalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103330929626492929",
                "name": "Cida Falabella",
                "username": "FalabellaCida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537253569",
                "name": "Viagem Simplesmente",
                "username": "viagemsimplesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164995959719415809",
                "name": "Alencar Gaspar",
                "username": "alencar_gaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41889434",
                "name": "Claudio Gonzalez",
                "username": "clau_scl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123660464720887808",
                "name": "Soninhafcamara\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "soninhafcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76114600",
                "name": "Mercial Arruda",
                "username": "mercialarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998905083931787264",
                "name": "CARLOS GABRIEL BARROS BULH\u00d5ES",
                "username": "barros_bulhoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165113436",
                "name": "Neto Ferreira",
                "username": "BlogdoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993942365487489030",
                "name": "Mc mala",
                "username": "maiamclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59674757",
                "name": "RockLeePreto",
                "username": "DjZeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035026347041738752",
                "name": "say say say",
                "username": "saaaaaaymyname",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59794997",
                "name": "Goddess\ud83c\udd98\ud83d\ude37",
                "username": "eufatimamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888502696126423040",
                "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2c | Donda",
                "username": "jonathan_td2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533331961",
                "name": "nina \ud83e\udd94",
                "username": "gaivaomarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407652083",
                "name": "Samora",
                "username": "GskSamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240733378",
                "name": "Comando-Geral do CBMSC",
                "username": "comandocbmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160554168",
                "name": "Sandro Alex",
                "username": "SandroAlex5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135371945799749632",
                "name": "kenia",
                "username": "keniabsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875031415",
                "name": "Bibi vacinada",
                "username": "gabs1barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125227324",
                "name": "T.Mira anda",
                "username": "eutiagomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164054978",
                "name": "Nazare Amar",
                "username": "Figurinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201628200",
                "name": "Fazenda Rodizio Bar & Grill",
                "username": "FazendaGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266209978",
                "name": "Palestiany",
                "username": "ilovetravestis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356277422",
                "name": "rafael oliveira",
                "username": "rafaelcosta_pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084449434",
                "name": "Guilherme Costa",
                "username": "guilhermec1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301204372",
                "name": "Herbert Andrade",
                "username": "HerbertAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135912181",
                "name": "Fernando 7 Martino",
                "username": "fsette_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088355926703259648",
                "name": "O Batom Viajante",
                "username": "BatomViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58290651",
                "name": "Pousada da Gameleira",
                "username": "ecogameleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924683500",
                "name": "\ud83d\udca5debrellen\ud83d\udca5",
                "username": "drebaellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16502808",
                "name": "\u5bae\u5d0e \u30de\u30ea\u30caMiyazaki Marina",
                "username": "MarinaMiyazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368403670",
                "name": "WALTER FRANCISCO",
                "username": "walterfranc1sc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965747067967688704",
                "name": "nicnic",
                "username": "coIezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155643436252446721",
                "name": "Trilhar n\u00f3s vamos",
                "username": "NosTrilhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051261111683731457",
                "name": "Marilia Pacheco",
                "username": "MariliaPachec12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54974361",
                "name": "Andrea Mignon",
                "username": "MignonRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182274480",
                "name": "Marli Kewitz",
                "username": "marli1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870140196725153792",
                "name": "bod\u00f3",
                "username": "Brenobersani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51365292",
                "name": "8/19\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "carlaoverdao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989380385921433601",
                "name": "davies",
                "username": "davizerazzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724663391336468480",
                "name": "lice",
                "username": "alicevic_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781574584936042500",
                "name": "Serena van der Woodsen",
                "username": "nanda_0610",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144914084",
                "name": "Eduardo Barros \ud83d\udea9\ud83c\udf31\u267b\ufe0f\ud83d\udd49\ufe0f",
                "username": "freelario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77319463",
                "name": "natigyn",
                "username": "natprecisafalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366352035",
                "name": "Caroline\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Caroline9479",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101989097470603269",
                "name": "Marcello Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MarcelloOlivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52400016",
                "name": "Patr\u00edcia G",
                "username": "Patypmk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057618952862515200",
                "name": "suz jp",
                "username": "jp_suz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55375080",
                "name": "Wilson Vieira",
                "username": "wilsonvieiranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66756022",
                "name": "antonio datsch",
                "username": "antoniodatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157772683",
                "name": "Roberto Heber",
                "username": "robertoheber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573794240",
                "name": "e",
                "username": "lactovaciilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114262520",
                "name": "Carolina Brito",
                "username": "caro_linabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193919949",
                "name": "Ricardo Brenes",
                "username": "PanamaRix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596791070",
                "name": "Equilibrium Panama",
                "username": "EquilibriumPTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97250580",
                "name": "Radio Prolet\u00e1rio",
                "username": "RadioProletrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495953176",
                "name": "Esther M B Motta",
                "username": "esthermbmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609210191",
                "name": "Thamirys",
                "username": "thamirys_simoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118015791",
                "name": "Partido Vivo",
                "username": "partidovivobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250564504",
                "name": "Rodrigo Watson",
                "username": "Allcarintur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36608122",
                "name": "Banc\u00e1rios de S\u00e3o Paulo, Osasco e Regi\u00e3o",
                "username": "spbancarios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077951639368146945",
                "name": "Carliana Rabelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b",
                "username": "CarlianaRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217045747",
                "name": "Ronaldo Vieira",
                "username": "Deny2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811670251385606144",
                "name": "Edilane LANE",
                "username": "EdilaneLANE2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097478672599142400",
                "name": "C\u00e9sar Vale",
                "username": "BlogCesarVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18189873",
                "name": "azevedothiago81",
                "username": "azevedothiago81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2947906132",
                "name": "Rond\u00f4nia Prix\ud83c\udf10",
                "username": "Rondoniaprix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25562342",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "pauloteixeira13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44449830",
                "name": "Luciana Genro",
                "username": "lucianagenro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141328604",
                "name": "arthur araujo",
                "username": "aarthur_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236161444",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "eubrunops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166792557160009729",
                "name": "hope. joon day! \ud83c\udf31",
                "username": "ktaehyvante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353315644050006017",
                "name": "reva|gws sayang2 engene\u2661",
                "username": "seokjiinnie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236580539",
                "name": "N\u00c3O D\u00e1 MAIS #VacinaJa #TemGentecomFome",
                "username": "TooboringStay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38409355",
                "name": "\u00c1lvaro Saraiva",
                "username": "Alvaro_Saraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936324422599872512",
                "name": "\u226eMiry\ud83e\udd8b\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f",
                "username": "giminyoonji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166036130711638016",
                "name": "Politicameme Correto",
                "username": "PoliticamemeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004447928700882945",
                "name": "Leo",
                "username": "leomiotto_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064644617260474368",
                "name": "Tatiane Dolinski",
                "username": "Tati_Dolinski_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220778354",
                "name": "sol",
                "username": "cagueiflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822219566",
                "name": "League of Legends Brasil",
                "username": "LoLegendsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303526622",
                "name": "DJ THIAGO ABDO",
                "username": "DJTHIAGOABDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105797063",
                "name": "Rosa Penzza",
                "username": "rosapenzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133593928698093568",
                "name": "Ingl\u00eas Moleza",
                "username": "InglesMoleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264799237",
                "name": "PEDRO AMORIM",
                "username": "GCMPEDRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23945369",
                "name": "Laurita",
                "username": "LauritaBruxinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152084678",
                "name": "Rodrigo Scaliante",
                "username": "scaliant_ariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862052",
                "name": "Juliana Taveira",
                "username": "jutaveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53194436",
                "name": "Luciano Scuoteguazza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ufe0f",
                "username": "SCUOTEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33959876",
                "name": "Renata Rubim",
                "username": "renatarubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794809458",
                "name": "S\u00e1tira Exorcismo e MANOEL SANT ANA LOPES",
                "username": "NaWebMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261955952",
                "name": "amauribezbatti",
                "username": "amauribezbatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808495061",
                "name": "MARI \ud83d\udc3c",
                "username": "eumariicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138396897171968001",
                "name": "Lesle",
                "username": "Lesle28217022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367179363",
                "name": "Guido Carrijo",
                "username": "guidocarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887811920669093888",
                "name": "NoticiasCG",
                "username": "SiteNoticiasCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35751569",
                "name": "VICE BRASIL",
                "username": "VICEBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127929705",
                "name": "Hora Extra",
                "username": "jornalhoraextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286892493",
                "name": "Djanise de Fran\u00e7a",
                "username": "DjanisedeFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452704388",
                "name": "Joaquim Oliveira Alm",
                "username": "Joaquim81770510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156791726",
                "name": "Ralf Moeller",
                "username": "RalfMoeller8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252275515",
                "name": "danielle",
                "username": "daniasssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418652975",
                "name": "Rae",
                "username": "raele_fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "fala_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71033370",
                "name": "alexandre",
                "username": "AlexMonteiro93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51499359",
                "name": "Jos\u00e9 Mesquita",
                "username": "blogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386024089",
                "name": "Natanael Cerqueira",
                "username": "Natanael_PU6NAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80143989",
                "name": "VALDEK LULA COSTA",
                "username": "ValdekCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136826022056333325",
                "name": "O Jornaleiro",
                "username": "jornaleiroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114291510",
                "name": "Nelson Marchezan Jr",
                "username": "marchezan_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826404386",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Jose_Dunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732185252945379328",
                "name": "Implay",
                "username": "implayitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325806285",
                "name": "Safira Caldas",
                "username": "m_elza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "taniapovlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44506716",
                "name": "\u0262\u026a\u029f\u1d20\u1d00\u0274\u1d07 \u0493\u1d07\u029f\u026a\u1d18\u1d07",
                "username": "GilvaneFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890923726",
                "name": "(Afro)dite",
                "username": "JuuAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827606845",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jose_Carlos_Car",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107371969824124928",
                "name": "BioAmbient Consultoria",
                "username": "BioambientC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072630611767189507",
                "name": "Neiva Dutra",
                "username": "DutraNeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432989974",
                "name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "StaBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075344295165612032",
                "name": "Diogenes Fonseca",
                "username": "DiogenesFonsec2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841711275382046720",
                "name": "\ud83d\udddd",
                "username": "EvaMondri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278674434",
                "name": "Minuto a Minuto",
                "username": "minutoaminuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4463554528",
                "name": "Jornais Virtuais",
                "username": "JVirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167654707",
                "name": "\u00d4 mana",
                "username": "Lunytota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20978436",
                "name": "Os Verdes",
                "username": "OsVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896133186945679361",
                "name": "Chutando a Escada",
                "username": "chutandoaescada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1021065857655558148",
                "name": "Waldir Vianna",
                "username": "WaldirVianna3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218630819",
                "name": "ISAAC BETALAB",
                "username": "ISAACBETALAB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928316",
                "name": "L\u00facio Dias",
                "username": "luciodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711662412768944128",
                "name": "#vit\u00f3ria",
                "username": "vitria87935662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869612706839580672",
                "name": "Pleno.News",
                "username": "PlenoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290825295",
                "name": "@Dr.Eligio",
                "username": "eligiowe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560448275",
                "name": "yasmin. kepner, as vezes",
                "username": "bieberxgirI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297596139",
                "name": "Jota Neves",
                "username": "JotaNeves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123414973",
                "name": "Daniel Duque",
                "username": "dannielduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126736732",
                "name": "Andrei Rossetto",
                "username": "andreirossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4290083788",
                "name": "Meio",
                "username": "canalmeio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778308110205214721",
                "name": "Morgana Eltz",
                "username": "eltzmu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18049879",
                "name": "Cam\u00f5es.IP",
                "username": "camoes_ip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1893585876",
                "name": "louize saconi",
                "username": "SaconiLo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941231300",
                "name": "brenda",
                "username": "jeondefenses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994617925947547648",
                "name": "Aline Soterroni",
                "username": "alinesoterroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314724778",
                "name": "CLEUTTA PAIX\u00c3O\ud83c\udf35",
                "username": "CleuttaPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829577383778844672",
                "name": "Tandrah de Barmon",
                "username": "BarmonTandrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131985875",
                "name": "beatriz",
                "username": "steinfeldpride",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1174494928308596737",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5zmdtfqm2xgf57ga5chttqsp4e5",
        "oldest_id": "1173429390572773376",
        "result_count": 499
    }
}