{
    "data": [
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2019-07-31T10:46:27.000Z",
            "id": "1156516468760174594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas na Floresta Nacional do Araripe Apodi Crato Cear\u00e1 https://t.co/5Us7Xu7tsL"
        },
        {
            "author_id": "28512054",
            "created_at": "2019-07-31T09:35:07.000Z",
            "id": "1156498515964694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONDOMINIO EDIFICIO PARQUE NACIONAL SABI BELO HORIZONTE-MG: CONDOMINIO EDIFICIO PARQUE\u2026 https://t.co/Ja9wasbouu"
        },
        {
            "author_id": "89367009",
            "created_at": "2019-07-31T02:47:53.000Z",
            "id": "1156396032432975874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meus amores...\n\n#familia #family #viagem #travelphotography #travel em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/NJ8Lu5WqVT"
        },
        {
            "author_id": "978366377139621888",
            "created_at": "2019-07-31T01:05:30.000Z",
            "id": "1156370266546671618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias lindos ao lado dela! Imposs\u00edvel n\u00e3o amar! Obrigado por tudo, meu amor! \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/89UzQayxzT"
        },
        {
            "author_id": "219007517",
            "created_at": "2019-07-30T22:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1156334592095412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem meramente ilustrativa, e que seja iniciado um novo ciclo ; am\u00e9m 2.3 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/F7I0KSAeGT"
        },
        {
            "author_id": "21218871",
            "created_at": "2019-07-30T21:42:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1156319148064018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Meio Ambiente d\u00e1 aval para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guaec\u00e1, no litoral norte de SP https://t.co/u0i6MyTHJ6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-30T21:15:00.000Z",
            "id": "1156312258139443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou um aumento de quase 40% no n\u00famero de turistas de \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 entre 17 de junho e 28 de julho. A compara\u00e7\u00e3o \u00e9 com o mesmo per\u00edodo de 2018. A #Isen\u00e7\u00e3oDeVisto para os 4 pa\u00edses passou a valer em 17 de junho. https://t.co/cf4yyn3uhd"
        },
        {
            "author_id": "147804581",
            "created_at": "2019-07-30T20:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.08776077,
                        -22.92975827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1156306169746644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voe o mais alto que puder \ud83c\udf24 \n\n.\n.\n\nO Parque da Cidade de Niter\u00f3i \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Morro da Vira\u00e7\u00e3o, localizado no bairro de S\u00e3o Francisco com aproximadamente 270 metros de altitude.  O parque\u2026 https://t.co/yEumakgFkp"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-30T20:46:12.000Z",
            "id": "1156305010839433216",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza\u00e7\u00e3o -  A 4\u00aa Cavalgada Hist\u00f3rica de Santos Dumont \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Instituto Conhecer para Conservar, Cataratas do Igua\u00e7u S.A., Parque Nacional do Igua\u00e7u, Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica, CTG Sentinela da Fronteira e Prefeitura de Capanema. https://t.co/Hr87FlGquw"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-30T20:45:53.000Z",
            "id": "1156304929746759681",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem\u2013 A 4\u00aa Cavalgada Hist\u00f3rica de Santos Dumont integra as comemora\u00e7\u00f5es dos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u e as celebra\u00e7\u00f5es rumo aos 60 Anos do CTG Sentinela da Fronteira \u2013 Capanema (Paran\u00e1)."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-30T20:45:34.000Z",
            "id": "1156304853246889984",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feito desse brasileiro colaborou para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de uma riqu\u00edssima biodiversidade no entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-30T20:41:54.000Z",
            "id": "1156303931313664002",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atividades ser\u00e3o realizadas de 22 a 25 de agosto, com passagens especiais \u00e0s margens das propriedades rurais lindeiras ao Rio Igua\u00e7u, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u e a atrativos rurais locais, como balne\u00e1rios e agroind\u00fastrias."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-07-30T20:41:34.000Z",
            "id": "1156303845452144642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais surpreendentes caminhos dos Romeiros da Peneda e dos mais belos do Parque Nacional da Peneda.Ger\u00eas: \"Da V\u00e1rzea \u00e0 Lagoa dos Druidas\" :D https://t.co/BxY8ba0r5E https://t.co/brjd45og37"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-30T20:41:31.000Z",
            "id": "1156303833930313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CavalgadaSantosDumont\n\nCavalgada Hist\u00f3rica de Santos Dumont chega \u00e0 quarta edi\u00e7\u00e3o \ud83d\udc0e\n\nMoradores das cidades vizinhas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u percorrer\u00e3o a cavalo 50 quil\u00f4metros, em estradas rurais da cidade de Capanema (PR). Segue o fio para entender \ud83e\uddf6! \ud83d\udc0e https://t.co/AKgrQT2MTQ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-30T19:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 259,
                        "username": "meigavigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156286527242158082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Outra perspectiva do #faro da Porta na illa do Medio ou Montefaro do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de @meigavigo https://t.co/O2L87t6Y5l"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2019-07-30T19:24:06.000Z",
            "id": "1156284349953859592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protege 34% da popula\u00e7\u00e3o de uma das aves mais raras do mundo\nhttps://t.co/TGZFUvgS3Q"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-30T19:16:40.000Z",
            "id": "1156282481441742848",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais estrangeiros ap\u00f3s dispensa de visto https://t.co/J04GUJ701s"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2019-07-30T19:08:58.000Z",
            "id": "1156280540535885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dados foram divulgados nesta segunda-feira (29) pelo Minist\u00e9rio do Turismo. https://t.co/MaAJJ7NnwI"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2019-07-30T19:04:54.000Z",
            "id": "1156279518597976067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho-do-araripe \u00e9 considerado Criticamente Amea\u00e7ado na natureza\nhttps://t.co/e6marT74rx"
        },
        {
            "author_id": "49655643",
            "created_at": "2019-07-30T18:47:27.000Z",
            "id": "1156275128591933443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar incr\u00edvel, que hist\u00f3rias fant\u00e1sticas, que duas excelentes que vivi, cada segundo no Parque Nacional da Chapada Diamantina foi \u00fanico e especial, cada pessoa que conheci, a culin\u00e1ria local, foi tudo\u2026 https://t.co/IEVfSMpbP4"
        },
        {
            "author_id": "1023698255677407232",
            "created_at": "2019-07-30T18:36:36.000Z",
            "id": "1156272394517925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/k53JPc2eh6"
        },
        {
            "author_id": "220573927",
            "created_at": "2019-07-30T17:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7480296,
                        -15.4584797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1156259644140150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf43\ud83c\udf3c em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ODN3DvJC6r"
        },
        {
            "author_id": "309921517",
            "created_at": "2019-07-30T17:37:42.000Z",
            "id": "1156257575220011013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou passar 4 dias no meio do mato na floresta nacional de tapirap\u00e9aquiri e t\u00f4 empolgad\u00e3o, se virem os panfletos de desaparecido por a\u00ed j\u00e1 sabem n\u00e9 kk"
        },
        {
            "author_id": "216402757",
            "created_at": "2019-07-30T17:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156257561303293952",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00c9 Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u... vai querer privatizar tb?"
        },
        {
            "author_id": "1056570331605987328",
            "created_at": "2019-07-30T17:23:26.000Z",
            "id": "1156253982706323457",
            "in_reply_to_user_id": "1056570331605987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta se tornou uma reserva natural sem fins lucrativos. A \u00e1rea protegida abriga 293 esp\u00e9cies de \u00e1rvores, 170 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros, 35 tipos de mam\u00edferos e mais de 15 esp\u00e9cies de anf\u00edbios e r\u00e9pteis. https://t.co/iM9t8XiYIv"
        },
        {
            "author_id": "959642315366240256",
            "created_at": "2019-07-30T17:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156253729106083841",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Hip\u00f3crita, canalha, rid\u00edculo, dissimulado... Apoia a rinha de galos, favor\u00e1vel \u00e0 ca\u00e7a de animais, comete crime pescando em uma \u00e1rea protegida e vem como essa agora. Animais pra ti \u00e9 s\u00f3 c\u00e3o e gato? Vai a merda."
        },
        {
            "author_id": "998904156",
            "created_at": "2019-07-30T17:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "TPasqualim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156250436816515073",
            "in_reply_to_user_id": "1095367476995653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TPasqualim Aqui tem muitas mas muitas mesmos...\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/IU4NcPkgYG"
        },
        {
            "author_id": "42074084",
            "created_at": "2019-07-30T17:03:41.000Z",
            "id": "1156249014850994178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another day in paradise! \u2014 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/zoIeRifOWB"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-30T16:48:47.000Z",
            "id": "1156245263738179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o visual do aeroporto internacional de S\u00e3o Raimundo Nonato do alto!\nO formato \u00e9 o do s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Capivara, mas embora esteja pronto, o aeroporto ainda n\u00e3o est\u00e1 recebendo voos\u2026 https://t.co/JCbgyibBhi"
        },
        {
            "author_id": "767797762687537152",
            "created_at": "2019-07-30T16:18:05.000Z",
            "id": "1156237539205943298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El desierto inundado\nParque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses\n\nLa belleza del Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses, en Brasil https://t.co/5GnZKjfWRw"
        },
        {
            "author_id": "96746962",
            "created_at": "2019-07-30T16:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156236520610811904",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea quis dizer Parque Nacional do Igua\u00e7u? Onde fica as Cataratas..."
        },
        {
            "author_id": "213373987",
            "created_at": "2019-07-30T16:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1156234589645545473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai viajar? Arrasta as primas que tamb\u00e9m amam uma foto que vai dar bom!  \ud83d\ude02\n\ud83d\udcf8 mlmarih em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Dy1Vz0FRph"
        },
        {
            "author_id": "83951367",
            "created_at": "2019-07-30T15:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156228749395922949",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Parque registrou um aumento de 91% de canadenses, 70% de americanos e 8% de australianos.\nhttps://t.co/W0E7gME0ov"
        },
        {
            "author_id": "161882182",
            "created_at": "2019-07-30T15:24:25.000Z",
            "id": "1156224032590716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caracol https://t.co/98vl8OaRwz"
        },
        {
            "author_id": "2883843188",
            "created_at": "2019-07-30T14:48:44.000Z",
            "id": "1156215054028759041",
            "in_reply_to_user_id": "2883843188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "fronteira com o Paraguai, com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2019-07-30T14:40:55.000Z",
            "id": "1156213085939650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 e filhotes tentam escapar de inc\u00eandio florestal. Caso ocorreu na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, no \u00faltimo domingo. Segundo a Secretaria Estadual De Meio Ambiente, em 2019 a \u00e1rea destru\u00edda por inc\u00eandios em reservas ambientais j\u00e1 \u00e9 30% maior que a m\u00e9dia dos \u00faltimos 6 anos. https://t.co/WPGQwtmZMs"
        },
        {
            "author_id": "911659570791092224",
            "created_at": "2019-07-30T14:38:44.000Z",
            "id": "1156212533956661249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/jWjbXoeM1q via @Di\u00e1rio do Centro do Mundo"
        },
        {
            "author_id": "1004001314660061184",
            "created_at": "2019-07-30T14:28:55.000Z",
            "id": "1156210063478022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino mais lindo do Brasil! Veja a pr\u00f3xima imagem \ud83d\udc49\n.\nEsse lugar tem hist\u00f3ria, tem luta popular para se tornar um PARQUE NACIONAL\ud83d\udc49\n.\nE voc\u00ea pode conhecer ele da forma mais otimizada e confort\u00e1vel\ud83d\udc49\n.\nVoc\u00ea desce\u2026 https://t.co/DDDwtNi15H"
        },
        {
            "author_id": "1000457428075466754",
            "created_at": "2019-07-30T14:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "anahelo_ana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156208255259074561",
            "in_reply_to_user_id": "2979710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anahelo_ana Deve ser Dom Manuel, av\u00f4 de Dom Pedro, at\u00e9 hoje perdido nos Parque Nacional dos len\u00e7ois maranhense. Tem uma lenda que ele vaga por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-30T14:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1156207368528465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0d Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #canont5 #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #hard #instapic #photographer #photography #picture #iso\u2026 https://t.co/m1wFH7CtCs"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-07-30T14:16:51.000Z",
            "id": "1156207027976364037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo m\u00eddia, uma erup\u00e7\u00e3o do supervulc\u00e3o, que se esconde debaixo do Parque Nacional de Yellowstone, pode significar \"calamidade para grande parte dos EUA\"\nhttps://t.co/Qxmwej8qhC"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2019-07-30T14:12:01.000Z",
            "id": "1156205810965471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos dos \u00d3rg\u00e3os. Teres\u00f3polis \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/lSVYPT74nQ"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2019-07-30T14:02:30.000Z",
            "id": "1156203418173747200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 dos locais mais perigosos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/HDbdeNYHlg https://t.co/kbyc7jgIsD"
        },
        {
            "author_id": "1152063406565756930",
            "created_at": "2019-07-30T14:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156203007392079872",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Este aumento j\u00e1 estava acontecendo mesmo com os vistos.\nVoc\u00ea so engana seus eleitores retardados.\nDiz aqui para a gente, quando \u00e9 que os EUA vai liberar o visto para os brasileiros ?\nFoi voc\u00ea que prometeu apenas acordos de via dupla, n\u00e3o?\n\nhttps://t.co/j49vCi1AaL"
        },
        {
            "author_id": "410703732",
            "created_at": "2019-07-30T13:56:34.000Z",
            "id": "1156201923676168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Small mammals of the Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal, southeastern Atlantic Forest, Brazil, with... - https://t.co/mQJZVKMaAh #ScholarAlerts"
        },
        {
            "author_id": "3055604225",
            "created_at": "2019-07-30T13:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MiguelPeartree"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "Gamito_g2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156201027248513026",
            "in_reply_to_user_id": "1052184755045838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MiguelPeartree @Gamito_g2 Se for mel do Coronel n\u00e3o precisa de lim\u00e3o. \u00c9 da \u00e1rea protegida de Sintra."
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2019-07-30T13:46:11.000Z",
            "id": "1156199310477991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o protege 34% da popula\u00e7\u00e3o de uma das aves mais raras do mundo https://t.co/AswgGuSMtf"
        },
        {
            "author_id": "325706476",
            "created_at": "2019-07-30T13:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1156198269757861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 P\u00e1tria Amada Brasil !\nmwecoturadventure em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/0iL27rZWEg"
        },
        {
            "author_id": "209162042",
            "created_at": "2019-07-30T13:39:05.000Z",
            "id": "1156197523813519370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha melhor companhia,motivo do meu riso di\u00e1rio.. Eu te amo!!\u2764\ufe0f #Ferias #Matogrosso #Chapadadosguimaraes #Fam\u00edlia  \ud83d\udc4c\ud83d\udc91\ud83d\udd25\u2600\ufe0f\u26a1\ufe0f\u2728@moiseskupper  @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/VxICbORXCY"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-07-30T13:11:15.000Z",
            "id": "1156190518235291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RPPN\nO trabalho de mais de 10 anos do Instituto Cerrados e parceiros resultou na cria\u00e7\u00e3o de 7 RPPNs na regi\u00e3o da Serra dos Pirineus, Piren\u00f3polis (GO). No dia 31/08 haver\u00e1 uma apresenta\u00e7\u00e3o dos resultados deste projeto e o lan\u00e7amento da 2a fase. Saiba mais: https://t.co/7rKOcn3jtT https://t.co/7aHMuYQgEb"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-07-30T12:25:04.000Z",
            "id": "1156178897161076737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Trilho da Vezeira em Fafi\u00e3o, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #ger\u00eas #geres https://t.co/SmL9xtJvvO https://t.co/ir941oirbA"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-07-30T12:17:01.000Z",
            "id": "1156176869940613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Ela tem como objetivo a preserva\u00e7\u00e3o da natureza e a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas cient\u00edficas, sendo uma das categorias mais restritivas\u2026 https://t.co/OW3jTyfYqW"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-07-30T12:14:20.000Z",
            "id": "1156176197786714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"BARRO COLORADO REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"BARRO... https://t.co/wITuHGU2Eg"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2019-07-30T11:55:20.000Z",
            "id": "1156171414145306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado Profissional em Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ser\u00e1 realizado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/00tvpOQMRZ via vivoverde #BlogAmigo"
        },
        {
            "author_id": "1119239328658546689",
            "created_at": "2019-07-30T10:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156151295075586048",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E as esp\u00e9cies amea\u00e7adas l\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, na ba\u00eda de Angra? Que tal desistir da ideia idiota de destru\u00ed-las?"
        },
        {
            "author_id": "3636668475",
            "created_at": "2019-07-30T10:14:25.000Z",
            "id": "1156146017043124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Work it harder\nMake it better\nDo it faster\nMake us stronger \ud83c\udfb5 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KwkDdgrpmA"
        },
        {
            "author_id": "236454454",
            "created_at": "2019-07-30T03:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1156051224137011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polinize-me!\nCada qual usa da beleza, perfume e/ou do conte\u00fado que tem. Haja Amor!\n#ChapadaDosVeadeiros #Cerrado #MinhaVida\u00c9AndarPorEssePa\u00eds #QueBeleza #EnjoyTheSalience em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ujuRjTxF8d"
        },
        {
            "author_id": "3073798806",
            "created_at": "2019-07-30T03:45:21.000Z",
            "id": "1156048105504215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemoramos mais 1 ano de Vida, da M\u0101e, mulher companheira de muitas batalhas. Neste lindo lugar, toda a Gratid\u00e3o ao Pai \ud83d\ude4f\n#energizandocorpoealma \n#naturezaperfeita em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/oECNwa2Ziu"
        },
        {
            "author_id": "56511152",
            "created_at": "2019-07-30T03:26:10.000Z",
            "id": "1156043279902937088",
            "in_reply_to_user_id": "56511152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Rainforest Foundation da Noruega / RFN. Outros parceiros importantes do Apina s\u00e3o a Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio / FUNAI, o Poema da Alemanha, o PDPI / MMA, o Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque, do ICMbio."
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2019-07-30T02:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 80,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156029938924834818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o que eu comprei para mim nesta \u00faltima viagem... uma edi\u00e7\u00e3o especial da @NatGeo \ud83d\ude0d sobre os 100 anos do Parque Nacional do Grand Canyon. https://t.co/2TcOApHkXS"
        },
        {
            "author_id": "1030619915630391296",
            "created_at": "2019-07-30T02:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "portinanni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156024625546924038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1\nAmajari - RR\nhttps://t.co/EFzGRBe2tW\nConhe\u00e7a trabalho realizado por n\u00f3s https://t.co/eP68GPxMhG\n@portinanni \nRogean Caleffi"
        },
        {
            "author_id": "42074084",
            "created_at": "2019-07-30T02:04:04.000Z",
            "id": "1156022617704321025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Day in Paradise \u2014 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/O4YRKL0Iz9"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2019-07-30T01:56:27.000Z",
            "id": "1156020700903141377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Um rinoceronte de dois meses foi resgatado no Parque Nacional de Kaziranga, inundado ap\u00f3s 10 dias de chuvas. As enchentes mataram mais de 200 animais selvagens em um dos parques mais conhecidos da #\u00cdndia. https://t.co/0j9luck1Ax https://t.co/7o9gAt2fUA"
        },
        {
            "author_id": "304090507",
            "created_at": "2019-07-30T01:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "SET38761593"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1156011949789863936",
            "in_reply_to_user_id": "1087496637050687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SET38761593 @chico_pinheiro Ahhh claro, inclusive a reserva do parque nacional do Tumucumaque \u00e9 do tamanho do quintal de casa."
        },
        {
            "author_id": "1060290015501189120",
            "created_at": "2019-07-30T01:11:55.000Z",
            "id": "1156009493165010950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A verdade sobre o meio ambiente no Brasil:\u00c1rea protegida https://t.co/pBqpgCKS4c"
        },
        {
            "author_id": "168837396",
            "created_at": "2019-07-30T00:38:54.000Z",
            "id": "1156001185158979586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 40% a mais de turistas ap\u00f3s a isen\u00e7\u00e3o de vistos para americanos, canadenses, australianos e japoneses \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/kHMsf4lKVd"
        },
        {
            "author_id": "262476984",
            "created_at": "2019-07-30T00:34:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1156000086632964101",
            "in_reply_to_user_id": "262476984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insistindo e falando merda\nDa\u00ed fiquei puto tive que mandar o \"olha, eu sou engenheiro florestal, trabalhei numa floresta nacional que s\u00f3 tinha arauc\u00e1ria e infelizmente \u00e9 um problema real\" e fiz uma palestrinha de uns 2 minutos sobre akwbejsbsksbskssbsjshsjs"
        },
        {
            "author_id": "203229357",
            "created_at": "2019-07-29T23:46:10.000Z",
            "id": "1155987912778870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que a gente descobriu sem querer a Floresta Nacional de Canela. Ficamos surpresos com as casas antigas, que ajudam a encantar ainda mais o lugar. Ah, a entrada \u00e9 gratuita \ud83d\ude0d\n#canela #serragaucha\u2026 https://t.co/7UKXZsh1FN"
        },
        {
            "author_id": "2306707293",
            "created_at": "2019-07-29T23:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.16666667,
                        -2.83333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "1155987604895985664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive no Parque Nacional Cajas, recomendado para pessoas que adoram aventura e acampar. O que n\u00e3o \u00e9 meu caso, pois passei mal e tive que comer e tomar um ch\u00e1 de coca #ecuador #cajas em Cajas National Park https://t.co/6jQfcAZpn7"
        },
        {
            "author_id": "394407104",
            "created_at": "2019-07-29T23:21:38.000Z",
            "id": "1155981738071347202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 40% a mais de turistas ap\u00f3s a isen\u00e7\u00e3o de vistos para americanos, canadenses, australianos e japoneses https://t.co/rRfsxAp0AG https://t.co/5hwlq7TNn4"
        },
        {
            "author_id": "1071696037",
            "created_at": "2019-07-29T22:44:58.000Z",
            "id": "1155972511256829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 40% a mais de turistas ap\u00f3s a isen\u00e7\u00e3o de vistos para americanos, canadenses, australianos e japoneses \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/ooGTvZNGnu"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-07-29T22:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "myjacques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155972460681953280",
            "in_reply_to_user_id": "54368455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myjacques 99% dos pontos tur\u00edsticos s\u00e3o RPPN's, propriedades privadas, e esses 99% s\u00e3o latifundi\u00e1rios Bolsominions que, se pudessem, matariam todos sem terras com as pr\u00f3prias m\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "55965846",
            "created_at": "2019-07-29T22:27:05.000Z",
            "id": "1155968011154542592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 40% a mais de turistas ap\u00f3s a isen\u00e7\u00e3o de vistos para americanos, canadenses, australianos e japoneses \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/rCKc8nblHZ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-29T22:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155967296772308993",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@jairbolsonaro @CataratasBrasil No geral, o Parque Nacional do Igua\u00e7u @CataratasBrasil recebeu 7.676 visitantes entre 17 de junho (quando a isen\u00e7\u00e3o entrou em vigor) e 28 de julho. Em 2018, o n\u00famero no per\u00edodo foi de 5.496."
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-07-29T22:21:04.000Z",
            "id": "1155966496868200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36\ud83e\udd70 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/0evv7pxl8o"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-29T22:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 59,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155966084161216516",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@jairbolsonaro Segundo dados do Parque Nacional do Igua\u00e7u (@CataratasBrasil), o n\u00famero de estrangeiros dos 4 pa\u00edses entre 17 de junho e 28 de julho foi 37,8% maior do que no mesmo per\u00edodo em 2018. https://t.co/2nh5DQ43FB"
        },
        {
            "author_id": "42344631",
            "created_at": "2019-07-29T21:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155960617057939458",
            "in_reply_to_user_id": "2964648429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fddfla @folha Atualmente, sem celular ningu\u00e9m vive e nem trabalha. J\u00e1 uma pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 algo evit\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2019-07-29T21:56:11.000Z",
            "id": "1155960234071904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s o presidente Jair Bolsonaro dispensar vistos para americanos, canadenses, australianos e japoneses, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 40% a mais de turistas dos quatro pa\u00edses.\n\n\u201cTurismo gerando resultado!\u201d, celebrou o ministro do Turismo, Ma\u2026 https://t.co/9vjb28queH"
        },
        {
            "author_id": "1068258513552646144",
            "created_at": "2019-07-29T21:52:02.000Z",
            "id": "1155959192202567682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 40% a mais de turistas ap\u00f3s a isen\u00e7\u00e3o de vistos para americanos, canadenses, australianos e japoneses - https://t.co/XZaVgiI4aw"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-07-29T21:50:11.000Z",
            "id": "1155958725787602946",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 368,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Bolsonaro tem defendido, desde a campanha, que seja alterado o status da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Angra dos Reis (RJ). Ele, que tem uma casa na regi\u00e3o, foi multado em 2012 por pescar em local proibido https://t.co/9As23TZHHz https://t.co/YRQO7S8hmr"
        },
        {
            "author_id": "1523748277",
            "created_at": "2019-07-29T21:46:07.000Z",
            "id": "1155957704034144261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2688,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 649
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu quase 40% a mais de turistas ap\u00f3s a isen\u00e7\u00e3o de vistos para americanos, canadenses, australianos e japoneses https://t.co/VwYVQWDRvr"
        },
        {
            "author_id": "974356663233908738",
            "created_at": "2019-07-29T21:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Claudia65415961"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "tania_abdalla"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 32,
                        "username": "Flavio_Quintela"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155953050026012674",
            "in_reply_to_user_id": "1114101466183106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claudia65415961 @tania_abdalla @Flavio_Quintela @lobaoeletrico https://t.co/DNSmRZSMMo https://t.co/iAcAa8Me1c https://t.co/LbPnJJrBOa.        So est\u00e3o demorando pra pegar..."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-07-29T21:23:04.000Z",
            "id": "1155951902682542082",
            "in_reply_to_user_id": "56441916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre a Caatinga do Parque Nacional Serra da Capivara no 1\u00ba epis\u00f3dio da 3\u00aa temporada do #P\u00e9noParque, agora dispon\u00edvel tamb\u00e9m no nosso canal do YouTube: https://t.co/Da0YZcFZMY"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-07-29T20:56:27.000Z",
            "id": "1155945204685271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 6 de Agosto  https://t.co/iwWmO7OSHJ \nUm dos percursos mais belos e menos conhecidos e percorridos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nOnde se parte da bel\u00edssima aldeia da V\u00e1rzea, em Soajo, percorrendo depois o antigo caminho dos romeiros da Peneda, s\u2026 https://t.co/kHGEv8hLQh https://t.co/GO7HIxJNdE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-07-29T20:49:44.000Z",
            "id": "1155943513168568321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento de sobrevoo de bal\u00e3o nas Cataratas \u00e9 falso, diz Parque Nacional\nhttps://t.co/bHYdzKLn9k https://t.co/AEa5swsJv3"
        },
        {
            "author_id": "261007129",
            "created_at": "2019-07-29T20:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 45,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 160,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155933672337395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 310,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Turismo gerando resultado! Ap\u00f3s o presidente @jairbolsonaro dispensar vistos para americanos, canadenses, australianos e japoneses, o Parque Nacional do Igua\u00e7u @CataratasBrasil recebeu quase 40% a mais de turistas dos quatro pa\u00edses. https://t.co/C7c7GuQU7u"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-07-29T20:06:15.000Z",
            "id": "1155932568182648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais estrangeiros ap\u00f3s dispensa de visto\nhttps://t.co/aQClWgCCe8 https://t.co/Ya01yPFeg3"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-07-29T20:02:48.000Z",
            "id": "1155931699810721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda flagra lobo-guar\u00e1 e filhotes tentando escapar de inc\u00eandio florestal\nCaso ocorreu na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades\nhttps://t.co/Eb2K4TyM8X"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2019-07-29T19:47:54.000Z",
            "id": "1155927951101186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais estrangeiros depois da dispensa de\u00a0visto https://t.co/e5xCn3y50l"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-07-29T19:46:26.000Z",
            "id": "1155927581473959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea ao Laboreiro numa caminhada de n\u00edvel f\u00e1cil em paisagens deslumbrantes e de sonho. Um mergulho nos segredos menos conhecidas e frequentados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/H6owYANzRK https://t.co/KMaSmmfuVI"
        },
        {
            "author_id": "55466558",
            "created_at": "2019-07-29T19:26:07.000Z",
            "id": "1155922471008329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Clp3taEnvI"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-07-29T19:02:44.000Z",
            "id": "1155916585296642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais estrangeiros ap\u00f3s dispensa de visto https://t.co/wXRpNk5lk2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-29T19:00:30.000Z",
            "id": "1155916025420009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais estrangeiros ap\u00f3s dispensa de visto \n\nCresce a visita\u00e7\u00e3o de canadenses, americanos e australianos no Parque Nacional do Igua\u00e7u, desde a publica\u00e7\u00e3o do decreto federal que dispensa a necessidade de visto para turistas desses pa\u00edses. https://t.co/2ZdbXmaZcv"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-29T18:53:30.000Z",
            "id": "1155914263594176514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um aeroporto prontinho para um destino maravilhoso, mas ainda sem voos comerciais.\nEssa \u00e9 a realidade do Aeroporto Internacional de S\u00e3o Raimundo Nonato, munic\u00edpio que \u00e9 o portal de acesso para o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/4q9XxV4pIe"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-07-29T18:37:00.000Z",
            "id": "1155910109576540161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais estrangeiros ap\u00f3s dispensa de visto https://t.co/HbUTmV7Hfg"
        },
        {
            "author_id": "1043152681236398081",
            "created_at": "2019-07-29T18:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56173108,
                        -23.78365694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1155908363764547586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no \u00faltimo s\u00e1bado 27 foi mais um dia de mergulho em Alcatrazes. Um dia perfeito neste Refugio da Vida Silvestre que est\u00e1 ao alcance do visitante, mergulhador ou observador de fauna e flora embarcados.\n\nO barco\u2026 https://t.co/Ff5UGLErG2"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2019-07-29T18:21:28.000Z",
            "id": "1155906202083086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que coisa triste e absurda e bem perto de Belo Horizonte nesse fim de semana. Uma loba e dois filhotes sob amea\u00e7a do fogo que queimava parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica de Aredes, pr\u00f3xima ao Parque da Serra do Rola Mo\u00e7a, em Brumadinho, durante opera\u00e7\u00e3o de combate ao inc\u00eandio. https://t.co/sVDxAm7zjo"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-07-29T18:05:52.000Z",
            "id": "1155902273081552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Durante o per\u00edodo de estiagem no Parque Nacional Tadoba, na \u00cdndia, encontros entre presas e predadores acontecem pr\u00f3ximos \u00e0s raras fontes de \u00e1gua. #DiaDoTigre #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/JAzfQAM2JY\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-07-29T18:00:00.000Z",
            "id": "1155900799173586945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante o per\u00edodo de estiagem no Parque Nacional Tadoba, na \u00cdndia, encontros entre presas e predadores acontecem pr\u00f3ximos \u00e0s raras fontes de \u00e1gua. #DiaDoTigre #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/KYPspeG1pT"
        },
        {
            "author_id": "1070669166632427521",
            "created_at": "2019-07-29T17:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "nunesdeveloper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155896781089181702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8@nunesdeveloper em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/3AniDQ0AA4"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-07-29T17:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155896631524548610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoli\u00e7\u00e3o de casas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia reacende debate sobre governan\u00e7a - ((o))eco - https://t.co/IiMH2wOGeV via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "46699984",
            "created_at": "2019-07-29T17:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "billygo4t"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "demartinslira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155890800624046080",
            "in_reply_to_user_id": "321615308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@billygo4t @demartinslira parque nacional da CG 125\n\nDeus no c\u00e9u e n\u00f3is no grau"
        },
        {
            "author_id": "989485790244802560",
            "created_at": "2019-07-29T17:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "billygo4t"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155889473978322947",
            "in_reply_to_user_id": "321615308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@billygo4t segundo o google, parque nacional dos campos gerais"
        },
        {
            "author_id": "321615308",
            "created_at": "2019-07-29T17:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "demartinslira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155888506490826753",
            "in_reply_to_user_id": "989485790244802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demartinslira o que porra \u00e9 parque nacional dos cg?"
        },
        {
            "author_id": "2943462088",
            "created_at": "2019-07-29T17:10:52.000Z",
            "id": "1155888434717831168",
            "in_reply_to_user_id": "2943462088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9.3 Geralmente, rios ferventes s\u00e3o pr\u00f3ximos de algum vulc\u00e3o ativo ou alguma esp\u00e9cie de Magma, como o do parque nacional de Yellowstone, nos EUA. Mas n\u00e3o h\u00e1 vulc\u00f5es ativos na regi\u00e3o de Mayantuyacu. \nEnt\u00e3o, qual sua teoria para o que est\u00e1 aquecendo esse rio?"
        },
        {
            "author_id": "22151190",
            "created_at": "2019-07-29T17:10:21.000Z",
            "id": "1155888301309616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro falou sobre a inten\u00e7\u00e3o de revogar a prote\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no litoral do Rio de Janeiro, durante a cerim\u00f4nia de inaugura\u00e7\u00e3o do Aeroporto Glauber Rocha, em Vit\u00f3ria da Conquista, interior da Bahia https://t.co/kghtcNbZFd"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2019-07-29T17:02:57.000Z",
            "id": "1155886442796736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacotes promocionais para os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - sa\u00eddas di\u00e1rias - aproveite e venha conhecer as dunas e lagoas do parque nacional com a gente. Roteiros sugeridos: https://t.co/1yz6gvwTtb\n#lencoismaranhenses #lencoisma #barreirinhas #maranhao"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2019-07-29T16:15:34.000Z",
            "id": "1155874516582707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 Orqu\u00eddea  Cattleya granulosa inicia flora\u00e7\u00e3o no Parque das Dunas. Flor s\u00edmbolo do RN foi registrada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s da equipe de Bot\u00e2nica do Idema. O florescimento da esp\u00e9cie no RN acontece entre julho e novembro.\n\n\ud83d\udcbb Leia mais em:\nhttps://t.co/DsA0IdwwVq https://t.co/Wgrt60m8yS"
        },
        {
            "author_id": "2949225171",
            "created_at": "2019-07-29T16:12:54.000Z",
            "id": "1155873843535405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional? Lindo\nPernas? Nao tenho mais"
        },
        {
            "author_id": "276314649",
            "created_at": "2019-07-29T15:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "IcaroRamoone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155861788463906818",
            "in_reply_to_user_id": "2349766526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IcaroRamoone Kkkkkkkkkkkkkkkkk mano eu fico triste imaginando o seu trampo pq eu acordo estressado mas eu chego no parque nacional e fico calmo"
        },
        {
            "author_id": "276314649",
            "created_at": "2019-07-29T15:21:59.000Z",
            "id": "1155861032033763329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz que o parque nacional traz \u00e9 incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-07-29T15:14:12.000Z",
            "id": "1155859072408838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma equipe de brigadistas, contratados para atuar em unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins, foi capacitada para Preven\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandios Florestais. \ud83d\udd25\ud83c\udf33 Os 13 brigadistas s\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \ud83d\udc49 https://t.co/Q8T6VwII6u https://t.co/sY7yZROklp"
        },
        {
            "author_id": "2843723620",
            "created_at": "2019-07-29T15:07:24.000Z",
            "id": "1155857361329950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui sozinha a um parque nacional na Cro\u00e1cia, acabei por passar o dia com um argentino"
        },
        {
            "author_id": "2752259283",
            "created_at": "2019-07-29T14:21:14.000Z",
            "id": "1155845744923959299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa de mente saud\u00e1vel \u00e9 passar por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ver todo aquele mato e lembrar de crimes como os do Man\u00edaco do Parque"
        },
        {
            "author_id": "326513554",
            "created_at": "2019-07-29T14:20:53.000Z",
            "id": "1155845656625459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho da Defensoria:\n\n Liminar obtida pela Defensoria impede demoli\u00e7\u00e3o de casa de fam\u00edlia cai\u00e7ara localizada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins  \nImprimir  Enviar... https://t.co/Xd7lMrQgTH"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-07-29T14:09:33.000Z",
            "id": "1155842802976264198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Imagens mostram que filhotes est\u00e3o nascendo em uma \u00e1rea protegida na ilha da Indon\u00e9sia. #DiaDoTigre #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/DnP3tm85vE https://t.co/qSdeteshOy\""
        },
        {
            "author_id": "292204879",
            "created_at": "2019-07-29T14:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "trainmaniac"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "femorais"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 36,
                        "username": "pedrobxavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155840661368836098",
            "in_reply_to_user_id": "20428049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trainmaniac @femorais @PilotInComm @pedrobxavier Sim,Alcochete ainda cai dentro de \u00e1rea protegida, mas n perturba tanto cm o LPMT.E \u00e9 quase 1 white canvas p fazers realmente 1 aeroporto de futuro e n mais 1 remendo.."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-07-29T14:00:00.000Z",
            "id": "1155840399568564224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram que filhotes est\u00e3o nascendo em uma \u00e1rea protegida na ilha da Indon\u00e9sia. #DiaDoTigre #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/gnSGjl7Mfi https://t.co/tcno0Mi5Et"
        },
        {
            "author_id": "875430175",
            "created_at": "2019-07-29T13:46:11.000Z",
            "id": "1155836923295850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional de Albufera de Medio Mundo, ao norte de Lima. A temperatura \u00e9 de 16 graus, mas a sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica est\u00e1 na casa dos 10, com umidade de 80% no ar. J\u00e1, j\u00e1 come\u00e7am as disputas da canoagem velocidade #PanNoSporTV https://t.co/1oLmEoOq1j"
        },
        {
            "author_id": "258312115",
            "created_at": "2019-07-29T13:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1155836847399948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Estrada Real/Caminho Velho\n\nhttps://t.co/G6Y72131Vh @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/5XlR3qQZIV"
        },
        {
            "author_id": "187588719",
            "created_at": "2019-07-29T13:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 57,
                        "username": "jefferb2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.38,
                        -10.59
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d607a8dc03ab114"
            },
            "id": "1155834470261354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Itabaiana - Sergipe \n.\n.\n.\n.\nBy @jefferb2\n#semfiltro em Sergipe https://t.co/c8CoroOhAH"
        },
        {
            "author_id": "25322242",
            "created_at": "2019-07-29T13:17:16.000Z",
            "id": "1155829645759131651",
            "in_reply_to_user_id": "15662703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@januikuno O Ministro esquece que a gente n\u00e3o esqueceu a condena\u00e7\u00e3o dele no processo  do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea (APAVRT)"
        },
        {
            "author_id": "243301477",
            "created_at": "2019-07-29T12:19:29.000Z",
            "id": "1155815106120441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Para que serve uma \u00e1rea protegida, se ao fim ao cabo n\u00e3o protege disto?\n\nhttps://t.co/2pA6ntMf0a"
        },
        {
            "author_id": "1074804977649020928",
            "created_at": "2019-07-29T12:17:15.000Z",
            "id": "1155814541462315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raro le\u00e3o branco beb\u00e9 avistado no Parque Nacional Kruger https://t.co/anijnC0d3y"
        },
        {
            "author_id": "861876340416446465",
            "created_at": "2019-07-29T11:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155805445279367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @ConcelloOleiros oferta rutas guiadas de balde polo Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes durante os meses de xullo, agosto e setembro. \n\n#DexoSerantes #CostaDeDexo #Oleiros #turismonatural #DACTurismo\n\nhttps://t.co/z1bISo6iKR https://t.co/F6uYqPKAjh"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-07-29T10:35:30.000Z",
            "id": "1155788937580990465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/x40XGyYPvt - \u00c1rea j\u00e1 disputada pelos militares e o setor imobili\u00e1rio, tornou-se Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e passou por diversas adapta\u00e7\u00f5es para se adequar \u00e0 presen\u00e7a de fam\u00edlias cai\u00e7aras na regi\u00e3o https://t.co/U5KRgMTOt9"
        },
        {
            "author_id": "2790573696",
            "created_at": "2019-07-29T10:05:12.000Z",
            "id": "1155781311895867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/8t4xSAh32u"
        },
        {
            "author_id": "15769917",
            "created_at": "2019-07-29T09:53:12.000Z",
            "id": "1155778288788418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rocks \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8kLVslFpSy"
        },
        {
            "author_id": "15769917",
            "created_at": "2019-07-29T09:49:35.000Z",
            "id": "1155777378968383489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#river #rocks \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7JWlilCjCm"
        },
        {
            "author_id": "250130212",
            "created_at": "2019-07-29T07:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 52,
                        "username": "MARINASBETANZOS"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "start": 188,
                        "username": "lavozdegalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155745041106837505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @ConcelloOleiros, pertencente ao territorio de \ud83c\udf31  @MARINASBETANZOS, ofrece \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f rutas guiadas e gratu\u00edtas polo Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes.\n\nhttps://t.co/BjmwwsHkp1 v\u00eda @lavozdegalicia \n\n#Reserva #ReservadeBiosfera #Biosfera #ReservadeBiosferaMCeTM #Dexo"
        },
        {
            "author_id": "58065771",
            "created_at": "2019-07-29T07:21:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 73,
                        "username": "PF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155740148845502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Comporte-se sr Ministro @rsallesmma Ali\u00e1s,explique-se porque \u00f1 acionou a @PF , para proteger o povo Wai\u00e3pi e \u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,sob risco, no Amap\u00e1 https://t.co/TfsYmSBqUD"
        },
        {
            "author_id": "945717451324641282",
            "created_at": "2019-07-29T03:53:26.000Z",
            "id": "1155687754380009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foda q ela eh linda e eu apenas uma foto da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais. https://t.co/3Gy9wA7NWX"
        },
        {
            "author_id": "99864957",
            "created_at": "2019-07-29T03:22:00.000Z",
            "id": "1155679843822034945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansioso pra aventura de 3 dias que farei no parque nacional da chapada. Vai dar um v\u00eddeo foda no canal Irm\u00e3o do Theo!"
        },
        {
            "author_id": "1092800197896355841",
            "created_at": "2019-07-29T02:51:19.000Z",
            "id": "1155672120694886401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transp..."
        },
        {
            "author_id": "232578720",
            "created_at": "2019-07-29T02:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1155670351218716674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Barreirinhas em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/22USuFu95E"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2019-07-29T02:10:01.000Z",
            "id": "1155661724781096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Foto\n\nFoto tirada na estrada de acesso ao Parque Nacional de Teide, nas Ilhas Can\u00e1rias, Espanha. A cena inclui o luminoso Regulus, estrela alfa de Le\u00e3o, em p\u00e9 acima do centro \u00e0 esquerda. O Aglomerado Estelar de Colm\u00e9ia pode ser visto abaixo do centro, mais pr\u00f3ximo do horizonte https://t.co/X26nMxHyr4"
        },
        {
            "author_id": "194970192",
            "created_at": "2019-07-29T01:59:02.000Z",
            "id": "1155658961749774337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA ILHA DO GOVERNADOR https://t.co/CXIetyXovF"
        },
        {
            "author_id": "58501913",
            "created_at": "2019-07-29T01:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "pgabrielribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155650600467685376",
            "in_reply_to_user_id": "703230835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pgabrielribeiro Cascatinha, dentro do parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "150720573",
            "created_at": "2019-07-29T00:55:52.000Z",
            "id": "1155643064607793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/LROwTdZB9f"
        },
        {
            "author_id": "127671827",
            "created_at": "2019-07-29T00:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1155636241041281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/UhTw9gH97K"
        },
        {
            "author_id": "762821566442995712",
            "created_at": "2019-07-28T22:50:59.000Z",
            "id": "1155611637619052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque nacional de itatiaia e voltar com efeitos colaterais"
        },
        {
            "author_id": "780816954906910720",
            "created_at": "2019-07-28T21:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CorwinPrescott"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "Vauntastic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155593874791964672",
            "in_reply_to_user_id": "47883148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CorwinPrescott @Vauntastic Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-28T21:31:19.000Z",
            "id": "1155591591127584769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo maior felino do Brasil, on\u00e7a parda \u00e9 moradora do Parque Nacional da Bocaina | Globo Rep\u00f3rter | G1 https://t.co/WW05IeWLmP"
        },
        {
            "author_id": "1077990493",
            "created_at": "2019-07-28T21:02:35.000Z",
            "id": "1155584358167789575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1900 and switch the step em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2ju1liCnuN"
        },
        {
            "author_id": "1111468661183836162",
            "created_at": "2019-07-28T20:45:17.000Z",
            "id": "1155580006766190595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo subversiva. .. mostrando,  ensinando a eles a import\u00e2ncia da natureza e da preserva\u00e7\u00e3o, pra nossas vidas. Parque Nacional de Ubajara - CE/Brasil https://t.co/UZc7DrRCf7"
        },
        {
            "author_id": "1030808187816103937",
            "created_at": "2019-07-28T20:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "climatempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155575743646244865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u! via @climatempo. Leia a not\u00edcia completa em -  https://t.co/BldS8DCK1Q"
        },
        {
            "author_id": "268845786",
            "created_at": "2019-07-28T19:56:43.000Z",
            "id": "1155567781708013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a vida tem bem mais gra\u00e7a e sentido com voc\u00ea \u2764\ufe0f\ud83d\ude33 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/yfh9O1rWwM"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-07-28T19:52:18.000Z",
            "id": "1155566672524304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A travessia das 7 quedas est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ideal para apaixonado por natureza e esporte ao ar livre. A trilha total tem 23km de extens\u00e3o.\n\n\u00c9 um trekking moderado, que\u2026 https://t.co/Ifzm51hJzc"
        },
        {
            "author_id": "1073374750502776834",
            "created_at": "2019-07-28T19:47:50.000Z",
            "id": "1155565547351941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tu \u00e9 o mais ot\u00e1rio do apa \u2014 Concordo, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/z1lCVNKyQ8"
        },
        {
            "author_id": "187588719",
            "created_at": "2019-07-28T19:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1155558140374441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dizem que sou louco por pensar assim\nSe eu sou muito louco por eu ser feliz\nMas louco \u00e9 quem me diz\nE n\u00e3o \u00e9 feliz, n\u00e3o \u00e9 feliz\"\n\n- Os mutantes em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/8g8O4EWd2S"
        },
        {
            "author_id": "881259586107396097",
            "created_at": "2019-07-28T19:00:44.000Z",
            "id": "1155553693334482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd2a em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/qIT2YokBZb"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-07-28T19:00:34.000Z",
            "id": "1155553651567550465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto ajudou a dobrar o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o em dez anos https://t.co/YSFMoKSOdx"
        },
        {
            "author_id": "220368371",
            "created_at": "2019-07-28T18:48:41.000Z",
            "id": "1155550661838331904",
            "in_reply_to_user_id": "220368371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pol\u00edtica ambiental \u00e9 p\u00e9ssima em nosso pa\u00eds. Se quiser fazer uma hidrel\u00e9trica, \u00e9 imposs\u00edvel, tendo em vista a quantidade de terras ind\u00edgenas, quilombolas, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, parques nacionais. Tem q colocar um fim nessa pol\u00edtica xiita q est\u00e1 sufocando o Brasil. (2015, BOLSONARO)"
        },
        {
            "author_id": "68682550",
            "created_at": "2019-07-28T18:46:25.000Z",
            "id": "1155550092260204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em estado de contempla\u00e7\u00e3o... em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/8SqxQT1UOU"
        },
        {
            "author_id": "68682550",
            "created_at": "2019-07-28T18:39:47.000Z",
            "id": "1155548420473589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a gente se despediu desse lugar encantador e de pessoas encantadoras: a Serra da Capivara. em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/fvvkjc2Kq0"
        },
        {
            "author_id": "187588719",
            "created_at": "2019-07-28T18:24:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1155544668848951301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 muito Dora aventureira vey! em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/Yannwky23B"
        },
        {
            "author_id": "1107419615985131521",
            "created_at": "2019-07-28T18:14:28.000Z",
            "id": "1155542048960679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta dominguero sobre ruedas...\n\n#roadtrip\n#moteros\n#naturephotography\n\nracingclubmteros en Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Sop3wACbLA"
        },
        {
            "author_id": "2328981557",
            "created_at": "2019-07-28T18:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155540671224262657",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Mas vamos ver tb sua ficha:\n- \"Salles foi condenado por improbridade adm. , acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo.\""
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-07-28T17:52:40.000Z",
            "id": "1155536564002414595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 Fernando de Noronha est\u00e1 sob amea\u00e7a?! Pqp!!!!!! https://t.co/PZaZGeVuu3"
        },
        {
            "author_id": "1027001815819333632",
            "created_at": "2019-07-28T17:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Denise84181576"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155536254567665665",
            "in_reply_to_user_id": "1115720119693369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Denise84181576 @o_antagonista \u00c9 de conhecimento de todos, a condena\u00e7\u00e3o foi em primeira est\u00e2ncia, por improbidade, quando secret\u00e1rio do meio ambiente de SP, onde acolheu mudan\u00e7as feitas nos mapas de zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tie. Cabe recurso contra a decis\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "326919102",
            "created_at": "2019-07-28T17:47:04.000Z",
            "id": "1155535154909208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o...\n\nEst\u00e1 aberta consulta p\u00fablica sobre altera\u00e7\u00f5es no c\u00f3digo florestal brasileiro afim de possibilitar a explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental legal...\n\nQue a explora\u00e7\u00e3o dos recursos... https://t.co/fYHDgF7iDp"
        },
        {
            "author_id": "759120633204580352",
            "created_at": "2019-07-28T17:10:40.000Z",
            "id": "1155525996881354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m tem desmatamento na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. https://t.co/iYRTVx7O0Q"
        },
        {
            "author_id": "3839802923",
            "created_at": "2019-07-28T16:51:56.000Z",
            "id": "1155521281183428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m tem desmatamento na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. https://t.co/GPOUPROqvu"
        },
        {
            "author_id": "968324304",
            "created_at": "2019-07-28T16:48:57.000Z",
            "id": "1155520529673138181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xFJlVxM65Q  CDM REDD+ lembrando que um parque nacional, como tantos que temos, rende aos americanos o mesmo que rende o algod\u00e3o para o BRASIL. https://t.co/Zla4bS2ioQ"
        },
        {
            "author_id": "968324304",
            "created_at": "2019-07-28T16:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155520522186309633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite National Park, USA, 2019 https://t.co/laiZ6RlMjO via @YouTube https://t.co/xFJlVxM65Q  CDM REDD+ lembrando que um parque nacional, como tantos que temos, rende aos americanos o mesmo que rende o algod\u00e3o para o BRASIL."
        },
        {
            "author_id": "121228613",
            "created_at": "2019-07-28T16:29:07.000Z",
            "id": "1155515537859981314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje n\u00e3o percam \u00e0s 20hrs no pavilh\u00e3o da ma\u00e7\u00e3 S\u00e3o Joaquim!!!\n\n#Seiferts #saojoaquim #festivalinverno #music #instrumental em Parque Nacional da Maca https://t.co/aZcKTBsNe8"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-28T16:20:48.000Z",
            "id": "1155513446286409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu mais um v\u00eddeo da s\u00e9rie de trilhas no Parque Nacional da Serra da Capivara!\nVisite com a gente o Circuito S\u00edtio do Meio, na Serra Talhada.\n\u00c9 s\u00f3 dar o play l\u00e1 no canal do Fam\u00edlia que Viaja Junto no\u2026 https://t.co/bvN4hwKjiR"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-28T15:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1155506901594955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0dCume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #canont5 #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #hard #instapic #photographer #photography #picture\u2026 https://t.co/Nl46P1h9F4"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2019-07-28T15:28:34.000Z",
            "id": "1155500301304160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM ARQUITETO? \nIsso \u00e9 s\u00e9rio? Meu amigo, Fernando de Noronha \u00e9 uma IIIIILLLHHHAAAAAAAA. Vc sabe qto custa levar as coisas pra l\u00e1? Vc sabe qto custa um barco, o combust\u00edvel... https://t.co/hwcZB99pWf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-28T15:25:01.000Z",
            "id": "1155499405509824512",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo a Uni\u00e3o dos Moradores da Jur\u00e9ia, o local era previamente habitado e habilitado para moradia de comunidades tradicionais. J\u00e1 para a Funda\u00e7\u00e3o Florestal, as constru\u00e7\u00f5es s\u00e3o irregulares e o espa\u00e7o est\u00e1 dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-28T15:25:00.000Z",
            "id": "1155499402456444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A recente demoli\u00e7\u00e3o de casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, no litoral sul de S\u00e3o Paulo, reacendeu o debate sobre governan\u00e7a nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. A a\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Florestal foi considerada truculenta pelos residentes. https://t.co/65kAwk0x58"
        },
        {
            "author_id": "187588719",
            "created_at": "2019-07-28T15:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1155496291453022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/8StHUKps6a"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-07-28T14:39:35.000Z",
            "id": "1155487974399913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vaga de chefia de \u00e1rea protegida sendo preenchida por algu\u00e9m sem capacita\u00e7\u00e3o para tal. https://t.co/1274ijnnL7"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2019-07-28T14:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1155486463062171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combinando est\u00edmulos! dandyemanu @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/gkDBQ2uvXQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-28T14:24:22.000Z",
            "id": "1155484144719269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha t\u00eam um novo chefe: o arquiteto Jo\u00e3o Luiz do Nascimento da Rocha. https://t.co/B5HTKpI8LT"
        },
        {
            "author_id": "112698653",
            "created_at": "2019-07-28T13:31:21.000Z",
            "id": "1155470801489059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento top \ud83d\udcaa\ud83c\udfff\ud83d\ude4c\ud83c\udfff \u2014 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/kr4pSc7j6p"
        },
        {
            "author_id": "169517972",
            "created_at": "2019-07-28T13:25:04.000Z",
            "id": "1155469221729619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!!\nVim visitar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica perto de casa e encontrei os quatis animados nesta manh\u00e3 de domingo, rsrsrs https://t.co/XPnJeNHbLc"
        },
        {
            "author_id": "392924503",
            "created_at": "2019-07-28T12:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1155459598347853827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd82 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IJ0HTyLYjd"
        },
        {
            "author_id": "2196605856",
            "created_at": "2019-07-28T11:57:32.000Z",
            "id": "1155447191139282945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cherry blossoms bloom, winter is already over\" \ud83d\udc95\ud83c\udf34 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/J5u4I2fQ1W"
        },
        {
            "author_id": "159946271",
            "created_at": "2019-07-28T11:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155438411798458374",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Nossa.  Que \u00f3dio. \nPior que ele ainda insiste nessa bosta de revogar a cria\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios. \nS\u00f3 d\u00e1 desgosto esse merda...."
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2019-07-28T11:13:34.000Z",
            "id": "1155436128989851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a gigante que fica  no Museu da Natureza, no Parque Nacional Serra da Capivara. \n\n#MuseuDaNatureza #History #DomingoDetremuraSDV https://t.co/1RiGnZOGuW"
        },
        {
            "author_id": "1697239650",
            "created_at": "2019-07-28T10:54:28.000Z",
            "id": "1155431320593588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 amigos que queiram partir nessa trip de uns 3 dias no parque nacional de Itatiaia \nMelhor \u00e9poca in\u00edcio da primavera\nFazer umas trilhas e pegar umas cachus\nSonha msm Julio"
        },
        {
            "author_id": "955428141199249409",
            "created_at": "2019-07-28T10:32:15.000Z",
            "id": "1155425731373162498",
            "in_reply_to_user_id": "305180415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eli_F_Ros Vall de Boi i Parque Nacional de aguas torcidas"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-07-28T10:14:13.000Z",
            "id": "1155421193643667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique  https://t.co/RC7xBvVRz3"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2019-07-28T03:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 38,
                        "username": "museudanatureza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69164556,
                        -9.01572102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1155313262751354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (27) conheci o bel\u00edssimo @museudanatureza, que fica localizada no Parque Nacional Serra da Capivara, no munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias - Piau\u00ed.\n\n#MuseuDaNatureza #SerraDaCapivara #Piaui em Serra da\u2026 https://t.co/kPoUpwPnMu"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2019-07-28T02:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "daniambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155305431872548870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo de Daniele R. Barbosa [@daniambiental]\n\"ARIE Florestada Cicuta (RJ): unidade de conserva\u00e7\u00e3o p\u00fablica ou privada?\" apresentado no  ENCONTRO FLUMINENSE - USO P\u00daBLICO EM UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - GEST\u00c3O E RESPONSABILIDADES... https://t.co/wUrtycM7AC"
        },
        {
            "author_id": "46487228",
            "created_at": "2019-07-28T02:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "athewisdom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155304312337305600",
            "in_reply_to_user_id": "632047504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@athewisdom Amiga l\u00e1 tem literalmente uma das 7 maravilhas naturais do mundo: as cataratas do Igua\u00e7u djenekemejw o parque nacional que abriga as cataratas fica NA FRENTE do parque das aves. Voc\u00ea mata duas atra\u00e7\u00f5es num dia s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "868970179455315969",
            "created_at": "2019-07-28T01:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155288860345196544",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Angra dos Reis n\u00e3o \u00e9 Canc\u00fan, deve ser focado na preserva\u00e7\u00e3o de pelo menos um pouco da flora e fauna dessa maravilha,trabalho feito pela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.N\u00e3o \u00e9 um lugar para servir nem de turismo nem de lucro, \u00e9 um lugar para preservar a Vida restante nesse planeta"
        },
        {
            "author_id": "48868394",
            "created_at": "2019-07-28T01:03:44.000Z",
            "id": "1155282658626342913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Fern\u00e3o Dias \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Circuito de Aventura Fazenda Radical."
        },
        {
            "author_id": "2766000311",
            "created_at": "2019-07-28T00:27:31.000Z",
            "id": "1155273545557188608",
            "in_reply_to_user_id": "2766000311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foram dois caciques mortos, se matarem mais algu\u00e9m os \u00edndios n\u00e3o v\u00e3o esperar pra revidar e ai fodeu. Eu s\u00f3 espero que fa\u00e7am alguma coisa porra. \u00c9 \u00e1rea protegida perto da reserva do tumucumaque, j\u00e1 era pra PF e a Funai estarem l\u00e1 h\u00e1 s\u00e9culos"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2019-07-27T23:44:13.000Z",
            "id": "1155262645752270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lar\u00e1pio j\u00e1 \u00e9 um condenado por falsifica\u00e7\u00e3o de mapas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \u00c9 um antiministro do desmonte do Meio Ambiente. Quando v\u00e3o coloc\u00e1-lo na cadeia junto com #MoroEDallagnolNaCadeia  #ImpeachmentBolsonaroJ\u00c1 https://t.co/78QZzLHrno"
        },
        {
            "author_id": "295326764",
            "created_at": "2019-07-27T23:22:39.000Z",
            "id": "1155257221338431489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dos belos Museu da Natureza e Parque Nacional da Serra da Capivara.\n.\nO museu est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias - PI e pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato - PI.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\u2026 https://t.co/M31Qh1R87h"
        },
        {
            "author_id": "304090507",
            "created_at": "2019-07-27T23:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CardosoEdilon"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 30,
                        "username": "zehdeabreu"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 42,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 58,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 67,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 75,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "PDT_Nacional"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "username": "PCdoB_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155256539143430144",
            "in_reply_to_user_id": "1033902421733527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CardosoEdilon @ProfSergiones @zehdeabreu @policiafederal @MPF_PGR @psol50 @ptbrasil @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial N\u00e3o senhor,  a terra Waij\u00e3pis faz parte do Parque Nacional do Tumucumaque. E n\u00e3o querem contato com a popula\u00e7\u00e3o adjacentes. Os invasores n\u00e3o os mesmos que s\u00e3o expulsos constantemente da Guiana Francesa"
        },
        {
            "author_id": "304090507",
            "created_at": "2019-07-27T23:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155255042280177664",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap Obrigado senador!  Estamos na espera de informa\u00e7\u00f5es e de pris\u00f5es destes invasores e destruidores do meio ambiente. Antes de algu\u00e9m falar algo. A terra waij\u00e3pis faz parte do parque nacional do Tumucumaque, e n\u00e3o querem contato com a popula\u00e7\u00e3o crescimento ao redor"
        },
        {
            "author_id": "325706476",
            "created_at": "2019-07-27T23:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1155252913452666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso encantador ! \ud83c\udf05\ud83d\ude0d\u2665\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/vxzquF0bV6"
        },
        {
            "author_id": "236454454",
            "created_at": "2019-07-27T23:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1155252743461888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/W57OzDsJiD https://t.co/eo8CgI5PB4"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-07-27T22:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155249476598161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 249,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "IMAGEM | Fim de tarde hoje no bel\u00edssimo Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul. Fotografias divulgadas pelo @PNAS_PNSG. https://t.co/87fp5BESwq"
        },
        {
            "author_id": "37101329",
            "created_at": "2019-07-27T22:21:08.000Z",
            "id": "1155241740414009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando o S\u00e1bado em meio \u00e0 natureza. E com amigos! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Yi1uBj9JyE"
        },
        {
            "author_id": "917545142680215552",
            "created_at": "2019-07-27T22:10:31.000Z",
            "id": "1155239068898340864",
            "in_reply_to_user_id": "917545142680215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede Guidon, arque\u00f3loga brasileira, recebeu diversos pr\u00eamios entre eles o Pr\u00eamio Ita\u00fa Cultural 30 anos na categoria Inspirar em 2017, por sua trajet\u00f3ria na arte e cultura brasileira. Dedica a vida a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/i7hh4N0lHV"
        },
        {
            "author_id": "91133403",
            "created_at": "2019-07-27T22:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1155237004709421059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEu vi \u00e1guas.\u201d Disse o Bernardo em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lra26L7msG"
        },
        {
            "author_id": "3245332444",
            "created_at": "2019-07-27T21:36:43.000Z",
            "id": "1155230559527952386",
            "in_reply_to_user_id": "982725810745495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeonalwayslove Esse \u00e9 uma parque nacional onde a minha cidade fica kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2019-07-27T21:16:06.000Z",
            "id": "1155225371085889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/CxVd4Of0jG"
        },
        {
            "author_id": "47664203",
            "created_at": "2019-07-27T21:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1155223110448287745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas est\u00e3o acontecendo e a humanidade s\u00f3 vai cagar nas cal\u00e7as quando coisas piores naturalmente come\u00e7arem a afetar sua fam\u00eclia diretamente. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/5Zp4jAvmKt"
        },
        {
            "author_id": "80874491",
            "created_at": "2019-07-27T21:06:58.000Z",
            "id": "1155223071881609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol com a melhor companhia...\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/rLu1Mmr4lE"
        },
        {
            "author_id": "89776777",
            "created_at": "2019-07-27T21:02:13.000Z",
            "id": "1155221880367923201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso sim \u00e9 um c\u00e9u estrelado \u2728. Sem as luzes das cidades as estrelas se revelam. Bizarro pensar que olhamos todos os dias para cima e enxergamos apenas uma d\u00fazia delas. #stars #sky #starsky em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/DAWbvF4zrD"
        },
        {
            "author_id": "3091404808",
            "created_at": "2019-07-27T20:47:00.000Z",
            "id": "1155218048162435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, ao ser confrontado com a proibi\u00e7\u00e3o do Tribunal Federal da redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida de Angra para criar a Cancun Brasileira, pergunta: \n\"Vamos viver do qu\u00ea... do ambiente?\" \nPergunto eu: \nMas \u00e9 poss\u00edvel viver de outra coisa?\nhttps://t.co/KQMONqr8HU #sustainabletourism"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2019-07-27T20:44:27.000Z",
            "id": "1155217408875016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci o Museu da Natureza,no  Parque Nacional Serra da Capivara. \n\n#MuseuDaNatureza #SerraDaCapivara https://t.co/hw1g4fndXT"
        },
        {
            "author_id": "2851974005",
            "created_at": "2019-07-27T20:01:01.000Z",
            "id": "1155206476136419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado do Oregon, abriga o maior organismo do mundo, o Cogumelo do Mel (Armillaria Ostoyae), um fungo com 8,9 km\u00b2 que fica no solo da Floresta Nacional de Malheur.\n#canalperguntas #dicaseua #vidanoseua #oregon https://t.co/QPg5G8DTHf"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-27T19:32:14.000Z",
            "id": "1155199231709327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A lanterna do faro habitado da #IlladeOns #Ons #Bueu no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/RCvGKhFwIP"
        },
        {
            "author_id": "861395930976849920",
            "created_at": "2019-07-27T19:16:37.000Z",
            "id": "1155195305484152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/k0X1ZywQhR https://t.co/tvD1B1oBwu"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2019-07-27T19:00:30.000Z",
            "id": "1155191248740859910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Presidente pretende acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angra dos Reis\n\nhttps://t.co/W1ztENpITK"
        },
        {
            "author_id": "1866162408",
            "created_at": "2019-07-27T18:28:11.000Z",
            "id": "1155183115058458626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/v4CnWGO2A7"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2019-07-27T18:05:05.000Z",
            "id": "1155177301988007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/Tnc3DSA8hS"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-07-27T18:03:37.000Z",
            "id": "1155176931245137921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, no litoral de Santa Catarina, apresenta grande import\u00e2ncia biol\u00f3gica e alta diversidade de ambientes marinhos e esp\u00e9cies raras. \ud83d\udcf7: Tdperez/ wiki Commons https://t.co/5sgOgfmHHP"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2019-07-27T17:26:46.000Z",
            "id": "1155167659144687621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre p\u00e1ssaros de rara beleza, jaguatiricas e porcos selvagens, um dos maiores felinos das Am\u00e9ricas circula pela mata da Bocaina: https://t.co/4fG2vKlPor #GloboRep\u00f3rter https://t.co/9mGcx9jCxB"
        },
        {
            "author_id": "707221330006040576",
            "created_at": "2019-07-27T17:16:14.000Z",
            "id": "1155165007497310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isabella santoni aqui no parque nacional de itaticity algu\u00e9m me leva l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2019-07-27T16:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1155158060555390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina junto ao parque nacional Kruger pode contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/bQsspeIUPs Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/mK4MFjksmb"
        },
        {
            "author_id": "56470032",
            "created_at": "2019-07-27T16:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 122,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155157490276995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/3wfYjEvwbc via @iG"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2019-07-27T16:45:18.000Z",
            "id": "1155157221623390211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/bFLZgN0jKx #observador https://t.co/Dd7glDZ0RO"
        },
        {
            "author_id": "62129877",
            "created_at": "2019-07-27T16:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155156440031457282",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Mas o que esperar do presidente que demitiu o funcion\u00e1rio do Ibama que o multou por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-07-27T16:40:09.000Z",
            "id": "1155155926464122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/njywl8X1Pe https://t.co/Fg24DVOThJ"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2019-07-27T16:36:30.000Z",
            "id": "1155155008092037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique: https://t.co/v82LV9k2b3"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2019-07-27T16:32:04.000Z",
            "id": "1155153891073413122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/p1jlOxpLRS"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-07-27T16:30:38.000Z",
            "id": "1155153532128858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/Ll7okzbDUS https://t.co/9GSte4kUa1"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-07-27T16:03:38.000Z",
            "id": "1155146739386478593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o amea\u00e7a afetar animais do parque nacional Kruger e contaminar \u00e1gua em Mo\u00e7ambique https://t.co/QOqA3Gwoih https://t.co/GYzthUNLMU"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-07-27T16:03:00.000Z",
            "id": "1155146577561997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/dtPRVzye2s"
        },
        {
            "author_id": "214635820",
            "created_at": "2019-07-27T16:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.62502339,
                        17.22232917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "1155146093119692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impressionante a energia que ronda a antiga cidade Maia de #Tikal, na #Guatemala. O Parque Nacional de Tikal \u00e9 imenso e s\u00e3o centenas de constru\u00e7\u00f5es espalhadas no meio da floresta. V\u00e1rias ag\u00eancias fazem o passeio -\u2026 https://t.co/RhYo6Khppy"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2019-07-27T16:00:40.000Z",
            "id": "1155145991886180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica - Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1guas em Mo\u00e7ambique https://t.co/NDsaSKPozC"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2019-07-27T15:54:57.000Z",
            "id": "1155144553952894977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/hMCvo3DBxT #CM"
        },
        {
            "author_id": "303954943",
            "created_at": "2019-07-27T15:53:47.000Z",
            "id": "1155144258438991877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/BzgiBXHB3c"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2019-07-27T15:42:44.000Z",
            "id": "1155141478282354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique - https://t.co/VAR1YDLYhQ https://t.co/pGBo5sd6X3"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2019-07-27T15:35:43.000Z",
            "id": "1155139712438460418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cm ao Minuto - Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/SKzbzSif0l"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2019-07-27T15:32:01.000Z",
            "id": "1155138779742707714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Futura mina de carv\u00e3o junto ao parque nacional Kruger amea\u00e7a contaminar \u00e1gua para Mo\u00e7ambique https://t.co/H4T34N4SK7"
        },
        {
            "author_id": "2786435780",
            "created_at": "2019-07-27T14:56:27.000Z",
            "id": "1155129830779871234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/KkG5bc2vVz via @Di\u00e1rio do Centro do Mundo"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2019-07-27T14:46:31.000Z",
            "id": "1155127332207828994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai https://t.co/hSDaVERFyS"
        },
        {
            "author_id": "1087484120995950595",
            "created_at": "2019-07-27T14:33:45.000Z",
            "id": "1155124117718405123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai. Por Leonardo Fuhrmann e Alceu Lu\u00eds Castilho https://t.co/AOvrdVnD6o"
        },
        {
            "author_id": "1385357384",
            "created_at": "2019-07-27T14:22:34.000Z",
            "id": "1155121303436836866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai. Por Leonardo Fuhrmann e Alceu Lu\u00eds Castilho https://t.co/preeDWESTT"
        },
        {
            "author_id": "179057277",
            "created_at": "2019-07-27T14:18:42.000Z",
            "id": "1155120330597437442",
            "in_reply_to_user_id": "179057277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bolsonaro faz pesca em Tamoios-RJ e \u00e9 multado. A\u00ed quer revogar o decreto que criou tal esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e transformar em uma Canc\u00fan."
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2019-07-27T14:13:35.000Z",
            "id": "1155119042660896769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai. Por Leonardo Fuhrmann e Alceu Lu\u00eds Castilho https://t.co/XC4qf9BdvN"
        },
        {
            "author_id": "1137405418303578113",
            "created_at": "2019-07-27T14:13:22.000Z",
            "id": "1155118989258952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai. Por Leonardo Fuhrmann e Alceu Lu\u00eds Castilho https://t.co/TxxDTgKZT7"
        },
        {
            "author_id": "52561554",
            "created_at": "2019-07-27T14:12:37.000Z",
            "id": "1155118799894515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai. Por Leonardo Fuhrmann e Alceu Lu\u00eds Castilho https://t.co/rLPKgc3OoW"
        },
        {
            "author_id": "1030619915630391296",
            "created_at": "2019-07-27T14:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1155117496942436352",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil \nEm expedi\u00e7\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1\nNo caminho avistei este lindo Tamandu\u00e1 https://t.co/FQbXVHZSJV"
        },
        {
            "author_id": "191914990",
            "created_at": "2019-07-27T13:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1155108875160436736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do #sol ! Kd vc meu filhooo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#calor #aguagelada #piscininhaamor #cachoeira #natureza #altatemperatura em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/nUtbUm2NC9"
        },
        {
            "author_id": "2672951926",
            "created_at": "2019-07-27T13:25:43.000Z",
            "id": "1155106997941018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez falhei em acordar cedo e ir p parque nacional, bosta"
        },
        {
            "author_id": "331933526",
            "created_at": "2019-07-27T13:08:27.000Z",
            "id": "1155102650679091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto com WWF, GAC Motor impulsiona o sucesso do primeiro parque nacional da China https://t.co/k8wbHSRKBa"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-27T12:07:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1155087220325462017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0dCume Morro do Couto Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\ud83d\udcf7 thcoutinhor\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #canont5 #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #hard #instapic #photographer\u2026 https://t.co/AD3QC5ADda"
        },
        {
            "author_id": "789441932",
            "created_at": "2019-07-27T11:57:14.000Z",
            "id": "1155084729101762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a prisa gelada com meus amores ,\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Nacional Tierra del Fuego, Ushuaia, fin del mundo. https://t.co/ihozcJJr0b"
        },
        {
            "author_id": "1104241020",
            "created_at": "2019-07-27T11:37:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1155079736168779777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 382,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 137
            },
            "text": "O Parque Nacional do Luengue-Luiana localiza-se na Prov\u00edncia de Kuando Kubango, segunda maior prov\u00edncia de Angola, cobrindo a Reserva Parcial de Luiana, partes das coutadas p\u00fablicas de Longa-Mavinga, Luengue, Luiana e de Mucusso, numa superf\u00edcie 22.610 km\u00b2. https://t.co/PthVexnyRH"
        },
        {
            "author_id": "36379603",
            "created_at": "2019-07-27T11:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1155074505456476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa para reflex\u00e3o no caminho da cachoeira. aldeiamultietnica chapadadosveadeiros \n\n#vizoo #trip #natura #vibes #lifestyle \u2606 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UFvctwqWQL"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2019-07-27T10:22:48.000Z",
            "id": "1155060966159278086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMIT\u00ca DA BACIA REALIZA AN\u00c1LISE DE RECURSOS H\u00cdDRICOS NO RIO E LAGOA DE IMBOASSICA E NA RESERVA BIOL\u00d3GICA UNI\u00c3O\nhttps://t.co/6zfkrf7KFX https://t.co/6zfkrf7KFX"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2019-07-27T10:19:01.000Z",
            "id": "1155060012722675713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMIT\u00ca DA BACIA REALIZA AN\u00c1LISE DE RECURSOS H\u00cdDRICOS NO RIO E LAGOA DE IMBOASSICA E NA RESERVA BIOL\u00d3GICA UNI\u00c3O... https://t.co/E1PlLztRoe"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2019-07-27T10:16:37.000Z",
            "id": "1155059407987699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo maior felino do Brasil, on\u00e7a parda \u00e9 moradora do Parque Nacional da Bocaina https://t.co/ZIyOm4oZMM"
        },
        {
            "author_id": "503239202",
            "created_at": "2019-07-27T09:49:54.000Z",
            "id": "1155052683033600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ver  TRABALHO DE AREA PROTEGIDA , CADASTRO AMBIENTAL RURAL= CAR DA EMBRAPA E PALESTRA  DO SR. EVARISTO DE MIRANDA N\u00c3O TEM PRE\u00c7O. https://t.co/uWJMgS4SVE"
        },
        {
            "author_id": "745329211762606080",
            "created_at": "2019-07-27T07:34:37.000Z",
            "id": "1155018641059958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/G2P6d3pZj4 https://t.co/SiROhC7DCt"
        },
        {
            "author_id": "354249329",
            "created_at": "2019-07-27T02:40:53.000Z",
            "id": "1154944719601852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFENDENDO TERRIT\u00d3RIO \n\nUm elefante furioso perseguiu um carro com um grupo de turistas em um saf\u00e1ri na \u00c1frica do Sul. \n\ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \ud83d\udc18 \n\nO v\u00eddeo foi publicado pelo Parque Nacional Kruger, onde aconteceu o\u2026 https://t.co/mLScjMo632"
        },
        {
            "author_id": "959320298",
            "created_at": "2019-07-27T02:16:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d7aabc6a8e33038e"
            },
            "id": "1154938492209774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apaixonada no Parque Nacional da Serra da Bocaina \ud83d\udc95 geeente??! vai pra lista de lugares que quero/vou conhecer um dia,\nc e r t e z a!\n\n\ud83c\udf43\ud83d\udc1b\ud83c\udf0f\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf19\n#GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "49655643",
            "created_at": "2019-07-27T01:59:19.000Z",
            "id": "1154934257984212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na minha terrinha Bah\u00eaa!!!\n.\n.\nPense numa tarde fant\u00e1stica com a equipe da chapadasoul, que nos proporcionou um passeio at\u00e9 esse extraordin\u00e1rio, a uma\u2026 https://t.co/HFBie2vhSp"
        },
        {
            "author_id": "1111468661183836162",
            "created_at": "2019-07-27T01:56:04.000Z",
            "id": "1154933440686559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades -Piau\u00ed/Brasil https://t.co/RSpffBwUqp"
        },
        {
            "author_id": "108940153",
            "created_at": "2019-07-27T01:55:04.000Z",
            "id": "1154933188814397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o garante maior prote\u00e7\u00e3o ao Soldadinho-do-Araripe - Cariri Revista https://t.co/66BLpqp8r9"
        },
        {
            "author_id": "1030120395809193984",
            "created_at": "2019-07-27T01:45:00.000Z",
            "id": "1154930656142667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa reportagem sobre o Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 de fazer o c\u00fa co\u00e7ar por uma aventura."
        },
        {
            "author_id": "61842627",
            "created_at": "2019-07-27T01:35:26.000Z",
            "id": "1154928248666697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter sabe que t\u00e1 colocando o Parque Nacional da Bocaina em risco? Se o despresidente descobre isso a\u00ed ele manda derrubar tudo e construir um resort com clube de ca\u00e7a. \ud83d\ude33\n\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "986061296524251136",
            "created_at": "2019-07-27T01:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jaureguiresist"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "inojinho"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "thundercubans"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154927243904331777",
            "in_reply_to_user_id": "996518791709384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaureguiresist @inojinho @thundercubans \u00e1rea protegida pelo governo americano q ningu\u00e9m sabe oq tem mas todo mundo sabe q os et t\u00e3o la"
        },
        {
            "author_id": "632987831",
            "created_at": "2019-07-27T01:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1154926402702983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lente da Cl\u00e1udia. em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lz27U4VCBZ"
        },
        {
            "author_id": "1139714012508250113",
            "created_at": "2019-07-27T01:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jaureguiresist"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "inojinho"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "thundercubans"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154926137253998594",
            "in_reply_to_user_id": "996518791709384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaureguiresist @inojinho @thundercubans uma \u00e1rea protegida pelo governo americano, q ngm sabe oq tem la resumo"
        },
        {
            "author_id": "134200251",
            "created_at": "2019-07-27T01:02:28.000Z",
            "id": "1154919950815043586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parco Nazionale Arenal \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Costa Rica \u2014 presso Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/dY6t4b8pwM"
        },
        {
            "author_id": "54337535",
            "created_at": "2019-07-27T00:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NegrosNaModa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154905942552653824",
            "in_reply_to_user_id": "1056350912745218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NegrosNaModa Parque Nacional do Itatiaia, RJ.\nParque Nacional da Serra da Capivara, PI.\nParque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, MT."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-26T23:05:23.000Z",
            "id": "1154890484877275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nP\u00f4r-do-Sol nos Castelos do A\u00e7u\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sunset #landscapephotography #rock #mountainphotography\u2026 https://t.co/qoLpT7F62v"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2019-07-26T22:30:24.000Z",
            "id": "1154881684476760065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Justi\u00e7a Federal mant\u00e9m decis\u00e3o que determinou apreens\u00e3o de equipamentos de pesca feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Acompanhe na reportagem\ud83d\udc47\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/NjH97dyRf6"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2019-07-26T22:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 61,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154877854737416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Serra da Bocaina acaba de se tornar patrim\u00f4nio mundial e o @GloboReporter desta sexta (26) mostra as belezas naturais deste parque nacional. Voc\u00ea n\u00e3o vai perder, n\u00e9? Se liga \ud83d\udc47 https://t.co/QJuH8v1kKi https://t.co/8w9xEOB7Xr"
        },
        {
            "author_id": "897609735104495617",
            "created_at": "2019-07-26T21:25:01.000Z",
            "id": "1154865229878181890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde minha fam\u00edlia mora \u00e9 cercado pela floresta nacional dos Caraj\u00e1s, \u00e1rea de floresta amaz\u00f4nica. Mas as pessoas simplesmente fazem muitas queimadas e agora a pouco passaram araras vermelhas pela nossa janela fugindo de uma queimada florestal aqui pertinho. O mundo t\u00e1 doente."
        },
        {
            "author_id": "78176842",
            "created_at": "2019-07-26T21:12:37.000Z",
            "id": "1154862109903265798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia..coloque na sua agenda. Todo mundo precisa conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "84496170",
            "created_at": "2019-07-26T20:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "username": "EricVecchione"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "mariagadu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1154847938620743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem..!!!\ndiogoguedes666 \nfeliperoseno \nmarcoscicerone \n@ericvecchione \n@mariagadu \nmoemaeifler em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/pzfFGA2B5Y"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2019-07-26T20:09:53.000Z",
            "id": "1154846319745392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui neste lugar feito de espanto #penedageresnationalpark #portoenorte #heritage #responsabibletourism #inhaleexhalewetakecareoftherest #walkforyourhealth #nature #wildguide #mountaineers #lifecanbesimple #cabrilecorural (em Parque Nacional da... https://t.co/GdNE02NCT4"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2019-07-26T19:36:31.000Z",
            "id": "1154837922732007430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Vov\u00f3zona, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s!\n\n#mtur #caminhosdafloresta https://t.co/4GmgzQJXbX"
        },
        {
            "author_id": "1067412276884488193",
            "created_at": "2019-07-26T19:27:42.000Z",
            "id": "1154835703148306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado (27) e domingo (28/07), das 8h \u00e0s 17h, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual localizada na Cidade Nova, zona norte de Manaus, contar\u00e1 com extensa programa\u00e7\u00e3o gratuita promovida pelo evento. Confira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/MY6ih7CKHi . FOTO | Bruno Zanardo https://t.co/XqS4EWyZm5"
        },
        {
            "author_id": "14525893",
            "created_at": "2019-07-26T19:21:13.000Z",
            "id": "1154834071752794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Maria Gad\u00fa pede #LulaLivre em show no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, e \u00e9 ovacionada. https://t.co/ejbgxYC2Qm"
        },
        {
            "author_id": "930472130487242752",
            "created_at": "2019-07-26T19:10:09.000Z",
            "id": "1154831287519027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/yMRQOcv1OY https://t.co/C8wFGVVphW"
        },
        {
            "author_id": "218151849",
            "created_at": "2019-07-26T19:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 261,
                        "username": "joaquimtneto11"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9f813f5485000"
            },
            "id": "1154830173029720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o da \u00d3pera da Serra da Capivara segue at\u00e9 amanh\u00e3 no Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, dentro do Parque Nacional. O espet\u00e1culo \u201cO Ato Carcar\u00e1\u201d, feito pelos alunos da Escola Estadual de Dan\u00e7a Lenir Argento, emocionou ao revelar a rica cultura do sert\u00e3o. Foto: @JoaquimTNeto11. https://t.co/bzBgplc6v9"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-07-26T18:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.02018978,
                        -22.96917612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "1154828727412412417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol Velho, Arraial do Cabo - Rio de Janeiro.\n\n\ud83d\udcf8 Foto:\u00a0luis_ecotrilhas\n.\n.\n.\nConsiderado o ponto mais alto da regi\u00e3o dos lagos, a Ilha do Farol Velho fica numa reserva biol\u00f3gica sobre controle e prote\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/IYoTSkpp2J"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2019-07-26T18:48:47.000Z",
            "id": "1154825913021947906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demora em quitar indeniza\u00e7\u00f5es p\u00f4s parque nacional em MS em\u00a0xeque https://t.co/QJXBkqj5O7 https://t.co/iv608Mj7eS"
        },
        {
            "author_id": "1119431358",
            "created_at": "2019-07-26T18:42:08.000Z",
            "id": "1154824237338648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/meMapuFuT6 https://t.co/h3TsTyOVeu"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2019-07-26T18:38:43.000Z",
            "id": "1154823377321955329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curso contou com a participa\u00e7\u00e3o dos brigadistas do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato de Sete Lagoas e tamb\u00e9m de outras localidades.\nhttps://t.co/LNMg9xVEBl https://t.co/XVhz6ykZL0"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2019-07-26T18:27:10.000Z",
            "id": "1154820471445237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Procuram-se volunt\u00e1rios para vigiar o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MBu4GiVzmb #AmoPortugal #Ger\u00eas #Inc\u00eandios"
        },
        {
            "author_id": "825410739842199553",
            "created_at": "2019-07-26T18:11:47.000Z",
            "id": "1154816597837484034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Bocaina Paraty RJ. Agora reserva natural da humanidade https://t.co/pGHYnbGiOr"
        },
        {
            "author_id": "599435531",
            "created_at": "2019-07-26T18:08:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "1154815740953935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "filipe ta no parque nacional de BH e eu to querendo chorar por estar presa aqui nesse fim de mundo de cidade, gastando o meu tempo dormindo e assistindo s\u00e9rie pq n\u00e3o existe nada mais o que fazer"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2019-07-26T18:04:04.000Z",
            "id": "1154814657758191616",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "4. Dilma Rousseff n\u00e3o decretou todo o Paran\u00e1 como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Em 2012, a petista decretou a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus, que corresponde a 0,17% do tamanho do estado. A \u00e1rea fica no litoral, longe, portanto, da fronteira com o Paraguai."
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-07-26T17:42:16.000Z",
            "id": "1154809172191526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de turistas que fazia um saf\u00e1ri no Parque Nacional Kruger foi surpreendido por um elefante que atacou o carro que os transportava.\n\n#elefante #safari #\u00e1fricadosul #ParqueNacionalKruger\n\nhttps://t.co/OE2JYCVk5p"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-07-26T16:59:33.000Z",
            "id": "1154798423482228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais\nRibadeo\nMonumento natural de #galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/3khLhZRo4d"
        },
        {
            "author_id": "978386217116098560",
            "created_at": "2019-07-26T16:56:47.000Z",
            "id": "1154797726254718977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cena foi feita como a inten\u00e7\u00e3o de ser um momento \u201cSer ou n\u00e3o ser\u201d (tipo Hamlet). Os cen\u00e1rios principais mostrados no filme, incluindo a pedra do rei, foram modelados tendo o Parque Nacional Hell's Gate no Qu\u00eania como refer\u00eancia.\n#OReiLe\u00e3o https://t.co/kezsRapjdO"
        },
        {
            "author_id": "1976383814",
            "created_at": "2019-07-26T16:46:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "1154795235655987202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O BNG de #Oleiros aproveitou o pleno deste pasado m\u00e9rcores para denunciar varios vertidos de restos de obras no Monumento Natural da Costa de Dexo-Serantes, espazo da #redenatura2000\n\nhttps://t.co/VvILiB0HTJ https://t.co/v1sTUkVYQ6"
        },
        {
            "author_id": "312723138",
            "created_at": "2019-07-26T16:18:08.000Z",
            "id": "1154788000049426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/sEH8jmGKiy https://t.co/vtotrwAFHy"
        },
        {
            "author_id": "94942395",
            "created_at": "2019-07-26T15:34:34.000Z",
            "id": "1154777036814258178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o lembrar de Tiago Borges e do Blog F\u00e9 no P\u00e9 assistindo a chamada do Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional da Serra da Bocaina...\n\nPra quem... https://t.co/sPGSR0yZRJ"
        },
        {
            "author_id": "1167355802",
            "created_at": "2019-07-26T15:24:11.000Z",
            "id": "1154774419845156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/DXW3D3gYux https://t.co/JaPIzOAkqu"
        },
        {
            "author_id": "931022287066804224",
            "created_at": "2019-07-26T14:36:51.000Z",
            "id": "1154762509062156289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, est\u00e1 tudo sob controle...\n\nParque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul. \nEsse motorista do saf\u00e1ri est\u00e1 testado e aprovado. Podem carimbar seu certificado de piloto!\n\nhttps://t.co/CWyK256mvJ"
        },
        {
            "author_id": "237871447",
            "created_at": "2019-07-26T14:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1154756733262270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea deseja o bem, o bem te deseja tamb\u00e9m \ud83e\udd70 \u00faltima pra completar a fileira \ud83e\udd2b em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/gYVnCb9Knp"
        },
        {
            "author_id": "2150718480",
            "created_at": "2019-07-26T14:04:39.000Z",
            "id": "1154754406392295426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/3yxWdJTtSd https://t.co/z9Boo6xCHA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-26T14:00:01.000Z",
            "id": "1154753240392769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaDoArque\u00f3logo.\nEsta semana, o ministro do Turismo interino, Daniel Nepomuceno, esteve no Parque Nacional Serra da Capivara, que re\u00fane mais de 1 mil s\u00edtios arqueol\u00f3gicos.\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/KN2EyvOk87 https://t.co/Et9YzbZXJS"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2019-07-26T13:19:53.000Z",
            "id": "1154743138902319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22\u00b0 Missa do Canga\u00e7o acontece no Monumento Natural Grota do Angico https://t.co/o3tcXVhEKM https://t.co/uKuqJ59Kw4"
        },
        {
            "author_id": "1510802948",
            "created_at": "2019-07-26T13:15:08.000Z",
            "id": "1154741944200781825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/ru5IaNuA1F https://t.co/JnR5dViuGN"
        },
        {
            "author_id": "810991665687052288",
            "created_at": "2019-07-26T13:15:08.000Z",
            "id": "1154741943429001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/l9geJjJt09"
        },
        {
            "author_id": "804797317329121280",
            "created_at": "2019-07-26T13:15:07.000Z",
            "id": "1154741942711754755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/8oANmnFBJU https://t.co/lQHVxf172Y"
        },
        {
            "author_id": "936869280",
            "created_at": "2019-07-26T13:05:07.000Z",
            "id": "1154739425458319362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/YKXMpxyYx6 https://t.co/lH73unFYZd"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2019-07-26T12:58:39.000Z",
            "id": "1154737797644918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica, publicou o registro de turista no momento em que escapavam do... https://t.co/zWEtNwvu7B"
        },
        {
            "author_id": "936288466266140672",
            "created_at": "2019-07-26T12:54:10.000Z",
            "id": "1154736667468550145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/T7pzd9L8iD https://t.co/bLFGTeY73U"
        },
        {
            "author_id": "80356771",
            "created_at": "2019-07-26T12:28:57.000Z",
            "id": "1154730321331589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger divulgou registro de turista do momento em que o ve\u00edculo precisou fugir em alta velocidade para escapar do animal. - Web R\u00e1dio PQP https://t.co/pDQvY0gKEO"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2019-07-26T11:42:21.000Z",
            "id": "1154718595190067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo diretor do Parque Nacional do Capara\u00f3 foi empossado nesta quinta\nhttps://t.co/SMqZyErE8K https://t.co/TwxtC9dvxB"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2019-07-26T11:41:29.000Z",
            "id": "1154718378420047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo diretor do Parque Nacional do Capara\u00f3 foi empossado nesta quinta\nhttps://t.co/I8DYeqhSMU"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2019-07-26T11:41:20.000Z",
            "id": "1154718341262663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo diretor do Parque Nacional do Capara\u00f3 foi empossado nesta quinta\nhttps://t.co/I8DYeqhSMU https://t.co/dID4XNJXRk"
        },
        {
            "author_id": "190997854",
            "created_at": "2019-07-26T11:39:16.000Z",
            "id": "1154717819789033473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ngeographic: Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/xlPLgbcwwm"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2019-07-26T11:38:42.000Z",
            "id": "1154717675932831745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA. V\u00eddeo mostra bisonte a atacar e atirar ao ar rapariga de 9 anos no Parque Nacional de\u00a0Yellowstone: https://t.co/GWtBQlhbAE"
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-07-26T11:26:18.000Z",
            "id": "1154714556779966465",
            "in_reply_to_user_id": "135905461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEstamos trabalhando para a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que preserve o bacurau e tamb\u00e9m as nascentes do Rio Uberabinha\u201d. \n\nFoto: Luis Eduardo Junqueira Maluf \n\n#Anga #Ong #Preserve #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-07-26T11:26:13.000Z",
            "id": "1154714536634699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Bacurau-de-rabo-branco s\u00f3 \u00e9 encontrado no Brasil em dois locais e um deles \u00e9 o Alto Curso do Rio Uberabinha? Sua ocorr\u00eancia se d\u00e1 somente no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, e aqui no Tri\u00e2ngulo Mineiro, devido \u00e0s \u00e1reas de campos e aos cupinzeiros do Cerrado. https://t.co/uWSO0BhIlj"
        },
        {
            "author_id": "209175793",
            "created_at": "2019-07-26T11:15:46.000Z",
            "id": "1154711906558578695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma menina de nove anos foi ferida quando foi jogada ao ar por um bis\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone. https://t.co/Qrj1028wd7 https://t.co/dW7rFtiC4n"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2019-07-26T10:52:20.000Z",
            "id": "1154706006833844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22\u00b0 Missa do Canga\u00e7o acontece este domingo no Monumento Natural Grota do\u00a0Angico https://t.co/iCrok8mTK1"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-07-26T09:44:27.000Z",
            "id": "1154688925912485889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00faria animal - a revanche...\n\n\"O Parque Nacional Kruger \u00e9 uma das reservas mais visitadas da \u00c1frica do Sul e tem uma \u00e1rea... https://t.co/FEhm6FyHwZ"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-07-26T08:45:52.000Z",
            "id": "1154674183009386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, encontrada no munic\u00edpio de Crato. https://t.co/5CKrSiRlYI"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2019-07-26T08:25:12.000Z",
            "id": "1154668980172443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA. V\u00eddeo mostra bisonte a atacar e atirar ao ar rapariga de 9 anos no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/e28Uzjay0C #observador https://t.co/e7fFEBB55s"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-07-26T08:23:08.000Z",
            "id": "1154668459902418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA. V\u00eddeo mostra bisonte a atacar e atirar ao ar rapariga de 9 anos no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/4SX24jDpO8 https://t.co/XJLFyARokV"
        },
        {
            "author_id": "45526627",
            "created_at": "2019-07-26T07:35:15.000Z",
            "id": "1154656410677993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/lPC9A8qdzP\n\n\u00c9 a primeira vez que um Parque Nacional, o \u00fanico que temos no nosso pa\u00eds, tem a oportunidade de estar aqui a ser apresentado aos turistas."
        },
        {
            "author_id": "60689030",
            "created_at": "2019-07-26T04:43:41.000Z",
            "id": "1154613236706267136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai - De Olho nos Ruralistas https://t.co/vrvgBIJOif"
        },
        {
            "author_id": "1138644769310162944",
            "created_at": "2019-07-26T03:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "eunaoseibrother"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 33,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154591564297048065",
            "in_reply_to_user_id": "908460615022333954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eunaoseibrother @leahfreitas520 @monicabergamo pois \u00e9. Depois dizem que \"t\u00e1 chato viver nesse mundo que n\u00e3o se pode falar mais nada\". Mas da\u00ed v\u00e3o para a \u00e1rea protegida deles, onde n\u00e3o s\u00e3o questionados."
        },
        {
            "author_id": "727178400201342976",
            "created_at": "2019-07-26T03:10:39.000Z",
            "id": "1154589823023419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22\u00b0 Missa do Canga\u00e7o acontece este domingo no Monumento Natural Grota do Angico\nhttps://t.co/RWTa40MANo https://t.co/Qp6R39zSUA"
        },
        {
            "author_id": "967948217282433024",
            "created_at": "2019-07-26T03:08:52.000Z",
            "id": "1154589375407304704",
            "in_reply_to_user_id": "1019049587661828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioSzpak uma area protegida com tipo seguranca maxima nos usa pra \u201cassuntos do governo\u201d mas geral fala que eles guardam coisa de alien"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-26T02:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1154578869615255555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0d Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #canont5 #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/8PuMmDYFfH"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2019-07-26T01:17:41.000Z",
            "id": "1154561393494056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Da Serra Do Bocaina - Litoral https://t.co/ZsXwx2R8mZ"
        },
        {
            "author_id": "1323371438",
            "created_at": "2019-07-26T01:16:36.000Z",
            "id": "1154561122281934849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de postar todas de uma vez. Lugar maravilhoso! #parquenacionaldeitatiaiarj #veudanoiva #natureza #lugarmagico #momentos \ud83c\udf32\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\u2764 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/35Qr2Gpood"
        },
        {
            "author_id": "2604713452",
            "created_at": "2019-07-26T00:48:38.000Z",
            "id": "1154554081043779586",
            "in_reply_to_user_id": "2604713452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 1980 a ilha se tornou parque nacional o que atraiu pescadores e em 1999 j\u00e1 viviam mais de 1500 pessoas na ilha)"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-07-26T00:15:30.000Z",
            "id": "1154545743761309698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILPF \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Mantiqueira \u2013 Jornal Dia Dia https://t.co/6hTBKBcAOW"
        },
        {
            "author_id": "49655643",
            "created_at": "2019-07-25T23:57:17.000Z",
            "id": "1154541161609957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Encantado, em Iait\u00ea, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia!\n.\n.\nAh alguns meses pesquisando, estudando sobre a viagem, o que fazer, onde ficar, com que ag\u00eancia ir, e sem duvida a escolha da\u2026 https://t.co/DIqykICuKi"
        },
        {
            "author_id": "59340746",
            "created_at": "2019-07-25T23:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1154527306741772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou falar de uma coisinha que martelou na minha cabe\u00e7a do come\u00e7o da trilha at\u00e9 o momento em que eu sa\u00ed do Parque Nacional do Igua\u00e7u: gente.\nTodo mundo v\u00ea tudo sob uma perspectiva muito particular. Quantas pessoas\u2026 https://t.co/pKIRQIxls3"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2019-07-25T22:45:00.000Z",
            "id": "1154522968162050049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuvas das \u00faltimas semanas atingiram 90% de parque nacional; estima-se que entre 140 e 200 animais de diversas esp\u00e9cies j\u00e1 morreram por conta de inunda\u00e7\u00f5es.\nConfira:\n\n#iG\n\nhttps://t.co/vmMalldelf"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2019-07-25T22:30:22.000Z",
            "id": "1154519285433110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 previsto para s\u00e1bado (27) a finaliza\u00e7\u00e3o da 1\u00aa etapa das obras de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico Vila #Varj\u00e3o. A entrega ser\u00e1 \u00e0s 10h. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a primeira de uso sustent\u00e1vel criada naquela regi\u00e3o administrativa. \n\n#ParqueEcol\u00f3gico https://t.co/aedcDVe2Ch"
        },
        {
            "author_id": "158173065",
            "created_at": "2019-07-25T22:14:18.000Z",
            "id": "1154515241771737094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Fiordes da Ilha Sul! Fiorde \u00e9 uma grande entrada de mar, entre altas montanhas rochosas e tem origem na eros\u00e3o das montanhas devido ao gelo. O Parque Nacional de Fiordland \u00e9 uma terra esculpida por geleiras, onde\u2026 https://t.co/NOsnBL8Tw4"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2019-07-25T22:06:21.000Z",
            "id": "1154513241348829186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Corram para visitar o maravilhoso e rar\u00edssimo Parque Nacional da Serra da Bodoquena, com as florestas do cerrado, antes que ele seja destru\u00eddo\nhttps://t.co/0ptpphlAnZ"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2019-07-25T21:41:38.000Z",
            "id": "1154507023729463303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e1ssio Roberto Gradela faz parte de um segundo n\u00facleo de fazendeiros que tiveram suas terras no Mato Grosso desapropriadas pelo Incra para reforma agr\u00e1ria, em a\u00e7\u00e3o movida pela fam\u00edlia do procurador Deltan Dallagnol: https://t.co/9WQHGeNz6l (1/2)"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-07-25T21:41:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 152,
                        "username": "rota51_ba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154507020218716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado Profissional em Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ser\u00e1 realizado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/7bGmx9zhq9 via @rota51_ba"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-07-25T21:40:27.000Z",
            "id": "1154506722830012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado Profissional em Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ser\u00e1 realizado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o\u00a0Veracel https://t.co/7bGmx9zhq9"
        },
        {
            "author_id": "130611968",
            "created_at": "2019-07-25T21:36:55.000Z",
            "id": "1154505836145721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o\u2026 esses bichos n\u00e3o vivem como morcegos! \ud83e\udd2a Reflexos de girafas num buraco d\u2019\u00e1gua no  Parque Nacional Etosha na Namibia no m\u00eas passado. Ali\u00e1s\u2026 vem a\u00ed a 5\u00aa Expedi\u00e7\u00e3o Namibia em Junho/2020!!!\n\n#marciolisa #etosha\u2026 https://t.co/VAPwBgVtS6"
        },
        {
            "author_id": "187588719",
            "created_at": "2019-07-25T21:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1154500046060003329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tebet\u00ea. em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/BqK9XGra1R"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-07-25T20:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 260,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154488995931447309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra fica a nascente de um dos rios mais emblem\u00e1ticos do pa\u00eds. Venha conhecer as paisagens deslumbrantes da regi\u00e3o com a s\u00e9rie Parques do Brasil. QUINTA, \u00e0s 22h30 | J\u00e1 dispon\u00edvel no site: https://t.co/URAs8zBNnS\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/@TVBrasil https://t.co/iF0auunfjD"
        },
        {
            "author_id": "175592975",
            "created_at": "2019-07-25T20:11:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1154484396889522177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise \ud83c\udf05 #tbt em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/q4Gxj1iyuY"
        },
        {
            "author_id": "84496170",
            "created_at": "2019-07-25T19:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1154479154370416643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palco de hoje..!!! em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/RQAhKaIzx2"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-07-25T19:31:20.000Z",
            "id": "1154474230647443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda  beleza das montanhas Tatra, em seu Parque Nacional, na fronteira da Pol\u00f4nia com a Eslov\u00e1quia. Que tal nosso lugar da semana? \ud83e\udde1\ud83e\udde1 #viagem #turismo https://t.co/GFcOmDHX3K"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-25T19:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70864,
                        -23.525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1154473836513042433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Namidia Hoje, dia 26/07, o Globo Rep\u00f3rter  apresenta as belezas da Serra da Bocaina, reconhecido como Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco. Sem chances de perdem, heim #turismopaulista #serradabocaina em Parque Nacional\u2026 https://t.co/ABJXthHMlC"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-07-25T19:29:01.000Z",
            "id": "1154473649568509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O WWF-Brasil promoveu, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, o 1\u00ba treinamento do SMART (software de c\u00f3digo aberto que otimiza a coleta e o uso de dados de \u00e1reas protegidas) com Argentina, Paraguai e Brasil focado na #MataAtl\u00e2ntica. Veja como foi: https://t.co/5Z83F9q3HB #Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IazV6R776E"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-07-25T19:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1154472878684934146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost karina_bozoli\n\n\u2022 PARNASO -Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\u2022\n\nSerra dos \u00d3rg\u00e3os,  em meio \u00e0 exuber\u00e2ncia da Mata Atl\u00e2ntica e entre as cidades serranas de Petr\u00f3polis, Guapimirim e Teres\u00f3polis.\n\u2022\nConhecida\u2026 https://t.co/6WDzoTEMKb"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-07-25T19:22:04.000Z",
            "id": "1154471900342415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ambiente\nAl\u00f4, cora\u00e7\u00f5es passarinheiros! \ud83e\udd85 \ud83e\udd9c \u2764\nEntre os dias 26 e 28/07 acontece o projeto \u201cVem Passarinhar\u201d, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba (EEEG), em S\u00e3o Francisco de Itabapoana. https://t.co/5aH7QgGFmc"
        },
        {
            "author_id": "1046887601788133376",
            "created_at": "2019-07-25T19:21:26.000Z",
            "id": "1154471739398733824",
            "in_reply_to_user_id": "1046887601788133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade natal (caratinga-mg) tem a maior reserva biologica de macacos muriquis do mundo e eu nunca fui quando morava la, agora que to a mil km de dist\u00e2ncia quero ir"
        },
        {
            "author_id": "109557725",
            "created_at": "2019-07-25T19:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154469158211526656",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR E a pescaria do bolsonaro em \u00e1rea protegida vai ficar por isso mesmo??????"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-07-25T19:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 133,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154466977638838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novo chefe da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Noronha deve ser divulgado nesta sexta: https://t.co/RqzYnvUtqm #GloboNews #Estudioi via @andretrig"
        },
        {
            "author_id": "1135738952378441728",
            "created_at": "2019-07-25T18:18:23.000Z",
            "id": "1154455874594848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal quer inventar \"nova Canc\u00fan, cria resorts em \u00e1rea protegida e tal. Acho louv\u00e1vel querer o melhor para o Brasil, mas sejamos realistas, vamos cuidar primeiro do que j\u00e1 temos e melhorar a seguran\u00e7a do nosso RJ. Depois a gente pensa em fazer turismo e trazer turistas pra c\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2019-07-25T18:14:09.000Z",
            "id": "1154454806028623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CeluloseOnline| Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Mestrado em Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/A6Dpg7gMA3 https://t.co/ttxr2pdtrD"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2019-07-25T18:09:28.000Z",
            "id": "1154453630285570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furna Feia - um parque nacional sem plano de manejo e sem pesquisa ... turismo tamb\u00e9m perde com a inoper\u00e2ncia. https://t.co/tHViRn15Gv"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-07-25T18:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "start": 222,
                        "username": "poctep"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 230,
                        "username": "CH_MS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154452520682414081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 As interven\u00e7\u00f5es incidir\u00e3o na requalifica\u00e7\u00e3o da chamada Estrada da Fronteira, ligando as Portas do Parque Nacional, pela Mata de Albergaria, at\u00e9 \u00e0 fronteira da Portela do Homem #RaiaTermal #MataAlbergaria #PorteladoHomem @poctep @CH_MS https://t.co/msleGh3YxF"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-25T18:01:00.000Z",
            "id": "1154451497805107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Turismo interino, Daniel Nepomuceno, fez uma visita t\u00e9cnica \u00e0 Serra da Capivara. Ele conheceu a estrutura do Parque Nacional, foi aos museus locais e fez at\u00e9 cer\u00e2mica.\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/KN2EyvOk87 https://t.co/pwV74ZZrkT"
        },
        {
            "author_id": "1100758361560236033",
            "created_at": "2019-07-25T17:41:28.000Z",
            "id": "1154446583762579457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins capacita brigadistas para atua\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Jalap\u00e3o. Profissionais receberam orienta\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas e pr\u00e1ticas sobre temas como o manejo integrado do fogo. Confira no site Jalap\u00e3o News \u27a1\ufe0fhttps://t.co/wY7qcRfddU https://t.co/lMY5MUuF7f"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-07-25T17:10:00.000Z",
            "id": "1154438662840623106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos e professores da rede p\u00fablica recebem li\u00e7\u00f5es de conscientiza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Canela\nhttps://t.co/LGONzwC7d9"
        },
        {
            "author_id": "910102636942290945",
            "created_at": "2019-07-25T16:26:23.000Z",
            "id": "1154427689022959617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaza: Fiscais do Parque Nacional de Banhine abatem 2 hipop\u00f3tamos que desvastavam culturas https://t.co/SAocUM7Sie https://t.co/KW4136DE5u"
        },
        {
            "author_id": "1073274143901143041",
            "created_at": "2019-07-25T16:22:26.000Z",
            "id": "1154426692586414080",
            "in_reply_to_user_id": "1073274143901143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural, Morros de Macaira https://t.co/W73KX9MVgv"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2019-07-25T16:04:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1154422108585385985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Teres\u00f3polis \u00e9 considerada a Capital Nacional do Montanhismo? \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f \u2800\u2800\nA cidade \u00e9 sede de tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e\u2026 https://t.co/EZTc6h1htk"
        },
        {
            "author_id": "953015056630984704",
            "created_at": "2019-07-25T15:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154415984796676097",
            "in_reply_to_user_id": "31233633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viagemeturismo Faltou o Parque Nacional da Chapada das Mesas -  Carolina no Maranh\u00e3o. \nCachoeiras incr\u00edveis, passeios de aventura, muita natureza preservada. \nPasseios inesquec\u00edveis. \n#chapadadasmesas"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-07-25T15:37:00.000Z",
            "id": "1154415259039490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF1: Pescador foi flagrado pelo ICMBio praticando pesca em per\u00edodo proibido no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Meandros do Rio Araguaia, na posse de equipamentos e embarca\u00e7\u00e3o, os quais foram apreendidos pelo \u00f3rg\u00e3o. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "775815047192772608",
            "created_at": "2019-07-25T14:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "username": "RichardSelvagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154394029070663681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo programa da TV Paran\u00e1 Turismo, com @RichardSelvagem \nhttps://t.co/cqkixZIm2j\n\nAs Aventuras do Richard no Paran\u00e1: Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1968870740",
            "created_at": "2019-07-25T13:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 250,
                        "username": "embrapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154388084638867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILPF \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Mantiqueira. No dia nacional de visita\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Preserva\u00e7\u00e3o, pesquisadores da Embrapa falam de Integra\u00e7\u00e3o Lavoura-Pecu\u00e1ria-Floresta no Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XzaNBsBWeb @embrapa #pecu\u00e1ria https://t.co/1zgmcTLRuY"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2019-07-25T13:42:56.000Z",
            "id": "1154386554896494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Viva o Parque impulsiona o crescimento no n\u00famero de visitantes nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o estaduais. Recentemente, o programa passou a funcionar tamb\u00e9m na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Cear\u00e1-Maranguapinho e na Floresta do Curi\u00f3: https://t.co/dk72Y9JRqI https://t.co/bqyqHpTknr"
        },
        {
            "author_id": "2888961606",
            "created_at": "2019-07-25T13:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "start": 222,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154381726526914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "First trinational (Brazil/Paraguay/Argentina) SMART training in the Atlantic Forest held in the Iguazu National Park  (Primeiro treinamento trinacional na Mata Atl\u00e2ntica de SMART \u00e9 realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u) \ud83d\udcf7@WWF_Brasil\nhttps://t.co/PtvXHu5Gci https://t.co/EcLHkcCsHa"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-07-25T13:06:36.000Z",
            "id": "1154377409245921283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE ISLA IGUANA\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ISLA IGUANA... https://t.co/Q8gTRe8fDU"
        },
        {
            "author_id": "928089177622831105",
            "created_at": "2019-07-25T12:51:03.000Z",
            "id": "1154373494651510787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem #tbt???\nTem sim sinh\u00f4!!!\ud83d\ude1c\n.\nEu &amp; Ele !\n\u2764\ufe0f\n.\n\u201cUm bom lugar pra respirar e da uma parada no ritmo acelerado na rotina da gente.\u201d\n.\nParque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os!\n.\n.\n.\n#lucimarcamposmakeup #parnaso\u2026 https://t.co/3dwBt7CVsU"
        },
        {
            "author_id": "25126925",
            "created_at": "2019-07-25T12:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "edisonlsm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "75ba26e9adb564f3"
            },
            "id": "1154369404496437251",
            "in_reply_to_user_id": "37973014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edisonlsm Considerando que \u00e9 parque nacional e tal deve ter outros benef\u00edcios (menos ru\u00eddo menos polui\u00e7\u00e3o sendo espalhada por a\u00ed num cano com 4 rodas)\n\nMas N\u00c9"
        },
        {
            "author_id": "168195519",
            "created_at": "2019-07-25T12:21:41.000Z",
            "id": "1154366104787181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congratuleixo mai liro frend. \ud83e\udd17\nEXPLORER, Dora the. (2019)\n.\n.\n#dnatrekking #valedotravess\u00e3o #hiking em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gnbywSA2mi"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-07-25T11:32:38.000Z",
            "id": "1154353763571982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia! A \u00d3pera da Serra da Capivara, espet\u00e1culo realizado a c\u00e9u aberto, valoriza o monumento natural da Pedra Furada e proporciona ao p\u00fablico vivenciar diferentes emo\u00e7\u00f5es. https://t.co/bl7qvKn6IL"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-25T09:41:44.000Z",
            "id": "1154325853343494144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7\u00fa\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography\u2026 https://t.co/fJVdHfuflN"
        },
        {
            "author_id": "478545866",
            "created_at": "2019-07-25T09:34:54.000Z",
            "id": "1154324134068936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS CAVERNAS PERUA\u00e7U NELLO STATO DI MINAS GERAIS IN BRASILE | Nel delirio non ero mai sola https://t.co/BuMkscSCpT"
        },
        {
            "author_id": "42245184",
            "created_at": "2019-07-25T04:12:53.000Z",
            "id": "1154243094595932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarenta por cento do parque nacional de Kaziranga ficaram alagados ap\u00f3s dez dias de chuvas torrenciais, que tamb\u00e9m causaram a morte de mais de 70 pessoas.\n\ud83d\ude2a https://t.co/NtBkEbRjzn"
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2019-07-25T03:28:44.000Z",
            "id": "1154231983091986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explore as belezas do Oeste dos Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 em um roteiro especial de 7 noites, passando por cidades como Los Angeles, Las Vegas e S\u00e3o Francisco e muito mais! Explore a ba\u00eda de S\u00e3o Francisco, o Parque Nacional\u2026 https://t.co/3n0EZ66xZz"
        },
        {
            "author_id": "40333800",
            "created_at": "2019-07-25T03:05:38.000Z",
            "id": "1154226172819120129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As reservas extrativistas foram uma inven\u00e7\u00e3o brasileira que n\u00e3o t\u00eam compara\u00e7\u00e3o com qualquer outro tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo. \u00c9 a ideia de proteger a floresta de maneira original, n\u00e3o s\u00f3 para a natureza, mas para as popula\u00e7\u00f5es que vivem ali\" https://t.co/aIuXY7pm4I"
        },
        {
            "author_id": "1037777960785391621",
            "created_at": "2019-07-25T03:04:07.000Z",
            "id": "1154225790793519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/IOQsYOhJWQ"
        },
        {
            "author_id": "83117783",
            "created_at": "2019-07-25T02:31:09.000Z",
            "id": "1154217493835243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria do avi\u00e3o que desapareceu em 1986 quando sobrevoava o Parque Nacional do Xingu https://t.co/g88p99E758"
        },
        {
            "author_id": "83117783",
            "created_at": "2019-07-25T02:31:00.000Z",
            "id": "1154217457374191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria do avi\u00e3o que desapareceu em 1986 quando sobrevoava o Parque Nacional do Xingu | Clube News https://t.co/g88p99E758"
        },
        {
            "author_id": "76984250",
            "created_at": "2019-07-25T02:26:44.000Z",
            "id": "1154216383271579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/gy6FzzNMEz"
        },
        {
            "author_id": "2719177398",
            "created_at": "2019-07-25T01:32:07.000Z",
            "id": "1154202638386434050",
            "in_reply_to_user_id": "2719177398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A produ\u00e7\u00e3o do filme tamb\u00e9m passou pelo Parque Nacional de Snowdonia, Pa\u00eds de Gales, para filmar algumas cenas de a\u00e7\u00e3o em Swallow Falls. https://t.co/8Fhjom6195"
        },
        {
            "author_id": "632987831",
            "created_at": "2019-07-25T01:21:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1154200004627595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rumo leste. em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cp7QMpskRC"
        },
        {
            "author_id": "52103840",
            "created_at": "2019-07-25T00:35:10.000Z",
            "id": "1154188304839057409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Lp13Lg8XsN"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-25T00:06:48.000Z",
            "id": "1154181166510927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus aventureiros vendo de perto o resultado do trabalho dos pesquisadores nas escava\u00e7\u00f5es dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional da Serra da Capivara.\nNo blog e no nosso canal no YouTube tem uma s\u00e9rie de posts\u2026 https://t.co/L5SOIHFaRW"
        },
        {
            "author_id": "132284445",
            "created_at": "2019-07-24T23:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1154171867495686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de outro mirante num dia de sol em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/PTRJSKL4d2"
        },
        {
            "author_id": "132284445",
            "created_at": "2019-07-24T23:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1154169843769401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de outro mirante num dia de sol em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/bnoFwmRgT4"
        },
        {
            "author_id": "32373314",
            "created_at": "2019-07-24T23:06:13.000Z",
            "id": "1154165919511273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/1OGSKO8ng2"
        },
        {
            "author_id": "49655643",
            "created_at": "2019-07-24T22:53:22.000Z",
            "id": "1154162688387366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lap\u00e3o, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na minha terrinha Bah\u00eaa!!!\n.\n.\nPense numa tarde fant\u00e1stica com a equipe da chapadasoul, que nos proporcionou um passeio at\u00e9 esse lugar \u00fanico e especial, valeu\u2026 https://t.co/T0x4aLnryb"
        },
        {
            "author_id": "3333176632",
            "created_at": "2019-07-24T22:37:56.000Z",
            "id": "1154158802578694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MUITA NATUREZA E TRANQUILIDADE no passeio 87 da nossa s\u00e9rie #100passeios das #f\u00e9rias de #julho!! Quem aqui conhece o Parque Ecol\u00f3gico Do Tiet\u00ea, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental equivalente a cinco Central Park,ou onze Ibirapueras. Quem conhece? Saiba mais: https://t.co/0tzKivqT7H https://t.co/hlKPo5wwzF"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-24T22:31:54.000Z",
            "id": "1154157285272379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Mais um INAPTO pra uma UC.\nO parque Nacional do Capara\u00f3 agora tem um pol\u00edtico do DEM como chefe.\n\u00c9 um governo VAGABUNDO com o pior tipo de politicagem poss\u00edvel. https://t.co/tg46xsBYhX"
        },
        {
            "author_id": "3198416031",
            "created_at": "2019-07-24T22:22:47.000Z",
            "id": "1154154991550173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional dos\u00a0Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u00a0\u00e9 um daqueles lugares inesquec\u00edveis do Brasil, de longe foi a beleza natural mais r\u00fastica e praticamente intocada que j\u00e1 pude conhecer. Os\u00a0Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u00a0t\u00eam milhares\u2026 https://t.co/9YPMEHzVHY"
        },
        {
            "author_id": "1549238970",
            "created_at": "2019-07-24T22:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "jpsilvaxd"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "melo_estevam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154150607260999689",
            "in_reply_to_user_id": "1055488235181432833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jpsilvaxd @melo_estevam Galerinha eu acabei de dizer o motivo em uma das replys do tweet, se quiserem dar uma olhada... a prop\u00f3sito, os passarinhos est\u00e3o no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "57072958",
            "created_at": "2019-07-24T21:51:01.000Z",
            "id": "1154146997655486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo \u00e9 despejado em \u00e1rea protegida por lei na Ilha Grande dos Marinheiros, em Porto Alegre https://t.co/JHLDszUnS3"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-07-24T21:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 159,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154144825031237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17 rinocerontes de um chifre, em risco de #extin\u00e7\u00e3o, morreram em inunda\u00e7\u00f5es na \u00cdndia. As chuvas deixaram o Parque Nacional de Kaziranga, patrim\u00f4nio mundial da @UNESCO, 40% alagado.\n\nhttps://t.co/kOBuF2EaPS"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2019-07-24T21:30:53.000Z",
            "id": "1154141928427888642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a \u00faltima semana tive a oportunidade de participar do programa de voluntariado do Parque Nacional Itatiaia do ICMBIO. \nPoder participar dessas atividades me fizeram compreender muitas das necessidades que\u2026 https://t.co/4FhdG0niJ9"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-07-24T21:00:26.000Z",
            "id": "1154134264750866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No m\u00eas de setembro, estaremos indo para o Pico das Agulhas Negras, localizado no Parque Nacional de Itatiaia e as maiores informa\u00e7\u00f5es ser\u00e3o postadas em breve.\nLembrando que as vagas ser\u00e3o limitadas! \ud83d\ude09\nFoto:\u2026 https://t.co/pKvpuFXfs2"
        },
        {
            "author_id": "130896471",
            "created_at": "2019-07-24T20:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1154129481872920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora S\u00e3o 1 hora descendo de carro em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PN6eMEh7Ea"
        },
        {
            "author_id": "2770777732",
            "created_at": "2019-07-24T20:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1154126367002259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... Algumas rotas s\u00e3o melhores que as de fulga...\"\n#boacompanhia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/c5pSQnXo3F"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2019-07-24T20:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1154125239506341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva \ud83d\udc96\n#pni #ParqueNacionaldoItatiaia #v\u00e9udenoiva #nature #bio em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GQrtBF6HLu"
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2019-07-24T20:22:51.000Z",
            "id": "1154124807082037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd91 \ud83d\udc20 CONHECE O PARQUE NACIONAL MARINHO DOS ABROLHOS? \ud83d\udc19 \ud83e\udd80\n\n\ud83c\udf05 Abrolhos possui uma extensa fauna ambiental, \u00e9 considerado pela ONU como um dos 12 parques mais importantes do mundo.\n\n\u260e 41 98849-6446 ou \ud83d\udce7 euquero@aventuracuritiba.com.br\n\n\ud83d\udccb Informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/1Z0boILGSS https://t.co/VYjLl1RTcn"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-24T20:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1154124115495673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #canont5 #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso\u2026 https://t.co/sdXvHFRC9e"
        },
        {
            "author_id": "65199233",
            "created_at": "2019-07-24T20:12:23.000Z",
            "id": "1154122173839224838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos de Kotor para Lov\u0107en para Budva e voltamos para Kotor. Montenegro \ud83c\uddf2\ud83c\uddea \u00e9 fascinante e o parque nacional Lov\u0107en \u00e9 simplesmente breathtaking. https://t.co/RjbXtG3Bln"
        },
        {
            "author_id": "3526395922",
            "created_at": "2019-07-24T19:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154115488093335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/ii36CngefD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3526395922",
            "created_at": "2019-07-24T19:40:06.000Z",
            "id": "1154114051452133378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/1M2nPGP6C1"
        },
        {
            "author_id": "2540888356",
            "created_at": "2019-07-24T19:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 162,
                        "username": "mariiaapereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154112698982031363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita fant\u00e1stica ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas com esses amigos que Portugal aproximou mais! Grato por toda amizade e suporte! V\u00eddeo completo no LINK DA BIO \ud83d\udca5 @mariiaapereira arth_sam guilherme_guib @ Parque\u2026 https://t.co/tCkk7o3dv3"
        },
        {
            "author_id": "130896471",
            "created_at": "2019-07-24T19:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1154112510292717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/q4Xm8gOMoH"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-07-24T18:51:09.000Z",
            "id": "1154101732282007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PMA autua assentado por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva legal: Pol\u00edcia Militar Ambiental de Campo Grande autua assentado em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva legal coletiva de\u2026 https://t.co/rUCX9IXy8a #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/EkNIgQjgD5"
        },
        {
            "author_id": "1002890704878792705",
            "created_at": "2019-07-24T18:48:06.000Z",
            "id": "1154100964334288897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro treinamento trinacional na Mata Atl\u00e2ntica de SMART \u00e9 realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GExBUPY4ba"
        },
        {
            "author_id": "32517990",
            "created_at": "2019-07-24T18:45:12.000Z",
            "id": "1154100234928214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter estreitas liga\u00e7\u00f5es com mil\u00edcias, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, indicar parentes para cargos pagos com dinheiro p\u00fablico etc etc N\u00c3O S\u00c3O VALORES \u00c9TICOS  https://t.co/geHfF1ND1g"
        },
        {
            "author_id": "2693286728",
            "created_at": "2019-07-24T18:12:42.000Z",
            "id": "1154092052893839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Durmitor | Montenegro \ud83c\uddf2\ud83c\uddea\nPara quem gosta de montanha e ainda n\u00e3o foi ao Montenegro est\u00e1 na hora. \u00c9 incr\u00edvel \ud83d\ude4f\n.\n.\n.\n#belandescape #durmitor #zabljak #mountains #lovemountains #roadtrip #traveladdicted\u2026 https://t.co/LwBDlhrQdV"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-07-24T18:00:20.000Z",
            "id": "1154088940510617603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diversidade de esp\u00e9cies agr\u00edcolas cultivadas pelas comunidades ribeirinhas da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, localizada no estado do Amazonas, est\u00e1 sob amea\u00e7a https://t.co/rgfhf7L75o"
        },
        {
            "author_id": "995437836622024707",
            "created_at": "2019-07-24T17:50:38.000Z",
            "id": "1154086501120118789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos Todos Convidados para uma #VisitaTur\u00edstica, ao Parque Nacional do Luengue-Luiana, Situado na Prov\u00edncia do Cuando Cubango - Rep\u00fablica de Angola\nhttps://t.co/WFxg1Jxj5E"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2019-07-24T17:45:00.000Z",
            "id": "1154085082862219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ataque aconteceu dentro de Parque Nacional de Yellowstone, que fica em Wyoming; menina ficou levemente ferida e j\u00e1 foi liberada pelo m\u00e9dicos. #iG \n\nhttps://t.co/aK5BiOVUY1"
        },
        {
            "author_id": "737014659228782596",
            "created_at": "2019-07-24T17:02:37.000Z",
            "id": "1154074417787543553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas 072019 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/56tcvBj2XL"
        },
        {
            "author_id": "737014659228782596",
            "created_at": "2019-07-24T17:00:13.000Z",
            "id": "1154073812704616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas 072019 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cnHEjWHS7w"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-07-24T16:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 192,
                        "username": "gatascapixabas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154070230961807360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Amanhacer mais frio do Brasil\nPico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nFoto: @gustavobirchler ...\nDesisti de ser pessimista, n\u00e3o ia dar certo mesmo.\ud83e\udd14\n. .\n.\nRede:\n@capixabacriativo\n@gatascapixabas\n@hilquias_darcley https://t.co/qqS5l7wLLZ"
        },
        {
            "author_id": "67984852",
            "created_at": "2019-07-24T16:14:04.000Z",
            "id": "1154062201730154503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILPF \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Mantiqueira https://t.co/dLKI6fbx3y"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-07-24T16:05:20.000Z",
            "id": "1154060003566850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Zebra (Equus zebra), Parque Nacional Tsavo, Qu\u00eania, \u00c1frica. \u00a9 Panthermedia / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #zebra #africa #tsavo #quenia #bancodeimagens  #naturezaselvagem https://t.co/LTMVZhQIfm"
        },
        {
            "author_id": "879237174151057408",
            "created_at": "2019-07-24T16:03:09.000Z",
            "id": "1154059451772604418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO e abriga as famosas quedas d'\u00e1gua e um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. Do lado argentino, o \u00e2ngulo \u00e9 diferente. De l\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel ver a Garganta do\u2026 https://t.co/q5f57cJtwK"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2019-07-24T15:57:59.000Z",
            "id": "1154058153069338629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23e9Arraste para ver mais sobre o Ushuaia. \u2705 Salve nossas dicas de Roteiro no Ushuaia e \u260e\ufe0fentre em contato porque hoje tem \u203c\ufe0fpromo\u00e7\u00e3o\u203c\ufe0f de pacote com nossa ag\u00eancia parceira! \n\n\ud83d\ude82 Parque Nacional da Terra do Fogo e Trem\u2026 https://t.co/n8PDZEPSOQ"
        },
        {
            "author_id": "1105895858632081408",
            "created_at": "2019-07-24T15:18:57.000Z",
            "id": "1154048330248273924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha direita a Agulha do Diabo e a esquerda essa linda vista de Teres\u00f3polis e Rio de Janeiro, estou no Mirante do Inferno essa trilha fica Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os o motivo desse nome \u00e9 porque a cadeia\u2026 https://t.co/KCrTML2Eo1"
        },
        {
            "author_id": "2408127397",
            "created_at": "2019-07-24T14:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 36,
                        "username": "CNNEE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154042084132716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/im4FfaVcZW a trav\u00e9s de @CNNee"
        },
        {
            "author_id": "175195875",
            "created_at": "2019-07-24T14:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Claudemir_fm"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "tvcultura"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154029668833435648",
            "in_reply_to_user_id": "177689774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Claudemir_fm @tvcultura @MarceloTas Pq td p mundo precisa trabalhar ou morre de fome. Simples assim. Ele ganha bem n\u00e3o negou. O q n\u00e3o significa q a distribui\u00e7\u00e3o do prod do trab seja justa. Ele, por ex n\u00e3o construiu uma casa de 2 milhoes de d\u00f3lares numa \u00e1rea protegida e ainda proibiu as pessoas de irem \u00e0 praia l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "433842487",
            "created_at": "2019-07-24T14:04:48.000Z",
            "id": "1154029668770537473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal o Brasil preserva ou n\u00e3o o meio ambiente ?\nAfinal o Brasil preserva o meio ambiente ou n\u00e3o ?\nQuando vc junta a area protegida e a \u00e1rea preservada do Brasil, vc tem 49,8% do territ\u00f3rio Brasileiro.\nO que equivale a 28 pa\u00edses da Europa\nhttps://t.co/ai04lCqxLX"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-07-24T13:37:14.000Z",
            "id": "1154022729672286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comitiva esteve no Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, onde est\u00e3o as pinturas rupestres mais conhecidas, entre outros lugares marcantes da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Secret\u00e1ria do Meio Ambiente recebe ministro do Turismo em S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/i7RjytcyCV"
        },
        {
            "author_id": "2606595002",
            "created_at": "2019-07-24T13:35:57.000Z",
            "id": "1154022406341529603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO TEM RAZ\u00c3O!\n\"A \u00e1rea protegida no Brasil equivale a 15 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia\"\nCHEGA DE MIMIMI, TAOKEI?!\ud83d\udc4d\nVamos viver a vida REAL? https://t.co/wZ5TFuWhfc"
        },
        {
            "author_id": "261391742",
            "created_at": "2019-07-24T13:31:06.000Z",
            "id": "1154021189083439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Meio Ambiente d\u00e1 aval para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guaec\u00e1, no litoral norte de SP | Not\u00edcias do Litoral Norte SP - Tamoios News https://t.co/IRnv6CtWO7"
        },
        {
            "author_id": "827913455676043268",
            "created_at": "2019-07-24T13:20:15.000Z",
            "id": "1154018455252811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro\u00a0molhou\u00a0os p\u00e9s no crime de responsabilidade ao gravar um v\u00eddeo ordenando a\u00a0suspens\u00e3o da destrui\u00e7\u00e3o de equipamentos\u00a0de bandidos que roubavam\u00a0madeira numa \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia. https://t.co/aHQTXsncpb"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-07-24T13:09:17.000Z",
            "id": "1154015698307440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra recorde de visita\u00e7\u00e3o e recebe mais de 17 mil pessoas https://t.co/G3ihgAd3WP"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-07-24T13:08:41.000Z",
            "id": "1154015547681431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra recorde de visita\u00e7\u00e3o e recebe mais de 17 mil pessoas | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/G3ihgAuEOn"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-24T13:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154014978929676288",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ontem, o ministro interino Daniel Nepomuceno esteve no Parque Nacional Serra da Capivara (Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela @UNESCO) e visitou tamb\u00e9m a Pedra Furada, onde ocorre a \u00d3pera da Serra da Capivara que acontecer\u00e1 por l\u00e1 at\u00e9 o dia 27. Vem ver: https://t.co/wxL32bl2gk https://t.co/vmU8sdovjq"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-07-24T12:49:26.000Z",
            "id": "1154010701377220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ2 \u2013 TV Rio Sul | Quatro Esta\u00e7\u00f5es Inverno: frio se destaca no Parque Nacional do Itatiaia | Globoplay https://t.co/8mvV1aaGwH"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2019-07-24T12:46:39.000Z",
            "id": "1154010001058488322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia.\nPedra da Tartaruga a direita.\nAo centro, maci\u00e7o Pedra Acentada. \nPrograma Voluntariado Parque Nacional Itatiaia IcmBio.\n#parquenacionalitatiaia\n#programamavoluntariadoicmbio #voluntariado\u2026 https://t.co/e5J4RvERHN"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2019-07-24T12:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "filgmartin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154006892890533888",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @filgmartin \u00c9 preciso ver com carinho o\u201d injusto\u201d decreto do Temer em Goi\u00e1s no parque nacional chapada dos veadeiros.\nNem o parque existente foi indenizado. Coisas de PT ! Absurdo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "82154560",
            "created_at": "2019-07-24T12:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "ufmg"
                    },
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 6,
                        "username": "em_com"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 22,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 39,
                        "username": "g1mg"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 45,
                        "username": "portaluai"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 56,
                        "username": "cbnbhz"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1154006145817702401",
            "in_reply_to_user_id": "54589069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufmg @em_com @otempo @jornalhojeemdia @g1mg @portaluai @cbnbhz @radioitatiaia Muitos animais silvestres tamb\u00e9m s\u00e3o atropelados no Campus, principalmente pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. \u00c9 necess\u00e1rio placas indicativas de travessia de animais e redutores de velocidade no local."
        },
        {
            "author_id": "3948041",
            "created_at": "2019-07-24T12:24:32.000Z",
            "id": "1154004437435912193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Indo pra Falha de Almannagj\u00e1 no Parque Nacional de Thingvellir https://t.co/kr5q1Wykvt"
        },
        {
            "author_id": "2847439128",
            "created_at": "2019-07-24T12:20:31.000Z",
            "id": "1154003423785869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepara\u00e7\u00e3o: bon\u00e9 \u2714\ufe0f blusa com prote\u00e7\u00e3o UV \u2714\ufe0f protetor\u2714\ufe0f repelente \u2714\ufe0f\nRealidade: chuva \ud83c\udf27\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f\n\nImagina\u00e7\u00e3o: vulc\u00e3o ativo\nRealidade: neblina \ud83c\udf2b\ufe0f\n\n#vulcano\n#lafortuna\n#puravida em Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/HdEQxO9wu0"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2019-07-24T12:18:03.000Z",
            "id": "1154002804064866305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LagunaPar\u00f3n\n\nEst\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional de Huascaran, e \u00e9 o maior lago da Cordilheira Branca no Peru. Tem um azul turquesa incr\u00edvel, devido a alta concentra\u00e7\u00e3o de cal dissolvido na \u00e1gua.\n\n\u27a1 Para contatos e cota\u00e7\u00f5es acesse aqui\ud83d\udc49 https://t.co/vagxEpABuL https://t.co/E2Wj60U5n5"
        },
        {
            "author_id": "860938317776523264",
            "created_at": "2019-07-24T12:13:56.000Z",
            "id": "1154001768935755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFPel lan\u00e7a livro que subsidia a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pontal da\u00a0Barra https://t.co/qAZoiXEysZ https://t.co/Xgeb5dem2N"
        },
        {
            "author_id": "281655684",
            "created_at": "2019-07-24T12:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "albertocalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153999116789321728",
            "in_reply_to_user_id": "832338648234356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albertocalmeida A tentativa de acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra via decreto que logo se transformou na inten\u00e7\u00e3o de criar a \"Cancun brasileira\""
        },
        {
            "author_id": "2921521972",
            "created_at": "2019-07-24T12:02:33.000Z",
            "id": "1153998904968589318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AXVar9qirD"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-07-24T12:02:00.000Z",
            "id": "1153998763159109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o para preservar o soldadinho-do-araripe https://t.co/RGYeEA5ZA0"
        },
        {
            "author_id": "17039863",
            "created_at": "2019-07-24T11:38:13.000Z",
            "id": "1153992778248052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "A MANS\u00c3O do Paulo Preto numa praia fechada em \u00e1rea protegida!\n\nEle levantou fortuna sendo diretor da DERSA, estatal paulista respons\u00e1vel pelas estradas. Eles pagam muito bem pelo visto pq aonde q teria corrup\u00e7\u00e3o assim no PSDB de SP, exemplo pro brasil https://t.co/DLqGic3ETG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-07-24T11:32:33.000Z",
            "id": "1153991353770098690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE ILHA CA\u00d1AS \u00c1REAS PROTEGIDAS\" do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PROTECTED AREAS... https://t.co/12Mbt58IsW"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2019-07-24T11:21:35.000Z",
            "id": "1153988593242845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ARENA JOVEM RACHADA E O LIXO - caramba, deu pleonasmo https://t.co/HInARjV8gY"
        },
        {
            "author_id": "1058526550570741761",
            "created_at": "2019-07-24T11:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "meobrigue"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "NASA_Landsat"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "calorinda"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "washingtonpost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153985462907875328",
            "in_reply_to_user_id": "116497550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meobrigue @NASA_Landsat @calorinda @washingtonpost Seu \u00eddolo vai achar ruim de qualquer forma. Ele acredita que tem muita \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. No programa de governo, anunciava a introdu\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia no desenvolvimento econ\u00f4mico. Nem sustentabilidade usava. Qualquer devasta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um problema, na cabe\u00e7a dele"
        },
        {
            "author_id": "919290189327020032",
            "created_at": "2019-07-24T09:42:30.000Z",
            "id": "1153963658080325632",
            "in_reply_to_user_id": "919290189327020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha listinha \u00e9 a seguinte:\n\n-cristo redentor\n-parque lage\n-parque nacional da tijuca (pros casais aventureiros)\n-zool\u00f3gico do rio de janeiro (planejar a liberta\u00e7\u00e3o dos bichinhos de madrugada)\n-museu do amanh\u00e3 \n-aeroporto tom jobim (ver pessoas indo pros lugares q vc n vai)"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-07-24T05:50:29.000Z",
            "id": "1153905269195325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000 hectares de bosques e de lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s. #plitvice #lagos #travelphotography #Croatia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #Fot\u00f3grafoAmador #viagens #natureza https://t.co/MxJOrS1urJ"
        },
        {
            "author_id": "2230697115",
            "created_at": "2019-07-24T05:02:02.000Z",
            "id": "1153893076366221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/jmmGmdYNU0"
        },
        {
            "author_id": "2230697115",
            "created_at": "2019-07-24T04:53:27.000Z",
            "id": "1153890916236533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/MTOWmS7ulC"
        },
        {
            "author_id": "2770777732",
            "created_at": "2019-07-24T02:42:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1153857959379820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...Nem sempre a li\u00e7\u00e3o nos agrada,\nmas precisa ser vivenciada...\" em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ZIcnt10I1A"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2019-07-24T01:13:08.000Z",
            "id": "1153835473971961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, encontrada no munic\u00edpio de Crato. https://t.co/qoMwQ0z5Xl"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2019-07-24T00:54:39.000Z",
            "id": "1153830819732918274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 mant\u00e9m apreendidos equipamentos de pesca proibida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/j7tflqrJRV"
        },
        {
            "author_id": "979102647197290496",
            "created_at": "2019-07-23T23:58:53.000Z",
            "id": "1153816786875191299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoera os Cariocas- Chapada dos Veadeiros-Parque Nacional! https://t.co/8gswpfSmEU"
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2019-07-23T23:56:48.000Z",
            "id": "1153816262985670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro interino do Turismo visita o Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/6oYdT7PRY6"
        },
        {
            "author_id": "21218871",
            "created_at": "2019-07-23T23:41:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1153812469669715970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Meio Ambiente d\u00e1 aval para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guaec\u00e1, no litoral norte de SP https://t.co/u0i6MyC6kw"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2019-07-23T23:34:19.000Z",
            "id": "1153810605666471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras \u26f0\nParte Alta Parque Nacional Itatiaia \nPrograma Voluntariado Parque Nacional Itatiaia \ud83d\ude4f\n#programamavoluntariadoicmbio #programavoluntariado #icmbio #parquenacionalitatiaia #itatiaia #prateleiras #pni em\u2026 https://t.co/oFdXbllbC5"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-07-23T22:22:45.000Z",
            "id": "1153792596059144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o permitir\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, encontrada no munic\u00edpio de Crato. https://t.co/NYo2hYIw7M"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2019-07-23T22:18:07.000Z",
            "id": "1153791426729140226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 com essa vizinhan\u00e7a que a Mauriz\u00e9lia de Brito, a Zelinha, divide a paisagem da Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas/ICMBio. Saiba mais da hist\u00f3ria da gestora no Relat\u00f3rio Anual 2018 do FUNBIO, na sess\u00e3o \"Mulheres na Conserva\u00e7\u00e3o\". Acesse https://t.co/gmxlVi2sVS \ud83d\udcf7Zelinha https://t.co/ztNCr7uAj2"
        },
        {
            "author_id": "304531073",
            "created_at": "2019-07-23T22:10:29.000Z",
            "id": "1153789508636200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/006s8tGVvl"
        },
        {
            "author_id": "516943288",
            "created_at": "2019-07-23T22:09:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1153789154934710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente disse ter inten\u00e7\u00e3o de revogar a prote\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no Rio de Janeiro\nhttps://t.co/r02aMj1TRN"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-23T21:57:07.000Z",
            "id": "1153786144967892993",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Vem Pedalar tem como objetivo incentivar a visita\u00e7\u00e3o consciente das unidades de conserva\u00e7\u00e3o do estado do Rio de Janeiro, por meio de passeios cicl\u00edsticos. Saiba mais sobre o assunto no site do Inea: https://t.co/spvpX14KxI"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-23T21:56:55.000Z",
            "id": "1153786094892142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ambienteRJ Cinquenta ciclistas participaram, no \u00faltimo fim de semana, do Programa Vem Pedalar realizado nas proximidades da Reserva Biol\u00f3gica de Araras, na Regi\u00e3o Serrana. https://t.co/WZSbCpRxt1"
        },
        {
            "author_id": "45691554",
            "created_at": "2019-07-23T21:46:16.000Z",
            "id": "1153783413528133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro chamou de xiita quem \u00e9 contra transformar a Ba\u00eda de Angra dos Reis em um polo tur\u00edstico, segundo ele, tal qual Canc\u00fan. \n\nEle quer alterar o status da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, UMA \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O FEDERAL EM ANGRA QUE SERVE DE REF\u00daGIO PARA ESP\u00c9CIES MARINHAS :))) https://t.co/jeq2K0nxZj"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2019-07-23T21:23:49.000Z",
            "id": "1153777764584972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol nos Portais de H\u00e9rcules com pernoite no Morro A\u00e7\u00fa! (22 e 23 de Julho)\n\nDois dias sensacionais que v\u00e3o deixar saudades!!! \n\n#spotbrasil em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3i14vcDRfp"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-07-23T21:10:00.000Z",
            "id": "1153774284755460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declara\u00e7\u00e3o foi dada quando o presidente falava sobre a inten\u00e7\u00e3o de revogar a prote\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no litoral do Rio https://t.co/Yl6vUodwpo"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2019-07-23T20:52:27.000Z",
            "id": "1153769868556005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas espa\u00e7os interativos foram criados para crian\u00e7as e adultos se divertirem, mas aprendendo sobre import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/iC3HQ3XCct"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-23T20:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 71,
                        "username": "hidekii_m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1153766025663569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe Circuito Couto x Prateleiras - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.@hidekii_m\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero4black #hero4 #h4b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/tTWZk1TvPH"
        },
        {
            "author_id": "2801739615",
            "created_at": "2019-07-23T20:15:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1153760504030072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The relaxing momment. \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#penedageresnationalpark \n#bestportugaltours \n#mountainguide\n#reallife\n#withnoshowoff\n#portoguide\n#portugueseguide\n# em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VQHCW4rI5n"
        },
        {
            "author_id": "80461996",
            "created_at": "2019-07-23T20:01:06.000Z",
            "id": "1153756946043981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de pagar um pacote para trilha\n Circuito Cinco Lagos + Pedra do Altar - Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "2540888356",
            "created_at": "2019-07-23T19:55:31.000Z",
            "id": "1153755540180426753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vida boa, sapo caiu na lagoa \ud83e\udd19\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1m0m8wGBMP"
        },
        {
            "author_id": "33888472",
            "created_at": "2019-07-23T19:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1153752246468907009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto... em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/EbauZsUdsS"
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2019-07-23T19:30:59.000Z",
            "id": "1153749365544181762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "UFPel lan\u00e7a livro que subsidia a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pontal da\u00a0Barra https://t.co/ZGhnevtu3M https://t.co/iqNcaiMeWh"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2019-07-23T19:15:11.000Z",
            "id": "1153745390262476807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O presidente disse ter a inten\u00e7\u00e3o de revogar a prote\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no litoral do Rio de Janeiro \nhttps://t.co/kgvljObjUQ"
        },
        {
            "author_id": "2990319809",
            "created_at": "2019-07-23T19:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "zariana28"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153742091903754245",
            "in_reply_to_user_id": "2837288080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zariana28 https://t.co/vjJjkOlYrR Esta aqui :/"
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-07-23T18:46:28.000Z",
            "id": "1153738164705648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyonlands \u00e9 mais um parque nacional em Utah repleto de paisagens do tipo \"descanso de tela\".\n\nO parque \u00e9 dividido em tr\u00eas setores: Island in The Sky, Needles e The Mazes. O primeiro, \u00e9 o mais popular do parque,\u2026 https://t.co/OowuLNHnCI"
        },
        {
            "author_id": "1024621841116266497",
            "created_at": "2019-07-23T18:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "carolinelins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153736570052239360",
            "in_reply_to_user_id": "913177132934811650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolinelins Nascente do Rio S\u00e3o Francisco - Parque Nacional da Canastra (MG) https://t.co/1zrP7maw4W"
        },
        {
            "author_id": "123537432",
            "created_at": "2019-07-23T18:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1153734692178411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Fzs2X8GTmf"
        },
        {
            "author_id": "1099651409732136960",
            "created_at": "2019-07-23T18:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153733309156999168",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama N\u00e3o sei se algu\u00e9m contou pra esse imbecil que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos Tamoios tbm existe pra ser um amortecimento da porra da usina nuclear"
        },
        {
            "author_id": "261435261",
            "created_at": "2019-07-23T18:17:57.000Z",
            "id": "1153730986305363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu cresci a 300m de um parque Nacional \u00e9 porque eu mereci https://t.co/PwtQ8lTtSy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MiguelPeartree].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MiguelPeartree",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MiguelPeartree"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tania_abdalla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tania_abdalla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tania_abdalla"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Denise84181576].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Denise84181576",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Denise84181576"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CardosoEdilon].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CardosoEdilon",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CardosoEdilon"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [thundercubans].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thundercubans",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thundercubans"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [thundercubans].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thundercubans",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thundercubans"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [melo_estevam].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "melo_estevam",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "melo_estevam"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gatascapixabas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gatascapixabas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gatascapixabas"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Moita Bonita, Brasil",
                "id": "4d607a8dc03ab114",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro, Brasil",
                "id": "d7aabc6a8e33038e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "YAY! Crew GQ",
                "id": "07d9f813f5485000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Prado, Brasil",
                "id": "75ba26e9adb564f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28512054",
                "name": "Guia de Empresas",
                "username": "entrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89367009",
                "name": "Wellington Muniz",
                "username": "prwellingtonrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978366377139621888",
                "name": "Diogo Photos",
                "username": "diogo_photos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219007517",
                "name": "Amorim 021",
                "username": "matheussamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21218871",
                "name": "Carolina Luco",
                "username": "carolinaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147804581",
                "name": "Daniel Ara\u00fajo",
                "username": "Daniel_Kibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306390613",
                "name": "Bel\u00e9n Rodriguez",
                "username": "meigavigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49655643",
                "name": "Gildo J\u00fanior",
                "username": "gildojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023698255677407232",
                "name": "carla\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "carlaafnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220573927",
                "name": "Fermina Daza",
                "username": "danebiten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309921517",
                "name": "\u2022 Noryar \u2022",
                "username": "rayrayronray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216402757",
                "name": "Andr\u00e9 Catatau",
                "username": "Catatau_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056570331605987328",
                "name": "\u029f\u026a\u029f\u026a \u00d7\u035c\u00d7 \ud83c\udf3b",
                "username": "sunismyqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959642315366240256",
                "name": "Paulo",
                "username": "Paulo_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998904156",
                "name": "\ud83d\udea9Neusa 13Lula presidente Haddad governador\ud83d\udea9",
                "username": "Neusa1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095367476995653632",
                "name": "teresa cristina pasqualim",
                "username": "TPasqualim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42074084",
                "name": "Linus Lerner",
                "username": "lllerner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767797762687537152",
                "name": "NAIMEDIA",
                "username": "NAIMEDIA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96746962",
                "name": "Andr\u00e9 Sena",
                "username": "andrefelipesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213373987",
                "name": "Joana Iza \u2728",
                "username": "joanaizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83951367",
                "name": "Anderson Sousa",
                "username": "souandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161882182",
                "name": "Luiz F. Santos",
                "username": "luiz_fsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883843188",
                "name": "JOS\u00c9 LUIZ GON\u00c7ALEZ",
                "username": "jlgoncalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911659570791092224",
                "name": "Luzinete Maria Silva",
                "username": "biaxanda20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004001314660061184",
                "name": "JALAP\u00c3O EXPEDI\u00c7\u00d5ES",
                "username": "jalapaoecotrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000457428075466754",
                "name": "Linda",
                "username": "elinalv12774504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979710080",
                "name": "ana heloisa siqueira",
                "username": "anahelo_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152063406565756930",
                "name": "Ol\u00e1, podemos te ajudar ?",
                "username": "olapodemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410703732",
                "name": ".",
                "username": "educaluz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3055604225",
                "name": "rodrigo sousa castro",
                "username": "1963Cor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746047395436322817",
                "name": "Sim\u00e3o Gamito",
                "username": "Gamito_g2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325706476",
                "name": "Antonio Melo",
                "username": "Antonio_fisio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209162042",
                "name": "Patinha \u10d6",
                "username": "_Paatiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119239328658546689",
                "name": "profile.getName()",
                "username": "marcoantonioon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3636668475",
                "name": "H\u00e1llan Corr\u00eaa",
                "username": "CorreaHallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236454454",
                "name": "mauroman x the machine",
                "username": "mauromanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073798806",
                "name": "anchises l. da rocha",
                "username": "15zinho77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56511152",
                "name": "GERYLANE MEDEIROS",
                "username": "gerylane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1030619915630391296",
                "name": "Dieny Portinanni",
                "username": "portinanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304090507",
                "name": "M\u00f4 Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #forabolsonaro",
                "username": "MCoelho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087496637050687488",
                "name": "Cabral /Lavajatista Heavy",
                "username": "SET38761593",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1060290015501189120",
                "name": "WESLEY SOARES GOES HER\u00d3I NACIONAL",
                "username": "ConservadoraPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168837396",
                "name": "\u2113i\u0e17\u0454\u271e",
                "username": "linnerodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262476984",
                "name": "Benny, the dog (do Vigor)",
                "username": "RafaUrge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203229357",
                "name": "vitor arruda pereira",
                "username": "vitor_apereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306707293",
                "name": "Danilo Catalano",
                "username": "catalas65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394407104",
                "name": "Sandro Mauro",
                "username": "sandro_dos_reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071696037",
                "name": "DadaLima",
                "username": "adailzali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54368455",
                "name": "myleide",
                "username": "myjacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55965846",
                "name": "\u25cfDark \u00a7\u20ac\u03bc\u00a7\u20ac|\u25cf",
                "username": "RodrigoSensei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42344631",
                "name": "William Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wetb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068258513552646144",
                "name": "O Guardi\u00e3o",
                "username": "OBrasildoFutur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974356663233908738",
                "name": "Katia",
                "username": "Katiaref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114101466183106560",
                "name": "Claudia_ms",
                "username": "Claudia65415961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48993470",
                "name": "Flavio Quintela",
                "username": "Flavio_Quintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55466558",
                "name": "Raimundo F Souza",
                "username": "raimundofsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043152681236398081",
                "name": "Colonial Diver Ilhabela",
                "username": "DiverColonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1070669166632427521",
                "name": "Tania Franco",
                "username": "taniafranco84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142165661",
                "name": "Nunes Developer",
                "username": "nunesdeveloper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46699984",
                "name": "panza",
                "username": "gibemoneypls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321615308",
                "name": "allecraM \ud81a\ude06",
                "username": "billygo4t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989485790244802560",
                "name": "Denise Martins",
                "username": "demartinslira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943462088",
                "name": "amanda",
                "username": "poesieslmj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22151190",
                "name": "Roberto Rosa",
                "username": "RobertoRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949225171",
                "name": "Grazi",
                "username": "cavalcass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276314649",
                "name": "ze\u0364u\u0367s",
                "username": "elii_Zeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349766526",
                "name": "\ud835\udd74\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94",
                "username": "IcaroRamoone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2843723620",
                "name": "Erica Silva",
                "username": "ericasilva1256",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752259283",
                "name": "camila",
                "username": "camoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326513554",
                "name": "CARLOS AUGUSTO",
                "username": "carlosaugus735",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292204879",
                "name": "Ana Lu",
                "username": "AnaLuABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20428049",
                "name": "Jo\u00e3o Cunha \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "trainmaniac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24782973",
                "name": "Fernando Morais",
                "username": "femorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312341849",
                "name": "Pedro Brito Xavier",
                "username": "pedrobxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875430175",
                "name": "Gabriel Fricke de Castro Barbosa",
                "username": "gabrielfricke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258312115",
                "name": "Guilherme Mello",
                "username": "Guizum3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187588719",
                "name": "Helenice Santos Almeida (Leninha)",
                "username": "jefferb2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25322242",
                "name": "Fernando Sev\u00e1",
                "username": "ffseva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243301477",
                "name": "Tiago Ferreira",
                "username": "tiagofvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074804977649020928",
                "name": "Jos\u00e9 Mendon\u00e7a",
                "username": "JosMend27359305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861876340416446465",
                "name": "Turismo Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "DACTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790573696",
                "name": "@3Berte3",
                "username": "3Berte3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15769917",
                "name": "kanaberra",
                "username": "kanaberra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250130212",
                "name": "As Mari\u00f1as Coru\u00f1esas",
                "username": "MARINASBETANZOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38640768",
                "name": "La Voz de Galicia",
                "username": "lavozdegalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58065771",
                "name": "Alexandre Padilha",
                "username": "padilhando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2778491",
                "name": "ParodyFang",
                "username": "PF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945717451324641282",
                "name": "merlin \ud83e\udd8b",
                "username": "MaMeerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99864957",
                "name": "Vidaut",
                "username": "ianmarinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092800197896355841",
                "name": "teresa iracena szankowska menin",
                "username": "MeninTeresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232578720",
                "name": "Maresia",
                "username": "brunomaresia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194970192",
                "name": "Livia & Iron",
                "username": "IroneLivia2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58501913",
                "name": "phael \u2728",
                "username": "meninorapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703230835",
                "name": "Gabriel Ribeiro",
                "username": "pgabrielribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150720573",
                "name": "Marcelo #LulaLivre Bancalero",
                "username": "BancaleroXequeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127671827",
                "name": "Prazer, RAPAriga! \ud83e\uddd7\ud83c\udccf",
                "username": "juliurasec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762821566442995712",
                "name": "ma do vigor",
                "username": "japaclandestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780816954906910720",
                "name": "Helena West - 6'3 beauty - Send me lingerie plz \u2764",
                "username": "MeetHelenaWest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47883148",
                "name": "Corwin Prescott",
                "username": "CorwinPrescott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180978600",
                "name": "nicole emma vaunt.",
                "username": "Vauntastic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077990493",
                "name": "Carlos Daniel",
                "username": "elcdaniel9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111468661183836162",
                "name": "S\u00e2mia Maranh\u00e3o",
                "username": "samia_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030808187816103937",
                "name": "Jose Carlos Pires Rocha",
                "username": "JoseCar27942385",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268845786",
                "name": "Don Vito Potaytito",
                "username": "almeidabatata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073374750502776834",
                "name": "Marthin",
                "username": "_marthinL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881259586107396097",
                "name": "B1",
                "username": "RenanLimaB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220368371",
                "name": "Andresa _/\\_",
                "username": "andresadede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68682550",
                "name": "V\u00e2nia Vieira",
                "username": "vaniarvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107419615985131521",
                "name": "MSR fotograf\u00eda",
                "username": "FotografiaMsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328981557",
                "name": "Lu Gama \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udf3f\ud83d\udc89",
                "username": "lu_gamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027001815819333632",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Manoel Ferraz\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Conservador de direita \ud83d\ude4f",
                "username": "ManoelFerraz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326919102",
                "name": "Marcantonio",
                "username": "MarcoCrit4o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759120633204580352",
                "name": "Adrian\u00f3polis * Fernando Del Castillo",
                "username": "AdrianopolisFDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3839802923",
                "name": "\u00c1guas Claras de Jaceruba !",
                "username": "AguasdeJaceruba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968324304",
                "name": "Capit\u00e3o Carbono",
                "username": "acmbazvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121228613",
                "name": "S3iferts",
                "username": "S3iferts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112698653",
                "name": "Guilherme",
                "username": "Guilhermespfc19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169517972",
                "name": "Marcelo Bluma",
                "username": "marcelobluma43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392924503",
                "name": "Enzo Venancio",
                "username": "Enzoo_V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196605856",
                "name": "Gabi",
                "username": "Gabriela_just20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159946271",
                "name": "Renan \u3068\u308d\u3046\u3057\u3083",
                "username": "nonfodexuxita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697239650",
                "name": "Pseudo Extinto",
                "username": "ummanoconfuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955428141199249409",
                "name": "tonisparov ||*|| presos politics i exiliats",
                "username": "Sparrow4510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153866996292968449",
                "name": "Museu da Natureza - Oficial",
                "username": "museudanatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46487228",
                "name": "lu\u2077\ud83c\udf19",
                "username": "Luciiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632047504",
                "name": "bennet wolf \ud83c\udf35\u2764",
                "username": "athewisdom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868970179455315969",
                "name": "Chicalunao",
                "username": "ShingLi81147224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48868394",
                "name": "Daniela",
                "username": "dani_end",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766000311",
                "name": "Bea Isley",
                "username": "poisonakalynn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295326764",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "lucasapdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180500907",
                "name": "PDT 12",
                "username": "PDT_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54312869",
                "name": "PCdoB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PCdoB_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37101329",
                "name": "Evaldo Almeida Jr",
                "username": "evaldoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917545142680215552",
                "name": "Mulheres na Ci\u00eancia Br",
                "username": "CienciaMulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91133403",
                "name": "Siga a @becastorecwb",
                "username": "alberinicarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245332444",
                "name": "\u2728GTaeTae\u2728",
                "username": "grazyymorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47664203",
                "name": "Jorge Cormack",
                "username": "1eujwac2201641",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80874491",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9 \u24c2\ufe0felo da Silva",
                "username": "DedezaoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89776777",
                "name": "Eduardo Misawa",
                "username": "dumisawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091404808",
                "name": "Ricardo Macieira",
                "username": "MacieiraRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851974005",
                "name": "Paulo Paternes",
                "username": "CanalPerguntas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861395930976849920",
                "name": "Manifesto Comunista",
                "username": "ManifestoComuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1866162408",
                "name": "tiago pamplona",
                "username": "pamplona_tiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707221330006040576",
                "name": "rebeca",
                "username": "colassobeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56470032",
                "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9",
                "username": "MarceloPintoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62129877",
                "name": "Ju Mesquita \ud83c\udf2a",
                "username": "ju_obstetriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214635820",
                "name": "Viaj\u00e3o\u00ae",
                "username": "blogviajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303954943",
                "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "dornelasmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786435780",
                "name": "Jose Erb Ubarana",
                "username": "erbubarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087484120995950595",
                "name": "ponto E",
                "username": "_pontoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385357384",
                "name": "Vera Lucia Brilhante",
                "username": "verabrilhante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179057277",
                "name": "A\u00e9cio de Papel\u00e3o",
                "username": "aeciodepapelao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137405418303578113",
                "name": "Raquel fernandez",
                "username": "Raquelf74176108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561554",
                "name": "Murillo C de Mattos",
                "username": "CorreaDeMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191914990",
                "name": "Daniele Amaral",
                "username": "neoqeavm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2672951926",
                "name": "milla",
                "username": "millahyath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331933526",
                "name": "-",
                "username": "tourism_embassy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789441932",
                "name": "Ceifeiros de Cristo",
                "username": "CeifeirosCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104241020",
                "name": "Jess\u00e9 Manuel",
                "username": "JessArtess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36379603",
                "name": "Marcello Nu\u00f1es",
                "username": "conectamusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503239202",
                "name": "Sandriza Zanazi",
                "username": "Zasandri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745329211762606080",
                "name": "Trip City",
                "username": "tripcityoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354249329",
                "name": "F\u00e1bio Ribeiro",
                "username": "dozeribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959320298",
                "name": "emanuella \ud83c\udf3f *a leitura faz andar o mundo*",
                "username": "eumaanufelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108940153",
                "name": "Leonard Duane",
                "username": "leonardduane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030120395809193984",
                "name": "Linda, Louca e Mimada",
                "username": "Gtranin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61842627",
                "name": "Maior Abandonada",
                "username": "vem_comigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986061296524251136",
                "name": "laur comentarista de greys",
                "username": "katierosxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996518791709384704",
                "name": "bia\ud83c\udf38",
                "username": "jaureguiresist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854915650644578304",
                "name": "senpau",
                "username": "inojinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632987831",
                "name": "Ercio Quaresma Firpe",
                "username": "quaresma_firpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139714012508250113",
                "name": "sunflower, vol. 6",
                "username": "inGrid6886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134200251",
                "name": "Franco Capaccioli",
                "username": "fcapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54337535",
                "name": "Maria J\u00falia Coutinho",
                "username": "majucoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056350912745218048",
                "name": "Negros Na Moda Masculina",
                "username": "NegrosNaModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "897609735104495617",
                "name": "\u00e9 luara #KOLAPSO\ud83c\udf0e",
                "username": "luacmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78176842",
                "name": "Iuri Matheus",
                "username": "iurimatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84496170",
                "name": "Paulinho Barroso",
                "username": "PaulinhoRoadie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575142",
                "name": "Eric",
                "username": "EricVecchione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44229128",
                "name": "Maria Gad\u00fa",
                "username": "mariagadu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067412276884488193",
                "name": "Governo do Amazonas",
                "username": "AmazonasGoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14525893",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andrepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930472130487242752",
                "name": "Bobook Editorial",
                "username": "bobook_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218151849",
                "name": "YHM",
                "username": "RevistaYHM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786577266004418560",
                "name": "Joaquim Neto",
                "username": "joaquimtneto11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119431358",
                "name": "Sector Turismo",
                "username": "SectorTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825410739842199553",
                "name": "quersaberpolitica",
                "username": "farnesios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599435531",
                "name": "ana fl\u00e1via",
                "username": "flairforsale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308973275",
                "name": "Aos Fatos",
                "username": "aosfatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978386217116098560",
                "name": "Rebobinando",
                "username": "Rebobinandoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976383814",
                "name": "BNG de Oleiros",
                "username": "BNGOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312723138",
                "name": "Juliux",
                "username": "Juliux75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94942395",
                "name": "Camila Gonz\u00e1lez",
                "username": "gonzalez_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167355802",
                "name": "I-Viajes.es",
                "username": "i_viajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931022287066804224",
                "name": "Major Mecca",
                "username": "MajorMecca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237871447",
                "name": "Flor de Cacto \ud83c\udf35",
                "username": "floordecacto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150718480",
                "name": "Isabel Olarte",
                "username": "GranSistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510802948",
                "name": "Roberto D\u00edaz Blanco",
                "username": "RRoby3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810991665687052288",
                "name": "Fernanda Romero",
                "username": "romero_fr843962",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804797317329121280",
                "name": "Caba\u00f1as Le Loisir",
                "username": "leloisir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936869280",
                "name": "SinNombrePV",
                "username": "sinnombrepv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "936288466266140672",
                "name": "DonTelescopio",
                "username": "DonTelescopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80356771",
                "name": "R\u00e1dio PqP Oficial",
                "username": "radiopqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190997854",
                "name": "Daniel Perez",
                "username": "danielamalur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135905461",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Ang\u00e1",
                "username": "associacaoanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209175793",
                "name": "Ant\u00f4nio LULA LIVRE Pereira",
                "username": "toinpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45526627",
                "name": "Lia Senra",
                "username": "liasenra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60689030",
                "name": "Rodrigo Bentivenha",
                "username": "rodrigobent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138644769310162944",
                "name": "R1BM",
                "username": "R1BM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325127565145747456",
                "name": "Troglodyte.",
                "username": "eunaoseibrother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727178400201342976",
                "name": "Portal Sergipe Mais",
                "username": "SergipeMais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967948217282433024",
                "name": "mait\u00ea",
                "username": "maite_kj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323371438",
                "name": "uai s\u00f4",
                "username": "SoraiaMarzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604713452",
                "name": "Haniel",
                "username": "haniyell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59340746",
                "name": "zm\u00e3nia",
                "username": "eitamarmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158173065",
                "name": "Estude Nova Zel\u00e2ndia",
                "username": "EstudeNZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130611968",
                "name": "Marcio Lisa",
                "username": "MarcioLisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175592975",
                "name": "BSB",
                "username": "bruniinNS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1046887601788133376",
                "name": "fernanda",
                "username": "queferrnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109557725",
                "name": "sandracela",
                "username": "sandracela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135738952378441728",
                "name": "Neide Santos Vacina j\u00e1!!!",
                "username": "NeidePdosSanto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014462936591499265",
                "name": "Proyecto Raia Termal",
                "username": "raiatermal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510733421",
                "name": "Interreg Espa\u00f1a-Portugal",
                "username": "poctep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292256889",
                "name": "CHMS",
                "username": "CH_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100758361560236033",
                "name": "Jalap\u00e3o News",
                "username": "jalapaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910102636942290945",
                "name": "R\u00e1dio Mo\u00e7ambique",
                "username": "MocambiqueRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073274143901143041",
                "name": "Orituco Propone",
                "username": "OritucoPropone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953015056630984704",
                "name": "Cleber Marques",
                "username": "cleberMarques66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775815047192772608",
                "name": "Pedro Pitt",
                "username": "EditorPitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394195842",
                "name": "RR",
                "username": "RichardSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968870740",
                "name": "Guialat",
                "username": "Guialat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2888961606",
                "name": "SMARTConservation",
                "username": "SMARTCnsvTools",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928089177622831105",
                "name": "Lucimar Campos 12",
                "username": "LucimarCampos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126925",
                "name": "Everton Favretto",
                "username": "evefavretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37973014",
                "name": "Edison Santiago",
                "username": "edisonlsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168195519",
                "name": "Augusto E.",
                "username": "augustoeac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478545866",
                "name": "bruna tardini",
                "username": "bruna_tardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245184",
                "name": "Monica Marinho",
                "username": "monicamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333800",
                "name": "Miguel O'Hara",
                "username": "ubrals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037777960785391621",
                "name": "J\u00falio Sartori",
                "username": "JlioSartori1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83117783",
                "name": "Joacir",
                "username": "HermesdeAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76984250",
                "name": "Diego Novaes",
                "username": "diego_novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719177398",
                "name": "Gal Gadot Brasil \u25aa\ufe0e Fansite",
                "username": "GalGadotBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52103840",
                "name": "Santillo",
                "username": "aldosantillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132284445",
                "name": "Lulu da Pomer\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "luizalvesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32373314",
                "name": "Bruna Brasil",
                "username": "veigabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333176632",
                "name": "S\u00e3oPauloParaCrian\u00e7as",
                "username": "spcriancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198416031",
                "name": "PEDRO PKD",
                "username": "pkd2332",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549238970",
                "name": "Jonathan",
                "username": "JRezeende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055488235181432833",
                "name": "merryjacson \ud83d\ude0e",
                "username": "jpsilvaxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57072958",
                "name": "Kathia",
                "username": "treviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49742239",
                "name": "Pedro  Oliveira",
                "username": "pedroholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130896471",
                "name": "kleber dias",
                "username": "kleberspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770777732",
                "name": "Diogo Gentil",
                "username": "GentilDiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321664858",
                "name": "Bia \u2650",
                "username": "bianvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65199233",
                "name": "Ol\u2019ass Dawg.",
                "username": "Dawg_Houston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3526395922",
                "name": "Fitas VHS para DVD ou MP4",
                "username": "fitasvhsparadvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540888356",
                "name": "Thiago Magalh\u00e3es",
                "username": "othiagomag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599862328",
                "name": "Maria Gabriela",
                "username": "mariiaapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002890704878792705",
                "name": "H\u00e1gua - Life Solutions",
                "username": "HaguaLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32517990",
                "name": "Toniko Melo",
                "username": "Toniko_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693286728",
                "name": "100 Rota",
                "username": "sem100rota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995437836622024707",
                "name": "Ant\u00f3nio Matias",
                "username": "kakila_matias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737014659228782596",
                "name": "PRF",
                "username": "remedios_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67984852",
                "name": "Agroales \ud83e\udd20\ud83d\ude9c\ud83d\udc34\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc24\ud83d\udc30\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83d\udc1d\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3e",
                "username": "Agroales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879237174151057408",
                "name": "SobreVoar Viagens",
                "username": "Sobre_Voar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105895858632081408",
                "name": "Alfredo Costa",
                "username": "viajaalfredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408127397",
                "name": "VM|Noticias",
                "username": "V_M_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33884545",
                "name": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "username": "CNNEE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175195875",
                "name": "BittenLulistaDesdeSempre\u2764\ufe0f",
                "username": "bittjn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177689774",
                "name": "Claudemir Martins",
                "username": "Claudemir_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "433842487",
                "name": "jacqueline brito",
                "username": "sjshelties",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606595002",
                "name": "Gion",
                "username": "GionBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261391742",
                "name": "Betto Louren\u00e7o",
                "username": "profbetolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827913455676043268",
                "name": "Cleide\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "eliane_cleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896736181198741505",
                "name": "Filipe G. Martins",
                "username": "filgmartin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82154560",
                "name": "Felipe Mateus \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "FeLi420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2847439128",
                "name": "prof vinicius Gomes",
                "username": "viniciuscg2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860938317776523264",
                "name": "Turismo Pelotas",
                "username": "TurismoePelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281655684",
                "name": "Marlos Batista \ud83c\udf31\ud83c\udf39",
                "username": "marlospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832338648234356736",
                "name": "@albertocalmeida",
                "username": "albertocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921521972",
                "name": "Josy Faria",
                "username": "josyfaria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17039863",
                "name": "Angelo",
                "username": "da_cia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058526550570741761",
                "name": "Professor Pedro Baldo",
                "username": "BaldoProfessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116497550",
                "name": "Taka",
                "username": "meobrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219070649",
                "name": "NASA Landsat Program",
                "username": "NASA_Landsat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11853112",
                "name": "Carol com C\u00ea",
                "username": "calorinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467791",
                "name": "The Washington Post",
                "username": "washingtonpost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919290189327020032",
                "name": "beatriz \u2600\ufe0f",
                "username": "hoedamnron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230697115",
                "name": "Edilia Neves",
                "username": "edilia_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979102647197290496",
                "name": "LaBandaFlotante",
                "username": "BandaFlotante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304531073",
                "name": "Chic\u00e3o",
                "username": "ChicaoCatolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516943288",
                "name": "TV Cidade News",
                "username": "tvcidadenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45691554",
                "name": "Rafael Gonzaga",
                "username": "rafaaagonz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008124460031979526",
                "name": "Hideki M.",
                "username": "hidekii_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801739615",
                "name": "My Greenway Tours",
                "username": "mygreenwaytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80461996",
                "name": "\ud83d\ude08",
                "username": "Jootex_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33888472",
                "name": "Defalchi",
                "username": "Defalchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2990319809",
                "name": "Rafa",
                "username": "SousaR__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837288080",
                "name": "Adriana Amorim \ud83c\udf3a",
                "username": "zariana28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024621841116266497",
                "name": "deusa sequelada do vigor",
                "username": "deusasequelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913177132934811650",
                "name": "caroline lins",
                "username": "carolinelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123537432",
                "name": "Diego Mascate",
                "username": "diegomascate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099651409732136960",
                "name": "simpos\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "PSimpos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261435261",
                "name": "Em ampla decad\u00eancia",
                "username": "julianaaulermr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1156516468760174594",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm002s5igzcipq9lp2kwhw0ure2rh",
        "oldest_id": "1153730986305363968",
        "result_count": 480
    }
}