{
    "data": [
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-07-23T18:03:05.000Z",
            "id": "1153727247490174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro falava sobre a inten\u00e7\u00e3o de revogar a prote\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no litoral do Rio de Janeiro, durante a cerim\u00f4nia de inaugura\u00e7\u00e3o do Aeroporto Glauber Rocha #Metr\u00f3poles https://t.co/T4JetcnnR7"
        },
        {
            "author_id": "2399425058",
            "created_at": "2019-07-23T18:01:08.000Z",
            "id": "1153726753942061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Portugal #Acidente #Ger\u00eas Jovem de 18 anos morre afogada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/htc1MfNWH1"
        },
        {
            "author_id": "22951441",
            "created_at": "2019-07-23T17:38:04.000Z",
            "id": "1153720951797878786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia de hoje foi de \u00e1gua - Portela do Homem, Parque Nacional do Ger\u00eas, Portugal https://t.co/E2TQ1TxiNo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-23T17:32:47.000Z",
            "id": "1153719621909975040",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a, o ministro do Turismo interino, Daniel Nepomuceno, e o secret\u00e1rio Nacional de Desenvolvimento e Competitividade do MTur, Aluizer Malab, visitaram o Parque Nacional Serra da Capivara e conheceram o trabalho dos arque\u00f3logos no local. https://t.co/neyYrJcMsS"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-07-23T17:29:22.000Z",
            "id": "1153718761721081857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edtima mortal \u00e9 de Montalegre. Acidente em Lagoa no PNPG em Montalegre\n#PNPG #Lagoa #Cabril https://t.co/S3a7XJWW1O"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-23T17:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 166,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 229,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "start": 237,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153718461387943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O #MTur est\u00e1 no Parque Nacional Serra da Capivara, que recebe at\u00e9 dia 27 a 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o da \u00d3pera da Serra da Capivara. O parque \u00e9 Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela @UNESCO e \u00e9 um espet\u00e1culo. Segue a linha \ud83e\uddf6 para conhecer mais!\n@ICMBio @GovernodoPi https://t.co/9lbk0sYMlV"
        },
        {
            "author_id": "1090494258228981760",
            "created_at": "2019-07-23T17:17:02.000Z",
            "id": "1153715659215450114",
            "in_reply_to_user_id": "1090494258228981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/4 fronteira com o Paraguai, com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!\nMas,estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES"
        },
        {
            "author_id": "735178598303207424",
            "created_at": "2019-07-23T17:08:08.000Z",
            "id": "1153713416818831361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade dele que tem todo meu cora\u00e7\u00e3o : parque nacional chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-07-23T17:08:03.000Z",
            "id": "1153713399194431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural da Serra da Piedade, em Caet\u00e9, \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) mais visitada de Minas Gerais. Mas mesmo sendo amparada por oito instrumentos de prote\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica, cultural e ambiental, n\u00e3o escapou de ser alvo da minera\u00e7\u00e3o. https://t.co/CZeSeD3LOM"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-07-23T17:04:32.000Z",
            "id": "1153712513873260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto \u00c1guia-das-estepes no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\n\nFoto de Glauco Oliveira (glaucobichosolto) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe.\n\n#naturelovers #love_natura #wildphotography\u2026 https://t.co/55mxqLcUxk\""
        },
        {
            "author_id": "2776699207",
            "created_at": "2019-07-23T17:01:41.000Z",
            "id": "1153711795552641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Alto da Boa Vista \u00e9 um bairro carioca muito especial, localizado no topo do Maci\u00e7o da Tijuca, a 300 metros acima do n\u00edvel do mar e com as menores temperaturas da Cidade do Rio, em todas as \u00e9pocas do ano. Seu Parque Nacional \u00e9 bel\u00edssimo e uma esp\u00e9cie do pulm\u00e3o da nossa capi\u2026 https://t.co/YxOwH3RtT7"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-07-23T17:00:01.000Z",
            "id": "1153711373953540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SuaFoto \u00c1guia-das-estepes no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\n\nFoto de Glauco Oliveira (@glaucobichosolto) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe.\n\n#naturelovers #love_natura #wildphotography #wildlife #conservation #natgeocreative https://t.co/nkb39dnW3N"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2019-07-23T16:50:23.000Z",
            "id": "1153708949285158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Rapariga de 18 anos morre afogada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/x8nGUnhbGF"
        },
        {
            "author_id": "121189007",
            "created_at": "2019-07-23T16:47:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1153708200522375168",
            "in_reply_to_user_id": "121189007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia fica a conhecida \"\u00c1gua Mineral\" uma regi\u00e3o do Parque onde encontram-se duas grandes piscinas de \u00e1gua mineral https://t.co/PFIZB6VIkq"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2019-07-23T16:45:43.000Z",
            "id": "1153707775547072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "V\u00eddeos - Rapariga de 18 anos morre afogada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NSVYoLVJIA"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2019-07-23T16:40:24.000Z",
            "id": "1153706438763667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LeiaNoLD: O evento ocorrer\u00e1 nos dias 16 e 17 de agosto, no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3. https://t.co/QHmLoCrmzG #LagesDiario #LDonline #LD"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-07-23T16:39:00.000Z",
            "id": "1153706085376593927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1: A\u00e7\u00e3o movida pelo MPF foi ajuizada contra um fazendeiro buscando repara\u00e7\u00e3o do meio ambiente por danos causados por queimadas em \u00e1rea de dois hectares de propriedade rural particular no Parque Nacional da Serra da Canastra. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2019-07-23T16:38:25.000Z",
            "id": "1153705939549261825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem de 18 anos morre afogada no Ger\u00eas https://t.co/X8JjrBXhKy"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2019-07-23T16:35:13.000Z",
            "id": "1153705133232009220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem de 18 anos morre afogada no Ger\u00eas https://t.co/3r0Xaq1GGa"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2019-07-23T16:35:12.000Z",
            "id": "1153705131470401541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jovem de 18 anos morre afogada no Ger\u00eas https://t.co/tO7hP2EKro"
        },
        {
            "author_id": "213293847",
            "created_at": "2019-07-23T16:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1153701908357550081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Leve com meu amigo @willianPiubel pra destravar a musculatura!!!! Pedal em Petr\u00f3polis sempre salva as subidas e o visual! #Pipoka #ellocycling #Speed #Biker #Vacations #Ferias #Ciclismo em Parque Nacional\u2026 https://t.co/FBlOsCAaD4"
        },
        {
            "author_id": "831981065673793537",
            "created_at": "2019-07-23T16:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "LianeBorn"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 43,
                        "username": "oswaldojor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153698603753443328",
            "in_reply_to_user_id": "831981065673793537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VitoriaBRMito @Rogerio37915479 @LianeBorn @oswaldojor Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\n\nhttps://t.co/gvd0gnbl7h"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2019-07-23T15:54:24.000Z",
            "id": "1153694864380444673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapariga de 18 anos morre afogada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OhMd1QWhdJ #CM https://t.co/bG2ljtwd6o"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2019-07-23T15:50:41.000Z",
            "id": "1153693925682683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Rapariga de 18 anos morre afogada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/56Ebs9EH33"
        },
        {
            "author_id": "1141953377791893506",
            "created_at": "2019-07-23T15:41:42.000Z",
            "id": "1153691664969621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7\u00da\nFoz do Igua\u00e7u, cidade no estado do Paran\u00e1, \u00e9 a principal base para visitar as famosas Cataratas do Igua\u00e7u, uma das maiores cachoeiras do mundo onde ao seu redor fica o PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, uma\u2026 https://t.co/PCgRs8KQkN"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2019-07-23T15:18:13.000Z",
            "id": "1153685758382956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo \u00e9 despejado em \u00e1rea protegida por lei na Ilha Grande dos Marinheiros, em Porto Alegre https://t.co/k13wQ0bZ56"
        },
        {
            "author_id": "218684242",
            "created_at": "2019-07-23T15:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1153682633567723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VzXNyvVeYj"
        },
        {
            "author_id": "1122493495724343297",
            "created_at": "2019-07-23T14:45:22.000Z",
            "id": "1153677490671501314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolsonaro j\u00e1 criou uma situa\u00e7\u00e3o ruim com o D\u00f3ria ao afirmar que tirar\u00e1 o GP da F1 de SP. Tamb\u00e9m criou um desconforto com o Witzel ao afirmar que transformar\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angra na \"Canc\u00fan brasileira\". O apoio est\u00e1 ficando mais escasso."
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2019-07-23T14:42:49.000Z",
            "id": "1153676846132862978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco trabalhos foram selecionados na Feira de Ci\u00eancias da Floresta de Caxiuan\u00e3, o que garante a participa\u00e7\u00e3o dos estudantes premiados nas Olimp\u00edadas de Ci\u00eancias, que ser\u00e3o realizadas em outubro. Conhe\u00e7a os projetos: https://t.co/K3gQt4PArN https://t.co/C0bj0s1DeP"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2019-07-23T14:41:05.000Z",
            "id": "1153676410302685186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3, pelo lado Mineiro, com minha sobrinha juliabertolace em seu primeiro cume. #PicoDaBandeira #ParqueNacionalDoCapara\u00f3 #ParqueNacionalDoCaparao\u2026 https://t.co/TDF0aSTDci"
        },
        {
            "author_id": "1112085485764182016",
            "created_at": "2019-07-23T14:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1153673808953466882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para relembrar os momentos felizes. Essa viagem foi sensacional. Esse lugar \u00e9 sensacional!! #flona #FlorestaNacional #ipanema #fazendaIpanema #trilha #fabricadeferro #natureza #biologia em Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/Um4kr75TeS"
        },
        {
            "author_id": "417004159",
            "created_at": "2019-07-23T14:03:05.000Z",
            "id": "1153666848707231745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 fui diplomado e agora fa\u00e7o parte do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Parque das Dunas.\n\u00c9 com muita honra e satisfa\u00e7\u00e3o que assumo mais essa tarefa. Nosso mandato segue comprometido com a defesa do Meio Ambiente. https://t.co/3DeQm90ODO"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2019-07-23T13:19:11.000Z",
            "id": "1153655802068111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de um ano depois do surto de raiva humana que atingiu uma fam\u00edlia da Reserva Extrativista do Rio Unini, no Amazonas, Mateus Santos da Silva, 15 anos, o menino ribeirinho que sobreviveu \u00e0 doen\u00e7a, luta para superar as sequelas da enfermidade. Confira: https://t.co/Ryg4xa94gX https://t.co/siLNZpTEMu"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-23T13:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 119,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153654646839357447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Chapada dos Veadeiros? O Parque Nacional fica em Goi\u00e1s e \u00e9 um dos Patrim\u00f4nios Naturais da Humanidade pela @unesco. D\u00e1 uma olhada no v\u00eddeo que fizemos por l\u00e1 com a Tati Martins, do Viajo Por Isso, e a Lu\u00edsa Guanabara, do Dicas de Viagem. https://t.co/SLCTlBJ5Pn"
        },
        {
            "author_id": "842995080",
            "created_at": "2019-07-23T13:12:35.000Z",
            "id": "1153654139290869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/ubkxENy11I"
        },
        {
            "author_id": "2230697115",
            "created_at": "2019-07-23T13:12:10.000Z",
            "id": "1153654034064130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina um frio abaixo de zero e ainda o vento\u2603\ufe0f\u26c4\ufe0f em Glaciar Balmaceda, Parque Nacional Bernardo O\u2019higgins https://t.co/l9YL6uveeN"
        },
        {
            "author_id": "1091397618348015617",
            "created_at": "2019-07-23T12:50:00.000Z",
            "id": "1153648455912288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular em Porto Alegre https://t.co/4gHuCz0zst"
        },
        {
            "author_id": "97451924",
            "created_at": "2019-07-23T12:26:42.000Z",
            "id": "1153642593667842049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vans \ud83d\udc5f em Parque Nacional Tunari https://t.co/lPgXXzvx5S"
        },
        {
            "author_id": "276314649",
            "created_at": "2019-07-23T11:35:46.000Z",
            "id": "1153629777053532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tanto de argentino que tem aqui no parque nacional n\u00e3o t\u00e1 escrito"
        },
        {
            "author_id": "4137719669",
            "created_at": "2019-07-23T11:23:53.000Z",
            "id": "1153626785646546945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Summer \ud83d\ude0e\ud83d\udd25 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JYu6FNn0fM"
        },
        {
            "author_id": "3119394107",
            "created_at": "2019-07-23T11:09:03.000Z",
            "id": "1153623053018030085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Um colhereiro sobrevoa a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, Guapimirim, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro. A imagem do dia, na inspira\u00e7\u00e3o da fotojornalista, T\u00e2nia Rego, da Ag\u00eancia\u2026 https://t.co/PJ5dfBMXt1"
        },
        {
            "author_id": "4700404305",
            "created_at": "2019-07-23T09:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1153596714097491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from gazetaonline (get_regrann)  -  \u00c1gua congelada! \u00c9 frio que voc\u00ea quer? \u2744 O languer.bruno encarou o inverno no Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa do Esp\u00edrito Santo com Minas\u2026 https://t.co/DfXnE8v7Rh"
        },
        {
            "author_id": "75089161",
            "created_at": "2019-07-23T08:26:11.000Z",
            "id": "1153582064442183682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/52OACD1Iap"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-07-23T07:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "CENIEH"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "MarkJSier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153573110630588416",
            "in_reply_to_user_id": "252131430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CENIEH @MarkJSier Uh oh. Parece que o problema est\u00e1 a caminho do Parque Nacional da Gorongosa.\n\n------------\n\nUh oh. Looks like trouble  is on its way to #Gorongosa National Park."
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2019-07-23T05:18:57.000Z",
            "id": "1153534944930664454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem encontra tigresa dormindo em sua cama na \u00cdndia\nAcredita-se que a felina fugiu do Parque Nacional de Kaziranga, onde morreram 62 animais ap\u00f3s uma enchente causada pelas mon\u00e7\u00f5es asi\u00e1ticas https://t.co/fukfLgmzlu"
        },
        {
            "author_id": "2230697115",
            "created_at": "2019-07-23T03:32:51.000Z",
            "id": "1153508247195836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar Lindo em Glaciar Balmaceda, Parque Nacional Bernardo O\u2019higgins https://t.co/Xc2j4eqMo0"
        },
        {
            "author_id": "2230697115",
            "created_at": "2019-07-23T03:14:51.000Z",
            "id": "1153503714717704197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Glaciar Balmaceda, Parque Nacional Bernardo O\u2019higgins https://t.co/nKnqvkEQtN"
        },
        {
            "author_id": "612209412",
            "created_at": "2019-07-23T02:58:05.000Z",
            "id": "1153499495541460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo \u00e9 despejado em \u00e1rea protegida por lei na Ilha Grande dos Marinheiros, em Porto Alegre https://t.co/pxdQc5Omev"
        },
        {
            "author_id": "92760246",
            "created_at": "2019-07-23T01:20:22.000Z",
            "id": "1153474906644000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica sem crit\u00e9rio t\u00e9cnico.\nUma das promessas de campanha n\u00e3o era que isso tinha acabado, junto com a mamata? https://t.co/PHhJe7Crxe"
        },
        {
            "author_id": "151998708",
            "created_at": "2019-07-23T01:09:55.000Z",
            "id": "1153472276706320385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Jov2kxEIRf"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2019-07-23T00:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7480296,
                        -15.4584797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1153463744724393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#napista #boanoite em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/4WwdPM7s1c"
        },
        {
            "author_id": "140145120",
            "created_at": "2019-07-23T00:14:18.000Z",
            "id": "1153458278627717122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel!\n#lencoismaranhenses #santoamaro #maranhao #Brasil em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/aSUOVTlFlW"
        },
        {
            "author_id": "247370537",
            "created_at": "2019-07-23T00:13:22.000Z",
            "id": "1153458041808916491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no parque nacional do capara\u00f3 PRA ONTEM \ud83e\udd7a to apaixonada"
        },
        {
            "author_id": "200591247",
            "created_at": "2019-07-22T23:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.53435295,
                        -34.00033287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00da823773feadb6"
            },
            "id": "1153451681155178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foda eh q ela eh linda e eu sou apenas sujeito boa pinta p\u00e9 na estrada em Parque Nacional Santa Teresa, Playa El Barco https://t.co/qyPd19Cjtn"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-22T23:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1153445382791278595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0d Circuito Couto x Prateleiras - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.thcoutinhor\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #canont6 #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer\u2026 https://t.co/2WmBOpKKfX"
        },
        {
            "author_id": "215625585",
            "created_at": "2019-07-22T22:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1153438743682002945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha um dia no parque! \ud83d\udc9a\n\n#unidoscuidamos #umdianoparque #icmbio #voluntariadoicmbio #voluntarios #parnasetecidades #parquesnacionais #setecidades #trilhas #aventuras #bike #traking em Parque Nacional de Sete\u2026 https://t.co/izAmJSYo1J"
        },
        {
            "author_id": "238976808",
            "created_at": "2019-07-22T22:24:31.000Z",
            "id": "1153430649149296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LeiaNoLD: A ocupa\u00e7\u00e3o do Parque para eventos, \u00e9 de suma import\u00e2ncia para valoriza\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do mesmo. As atividades ter\u00e3o in\u00edcio na sexta-feira (26) e segue at\u00e9 o domingo (28). https://t.co/x4rgzx8Hmc #LagesDiario #LDonline #LD"
        },
        {
            "author_id": "322704456",
            "created_at": "2019-07-22T22:18:43.000Z",
            "id": "1153429192543019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa se \u00e9 pra ser Embaixador do Brasil nos EUA ou chefe de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O governo faz o discurso da qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas opera na l\u00f3gica do compadrio.\n\nVia - MARINA SILVA https://t.co/wg7KJhbCMj"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-07-22T22:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 152,
                        "username": "rota51_ba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153425544505188359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado Profissional em Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ser\u00e1 realizado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/z28msPHbKg via @rota51_ba"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-07-22T22:03:45.000Z",
            "id": "1153425424497745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado Profissional em Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ser\u00e1 realizado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o\u00a0Veracel https://t.co/z28msPHbKg"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2019-07-22T21:42:38.000Z",
            "id": "1153420110285197314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/y8Yus8U69P"
        },
        {
            "author_id": "151998708",
            "created_at": "2019-07-22T21:21:11.000Z",
            "id": "1153414710965837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Branca... em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/IF0SodLT72"
        },
        {
            "author_id": "50156748",
            "created_at": "2019-07-22T21:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153411079667617797",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Mas foi pego de shorts com vara de pescar praticando essa atividade numa \u00e1rea protegida e proibida."
        },
        {
            "author_id": "826575681450549249",
            "created_at": "2019-07-22T20:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ApenaseuACC"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "bazert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153402920513224705",
            "in_reply_to_user_id": "1033427273813307395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ApenaseuACC @bazert Na mata dos medos, zona fonte da telha. \u00c9 \u00e1rea protegida... Portanto.. N\u00e3o sei se podes apanhar muitas."
        },
        {
            "author_id": "151998708",
            "created_at": "2019-07-22T20:25:16.000Z",
            "id": "1153400641714307075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele selfie perigoso... kkkkkk... Baix\u00e3o das Andorinhas em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/HjoryIiBxJ"
        },
        {
            "author_id": "249918108",
            "created_at": "2019-07-22T19:49:20.000Z",
            "id": "1153391595607212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegida por lei, a APA do Delta do Jacu\u00ed, bairro Arquip\u00e9lago, em Porto Alegre, tem sido local de despejo de lixo e restos de #obras. A reportagem da RBS TV passou alguns dias acompanhando a movimenta\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es que descarregaram #entulho no local. https://t.co/sUElyxszvj"
        },
        {
            "author_id": "1301761476",
            "created_at": "2019-07-22T19:38:09.000Z",
            "id": "1153388783603277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/NaK7BPx46x"
        },
        {
            "author_id": "37080408",
            "created_at": "2019-07-22T19:31:05.000Z",
            "id": "1153387004886958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/15A5tQ5uZN"
        },
        {
            "author_id": "754716226128060416",
            "created_at": "2019-07-22T19:24:57.000Z",
            "id": "1153385460904935426",
            "in_reply_to_user_id": "757347515222073348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nandinho5521 \u00e1rea protegida pelo governo por conter diversas informa\u00e7\u00f5es confidenciais de casos de armas, extraterrestre e experimentos feitos em humanos \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "96576573",
            "created_at": "2019-07-22T19:15:42.000Z",
            "id": "1153383131422105601",
            "in_reply_to_user_id": "845498237243019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1monarquista D. Pedro II doava 50% de sua dota\u00e7\u00e3o anual p/institui\u00e7\u00f5es de caridade e incentivos para educa\u00e7\u00e3o c/ \u00eanfase nas ci\u00eancias e artes. \nEle fez empr\u00e9stimo pessoal a banco europeu p/comprar fazenda que abrange o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia!"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2019-07-22T18:24:32.000Z",
            "id": "1153370256649400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para preservar o Soldadinho-do-Araripe.https://t.co/NwB4MoVFjD"
        },
        {
            "author_id": "1153113761739345920",
            "created_at": "2019-07-22T17:07:31.000Z",
            "id": "1153350875701829633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aqueles que conhecem sabem\", diz o ministro se dirigindo a Canc\u00fan como inferior a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA de Tamoios, Angra dos Reis. A CF trata em seu Art.4 a busca do Brasil por formar uma comunidade latino-americana harm\u00f4nica. Falta de respeito ao meio ambiente e a na\u00e7\u00e3o M\u00e9xicana! https://t.co/JRRlZFKh94"
        },
        {
            "author_id": "3407578773",
            "created_at": "2019-07-22T16:40:03.000Z",
            "id": "1153343962402492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas esse parque nacional t\u00e1 bonito demais hoje hein, que isso"
        },
        {
            "author_id": "769870465",
            "created_at": "2019-07-22T16:31:42.000Z",
            "id": "1153341861165228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor entrou pra lista de viagens! https://t.co/frPGd5I1ad"
        },
        {
            "author_id": "41009515",
            "created_at": "2019-07-22T16:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Letimelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153339546999934981",
            "in_reply_to_user_id": "1094670835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@letimelo_ Na real eu quero dormir no Parque Nacional pra ver as estrelas saca s\u00f3 o c\u00e9u de l\u00e1 https://t.co/6l1meVyfqL"
        },
        {
            "author_id": "41009515",
            "created_at": "2019-07-22T16:13:28.000Z",
            "id": "1153337273389342720",
            "in_reply_to_user_id": "41009515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inclusive c\u00eas sabiam que existem 226 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros catalogadas s\u00f3 no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3?"
        },
        {
            "author_id": "79138172",
            "created_at": "2019-07-22T15:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 140,
                        "username": "g1rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153333655034613761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lixo descartado irregularmente em uma \u00e1rea que deveria ser de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, mas onde nada \u00e9 preservado: a APA do Delta do Jacu\u00ed. @g1rs https://t.co/UvdO07zZLb https://t.co/Mlo3RYdamP"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2019-07-22T15:42:55.000Z",
            "id": "1153329584223543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lixo \u00e9 despejado em \u00e1rea protegida por lei na Ilha Grande dos Marinheiros, em Porto Alegre https://t.co/iUlTZitIS3 https://t.co/RLDENUPAgf"
        },
        {
            "author_id": "1067412276884488193",
            "created_at": "2019-07-22T15:41:34.000Z",
            "id": "1153329246149984262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes participaram de programa\u00e7\u00e3o extensa de viv\u00eancia na floresta e educa\u00e7\u00e3o ambiental na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), localizada no bairro Cidade Nova, em Manaus.\n\nSaiba mais em https://t.co/FLZcVrZaPZ https://t.co/dTvbdmvOBA"
        },
        {
            "author_id": "739304967056527361",
            "created_at": "2019-07-22T15:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153325092786581504",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Vem conhecer o maior delta em mar aberto e conhecer tamb\u00e9m o Parque Nacional da Serra da Capivara. Te oferecemos hospitalidade e muitos abra\u00e7os \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "385305361",
            "created_at": "2019-07-22T15:02:05.000Z",
            "id": "1153319309072130051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Se \u00e9 daqueles que gostam de sol e praia, tem que conhecer Tenerife; esta linda ilha oferece alternativas diferentes. Desde visitar o Parque Nacional de Teide at\u00e9 observar golfinhos e baleias em liberdade. Que desculpa vai arranjar agora? Boa segunda-feira! https://t.co/CV6b7dTw2w"
        },
        {
            "author_id": "737282647223865344",
            "created_at": "2019-07-22T14:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1153315451138498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a natureza nos oferece felicidade atrav\u00e9s de lugares magn\u00edficos, \u00e9 preciso apenas parar e olhar. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/E10OEN4n9J"
        },
        {
            "author_id": "1146762711105265664",
            "created_at": "2019-07-22T14:43:44.000Z",
            "id": "1153314689167876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poder p\u00fablico repassando verbas para a fauna: n\u00e3o \u00e9 favor! #FaunaNews\nCome\u00e7ar a semana pensando na assinatura do conv\u00eanio para apoiar quem ajuda a fauna: a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Revecom (AP). https://t.co/7fao5eV2zS"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2019-07-22T14:40:16.000Z",
            "id": "1153313816425455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando na assinatura do conv\u00eanio para apoiar quem ajuda a fauna: a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Revecom (AP). https://t.co/ThYiTgm7mb"
        },
        {
            "author_id": "3354400571",
            "created_at": "2019-07-22T14:37:28.000Z",
            "id": "1153313114647138304",
            "in_reply_to_user_id": "160668831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandaacasado Na chapada amiga, no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "57209520",
            "created_at": "2019-07-22T14:34:29.000Z",
            "id": "1153312361081708546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/Hafz4hid1v"
        },
        {
            "author_id": "2602520573",
            "created_at": "2019-07-22T14:13:26.000Z",
            "id": "1153307066632683521",
            "in_reply_to_user_id": "1084555508269416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaPretinhaaaa Merm\u00e3, qualquer lugar. Kk! \nGeralmente sempre gosto de ir no Parque Nacional (em Ter\u00ea) ou na Pedra do Elefante (no Soberbo)"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2019-07-22T14:13:02.000Z",
            "id": "1153306965700939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 receber\u00e1 o Festival de Inverno no fim de semana https://t.co/VqmqIyzVqG"
        },
        {
            "author_id": "123965893",
            "created_at": "2019-07-22T14:12:27.000Z",
            "id": "1153306818627735553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/9bhmFBU1Ha"
        },
        {
            "author_id": "3390221650",
            "created_at": "2019-07-22T13:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "juvlodentista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153300281452638208",
            "in_reply_to_user_id": "66290400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juvlodentista Fica distante cerca de 170km de Macap\u00e1, localizada no distrito de Marac\u00e1, no Munic\u00edpio de Mazag\u00e3o, dentro da Reserva Extrativista do Rio Cajari - Resex Cajari. \n\nolhaaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/BPJ3TA7LNm"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2019-07-22T13:31:13.000Z",
            "id": "1153296442452131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de leve hoje pelas trilhas ate as cachoeiras do Parque Nacional Itatiaia. Parte Baixa. Cachoeira V\u00e9u da Noiva \ud83d\ude4f\nassessoriapassolargo \nup.estacaofitness \nsaracuraecorun \nloucosportrail \n#parquenacionalitatiaia\u2026 https://t.co/jbWOF8S4Md"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2019-07-22T13:30:33.000Z",
            "id": "1153296272725614594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai Proteger Soldadinho-do-Araripe https://t.co/75Y3UmxzaF https://t.co/9h6gqr5TUm"
        },
        {
            "author_id": "107197636",
            "created_at": "2019-07-22T13:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1153294463621652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso que a vida \u00e9 assim mesmo, estar sempre disposto a sentir outras vibes, outros risos, , novas pessoas e outros lugares \ud83d\udeb6\ud83c\udffe\ud83d\udccd\ud83d\udea9 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Ywyfjoghxr"
        },
        {
            "author_id": "980947782403088384",
            "created_at": "2019-07-22T13:18:00.000Z",
            "id": "1153293114313854979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vu\u00e9lveteVerde | Foto del Dia: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Estado Goias - Brasil https://t.co/YwwwfWGzJh"
        },
        {
            "author_id": "939248168897859584",
            "created_at": "2019-07-22T13:04:40.000Z",
            "id": "1153289759638208513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para preservar Soldadinho-do-Araripe \u00e9 criada em Crato - https://t.co/FJfMwGoBCi https://t.co/UVVTokFmtc"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2019-07-22T13:03:35.000Z",
            "id": "1153289487541329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente vai rediscutir a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GzhiXPw4XO"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2019-07-22T12:29:58.000Z",
            "id": "1153281029014208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias \u2013 po\u00e7os do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oAOJdF5UIE"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2019-07-22T12:21:05.000Z",
            "id": "1153278791193702402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio \u00e9 descoberta no Monumento Natural Estadual da Serra das Torres  https://t.co/tXtH0tft2I https://t.co/toNPfceAAL"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2019-07-22T12:20:41.000Z",
            "id": "1153278691948015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00e1tica da pesca n\u00e3o \u00e9 permitida na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, e nunca ser\u00e1, pois trata-se de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, onde o uso dos recursos... https://t.co/uzJHxabqGr"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2019-07-22T12:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153278649396801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 286,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig) diz que 'o Estado perdeu o pulso' ao permitir que \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Regi\u00e3o dos Lagos seja ocupada por barracos de alvenaria vendidos pelo tr\u00e1fico e pela mil\u00edcia.\n#NoArNACBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/2Py5frGXqg"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-07-22T11:22:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1153264126690582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Join the party - book a tour in Ger\u00eas\u25b6\ufe0f link in bio @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/k5FVRHt7r6"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-22T11:22:17.000Z",
            "id": "1153263995157196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para preservar o Soldadinho-do-Araripe - Governo do Estado do Cear\u00e1 https://t.co/P7BXMVrWgC"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2019-07-22T11:10:12.000Z",
            "id": "1153260953829617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi assinado o decreto que cria a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) com o objetivo de preservar o Soldadinho- do-Araripe. S\u00edmbolo da regi\u00e3o do Cariri, a ave  est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o global em 15 anos. https://t.co/2hb7cNdC02"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2019-07-22T11:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1153259016434454529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Maromba \ud83d\udc9a\ud83c\udf04\ud83c\udf31\n#pni #ParqueNacionaldoItatiaia #CachoeiradoMaromba #nature #bio #rj #br em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/p3eUMACjLS"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-07-22T10:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 268,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153254049233420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUNDA 7h20: Bom dia! Amanhecer ventoso na #TerraDosCanyons prenunciando a chegada de outra frente fria!\n14\u00b0C em #Cambar\u00e1DoSul/RS neste momento. #ParqueNacional de #AparadosDaSerra fechado hj. Visite das 8h \u00e0s 17h o #CanyonFortaleza no Parque Nacional da #SerraGeral\n@metsul https://t.co/Dgiib440cs"
        },
        {
            "author_id": "36373308",
            "created_at": "2019-07-22T10:39:05.000Z",
            "id": "1153253124607549440",
            "in_reply_to_user_id": "36373308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a Venezuela, depois, via Cuba,"
        },
        {
            "author_id": "115110442",
            "created_at": "2019-07-22T10:25:48.000Z",
            "id": "1153249777703895041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CUIDAR DA VIDA \u00c9 DA NOSSA NATUREZA! PV https://t.co/DV4KKLZG06"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-22T10:15:41.000Z",
            "id": "1153247233611116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer-do-sol nos Castelos do A\u00e7\u00fa.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis.\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography\u2026 https://t.co/taFAdVbhMZ"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2019-07-22T10:13:58.000Z",
            "id": "1153246802646360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para preservar o Soldadinho-do-Araripe \u00e9 criada em Crato.\nhttps://t.co/CCEpc2OTUt"
        },
        {
            "author_id": "935115334218022914",
            "created_at": "2019-07-22T09:35:15.000Z",
            "id": "1153237057139040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O PARA PRESERVAR O SOLDADINHO-DO-ARARIPE \u00c9 CRIADA EM CRATO...https://t.co/yOrohr08du\u2026/unidade-de-conservacao-para-pr\u2026\n\n#avozdocariri \n#noticias \n#entretenimento \n#artigos \n#m\u00fasicas \n#destaques https://t.co/fCX3AJI2jO"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2019-07-22T09:16:06.000Z",
            "id": "1153232238349172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai Proteger Soldadinho-do-Araripe https://t.co/hhopugHLAT"
        },
        {
            "author_id": "813804049942331392",
            "created_at": "2019-07-22T08:56:48.000Z",
            "id": "1153227381395656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on ProdAfrica Business ... - https://t.co/8u2NT9HUX2 #ProdAfrica #Africaisthefuture"
        },
        {
            "author_id": "2870280604",
            "created_at": "2019-07-22T08:54:15.000Z",
            "id": "1153226741755863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on Prod ... - https://t.co/ZNkdEPVz5B #ProdAfrica #MFtravelsAfrica #Africaisthefuture"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-07-22T04:30:00.000Z",
            "id": "1153160238771638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "INFOGR\u00c1FICO: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Lagoa do Peixe \n\nhttps://t.co/nhy66xsk5l"
        },
        {
            "author_id": "2911859037",
            "created_at": "2019-07-22T03:31:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18917889,
                        -22.97090048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1153145514893938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do\u2026 https://t.co/N1D29iqIQC"
        },
        {
            "author_id": "2911859037",
            "created_at": "2019-07-22T03:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18917889,
                        -22.97090048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1153145302347649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do\u2026 https://t.co/cNgOCz0Csh"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-07-22T03:30:00.000Z",
            "id": "1153145139742703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Acredita-se que a felina fugiu do Parque Nacional de Kaziranga, onde morreram 62 animais ap\u00f3s uma enchente causada pelas mon\u00e7\u00f5es asi\u00e1ticas. https://t.co/RMInOoI8Wo"
        },
        {
            "author_id": "2911859037",
            "created_at": "2019-07-22T03:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18917889,
                        -22.97090048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1153144987682594823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do\u2026 https://t.co/bdQGy9jbLb"
        },
        {
            "author_id": "835901013487992832",
            "created_at": "2019-07-22T01:25:06.000Z",
            "id": "1153113707452555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria estar indo conhecer as campinaranas e o Parque Nacional da Serra do Divisor igual meus amigos da Bio"
        },
        {
            "author_id": "1092097952259235840",
            "created_at": "2019-07-22T01:15:50.000Z",
            "id": "1153111377441153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu discutindo com meu pai sobre aquecimento global.\n\nEu: N\u00e3o podemos desmatar \u00e1rea protegida, pq elas controlam a emiss\u00e3o de g\u00e1s carbonico.\n\nMeu pai: Ta, mas e os gringos se metendo aq?\n\nOu seja, a vers\u00e3o ambiental ditado do bolsominion nato. https://t.co/mscZeDVL3f"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2019-07-22T00:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "handreimatheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153106457212215299",
            "in_reply_to_user_id": "177683438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@handreimatheus Eras. Ontem mesmo falei pra galera que t\u00f4 afim de ir ao parque nacional, me levaaa"
        },
        {
            "author_id": "57514854",
            "created_at": "2019-07-22T00:53:53.000Z",
            "id": "1153105850606772225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 s\u00f3 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a\u00ed ce vai num lugar maravilhoso, RPPN, que o dono \u00e9 um grande empres\u00e1rio querendo foder os vizinhos e privatizar um morro... risos"
        },
        {
            "author_id": "57514854",
            "created_at": "2019-07-22T00:48:52.000Z",
            "id": "1153104590998593542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara faz uma RPPN mas corta a energia el\u00e9trica do vizinho e quer privatizar atra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-07-22T00:38:19.000Z",
            "id": "1153101933026168834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente vai rediscutir a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/foBAwdUFip"
        },
        {
            "author_id": "274073024",
            "created_at": "2019-07-22T00:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82661993,
                        -2.75139991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1153094594734637057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altern\u00e2ncia perfeita entre ventos e chuvas garante a beleza das dunas e lagoas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nOs Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o o maior campo de dunas da Am\u00e9rica do Sul, com uma \u00e1rea de 1.500\u2026 https://t.co/9dcLqWLZ8u"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-07-22T00:00:13.000Z",
            "id": "1153092344998191104",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#RioBlanco, #Ecuador: O projeto minero da chinesa Ecuagoldmining localiza-se dentro do bosque protetor Molleturo-Mollepungo, lim\u00edtrofe com o Parque Nacional Cajas, ecossistema de p\u00e1ramo e nascentes de \u00e1gua. Ver mat\u00e9ria de 2018: https://t.co/cKzZjAXdUO"
        },
        {
            "author_id": "2999026157",
            "created_at": "2019-07-21T23:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153092210801483776",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Vou al\u00e9m e dou outro exemplo, estar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que tem a pesca proibida com um bote e equipamento de pesca n\u00e3o caracteriza que a pessoa est\u00e1 pescando ilegalmente."
        },
        {
            "author_id": "16084635",
            "created_at": "2019-07-21T23:50:47.000Z",
            "id": "1153089971462426624",
            "in_reply_to_user_id": "16084635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Podemos ver que a Floresta Nacional de Jacund\u00e1 j\u00e1 tem acessos de madeireiros que fica BEM PERTO de porto velho. E nosso presidente diz que n\u00e3o existe desmatamento... https://t.co/roPz270fzw"
        },
        {
            "author_id": "177683438",
            "created_at": "2019-07-21T23:48:36.000Z",
            "id": "1153089423350931457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o rol\u00ea foi na disco e pr\u00f3ximo final de semana no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "751064985883770880",
            "created_at": "2019-07-21T23:46:50.000Z",
            "id": "1153088976779141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de curtir os caras. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/z816583eNi"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-21T23:28:57.000Z",
            "id": "1153084476752367622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Nomeia O Seu Mais Novo Parque Nacional De N\u00famero 29 - https://t.co/WygSXSdt0Y"
        },
        {
            "author_id": "151998708",
            "created_at": "2019-07-21T23:25:57.000Z",
            "id": "1153083722796871681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoas, Serra Vermelha em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/khTGdZZiNp"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2019-07-21T22:59:54.000Z",
            "id": "1153077168697745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra constru\u00e7\u00e3o irregular dentro da Reserva Biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, no RJ | Regi\u00e3o Serrana | G1 https://t.co/HDmMRPMzwB"
        },
        {
            "author_id": "1096000079092158464",
            "created_at": "2019-07-21T22:45:30.000Z",
            "id": "1153073544034578432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/qPL9DdFo0m\n#EncontroMonarquistaSorocaba\nConfiram... em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/sXnwqj1QXe"
        },
        {
            "author_id": "51743911",
            "created_at": "2019-07-21T22:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1153072361790476289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando os caminhos que movem minha alma. \ud83c\udf39 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RmteDrpPiU"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2019-07-21T22:37:06.000Z",
            "id": "1153071431070048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca realiza campanha com atividades de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/L2s0cE2pOv https://t.co/TN9mnup2g2"
        },
        {
            "author_id": "76252001",
            "created_at": "2019-07-21T22:31:36.000Z",
            "id": "1153070045301526530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer usar os recursos do Fundo Amaz\u00f4nia para pagar indeniza\u00e7\u00f5es aos donos de propriedades privadas que viviam em \u00e1reas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/XuRqxcWoib"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-07-21T22:01:04.000Z",
            "id": "1153062360460013578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/CPoMfqS0Ox - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, amea\u00e7as e problemas. Impasse entre objetivos da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e moradores locais ocorre desde sua cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/4cJmHMlhjY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-07-21T22:00:22.000Z",
            "id": "1153062184798306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Governo nomeia comerciante \u2018Juninho do Artesanato\u2019 para chefiar Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/IotM6QKv8j Analista ambiental que estava no cargo foi exonerado para dar lugar ao troca-troca de favores pol\u00edticos. Parque \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, onde est\u00e1 Pico da Bandeira https://t.co/hoQb5dTtHk"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-07-21T21:48:29.000Z",
            "id": "1153059196688093189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esse lugar pra passar o final de tarde com os seus migos!!! \ud83d\ude31\nQueria? Queriaaaaaaaa!!! Maur\u00edcio, \u00e9 um pa\u00eds insular no Oceano \u00cdndico, \u00e9 conhecido pelas praias, pelas lagoas e pelos recifes. No interior montanhoso, fica o Parque Nacional Gargantas\u2026 https://t.co/TZi6sDP01L https://t.co/ajnaDMlusZ"
        },
        {
            "author_id": "1066036694053474311",
            "created_at": "2019-07-21T21:14:46.000Z",
            "id": "1153050711082582018",
            "in_reply_to_user_id": "822553655849222147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lo_pschmitt Eh uma \u00e1rea protegida pelo governo americano, a\u00ed tem uma dist\u00e2ncia m\u00e1xima q vc Pd chegar de l\u00e1 e c vc chega mais perto vem o ex\u00e9rcito te manda vaza e tals KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "964099760142635008",
            "created_at": "2019-07-21T21:06:52.000Z",
            "id": "1153048722172981248",
            "in_reply_to_user_id": "995704393449254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcilio_Mra Parque Nacional de Capara\u00f3 \u00e9 aqui do lado kkkkkkkk ai meu bolso"
        },
        {
            "author_id": "108940153",
            "created_at": "2019-07-21T20:36:43.000Z",
            "id": "1153041134769377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/J2R1pkgnhq"
        },
        {
            "author_id": "79301868",
            "created_at": "2019-07-21T20:28:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1153039026250760199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do que eu achei do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: LIIIIIIIINDO, INCR\u00cdVEL, por\u00e9m muita miss\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83958085",
            "created_at": "2019-07-21T20:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1153038566726893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovechando estos lindos espacios \u2764\ufe0f\n\n#UmDiaNoParque #FozDoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #Brasil #Natureza #Igua\u00e7u en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0AB05mHC89"
        },
        {
            "author_id": "3064053873",
            "created_at": "2019-07-21T20:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ruhhbs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1153036093819883521",
            "in_reply_to_user_id": "147275158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruhhbs \u00c9 aqui no Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-21T18:56:46.000Z",
            "id": "1153015981100453894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial do areal de Rodas e illa de Montefaro dende o peirao principal do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/8ZSSze6z1X"
        },
        {
            "author_id": "3433723905",
            "created_at": "2019-07-21T18:46:21.000Z",
            "id": "1153013358196666373",
            "in_reply_to_user_id": "3433723905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui entram as lontras do mar.\nElas amam se alimentar desse bichinhos. Mas infelizmente elas s\u00f3 podem ca\u00e7ar e viver limpando seus casaquinhos em uma \u00e1rea protegida.\nEssa \u00e1rea protegida \u00e0s florestas de kelps crescem e prosperam, e com isso as esp\u00e9cies prosperam"
        },
        {
            "author_id": "22951441",
            "created_at": "2019-07-21T18:44:01.000Z",
            "id": "1153012773858795523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do meu quarto, em Vila Castro Laboreiro, norte de Portugal, quase Espanha - Parque Nacional do Ger\u00eas https://t.co/HkEovQ34mL"
        },
        {
            "author_id": "75675636",
            "created_at": "2019-07-21T18:29:33.000Z",
            "id": "1153009130656976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/C5fmAUpsdu"
        },
        {
            "author_id": "2730484862",
            "created_at": "2019-07-21T18:03:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "004ad1e2734fc1e3"
            },
            "id": "1153002523831209986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional masai mara Kenia.\n\nCr\u00e9ditos #Enlafoto https://t.co/zXHCFe3RBt"
        },
        {
            "author_id": "1008010333",
            "created_at": "2019-07-21T17:43:36.000Z",
            "id": "1152997566151180289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/yW0zjStck4"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2019-07-21T17:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1152997017079169025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UmdianoParque - Em dia a lindas \u00e1reas protegidas do Brasil -\n1e 2- Parque Nacional do Itatiaia, o mais antigo do Brasil;\n3- uma vista do barco para o Parque Nacional de Anavilhanas;\n4 e 5- Parque  Nacional da Serra\u2026 https://t.co/uOaQotYlPG"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-21T17:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1152993881127997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Cume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.thcoutinhor\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/1W727MG7CL"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-07-21T17:03:43.000Z",
            "id": "1152987532092674049",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Nordeste, um dos locais que participam do #umdianoparque \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais: https://t.co/CoLEARFHxw"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-07-21T16:58:32.000Z",
            "id": "1152986226179411968",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alguns felizardos come\u00e7aram cedo, apreciando o nascer do sol na Pedra da Macela, no Parque Nacional da Serra da Bocaina: #umdianoparque https://t.co/lpaGKhF0Vh"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-07-21T16:58:30.000Z",
            "id": "1152986216033345537",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns felizardos come\u00e7aram cedo, apreciando o nascer do sol na Pedra da Macela, no Parque Nacional da Serra da Bocaina: #umdianoparque https://t.co/TRskMi8z1B"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2019-07-21T16:55:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152985519334338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da pol\u00eamica da atual gest\u00e3o do @mmeioambiente de @rsallesmma - puni\u00e7\u00e3o aos servidores e pedido de demiss\u00e3o do presidente do ICMBio; e indica\u00e7\u00e3o de uma produtora de arroz e soja para chefiar o Parque Nacional https://t.co/Lw0srYaao5"
        },
        {
            "author_id": "1067435293182124038",
            "created_at": "2019-07-21T16:09:59.000Z",
            "id": "1152974009002315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Celino Fertrin e Sra Edines Isbrechit parque Nacional. Fotos das trilhas e Cataratas em Igua\u00e7u National Park https://t.co/EjnucphsAv"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2019-07-21T16:05:41.000Z",
            "id": "1152972927412985859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Governo do Cear\u00e1 cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Solda... https://t.co/QGGVfdZXIM"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-07-21T15:39:10.000Z",
            "id": "1152966251465101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/9OXYdBf6xS"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-07-21T15:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 155,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "start": 167,
                        "username": "HomeroCerqueira"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 184,
                        "username": "MarcosSimanovic"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 202,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 217,
                        "username": "redeprouc_"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 229,
                        "username": "OWillmersdorf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152962895434698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A galera curtindo \"um dia no parque\" na Floresta Nacional de Ipanema/ICMBio. A unidade programou uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es de conscientiza\u00e7\u00e3o para os visitantes. @rsallesmma @HomeroCerqueira @MarcosSimanovic  @mmeioambiente @redeprouc_ @OWillmersdorf https://t.co/pw2khnw3QD"
        },
        {
            "author_id": "844689146199375874",
            "created_at": "2019-07-21T15:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MariMoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152957477379432450",
            "in_reply_to_user_id": "14946999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariMoon Parque Nacional do Igua\u00e7u eh maravilhoso \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-21T14:08:34.000Z",
            "id": "1152943452402999297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol. Centenas de casas constru\u00eddas irregularmente nessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Em cima da dunas... https://t.co/GS1rTsXh8M"
        },
        {
            "author_id": "909970698537439233",
            "created_at": "2019-07-21T13:48:00.000Z",
            "id": "1152938277877403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que tem praia em Noronha com hor\u00e1rio espec\u00edfico de visita\u00e7\u00e3o? Isso mesmo! A praia do Sueste \u00e9 uma delas.\n.\n1\u00ba - Para visitar a praia \u00e9 preciso comprar o ingresso do Parque Nacional Marinho, que te d\u00e1 o\u2026 https://t.co/Pt4ujIhZDK"
        },
        {
            "author_id": "989130531664252929",
            "created_at": "2019-07-21T13:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1079726,
                        -5.38281225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "1152938260248879105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um campo pra conta\nBiologando cada vez mais !!! \ud83c\udf40\n\n#GoodVibes #ForNature\n#BioLife em Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/ZZiEKnZILQ"
        },
        {
            "author_id": "1035011453915484160",
            "created_at": "2019-07-21T13:40:17.000Z",
            "id": "1152936333423403014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fogo de ch\u00e3o Danilo Weber no parque nacional de Erebango aceso h\u00e1 57 anos"
        },
        {
            "author_id": "2466105948",
            "created_at": "2019-07-21T13:39:04.000Z",
            "id": "1152936027809386500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n#Portugal\n#Turismo\n#NatureLife\n#NatureIsBeautiful\n#SundayThoughts\n#SundayFunday\n#nature\n#sundayvibes\n#travel \n#travelphotography \n#traveltips \n#traveldiaries \n\nctto https://t.co/PWIvntc1z2"
        },
        {
            "author_id": "1335304832",
            "created_at": "2019-07-21T13:31:04.000Z",
            "id": "1152934016473030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nomea\u00e7\u00e3o de agr\u00f4noma, filha de produtores, para chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado/RS, me lembra a hist\u00f3ria da raposa que cuida do galinheiro."
        },
        {
            "author_id": "587458714",
            "created_at": "2019-07-21T13:25:27.000Z",
            "id": "1152932602233413633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3 queria deixar registrado a minha felicidade em ir conhecer o Parque Nacional do Itatiaia.\nFazia tempo desde que eu n\u00e3o me via completamente rodeado por natureza, foi uma sensa\u00e7\u00e3o indescrit\u00edvel. https://t.co/lznPMrwcTU"
        },
        {
            "author_id": "38432405",
            "created_at": "2019-07-21T13:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Be_neviani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152932258313121792",
            "in_reply_to_user_id": "18550598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Be_neviani\nO barato de Noronha - \nBolsonaro qualificou como roubo a cobran\u00e7a de taxa para visitar o Parque Nacional Marinho  https://t.co/rJghbO8zp7\u2026\nou\nhttps://t.co/xz3A2WAI35"
        },
        {
            "author_id": "470573024",
            "created_at": "2019-07-21T12:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1152923594097385480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gLmlT0ANO8"
        },
        {
            "author_id": "357030742",
            "created_at": "2019-07-21T12:39:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1152920928147378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 493,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "O dia come\u00e7ou bem cedinho com caminhada e medita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da \u00e1gua mineral. Bom domingo! https://t.co/SZEKMdFh1u"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-07-21T11:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 169,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152896883079221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O barato de Noronha - \nBolsonaro qualificou como roubo a cobran\u00e7a de taxa para visitar o Parque Nacional Marinho  https://t.co/R4Mv5IfQbU\nou\nhttps://t.co/Bitv44y21q \ncc @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2019-07-21T10:22:39.000Z",
            "id": "1152886599262310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/VIpA9pubme"
        },
        {
            "author_id": "1090571344528502784",
            "created_at": "2019-07-21T10:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "fafarioss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152881843995381761",
            "in_reply_to_user_id": "1053019045023412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fafarioss Moro ao lado de um Parque Nacional... n\u00e3o temos animais dom\u00e9sticos. Mas em compensa\u00e7\u00e3o gamb\u00e1s, cu\u00edcas, quatis, micos, jacutingas, tucanos...eh uma lindeza!"
        },
        {
            "author_id": "1513547700",
            "created_at": "2019-07-21T04:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TabataCPetch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152793154816528384",
            "in_reply_to_user_id": "2292971539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TabataCPetch \u00c9 uma \u00e1rea protegida no deserto dos Estados unidos que eles usam pra fazer aeronaves e o povo acha que eles fazem experimentos com extraterrestres l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3068322057",
            "created_at": "2019-07-21T03:25:18.000Z",
            "id": "1152781568072658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\u2665\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2IrhIf1rm8"
        },
        {
            "author_id": "2865500612",
            "created_at": "2019-07-21T00:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Patriciabe3003"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "a_sombrinha"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "username": "lolaescreva"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 76,
                        "username": "gabrielmgatti"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "lolalow6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152741781571821568",
            "in_reply_to_user_id": "736015953394290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "@Patriciabe3003 @a_sombrinha @lolaescreva @AbrahamWeint @zdoficial @minc_rj @gabrielmgatti @lolalow6 Esse \u00e9 outro que chegou preparado para destruir tudo. Car\u00e1ter duvidoso, j\u00e1 que em SP, como secret\u00e1rio do Alckmin, ele est\u00e1 sendo acusado de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea \n\nhttps://t.co/w4KTpzE1BA"
        },
        {
            "author_id": "2188324009",
            "created_at": "2019-07-21T00:42:51.000Z",
            "id": "1152740689119252482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para cargo de chefia no Parque Nacional da Lagoa do Peixe poder\u00e1 ser\u00a0anulado https://t.co/kFrEeQoOw3 https://t.co/qR01LrLjlH"
        },
        {
            "author_id": "1032107993863778304",
            "created_at": "2019-07-21T00:39:58.000Z",
            "id": "1152739960971288577",
            "in_reply_to_user_id": "1032107993863778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Mato Grosso \nParque nacional do pantanal \nGruta da Lagoa Azul https://t.co/q7r44NvV63"
        },
        {
            "author_id": "1032107993863778304",
            "created_at": "2019-07-21T00:32:57.000Z",
            "id": "1152738196662435840",
            "in_reply_to_user_id": "1032107993863778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Esp\u00edrito Santo \nParque Nacional do Capara\u00f3\nPedra azul \nMorro do Moreno https://t.co/j0bJpAY9Eh"
        },
        {
            "author_id": "343002417",
            "created_at": "2019-07-21T00:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luisefbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1152734099922137088",
            "in_reply_to_user_id": "913837266967105540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisefbrasil V\u00e9i, o lugar que eu vou.. \u00e9 aberto e perto da parque nacional de Bras\u00edlia. Ou seja, l\u00e1 faz muito frio!"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-07-21T00:00:00.000Z",
            "id": "1152729904305332229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as vistas estonteantes de Banff e do Lago Louise \ud83d\ude31\nhttps://t.co/xTOr6CwfJS"
        },
        {
            "author_id": "28220579",
            "created_at": "2019-07-20T23:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NardiJuliano"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152720879761182720",
            "in_reply_to_user_id": "2958552591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NardiJuliano @jornalnacional Defender torturador, nepotismo, racismo, pesca em \u00e1rea protegida, incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia... s\u00f3 pelos que sai na imprensa."
        },
        {
            "author_id": "172545452",
            "created_at": "2019-07-20T23:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1152720066183618561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo os c\u00e1lculos pro Titanic n\u00e3o bater \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n.\n.\n(inacredit\u00e1vel a cor dos icebergs, ainda estou boquiaberta) em Lago Grey, Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/yUhtjFicoy"
        },
        {
            "author_id": "715649691279560705",
            "created_at": "2019-07-20T23:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152717815876636678",
            "in_reply_to_user_id": "715649691279560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma O Parque Nacional da Tijuca (Parna Tijuca ou PNT) protege a maior floresta urbana do mundo replantada pelo homem, com uma extens\u00e3o de 3.953ha de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/Faa0qNWYAj"
        },
        {
            "author_id": "140145120",
            "created_at": "2019-07-20T22:56:58.000Z",
            "id": "1152714043242795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos e shallow now!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #meumaridoeeu #apaixonada #paraiba #nordestina #maranhense #maranh\u00e3o #brasileira #Brasil em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sgRwRwobpx"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-07-20T22:00:27.000Z",
            "id": "1152699819024179202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bolsonaro quer acabar com taxa ambiental do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/ExjNtWIhSh Dinheiro \u00e9 revertido em servi\u00e7os aos turistas e essenciais \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da vida marinha. Especialistas alertam que Noronha n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de receber mais turistas https://t.co/YcVyr5ZTuU"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-07-20T21:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1152694435030765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe Circuito Couto x Prateleiras - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/eMq8vpnSYC"
        },
        {
            "author_id": "49742239",
            "created_at": "2019-07-20T21:22:53.000Z",
            "id": "1152690365398257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa volunt\u00e1rio Parque Nacional Itatiaia \n#voluntariado #parquenacionalitatiaia #programavoluntariado #programamavoluntariadoicmbio #icmbio #itatiaia #selva #mantiqueiramountains #mantiqueira #mataatlantica em\u2026 https://t.co/gz8hb5VZqB"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-07-20T21:22:12.000Z",
            "id": "1152690191980802050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental flagra constru\u00e7\u00e3o irregular dentro da Reserva Biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, no RJ https://t.co/lvzzZ0fIGO"
        },
        {
            "author_id": "1067435293182124038",
            "created_at": "2019-07-20T21:17:59.000Z",
            "id": "1152689131572604929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artesanato da nossa terra em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/HCJhBv932A"
        },
        {
            "author_id": "1087835613221568513",
            "created_at": "2019-07-20T21:00:41.000Z",
            "id": "1152684778228977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para cargo de chefia no Parque Nacional da Lagoa do Peixe poder\u00e1 ser\u00a0anulada https://t.co/cQFR8Uwfpu"
        },
        {
            "author_id": "339715671",
            "created_at": "2019-07-20T20:48:07.000Z",
            "id": "1152681616638132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Isso \u00e9 postura de l\u00edder, de capit\u00e3o.\nEnquanto o atual se esconde e fica valente cercado por seguran\u00e7as, em \u00e1rea protegida, o F\u00e1bio Luciano agia dessa forma.\nNosso capit\u00e3o atual deveria ser o JJ, quase 70 e aguentando o tranco\n#FechadocomJJ https://t.co/wToPlxKltD"
        },
        {
            "author_id": "231172546",
            "created_at": "2019-07-20T20:24:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1152675564370767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cactos do nosso sert\u00e3o...\ud83c\udf35 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/MH4o9Yjtch"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2019-07-20T19:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "EnricoBernard2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152659314173194240",
            "in_reply_to_user_id": "38222773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EnricoBernard2 Praticamente zero a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o foram de fato concretizadas. Teve a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no Piau\u00ed (depois de 15 anos de espera), e o ICMBio lan\u00e7ou um plano de a\u00e7\u00e3o de conserva\u00e7\u00e3o para os dois tatus-bola (sim, tem 2!)\n\nhttps://t.co/ldUTEdG4cq"
        },
        {
            "author_id": "798308028546215936",
            "created_at": "2019-07-20T19:09:13.000Z",
            "id": "1152656725528498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bwzoQAHvci"
        },
        {
            "author_id": "1152563092062134272",
            "created_at": "2019-07-20T17:25:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1152630628875153411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion do Garimpao. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil.\n\n(Foto: Post Ion David). https://t.co/jcaacaD01O"
        },
        {
            "author_id": "1152563092062134272",
            "created_at": "2019-07-20T17:25:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1152630528673234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion do Garimpao. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/CYuwbt7zju"
        },
        {
            "author_id": "32971537",
            "created_at": "2019-07-20T17:06:05.000Z",
            "id": "1152625737507250182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camilo assina decreto que Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio Soldadinho-do-Araripe - https://t.co/woLhKs8Dgu https://t.co/s7KirgaPdr"
        },
        {
            "author_id": "98147291",
            "created_at": "2019-07-20T16:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "manoelpinto1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "Henrique_Canoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152623908044058626",
            "in_reply_to_user_id": "72698858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manoelpinto1 @Henrique_Canoas Manoel, a taxa de acesso ao parque nacional marinho, que \u00e9 a qual est\u00e1 sendo discutida, \u00e9 a taxa que custa R$ 106. Ela \u00e9 v\u00e1lida por 10 dias. \nAgora responder \u00e0 um coment\u00e1rio sem entender do que est\u00e1 falando n\u00e3o vale, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-20T16:32:15.000Z",
            "id": "1152617225280458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro avisa que n\u00e3o aceitar\u00e1 \"li\u00e7\u00f5es\" sobre preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia https://t.co/mW2TUce6sh\n\nOntem, criticou o interesse oculto que v\u00e1rios governos estrangeiros t\u00eam em aumentar a \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia&gt; que n\u00e3o tolerar\u00e1 \"li\u00e7\u00f5es\" de nenhum pa\u00eds sobre como proteger a regi\u00e3o https://t.co/U5L6TqbbMi"
        },
        {
            "author_id": "801599367220183047",
            "created_at": "2019-07-20T16:15:58.000Z",
            "id": "1152613128410193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete de Cidades-PI.\nLocal que abriga forma\u00e7\u00f5es rochosas de cerca de 190 milh\u00f5es de anos e ricas inscri\u00e7\u00f5es rupestres.\n3\u00aa Cidade: Cabe\u00e7a de Dom Pedro I \u2013 bastante fotografada lembra o perfil do rosto do imperador. #OrgulhoDoNordeste https://t.co/Jkc3l5bupK"
        },
        {
            "author_id": "140145120",
            "created_at": "2019-07-20T15:54:04.000Z",
            "id": "1152607616914214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha e m\u00e3e, ou ser\u00e1 m\u00e3e e filha? \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\ud83d\ude0e\n#lagoaamerica #lencoismaranhenses #santoamaro #maranh\u00e3o #Brasil em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nsxkm03y9m"
        },
        {
            "author_id": "718219068239650817",
            "created_at": "2019-07-20T15:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152602578842206208",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Prefeito fazendo o q sempre fez na IURD qganancioso querendo dinheiro ao inv\u00e9s de proteger uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental importante nessa regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "237437370",
            "created_at": "2019-07-20T15:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "saveriovivas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152600244053577728",
            "in_reply_to_user_id": "82014799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@saveriovivas Declarado MOnumento natural"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2019-07-20T15:21:37.000Z",
            "id": "1152599448620376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/0iqqpMhbKi https://t.co/as1JZ9x3Jp"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2019-07-20T15:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152595511830032386",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Pois \u00e9!\nVerifique as condi\u00e7\u00f5es do parque nacional chapada dos veadeiros em Goi\u00e1s, do parque existente, onde s\u00f3 pagaram pra 20% dos propriet\u00e1rios, e agora, vem com esse decreto Temer, pra essa expans\u00e3o, onde n\u00e3o tem recursos nem pra legaliza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria, qui\u00e7\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o ."
        },
        {
            "author_id": "1044638933043335169",
            "created_at": "2019-07-20T14:58:15.000Z",
            "id": "1152593570156597250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Herz - m\u00fasico genial, o violino brasileiro, gente fin\u00edssima - est\u00e1 apoiando o nosso projeto. \n\n#campanhadefinanciamentocoletivo #compositorbrasileiro #violaosolo #cantautor em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/LtLSbDjowo"
        },
        {
            "author_id": "3293969992",
            "created_at": "2019-07-20T14:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1152592301593677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 porque me deu saudades, desse lugar. \ud83c\udf33\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/OUjtH2DKRI"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-07-20T14:49:37.000Z",
            "id": "1152591393895768065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pbhc4fdCPA https://t.co/eABw06Bs96"
        },
        {
            "author_id": "1650744324",
            "created_at": "2019-07-20T14:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1152583969260658688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que no Piau\u00ed est\u00e3o as artes rupestres mais antigas do Brasil? Elas est\u00e3o no Parque Nacional Serra da Capivara. Uma verdadeira viagem pela hist\u00f3ria da humanidade. Viaje pelo Brasil. Conhe\u00e7a o Brasil. Foto:\u2026 https://t.co/SPOcqQBWwh"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2019-07-20T14:13:20.000Z",
            "id": "1152582265098125313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camilo Santana estar\u00e1 na Expocrato e inaugura unidade de conserva\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (20) https://t.co/92cwnWriyQ #blogcariri https://t.co/TrijCUlOEZ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-07-20T14:01:22.000Z",
            "id": "1152579252346392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Herdeira de 25 anos de produtores de arroz e soja chefiar\u00e1 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do pa\u00eds\nhttps://t.co/DhcZPlad3u Ricardo Salles atendeu pedido da bancada ruralista. Fazendeira comandar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul https://t.co/peIGhyN8Ah"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2019-07-20T13:58:09.000Z",
            "id": "1152578442854055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem atividades especiais neste domingo. https://t.co/OANmHiGQuI"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-20T13:53:03.000Z",
            "id": "1152577161544577029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/FeHBvKIDm9"
        },
        {
            "author_id": "1047678020792848384",
            "created_at": "2019-07-20T13:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "yealebat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152568285914947585",
            "in_reply_to_user_id": "331370996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yealebat @PrimoECosta1 Todo... \n\nParque Nacional tayrona \nMinca\nBahia concha\nNeguanje \nTaganga"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2019-07-20T12:52:30.000Z",
            "id": "1152561920316203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio \u00e9 descoberta no Monumento Natural Estadual da Serra das Torres  https://t.co/7p4Q9XFyv8 https://t.co/2d30bOnLDj"
        },
        {
            "author_id": "54967267",
            "created_at": "2019-07-20T12:33:37.000Z",
            "id": "1152557168186597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hbkYxNaqAE"
        },
        {
            "author_id": "80725797",
            "created_at": "2019-07-20T11:46:25.000Z",
            "id": "1152545293621190657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho do Araripe ser\u00e1 formalizado hoje, na\u00a0#Expocrato https://t.co/M0lsegcaXR https://t.co/9qSXKXR3x5"
        },
        {
            "author_id": "820622237279617024",
            "created_at": "2019-07-20T11:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "Rafael_Parente"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 24,
                        "username": "SeturDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152533816189313029",
            "in_reply_to_user_id": "243291031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gov_DF @Rafael_Parente @SeturDF Jardim Bot\u00e2nico, trilhas no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "73277228",
            "created_at": "2019-07-20T10:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "start": 160,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "start": 176,
                        "username": "Expocrato_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152527202598215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe vai ser criada neste s\u00e1bado (20/07) durante a Expocrato no Cear\u00e1 https://t.co/6iITEQmSU1 @GovernoDoCeara @Expocrato_ https://t.co/HM2DI27hS0"
        },
        {
            "author_id": "21461958",
            "created_at": "2019-07-20T09:31:53.000Z",
            "id": "1152511435781677056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/KIuagjRFV9"
        },
        {
            "author_id": "439098591",
            "created_at": "2019-07-20T09:30:44.000Z",
            "id": "1152511146299183104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/JelJQHBxDk"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2019-07-20T09:02:01.000Z",
            "id": "1152503920486440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio \u00e9 descoberta no Monumento Natural Estadual da Serra das\u00a0Torres https://t.co/AydKmjrGA9"
        },
        {
            "author_id": "63277853",
            "created_at": "2019-07-20T08:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1152503147656597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro. \n\n#traveler #sunrise #brasil #winter #backpacking en Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PRfaSRxGUI"
        },
        {
            "author_id": "1103865300615757830",
            "created_at": "2019-07-20T07:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152474031095975936",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luciano_hang @AndreInvenzione Palestra muito interessante sobre meio Ambiente, Evaristo de Miranda mostra o Panorama Ambiental do Brasil. IMPERD\u00cdVEL! A \u00c1REA PROTEGIDA DO BRASIL EQUIVALE A 15 PA\u00cdSES DA UE.\nhttps://t.co/IzjyZ2wZMF"
        },
        {
            "author_id": "157470304",
            "created_at": "2019-07-20T06:25:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1152464503126147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que calooooor!\n13\u00b0 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/oTs8Nlk8pw"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-07-20T05:05:01.000Z",
            "id": "1152444278255345666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 considerado um dos maiores patrim\u00f4nios da Amaz\u00f4nia - #Amap\u00e1 (AP) #Brasil #Norte #Brazil #Amapaense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/zbEyCMUgVe"
        },
        {
            "author_id": "811054095025012737",
            "created_at": "2019-07-20T03:44:55.000Z",
            "id": "1152424119528501250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m leva a s\u00e9rio quando eu digo que o Nordeste e o norte deveriam se separar o resto do Brasil. Essa gente s\u00f3 nos usa como reserva extrativista e nos xinga em cada oportunidade que eles t\u00eam. Temos que ter mais amor pr\u00f3prio.O problema \u00e9 que eles n\u00e3o largam o osso"
        },
        {
            "author_id": "218355933",
            "created_at": "2019-07-20T02:04:15.000Z",
            "id": "1152398786146242562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando continuidade as agendas, participei nesta sexta-feira (19), da entrega de 10 \"motores com rabeta\" \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o dos Pescadores e Catadores de Caranguejo da Reserva Extrativista do Delta do Munic\u00edpio de Araioses. https://t.co/fApCjR8pzw"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2019-07-20T02:02:35.000Z",
            "id": "1152398363968647174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello https://t.co/aUqjQMoUXo"
        },
        {
            "author_id": "1105814272980983810",
            "created_at": "2019-07-20T01:56:25.000Z",
            "id": "1152396814651449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (19), a Associa\u00e7\u00e3o dos Pescadores e Catadores de Caranguejo da Reserva Extrativista do Delta do Munic\u00edpio de Araioses, recebeu do #GovernoDoMaranh\u00e3o, por meio da Setres, 10 \"motores com rabeta\", que contribuir\u00e3o na substitui\u00e7\u00e3o ao transporte manual. https://t.co/tYebN3L9oO"
        },
        {
            "author_id": "1108903503471280128",
            "created_at": "2019-07-20T01:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "padilha_andria"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152394853591977986",
            "in_reply_to_user_id": "1114651049460211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@padilha_andria @mmeioambiente @rsallesmma O loteamento est\u00e1 fora da \u00e1rea do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3174644921",
            "created_at": "2019-07-20T01:29:59.000Z",
            "id": "1152390163185709058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloca um comerciante do DEM no lugar de analista ambiental no Parque Nacional Capara\u00f3.\nNa semana passada, no ICMBio,  nomeou para o cargo de chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe uma produtora rural neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o\nhttps://t.co/MiY7aUI1M6"
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2019-07-20T01:10:20.000Z",
            "id": "1152385214506840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportagem sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe mostra que o descontentamento com a nomea\u00e7\u00e3o de uma ruralista para chefiar a \u00e1rea \u00e9 mais uma pe\u00e7a movimentada nesse jogo de estrat\u00e9gias. MPF pediu que o governo comprove que ela cumpre os requisitos m\u00ednimos para o cargo"
        },
        {
            "author_id": "806613169468768260",
            "created_at": "2019-07-20T01:09:49.000Z",
            "id": "1152385085078945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Juh me chamando pra trilha no Parque Nacional \u00e0s 07h00 de amanh\u00e3 foi \u00f3timo, a melhor piada que eu ouvi hoje."
        },
        {
            "author_id": "167505529",
            "created_at": "2019-07-20T01:07:48.000Z",
            "id": "1152384578457415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra recorde de visita\u00e7\u00e3o e recebe mais de 17 mil pessoas https://t.co/wgCs00kehC"
        },
        {
            "author_id": "799260530",
            "created_at": "2019-07-20T01:04:47.000Z",
            "id": "1152383819745550338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esse edital \u00e9 a cara da \"nova pol\u00edtica\": empresa suspeita; \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; prop\u00f3sito sem qualquer coer\u00eancia; possibilidade grande superfaturamento. Incr\u00edvel como n\u00e3o \"aprenderam\" nada com a fal\u00e1cia dos grandes eventos no Rio. https://t.co/Rvt1POdoZK"
        },
        {
            "author_id": "710214972991737862",
            "created_at": "2019-07-20T00:47:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1152379385325989891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semi- \u00e1rido  sem nenhuma ONG estrangeira!!! Bolsonaro deveria transformar o pol\u00edgono das secas em Parque Nacional sem resid\u00eancias, e explorar como se exploram os desertos no mundo, turismo de aventura!! https://t.co/jjtKQfQmRN"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2019-07-20T00:37:59.000Z",
            "id": "1152377074138648577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/dTVsSMZCgx"
        },
        {
            "author_id": "35480007",
            "created_at": "2019-07-20T00:04:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1152368595558719490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Reserva Extrativista Chico Mendes - ICMBio deste a cria\u00e7\u00e3o em 1990 at\u00e9 o ano passado. https://t.co/8ZwszjrezR https://t.co/iqYOwfskrs"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-19T23:36:25.000Z",
            "id": "1152361580086140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00eddeo novo no canal!\nA segunda parte das trilhas pelo Desfiladeiro da Capivara, no Parque Nacional da Serra da Capivara, j\u00e1 dispon\u00edvel l\u00e1 no YouTube, \u00e9 s\u00f3 clicar.\nEsperamos sua visita.\n\ud83c\udfdc\nAg\u00eancia: Trilhas da\u2026 https://t.co/Y4rNGesMfR"
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2019-07-19T22:50:55.000Z",
            "id": "1152350132647661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkk o coment\u00e1rio sobre uma RESERVA BIOL\u00d3GICA https://t.co/8b71KQaVjb"
        },
        {
            "author_id": "34399176",
            "created_at": "2019-07-19T22:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152348367277690880",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Um cara que pesca em \u00e1rea protegida iria falar o que folha!! Isto \u00e9 o \u00f3bvio,!!"
        },
        {
            "author_id": "15769917",
            "created_at": "2019-07-19T21:46:08.000Z",
            "id": "1152333828603699200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ontheroad #rocks #mountains \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OOJUATo5o5"
        },
        {
            "author_id": "15769917",
            "created_at": "2019-07-19T21:45:28.000Z",
            "id": "1152333658637897730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ontheroad #rocks #mountains \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4y5rFH17cy"
        },
        {
            "author_id": "15769917",
            "created_at": "2019-07-19T21:42:51.000Z",
            "id": "1152333002158084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ontheroad #rocks #mountains \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OdDDHxx0nT"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-19T21:06:54.000Z",
            "id": "1152323952687099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba recebe o programa Vem Passarinhar RJ do dia 26 a 28/7. A atividade de observa\u00e7\u00e3o de aves em vida livre acontece em S\u00e3o Francisco de Itabapoana. Saiba mais em https://t.co/545yZPdQBZ #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo #vempassarinharrj https://t.co/cYKpkWBkrn"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-07-19T21:00:00.000Z",
            "id": "1152322216672911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na zona norte de Manaus, unidade de conserva\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com programa\u00e7\u00e3o gratuita de viv\u00eancia na floresta.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Manaus \n\nhttps://t.co/D2mEMUaESa"
        },
        {
            "author_id": "1198274965",
            "created_at": "2019-07-19T20:13:45.000Z",
            "id": "1152310580004446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solenidade para assinatura do decreto que vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Crato \u00e9 remarcada https://t.co/xQ4CHMyMeB"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-07-19T19:58:54.000Z",
            "id": "1152306841654833154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que \u00e9 poss\u00edvel fazer libera\u00e7\u00e3o da pesca de sardinha na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho - https://t.co/HCjIgFia0h https://t.co/sAlYxau7Pp"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-07-19T19:55:58.000Z",
            "id": "1152306101402177538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente diz que \u00e9 poss\u00edvel fazer libera\u00e7\u00e3o da pesca de sardinha na \u00e1rea\u2026 https://t.co/4qwXUudqef"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-07-19T19:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 191,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 255,
                        "username": "Cubiaco"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "start": 264,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152303878232248321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#umdianoparque - No Rio, haver\u00e1 atividades no Monumento Natural Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras, com visita embarcada guiada ao redor de um dos cart\u00f5es postais da cidade, em uma iniciativa do @ICMBio , do Projeto Ilhas do Rio e do Instituto Mar a Dentro / @Cubiaco @fund_boticario"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-07-19T19:27:51.000Z",
            "id": "1152299027590975489",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E se quiser conhecer ainda mais sobre o meio ambiente, v\u00e1 com sua fam\u00edlia e amigos a uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima! A campanha Um dia no Parque ser\u00e1 realizada em todo o Brasil, nesse domingo. https://t.co/y4ER1C6pon"
        },
        {
            "author_id": "23355080",
            "created_at": "2019-07-19T19:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152298752536993793",
            "in_reply_to_user_id": "951727515671949314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReplauseKPCM @bbcbrasil Em Rond\u00f4nia, sobrou unidade de conserva\u00e7\u00e3o e terra ind\u00edgena. O resto j\u00e1 foi. https://t.co/MgFgTrBdu5"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2019-07-19T19:12:25.000Z",
            "id": "1152295143933980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para quem quer viajar nessas f\u00e9rias: https://t.co/PiRiBXDFbp"
        },
        {
            "author_id": "1152075753183252480",
            "created_at": "2019-07-19T18:50:03.000Z",
            "id": "1152289516058750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros que vivem na Reserva extrativista Rio Iriri (PA) t\u00eam no l\u00e1tex das seringueiras e na castanha-do-Par\u00e1 sua fonte de renda. Eles os enviam p/ o Brasil sem destruir a floresta. E o trabalho deles dependem do Fundo Amaz\u00f4nia #SOSFundoAmaz\u00f4nia\nhttps://t.co/JlHRDZdoyI"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-07-19T18:29:53.000Z",
            "id": "1152284438560030722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma tigresa que escapou de uma reserva ambiental afetada por enchentes foi encontrada dentro de uma casa na \u00cdndia. A felina fugiu do Parque Nacional Kaziranga, onde quase cem animais morreram nos \u00faltimos dias devido a inunda\u00e7\u00f5es. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/MCEEQKAGEi"
        },
        {
            "author_id": "65271535",
            "created_at": "2019-07-19T17:48:25.000Z",
            "id": "1152274005660983298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca realiza campanha com atividades de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/KJi1jL8TCC"
        },
        {
            "author_id": "2360155988",
            "created_at": "2019-07-19T17:26:40.000Z",
            "id": "1152268531200929797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde o in\u00edcio do ano, o Linha Verde (0300 253 1177) recebeu 9 den\u00fancias sobre desmatamento e constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque do Mico Le\u00e3o Dourado. Todas as informa\u00e7\u00f5es foram encaminhadas \u00e0 Prefeitura, CPAm e DPMA. Mais uma vez, suas den\u00fancias fizeram... https://t.co/JvKkTEr1oc"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2019-07-19T17:10:12.000Z",
            "id": "1152264385135599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#JBFM Frio faz Parque Nacional do Itatiaia quebrar recorde de visita\u00e7\u00e3o em junho. Confira o n\u00famero de visita\u00e7\u00e3o do m\u00eas passado no parque que fica na divida do Rio com Minas em https://t.co/zaPzH71O0F #ParqueNacionaldoItatiaia #Itatiaia #visitacao #musicaeinformacao https://t.co/7mbST7njyw"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-19T17:10:00.000Z",
            "id": "1152264335667990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia recebe quase 20 mil pessoas em junho e bate recorde de visitantes: https://t.co/Ve6MBw3r38"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2019-07-19T16:42:59.000Z",
            "id": "1152257539167444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra recorde de visita\u00e7\u00e3o e recebe mais de 17 mil pessoas https://t.co/c5IaijaY4P"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-07-19T16:36:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 285,
                        "start": 274,
                        "username": "a_postagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152256010410762240",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada TEM SARDINHA, QUER?\nADEUS FERNANDO DE NORONHA\nLiberou geral o meio ambiente\nAs sardinhas s\u00e3o usadas como isca para captura d peixes grandes, como a barracuda e a cavala\nLegisla\u00e7\u00e3o \u00f1 permite pesca na APA d Parque Nacional Marinho.\nhttps://t.co/uVLKfr1hpg via @a_postagem"
        },
        {
            "author_id": "589352518",
            "created_at": "2019-07-19T16:06:26.000Z",
            "id": "1152248339913682949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o precisamos viajar para longe para ter ambiente de natureza. As vezes o quintal de casa, a \u00e1rvore da esquina, um banho de chuva s\u00e3o suficientes para a crian\u00e7a interagir e por vezes s\u00e3o mais interessantes que um parque nacional. A conex\u00e3o come\u00e7a dentro de casa.\u201d https://t.co/H06v4LUs4X"
        },
        {
            "author_id": "25554845",
            "created_at": "2019-07-19T15:41:29.000Z",
            "id": "1152242059950120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina mais uma vez certeira! https://t.co/IBU78Aa6Hj"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-07-19T15:31:45.000Z",
            "id": "1152239610749231105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Brasileiros que vivem na Reserva extrativista Rio Iriri (PA) t\u00eam no l\u00e1tex das seringueiras e na castanha-do-Par\u00e1 sua fonte de renda. Eles os enviam p/ o Brasil sem destruir a floresta. E o trabalho deles dependem do Fundo Amaz\u00f4nia #SOSFundoAmaz\u00f4nia\nhttps://t.co/rgJ6xXThB7"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-07-19T15:20:19.000Z",
            "id": "1152236733926449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro in\u00e9dito: um gavi\u00e3o-de-sobre-branco foi identificado na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, na Lapa/PR. A #RPPN conta com o apoio do Programa de Desmatamento Evitado (PDE), que desenvolvemos h\u00e1 mais de 15 anos. Foto: Romulo Silva Saiba mais: https://t.co/tYeTaEcfsi https://t.co/Tpp8I0Wbcq"
        },
        {
            "author_id": "109060135",
            "created_at": "2019-07-19T15:03:14.000Z",
            "id": "1152232436438327298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/yh2F4BP6ON"
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2019-07-19T14:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 226,
                        "username": "Grupo_RBS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152229640527912961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Mostardas e Tavares, para contar a hist\u00f3ria dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o cercada por conflitos e rusgas. Reportagem ser\u00e1 publicada neste fim de semana em Zero Hora e @GauchaZH\n\n@Grupo_RBS https://t.co/WVSZJgcCxA"
        },
        {
            "author_id": "223288086",
            "created_at": "2019-07-19T14:41:38.000Z",
            "id": "1152226998040723458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS foi declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO em 2001. Localizado em Goi\u00e1s, fica numa regi\u00e3o de cerrado de altitude e \u00e9 um destino procurado por turistas em\u2026 https://t.co/FQXvk57RoP"
        },
        {
            "author_id": "992250637269196803",
            "created_at": "2019-07-19T14:39:42.000Z",
            "id": "1152226512470495232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que se eu for pro parque Nacional hoje depois do almo\u00e7o, eu morro de frio?"
        },
        {
            "author_id": "225095465",
            "created_at": "2019-07-19T14:30:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "049e74831110e731"
            },
            "id": "1152224182329118730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do #Eclipse no Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos.\nMeu Irm\u00e3o mais velho (Ueslei Pedro) funcion\u00e1rio do ICMBIO quem tirou esses fot\u00f5es \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/xzZX16nYqd"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-19T14:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "sa_cavalcanti"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "SaoBlackNews"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "HomeroCerqueira"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 46,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 54,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1152223625489080321",
            "in_reply_to_user_id": "1120389806834499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sa_cavalcanti @SaoBlackNews @HomeroCerqueira @ICMBio @rsallesmma N\u00e3o \u00e9 mais, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da Ilha da Sapata. A @marmilbr \u00e9 parceira na gest\u00e3o dessa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inestim\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "31177286",
            "created_at": "2019-07-19T14:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1152216832226598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just feeding a wild horse \ud83d\udc4d\ud83d\udc34 @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ezG348ZQ2w"
        },
        {
            "author_id": "839957039828905988",
            "created_at": "2019-07-19T14:00:01.000Z",
            "id": "1152216525711036417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Lusanova, voc\u00ea vive o que sempre sonhou. No roteiro Maravilhas da \u00c1frica do Sul, fa\u00e7a um saf\u00e1ri pelo Parque Nacional Kruger e encontre o Big Five (le\u00e3o, leopardo, elefante, rinoceronte e b\u00fafalo).  Saiba mais: https://t.co/EtOiO9VcQI #Lusanova60Anos #ViajamosJuntosPeloMundo https://t.co/TfzIXhewIm"
        },
        {
            "author_id": "953731919098806273",
            "created_at": "2019-07-19T13:32:13.000Z",
            "id": "1152209531331579904",
            "in_reply_to_user_id": "953731919098806273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde teve picha\u00e7\u00e3o e SSS durante o ocorrido?https://t.co/PPIqfOnsKF"
        },
        {
            "author_id": "114736189",
            "created_at": "2019-07-19T13:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Daniel94724564"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "euonlineaki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152208868006662145",
            "in_reply_to_user_id": "1059237724966805506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daniel94724564 @euonlineaki Art. 5\u00b0, o decreto sobre o porte de armas, querer mudar os limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios por decreto... Se voc\u00ea n\u00e3o consegue relacionar as sandices dele com o desrespeito \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o, estude mais..."
        },
        {
            "author_id": "980831468422344706",
            "created_at": "2019-07-19T13:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.24154197,
                        38.65148805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "120248073af6ca31"
            },
            "id": "1152201950492069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolvidos num ambiente de uma \u201cMagia\u201d \u00fanica, a nossa Alcateia no passado fim de semana esteve no PNEC (Parque Nacional de Escotismo da Caparica),um parque de atividades Escotistas \u00fanico, onde os nossos Lobitos\u2026 https://t.co/VBi1MNLana"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-07-19T13:01:48.000Z",
            "id": "1152201876760403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As baleias jubarte s\u00e3o as visitantes mais aguardadas do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Estamos na temporada em que elas desfrutam das \u00e1guas quentinhas do Nordeste brasileiro. #UmDiaNoParque --&gt; 21 de julho, visite Abrolhos Saiba mais: https://t.co/2EAZN0t993 https://t.co/pguCCW3ZbY"
        },
        {
            "author_id": "1653935390",
            "created_at": "2019-07-19T12:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1152199759513509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Nada supera a paz que a Natureza nos transmite \"\n\n#paz #natureza #cachoeira #vida em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/UPoSKGm0JI"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-19T12:48:14.000Z",
            "id": "1152198462148096001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Detalle da base do cruceiro de punta Corveiro no arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre #IllasAtl\u00e1nticas #Cami\u00f1odeSantiago #OCami\u00f1o #Cami\u00f1o #Santiago #CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/rrZAmjNVt3"
        },
        {
            "author_id": "70057114",
            "created_at": "2019-07-19T12:42:52.000Z",
            "id": "1152197109262819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de frio https://t.co/lnCFQqZ3oC"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-19T12:36:47.000Z",
            "id": "1152195578044047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ref\u00fagio de Vida Silvestre de Alcatrazes \u00e9 uma joia do litoral norte paulista que deveria ser transformado em Parque Nacional. Enquanto isso n\u00e3o ocorre, \u00e9 preciso facilitar a visita orientada! Vai gerar mais emprego e renda com Ecoturismo pra Ilhabela e S\u00e3o Sebasti\u00e3o! Bora l\u00e1! https://t.co/cqegg1P5vw"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2019-07-19T12:03:13.000Z",
            "id": "1152187132607381512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia recebe quase 20 mil pessoas em junho e bate recorde de visitantes. https://t.co/24X0n92e3s"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-07-19T11:57:23.000Z",
            "id": "1152185665767071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia recebe quase 20 mil pessoas em junho e bate recorde de visitantes https://t.co/FIZ3FKeEjH"
        },
        {
            "author_id": "65271535",
            "created_at": "2019-07-19T11:52:02.000Z",
            "id": "1152184318317518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia recebe quase 20 mil pessoas em junho e bate recorde de visitantes https://t.co/EQHvYqzb4D"
        },
        {
            "author_id": "577095214",
            "created_at": "2019-07-19T10:39:33.000Z",
            "id": "1152166076920356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia com recorde de visitantes num frio da porra, \u00e9poca que as cobras saem tudo do casulo, tomar no cu"
        },
        {
            "author_id": "3310589769",
            "created_at": "2019-07-19T08:02:02.000Z",
            "id": "1152126435009560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost conexaoplaneta_ with kimcy929_repost\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nGoverno nomeia comerciante \u2018Juninho do Artesanato\u2019 para chefiar Parque Nacional do Capara\u00f3 \ud83d\ude22\ud83d\ude2a\ud83d\ude21 Analista ambiental que estava no cargo foi exonerado para dar\u2026 https://t.co/1XVNGhoH53"
        },
        {
            "author_id": "14511913",
            "created_at": "2019-07-19T06:28:49.000Z",
            "id": "1152102978045775873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crit\u00e9rio t\u00e9cnico?: Governo Federal nomeia comerciante como novo chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 - Aqui Not\u00edcias https://t.co/0sMOyRDNcQ"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-07-19T03:46:41.000Z",
            "id": "1152062173990047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vistoriar o Parque Nacional de Fernando de Noronha, j\u00e1 de ideia feita, come\u00e7a conversando com empres\u00e1rios antes de falar com os servidores...\n#FORASALLES\n\nhttps://t.co/4EbB2A6VZh"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2019-07-19T03:09:00.000Z",
            "id": "1152052691050336257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra recorde de visita\u00e7\u00e3o e recebe mais de 17 mil pessoas | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/gphY49kfIb"
        },
        {
            "author_id": "136267243",
            "created_at": "2019-07-19T02:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3103275,
                        -41.1346777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "1152044480255541249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea quer brincar na neve?! \ud83e\udd76\n#NasTerrasDeLosHermanos\n#patagoniachilena #patagoniaargentina em Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/4OXHKXtQ8c"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2019-07-19T02:32:38.000Z",
            "id": "1152043540232527873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho do Araripe ser\u00e1 oficializado https://t.co/xUwiVfprj5"
        },
        {
            "author_id": "3997819217",
            "created_at": "2019-07-19T01:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 171,
                        "username": "Gaborgeous"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 183,
                        "username": "AndreMOficial"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 198,
                        "username": "celsoraj"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 209,
                        "username": "capixabadagema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152030341030277121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@picodabandeiratur Registro de nosso Trekking na trilha capixaba ao pico da Bandeira, parque nacional do Capara\u00f3 em Pedra Menina portaria capixaba!  #pedramenina Produ\u00e7\u00e3o @gaborgeous @AndreMOficial @celsoraj  @capixabadagema @picodabandeiratur \u201d https://t.co/FA6YPhHEYb"
        },
        {
            "author_id": "14908278",
            "created_at": "2019-07-19T01:39:45.000Z",
            "id": "1152030231437254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o taipa, sabe por que Fernando de Noronha \u00e9 exemplo de como n\u00e3o fazer turismo?\n\nPorque \u00e9 um parque nacional pra prote\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies end\u00eamicas e golfinhos. N\u00e3o \u00e9 um lugar pra encher de idiota pescando onde n\u00e3o deve. https://t.co/KpVg9HW9Ta"
        },
        {
            "author_id": "1086971075773251589",
            "created_at": "2019-07-19T01:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152029707082145792",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli17 @jairbolsonaro Vcs s\u00e3o  uns mentecaptos.. n\u00e3o  gostam de cultura, museu, filme ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o.. querem \u00e9  liberar agrot\u00f3xico.. contra a ignor\u00e2ncia devemos ser esclarecedores . Vamos sugerir filmes..."
        },
        {
            "author_id": "104308371",
            "created_at": "2019-07-19T01:32:38.000Z",
            "id": "1152028441966813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nem acho cara a taxa cobrada no parque nacional marinho em Noronha uma vez que ela vale por dez dias. E nem acharia cara tamb\u00e9m a taxa di\u00e1ria de perman\u00eancia se ela efetivamente fosse utilizada em melhorias da estrutura da ilha, que \u00e9 p\u00e9ssima."
        },
        {
            "author_id": "3997819217",
            "created_at": "2019-07-19T01:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 32,
                        "username": "REnstapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152027420469288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Reposty: picodabandeiratur via @renstapp \n\u00b7\u00b7\u00b7\n\u201c Registro de nosso Trekking na trilha capixaba ao pico da Bandeira, parque nacional do Capara\u00f3 em Pedra Menina portaria capixaba!  Jefinho pico da Bandeira Tur  serra\u2026 https://t.co/ZeXYs99hW2"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-07-19T01:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 250,
                        "username": "Na7hann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152026664848613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nQuando a vontade estiver pronta\nos p\u00e9s ser\u00e3o leves\n\u2014 prov\u00e9rbio tradicional\n\nTudo que voc\u00ea precisa\nmas n\u00e3o consegue\nprecisa primeiro\nser trabalhado na fonte:\nsua vontade.\n\nFoto: Gruta do Morcego, no Parque Nacional da Tijuca por Nathan Castanheira (@na7hann) https://t.co/VdamPavTFl"
        },
        {
            "author_id": "2549409825",
            "created_at": "2019-07-19T01:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152026351718658048",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional Ricardo Salles foi a Fernando de Noronha para repercutir a insanidade do presidente, que considera \u201cum roubo\u201d a taxa de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional (v\u00e1lida por 10 dias!) de 106 reais para brasileiros e de 212 reais para estrangeiros. \u00c9 rid\u00edculo e inexperiente."
        },
        {
            "author_id": "1109933146504597504",
            "created_at": "2019-07-19T00:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152014335478128641",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Sr. Ministro, s\u00f3 para contribuir: com rela\u00e7\u00e3o ao FUNDO AMAZ\u00d4NICO, a Uni\u00e3o deve milh\u00f5es em indeniza\u00e7\u00f5es por demarca\u00e7\u00f5es de reservas, tramitando no TRF1. \u00c9 o caso da RESERVA EXTRATIVISTA DO ALTO JURUA, no Acre. Esse dinheiro poderia ser utilizado para amortizar essa d\u00edvida, n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-07-19T00:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 197,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1152010996757626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 175,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "TEMPO | A quinta-feira com neblina no c\u00e2nion do Itaimbezinho, no Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, proporcionou belas imagens e que nos foram enviadas pela administra\u00e7\u00e3o do @PNAS_PNSG. https://t.co/XeDDToPTJm"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-07-18T23:56:46.000Z",
            "id": "1152004312681160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades recreativas nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBarreirinhas Maranh\u00e3o Brasil \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Ek37RKMzKT"
        },
        {
            "author_id": "201224730",
            "created_at": "2019-07-18T23:52:52.000Z",
            "id": "1152003334384963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/M6q4T2NpcG"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2019-07-18T23:35:03.000Z",
            "id": "1151998848845303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MERITOCRACIA \u00c0 MODA BOLSONARO\n\nSabe aquele discurso repetido \u00e0 exaust\u00e3o por Bolsonaro sobre meritocracia e indica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica para... https://t.co/PacBa0fiBi"
        },
        {
            "author_id": "380310231",
            "created_at": "2019-07-18T23:29:23.000Z",
            "id": "1151997423020941313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filha de Latifundi\u00e1rio \u00e9 Nomeada Chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe: Foto\u2026 https://t.co/l3SwbRB5fC"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-07-18T23:14:06.000Z",
            "id": "1151993578849067008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \u201cGrilagem\u201d identifica desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na BR-319 https://t.co/6KAYD5CK6w https://t.co/Ghre1QZgP7"
        },
        {
            "author_id": "3407578773",
            "created_at": "2019-07-18T22:49:42.000Z",
            "id": "1151987435942711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como eu amo sair do parque nacional a noite k k k k \ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83e\udd70\ud83d\ude3b"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-07-18T22:42:10.000Z",
            "id": "1151985541090381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o de servidores critica troca; ministro diz que gestores devem nomear pessoas em quem confiam. https://t.co/q5jyetNkQH"
        },
        {
            "author_id": "956578454711013376",
            "created_at": "2019-07-18T22:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pjmkluv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151984777379139589",
            "in_reply_to_user_id": "2922800025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pjmkluv \u00e9 uma area protegida por militares q nao deixam ninguem encostar por la e ai falaram q tem et la KKKKKKKKLL mano"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-07-18T22:17:33.000Z",
            "id": "1151979347923931144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em termos... A tentativa de revogar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios n\u00e3o usou sequer as desculpas fundi\u00e1rias. O foco foi econ\u00f4mico (a nova Canc\u00fan) e pronto. Voluntarismo sem qualquer base t\u00e9cnica https://t.co/0PFQBXLvf4"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-07-18T22:15:07.000Z",
            "id": "1151978732619517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dependentes qu\u00edmicos eram usados por l\u00edder religioso para desmatar \u00e1rea ambiental no AM. Segundo a titular da Dema, as pessoas eram levadas por um l\u00edder de uma igreja para se tratarem e no lugar eram usadas na a\u00e7\u00e3o criminosa. https://t.co/5J2FPXoW1V https://t.co/LS1vsxETWe"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-07-18T22:00:50.000Z",
            "id": "1151975138482671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em Minas Gerais e abriga a maior reserva de mata atl\u00e2ntica do estado. https://t.co/unipmFRpAq"
        },
        {
            "author_id": "862489294061129730",
            "created_at": "2019-07-18T21:56:09.000Z",
            "id": "1151973960344625161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra recorde de visita\u00e7\u00e3o e recebe mais de 17 mil pessoas  https://t.co/KAFogi69UH"
        },
        {
            "author_id": "918839376",
            "created_at": "2019-07-18T21:48:54.000Z",
            "id": "1151972137508495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um epis\u00f3dio da: \"Palha\u00e7ada brasileira e absurdos ambientais \". https://t.co/PsPiN1jCmT"
        },
        {
            "author_id": "131985875",
            "created_at": "2019-07-18T21:45:39.000Z",
            "id": "1151971319229091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70% do valor cobrado para ir \u00e1 Fenando de Noronha \u00e9 utilizado para a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho.\n\nMas pq o BURRO e IGNORANTE achou um roubo, j\u00e1 enviou um capacho pra ver se tem uma maneira de reduzir ou extinguir essa taxa."
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-07-18T21:28:17.000Z",
            "id": "1151966946642026504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra recorde de visita\u00e7\u00e3o e recebe mais de 17 mil pessoas https://t.co/8P0gDRSC9S"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-07-18T21:24:57.000Z",
            "id": "1151966109232324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 55,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente est\u00e1 em Fernando de Noronha para tratar da taxa que \u00e9 cobrada aos turistas: 70% do valor do ingresso vai para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho. O presidente Jair Bolsonaro classificou a cobran\u00e7a como 'um roubo': https://t.co/bh7PshyifC #Edica16"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2019-07-18T21:07:11.000Z",
            "id": "1151961638137946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Substitui\u00e7\u00e3o de chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 gera pol\u00eamica  https://t.co/Umg4UxpGCL https://t.co/k8VutebQim"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-18T20:52:18.000Z",
            "id": "1151957892020494341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/xKxQdSr5qr\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/B598cRRJb9\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/sKd4OgA6mH"
        },
        {
            "author_id": "24689363",
            "created_at": "2019-07-18T20:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "otamato"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151955578564042760",
            "in_reply_to_user_id": "35961347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otamato @nadanovonofront Na real tentaram barrar a constru\u00e7\u00e3o de alguns desses pr\u00e9dios (acho que esse tava no meio) porque a regi\u00e3o ali \u00e9 meio que \u00e1rea protegida, a\u00ed meter um pr\u00e9dio de quase 300m de altura meio que destroi o meio ambiente.\n\nMaaaas, molhando as m\u00e3os certas td prospera (:"
        },
        {
            "author_id": "332484559",
            "created_at": "2019-07-18T19:53:53.000Z",
            "id": "1151943192914354181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o 'Grilagem' descobre crime ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na BR-319 \u2013 Portal do Marcos Santos https://t.co/NMSI607TxV"
        },
        {
            "author_id": "2214123411",
            "created_at": "2019-07-18T19:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.93333333,
                        42.38055556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e0acb1afc6866c25"
            },
            "id": "1151942049580617732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83d\ude0e en Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas da Galiza https://t.co/KfFQhfhstJ"
        },
        {
            "author_id": "4439682023",
            "created_at": "2019-07-18T19:23:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1151935539442008065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \"Grilagem\" desmonta acampamento ilegal que era usado para desmatamento em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), no Km 232 da rodovia federal BR-319, no Amazonas.  https://t.co/Yi6WpxxaVx https://t.co/D0UXGpnj8q"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-07-18T18:55:29.000Z",
            "id": "1151928494106042373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega a vista do estratovulc\u00e3o Monte Katmai, no Parque Nacional de Katmai, Alasca, nosso lugar da semana! \ud83c\udf0b\u2744\ufe0f\ud83e\udde1\n\n#viagem #turismo #natureza https://t.co/Uupredi3JX"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2019-07-18T18:54:00.000Z",
            "id": "1151928122381656067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o judicial; Naturatins e produtores s\u00e3o investigados por suspeita de desmatamento ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\n#SouDePalmas\n\nhttps://t.co/PVwaL1L4dD"
        },
        {
            "author_id": "837452252042432512",
            "created_at": "2019-07-18T18:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.18386269,
                        -23.70196703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1151924688941146114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a meninona pra passear na reservamahayana \n#bcc #jiboa #boa #boaconstrictor #redtailboa  #reptiles #snake #serpente #turmadogaviao #rppn #reserva #reservamahayana em Reserva Mahayana https://t.co/eGV62gwm3l"
        },
        {
            "author_id": "781919481140506624",
            "created_at": "2019-07-18T18:20:10.000Z",
            "id": "1151919605268516870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as geraizeiras e jovens representaram a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascentes Geraizeiras em encontro no Mato Groso. Grupo Coletores e Restauradores do Cerrado participou de troca de experi\u00eancias em S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia. Leia mais!\n\nhttps://t.co/uGZMygpc3S"
        },
        {
            "author_id": "26260045",
            "created_at": "2019-07-18T18:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 28,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151914596363579392",
            "in_reply_to_user_id": "899317495613575174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapitaoKirkII @rf_schubert @bbcbrasil \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tem uma p\u00e1 de lugar a\u00ed que nem o papai estado e nem a sua mam\u00e3e vai chegar levando o seu toddynho, s\u00f3 dar seus pulos \"guerreirinho\" kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1085582378695823360",
            "created_at": "2019-07-18T17:52:10.000Z",
            "id": "1151912560855310337",
            "in_reply_to_user_id": "1085582378695823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As comunidades de Minas Gerais se formaram a partir do massacre na aldeia de Barra Velha, conhecido como \u201cFogo de 51\u201d, e da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Monte Pascoal (PNMP), assim como o \u201creconhecimento\u201d posterior dos Patax\u00f3 pela Funai, em 1971."
        },
        {
            "author_id": "120834990",
            "created_at": "2019-07-18T17:44:54.000Z",
            "id": "1151910731580870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1Ns5G9JBsz"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2019-07-18T17:11:22.000Z",
            "id": "1151902291991105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras recebeu sua sede reformada nesta quarta (17), Dia de Prote\u00e7\u00e3o das Florestas. O evento fez parte das comemora\u00e7\u00f5es pelo 42\u00ba anivers\u00e1rio da unidade, que est\u00e1 inclu\u00edda na Reserva da Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica.\nhttps://t.co/f0G8G8vcTx"
        },
        {
            "author_id": "940530348827512832",
            "created_at": "2019-07-18T16:45:18.000Z",
            "id": "1151895732120670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de treinamento!\nSimulado realizado em \u00c1rea Protegida de Condom\u00ednio Residencial.\nSimulados s\u00e3o importantes n\u00e3o s\u00f3 para nossas equipes, mas tamb\u00e9m para as equipes de seguran\u00e7a, funcion\u00e1rios e cond\u00f4minos.\nNum momento de emerg\u00eancia, saber como reag\u2026https://t.co/Zht9Hh1ZS3"
        },
        {
            "author_id": "2715065148",
            "created_at": "2019-07-18T15:25:18.000Z",
            "id": "1151875600115802118",
            "in_reply_to_user_id": "2715065148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pra quem quer relaxar, a Ilha do Mussulo \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. Mas quem quer mesmo contato com a natureza, tem que conhecer o Parque Nacional Kissama. https://t.co/UEbBS9zgDg"
        },
        {
            "author_id": "1128650174740537346",
            "created_at": "2019-07-18T15:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "username": "CasaraoJeri"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "phpmazzuz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151874812697931776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha os momentos das suas ferias, aproveite cada segundo, desconecte da rotina e conecte com a Natureza \u2764\ufe0f @casaraojeri  by @phpmazzuz en Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/N9ZNjQusdP"
        },
        {
            "author_id": "370968432",
            "created_at": "2019-07-18T14:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "gabucamacho"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "acciostephs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151868190689021952",
            "in_reply_to_user_id": "416300684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabucamacho @acciostephs yass! tem tamb\u00e9m no Parque Nacional do Itatiaia (RJ), n\u00e3o acampei, mas falam que \u00e9 legal por ter v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es e n\u00e3o uma em espec\u00edfico. j\u00e1 me falaram sobre a Praia do sono tamb\u00e9m, entre Paraty e Ubatuba."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-18T14:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151862327622475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o oferece diversas op\u00e7\u00f5es de trilhas e diversos n\u00edveis de dificuldades. - https://t.co/5DmJTEtyR2 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2847246244",
            "created_at": "2019-07-18T14:32:07.000Z",
            "id": "1151862214074294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 \u2022 Cristhophe Balmant foi substitu\u00eddo por Dalmes Dutra J\u00fanior. Associa\u00e7\u00e3o de servidores critica troca; ministro diz que gestores devem nomear pessoas em quem confiam https://t.co/1zfMOydFRI"
        },
        {
            "author_id": "1142164033652609025",
            "created_at": "2019-07-18T14:30:15.000Z",
            "id": "1151861746258178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Perna de Bailarina \u00e9 considerada a maior estalactite do mundo. Est\u00e1 localizada no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - MG. Com 28 metros de comprimento, est\u00e1 loalizada na Gruta do Janel\u00e3o que tem uma abertura\u2026 https://t.co/ipDTwb1ofh"
        },
        {
            "author_id": "1668338340",
            "created_at": "2019-07-18T14:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "brssbnll"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 10,
                        "username": "gabriolaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151859535033839617",
            "in_reply_to_user_id": "964522707680481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brssbnll @gabriolaz depende, no frio vale a pena curtir a cidade, o parque nacional realmente \u00e9 ruim. em Cuiab\u00e1 tbm tem a comunidade ribeirinha S\u00e3o Gon\u00e7alo Beira Rio, tem restaurantes \u00f3timos com mto peixe frito"
        },
        {
            "author_id": "1668338340",
            "created_at": "2019-07-18T14:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gabriolaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151859087845539840",
            "in_reply_to_user_id": "843566394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriolaz o parque nacional fica na cidade do mesmo nome, a 60 km de cuiab\u00e1. no interior eu recomendo a cidade de nobres (que possui uns lagos azuis cristalinos tipo bonito no MS), o pantanal e as praias do araguaia"
        },
        {
            "author_id": "260360218",
            "created_at": "2019-07-18T14:07:26.000Z",
            "id": "1151856003257950209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de um lugar de beleza \u00fanica!! #SerraDaCapivara #Visita\u00c0Serra #Piau\u00ed #Nature @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/UjGpml1Un1"
        },
        {
            "author_id": "3378088599",
            "created_at": "2019-07-18T14:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "danielPMERJ"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151854947505455106",
            "in_reply_to_user_id": "912492779669999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielPMERJ @rsallesmma Salles foi condenado por improbidade administrativa e por descumprir leis ambientais ao alterar, de maneira ilegal, o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na V\u00e1rzea do Tiet\u00ea para beneficiar empres\u00e1rios ligados \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "3378088599",
            "created_at": "2019-07-18T14:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilLibre"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "gerdwenzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151854774565900289",
            "in_reply_to_user_id": "2489889890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilLibre @gerdwenzel Salles foi condenado por improbidade administrativa e por descumprir leis ambientais ao alterar, de maneira ilegal, o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na V\u00e1rzea do Tiet\u00ea para beneficiar empres\u00e1rios ligados \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "author_id": "1320661748",
            "created_at": "2019-07-18T13:56:00.000Z",
            "id": "1151853127664099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "#Comunicado\n\nParque Nacional Lachu\u00e1 https://t.co/Jazwoai9SK"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-07-18T13:52:26.000Z",
            "id": "1151852227621003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas promovido no aeroporto do Porto \nhttps://t.co/InFYVy7gGc https://t.co/KP6Wzd1Xzb"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-07-18T13:50:40.000Z",
            "id": "1151851782659891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas promovido no aeroporto do Porto\n\nhttps://t.co/InFYVy7gGc https://t.co/InFYVy7gGc"
        },
        {
            "author_id": "19383548",
            "created_at": "2019-07-18T13:34:42.000Z",
            "id": "1151847765498052609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas vai ser um governo t\u00e9cnico e qualificado, n\u00e9? https://t.co/6qbukn7hGz"
        },
        {
            "author_id": "843319638771613701",
            "created_at": "2019-07-18T13:33:42.000Z",
            "id": "1151847514896838661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sigrid caminhando hoje mais cedo no Jotunheimen nasjonalpark. \u00c9 um parque nacional na Noruega, reconhecido como uma das principais regi\u00f5es de caminhadas e pesca do pa\u00eds. https://t.co/3hQgk5byJu"
        },
        {
            "author_id": "31773162",
            "created_at": "2019-07-18T13:30:42.000Z",
            "id": "1151846757908791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha INTERnacional! https://t.co/7Oq8VtmDOY"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-18T13:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 35,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 185,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 192,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 208,
                        "username": "CIBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 218,
                        "username": "Imaflora"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 228,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "start": 240,
                        "username": "TNCBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 251,
                        "username": "Imazon"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "start": 259,
                        "username": "InstitutoIPE"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 273,
                        "username": "IUCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151845693490892805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Toda a positividade mais amada das @CataratasBrasil! \ud83d\ude0d\n\nPreparados para o #UmDiaNoParque? Aqui j\u00e1 estamos com a expectativa alta e tudo preparado!\u2764\nInscreva-se:https://t.co/UfMOnRtCQP\n\n@sosma @fund_boticario @CIBrasil @Imaflora @WWF_Brasil @TNCBrasil @Imazon @InstitutoIPE @IUCN https://t.co/S7L6bCF5m2"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-07-18T13:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RonildoPimentel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151841805639585792",
            "in_reply_to_user_id": "61076349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RonildoPimentel ..mais um dia especial no Parque Nacional do Igua\u00e7u ...#UmDiaNoParque"
        },
        {
            "author_id": "1112488600866836483",
            "created_at": "2019-07-18T13:07:21.000Z",
            "id": "1151840884608163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PPP do Saneamento trar\u00e1 R$ 103 milh\u00f5es para investimentos em Canoas. R$ 34 milh\u00f5es ir\u00e3o para o combate \u00e0s enchentes no bairro Mato Grande; R$ 10 milh\u00f5es v\u00e3o para o Parque Nacional Fazenda Guajuviras; R$ 3 milh\u00f5es para a conclus\u00e3o da obra da adutora localizada na Boqueir\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-07-18T13:01:08.000Z",
            "id": "1151839320606683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 um achado no extremo sul da Bahia com florestas da Mata Atl\u00e2ntica t\u00e3o belas e importantes s\u00e3o Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO, desde o ano 2000.  21 de julho, passe #UmDiaNoParque. Saiba mais https://t.co/2EAZN0t993 https://t.co/Pn5RCyVlug"
        },
        {
            "author_id": "1016196645208420353",
            "created_at": "2019-07-18T12:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "1Natalia9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151837536861511680",
            "in_reply_to_user_id": "804866521449238529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1Natalia9 Parque nacional no fails."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-18T12:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151836629843304450",
            "in_reply_to_user_id": "56441916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fund_boticario Oba! Dia 21 de julho, domingaoooo, tem a\u00e7\u00e3o pra l\u00e1 de especial aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #CataratasDoIgua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "121896294",
            "created_at": "2019-07-18T12:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1151833785798922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia do tal do \ud83d\udd1b #tbt \ud83d\udd1b em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BW8REVBict"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2019-07-18T12:26:09.000Z",
            "id": "1151830514829053958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura flagra destrui\u00e7\u00e3o de manguezal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Cabo Frio, no RJ https://t.co/mjvVkGmUSz"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-18T12:18:48.000Z",
            "id": "1151828666873274369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O Estado possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto: Renato Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/HSJUUJtEGa"
        },
        {
            "author_id": "1520735420",
            "created_at": "2019-07-18T12:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151826894549110785",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano https://t.co/8glngtSyjF da uma olhada como os fatos s\u00e3o manipulados, conhe\u00e7o Dalmes J\u00fanior h\u00e1 anos, \u00e9 um excelente ambientalista, por\u00e9m tem uma vis\u00e3o parecida com a sua."
        },
        {
            "author_id": "111578183",
            "created_at": "2019-07-18T12:11:20.000Z",
            "id": "1151826785828556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bong dia pra voce que achou que conhecia o Bolsonaro, que passou a campanha dele falando sobre t\u00e9cnica, que os chefes ou funcion\u00e1rios devia ter t\u00e9cnico na fun\u00e7\u00e3o deles, bolsonaro \u00e9 um merda mesmo. Cagando com o Brasil https://t.co/CyBtQwjfRX"
        },
        {
            "author_id": "44599503",
            "created_at": "2019-07-18T11:38:41.000Z",
            "id": "1151818570357182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ytcd8Wt4Q5"
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2019-07-18T11:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "username": "anteksiler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151816407522390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho do Araripe ser\u00e1 oficializado https://t.co/9BSpFnqfxP via @anteksiler"
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2019-07-18T10:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "username": "ciro_albano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151798215697666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho-do-Araripe ser\u00e1 oficializado. (Foto: @ciro_albano )\nLeia mais: https://t.co/4UwiQDyycH\n#aquasis #barbalha #chapadadoararipe #crato #expocrato #flonadoararipe #icmbio #missaovelha #ONG #revis #sema #soldadinhodoararipe #unidadedeconservacao https://t.co/AnQcXn1ZAB"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-07-18T10:06:13.000Z",
            "id": "1151795299310026753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmonte e o ataque ao nosso patrim\u00f4nio nacional continua a passos largos, e n\u00e3o vejo os \u201cfiscais da lei\u201d (MP - Minist\u00e9rio P\u00fablico... https://t.co/mFoKuPdtsB"
        },
        {
            "author_id": "267432263",
            "created_at": "2019-07-18T09:45:25.000Z",
            "id": "1151790067339448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vCGrkJNjsO"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2019-07-18T09:40:40.000Z",
            "id": "1151788871522406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o destruindo o pa\u00eds de um jeito que vai ser irrevers\u00edvel. https://t.co/XMS8DKY276"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-07-18T09:00:00.000Z",
            "id": "1151778636984307713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para reabrir via, fechada em 2001, em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica coloca em campos opostos moradores e empres\u00e1rios da regi\u00e3o e ambientalistas\n\nhttps://t.co/Ajc9gelxw9"
        },
        {
            "author_id": "310560379",
            "created_at": "2019-07-18T08:07:35.000Z",
            "id": "1151765445290156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cJuninho do Artesanato\u201d, ex-candidato a prefeito pelo DEM, \u00e9 o mais recente \u201cquadro t\u00e9cnico\u201d nomeado por Bolsonaro, conforme ele prometeu na campanha. Que as futuras gera\u00e7\u00f5es nos perdoem... https://t.co/JNBDyjFQip"
        },
        {
            "author_id": "989722757154795527",
            "created_at": "2019-07-18T06:43:47.000Z",
            "id": "1151744355499225089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ReDespiertos Parque Nacional de Nairobi"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-07-18T06:18:00.000Z",
            "id": "1151737868622213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de carros em Billings Aeroporto Aluguel de carros baratos Billings BIL USA Billings \u00e9 o destino de escolha para muitos que querem visitar o Parque Nacional de https://t.co/dWD2sRWoii"
        },
        {
            "author_id": "320483580",
            "created_at": "2019-07-18T06:01:13.000Z",
            "id": "1151733643682942978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pLC7GTLskg"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-07-18T05:17:20.000Z",
            "id": "1151722599136804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sf7Kix6awT"
        },
        {
            "author_id": "70194498",
            "created_at": "2019-07-18T04:12:28.000Z",
            "id": "1151706276864385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/oooB2WUhDZ"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-07-18T03:27:18.000Z",
            "id": "1151694911307231237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tudo dominado!\nPreparando o terreno para a grande jogada final e destruir em uma \u00fanica tacada todo o sistema de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/0UmHzUKe0S"
        },
        {
            "author_id": "266625290",
            "created_at": "2019-07-18T03:20:36.000Z",
            "id": "1151693222814638080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo t\u00e9cnico, especialista na \u00e1rea! https://t.co/i9d5iULPlj"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-07-18T03:15:23.000Z",
            "id": "1151691912216219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u vai integrar moradores de Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u e Capanema https://t.co/nik7CuXFkc"
        },
        {
            "author_id": "26241686",
            "created_at": "2019-07-18T02:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "biahrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151686517234053120",
            "in_reply_to_user_id": "40767660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biahrf Pega\u00e7\u00e3o em parque nacional, em meio  a in\u00fameros turistas, que afrontoso...mas quero hehehe"
        },
        {
            "author_id": "1105469616321630211",
            "created_at": "2019-07-18T02:46:01.000Z",
            "id": "1151684521542213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequenina parte do rol\u00ea de hoje. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Ml8fLq89Bx"
        },
        {
            "author_id": "233235179",
            "created_at": "2019-07-18T01:53:28.000Z",
            "id": "1151671297023315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier situa-se no estado de Montana \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \n\nN\u00e3o deixaremos de explorar e, ao t\u00e9rmino da nossa explora\u00e7\u00e3o deveremos chegar ao ponto de partida e conhecer esse lugar pela primeira vez (T. S. Eliot)."
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2019-07-18T01:39:02.000Z",
            "id": "1151667664747712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/e1DsDUTDhT"
        },
        {
            "author_id": "190831737",
            "created_at": "2019-07-18T01:10:40.000Z",
            "id": "1151660522649137154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sc2PLcXdjp"
        },
        {
            "author_id": "224374509",
            "created_at": "2019-07-18T00:45:18.000Z",
            "id": "1151654141414051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/X9XoEnXAOT"
        },
        {
            "author_id": "1127983756692869120",
            "created_at": "2019-07-18T00:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_juuuuhSz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151650122973024256",
            "in_reply_to_user_id": "1130106423814295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_juuuuhSz_ E meme n\u00e3o\nRealmente est\u00e3o planejando invadir uma area protegida pelo governo dos EUA correndo igual  \nO Naruto com ops de anime ao fundo"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2019-07-18T00:25:14.000Z",
            "id": "1151649088926027776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante sua campanha, o presidente Jair Bolsonaro afirmou que em seu governo n\u00e3o haveria indica\u00e7\u00f5es pol\u00edticas de cargos, mas somente escolhas t\u00e9cnicas.... https://t.co/gmxhGURvTv"
        },
        {
            "author_id": "213856314",
            "created_at": "2019-07-18T00:18:54.000Z",
            "id": "1151647495992291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o desmonte continua em todas as \u00e1reas... #ForaBolsonaro \nhttps://t.co/GvliWp3s7T"
        },
        {
            "author_id": "97475245",
            "created_at": "2019-07-18T00:18:00.000Z",
            "id": "1151647271446073346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/JTFX4O48qm"
        },
        {
            "author_id": "49686915",
            "created_at": "2019-07-18T00:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "angelmixx37"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "LekkoMr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151646610012725250",
            "in_reply_to_user_id": "62511754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 194,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "@angelmixx37 @LekkoMr Recorreu contra a multa do IBAMA por pescar em uma \u00e1rea protegida, mas n\u00e3o vai recorrer contra o homem que supostamente atentou contra sua vida a mando de uma grande conspira\u00e7\u00e3o do PSOL. \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "3382354762",
            "created_at": "2019-07-17T23:48:42.000Z",
            "id": "1151639898316771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/3R4haGzsSz"
        },
        {
            "author_id": "1023330439409348608",
            "created_at": "2019-07-17T23:18:30.000Z",
            "id": "1151632297080348677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquilo de invadirem a \u00e1rea 51 s\u00f3 pode ser tanga.\n1- nem se aproximar conseguiam. \n2-\u00e9 uma \u00e1rea protegida com imensos seguran\u00e7as com autoriza\u00e7\u00e3o para matar. \n3-igual ao primeiro.\nE mesmo que um ou dois conseguisse entrar, o que faziam depois?"
        },
        {
            "author_id": "109980060",
            "created_at": "2019-07-17T23:17:45.000Z",
            "id": "1151632107787173889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/kZBO9kmacA"
        },
        {
            "author_id": "1908695143",
            "created_at": "2019-07-17T23:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 102,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151630023717269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo nomeia comerciante \u2018Juninho do Artesanato\u2019 para chefiar Parque Nacional do Capara\u00f3 @andretrig @JanainaDoBrasil @partidonovo30 https://t.co/0BfSVUyWVV"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-07-17T23:04:07.000Z",
            "id": "1151628675785248769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o acaba com ocupa\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea protegida no Careiro Castanho https://t.co/Iyw26MTYdY https://t.co/91Vpzu0ciL"
        },
        {
            "author_id": "1024834916910022656",
            "created_at": "2019-07-17T22:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Anafirmino__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151627426939715584",
            "in_reply_to_user_id": "1113454809682722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anafirmino__ \u00c1rea protegida pelo governo americano para teste de coisas importantes como naves novas n\u00e3o identific\u00e1veis por radar acreditamos que os OvNIs (objetos voadores n\u00e3o identificados, que ca\u00edram na terra junto dos ETs estalam l\u00e1 , sem contar a caralhada de experimento em humanos!"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-07-17T22:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1151626382096527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua cheia \u00e9 nossa melhor  companheira das noites e nas caminhada nas montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3 onde abriga o Pico da Bandeira 2892M no topo do Brasil!!!\u2026 https://t.co/JYRyooyB7k"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-17T22:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 159,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151616621284397057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O ministro @Marceloalvaroan designou o secret\u00e1rio de Desenvolvimento e Competitividade, Aluizer Malab, para acompanhar a miss\u00e3o t\u00e9cnica liderada pelo ministro @rsallesmma, que vai a Fernando de Noronha avaliar o valor da taxa de acesso ao Parque Nacional cobrada dos visitantes. https://t.co/WgcoaIEbqy"
        },
        {
            "author_id": "120170806",
            "created_at": "2019-07-17T21:58:22.000Z",
            "id": "1151612131562938370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/wIwJxln4m1"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2019-07-17T21:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151607064596271106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, amea\u00e7as e problemas -  https://t.co/DiMV0Q3Ija"
        },
        {
            "author_id": "206649425",
            "created_at": "2019-07-17T21:21:28.000Z",
            "id": "1151602844920877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/LRzddWS8ko"
        },
        {
            "author_id": "313620874",
            "created_at": "2019-07-17T21:14:44.000Z",
            "id": "1151601151189684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/cXh7vSFUNa"
        },
        {
            "author_id": "102453833",
            "created_at": "2019-07-17T21:14:18.000Z",
            "id": "1151601039038177282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dWdfGyjM9L"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2019-07-17T21:02:08.000Z",
            "id": "1151597979243098113",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pemberton, um rico madeireiro, e sua esposa, Serena, s\u00e3o um casal ambicioso, determinado a derrubar todas as \u00e1rvores das montanhas da Carolina do Norte para aumentar sua fortuna durante a Grande Depress\u00e3o. Mas um projeto de parque nacional amea\u00e7a esses planos. Pemberton"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2019-07-17T20:55:51.000Z",
            "id": "1151596399240392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/ufN0A8nGhU"
        },
        {
            "author_id": "87758041",
            "created_at": "2019-07-17T20:53:39.000Z",
            "id": "1151595844120076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZnBHXBrp3V"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-07-17T20:51:43.000Z",
            "id": "1151595355974328327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/exdhrvD3vv"
        },
        {
            "author_id": "162158575",
            "created_at": "2019-07-17T20:50:41.000Z",
            "id": "1151595098985193477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio por 7 cidades. \u2014 em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/f1S5J0CrxE"
        },
        {
            "author_id": "51093893",
            "created_at": "2019-07-17T20:45:52.000Z",
            "id": "1151593885946273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/s9Ezs6jGNG"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2019-07-17T20:45:25.000Z",
            "id": "1151593773148835841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gladson diz que nova estrada de acesso ao aeroporto evitar\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu\u00a0Serra https://t.co/4L7VJw4lU0 https://t.co/0aZGdt2vda"
        },
        {
            "author_id": "2893841314",
            "created_at": "2019-07-17T20:44:20.000Z",
            "id": "1151593498942070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiroda Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas. Estas correntes de \u00e1guasbrotam nos cumes https://t.co/I1ZpNzwgPV"
        },
        {
            "author_id": "63788141",
            "created_at": "2019-07-17T20:38:43.000Z",
            "id": "1151592087500013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governo trocou um analista ambiental por um comerciante para chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3. O filho do presidente ser\u00e1 embaixador nos EUA. \n\nCad\u00ea aquele papo de montar uma equipe com qualidade t\u00e9cnica e capacidade? At\u00e9 agora vi mais do mesmo."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-07-17T20:13:00.000Z",
            "id": "1151585616188121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u vai integrar moradores de Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u e Capanema https://t.co/OWgg01ENjf"
        },
        {
            "author_id": "1560918205",
            "created_at": "2019-07-17T20:07:25.000Z",
            "id": "1151584210865610753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Er0aZIUn5v"
        },
        {
            "author_id": "55821295",
            "created_at": "2019-07-17T20:04:59.000Z",
            "id": "1151583595749957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/V4FpfwTid3"
        },
        {
            "author_id": "178007983",
            "created_at": "2019-07-17T20:03:00.000Z",
            "id": "1151583098989101057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa se \u00e9 pra ser Embaixador do Brasil nos EUA ou chefe de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O governo faz o discurso da qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas opera na l\u00f3gica do compadrio. https://t.co/SMcFJJXRL7"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2019-07-17T19:57:18.000Z",
            "id": "1151581661575991297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestas mobilizam pessoas, na\u00e7\u00f5es, geram trabalho e tocam cora\u00e7\u00f5es. \nNo Dia de Prote\u00e7\u00e3o das Florestas, um mergulho a\u00e9reo no Parque Nacional do Juruena (MT e AM), que  faz parte do Programa ARPA,, exemplo brasileiro de conserva\u00e7\u00e3o de florestas tropicas. #amazonia #funbio #arpa https://t.co/TtpyifhBUc"
        },
        {
            "author_id": "261410569",
            "created_at": "2019-07-17T19:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151574982578835457",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro Seu amigo Queiroz, o miliciano da rachadinha com o 01, conseguiu muito mais fazendo rolo com carros usados. Lembra dele, n\u00e9? Aquele que sempre pescava contigo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #Cad\u00eaQueiroz?"
        },
        {
            "author_id": "60415909",
            "created_at": "2019-07-17T19:30:13.000Z",
            "id": "1151574848990261249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/t1GnPckwFz"
        },
        {
            "author_id": "128743235",
            "created_at": "2019-07-17T19:28:47.000Z",
            "id": "1151574484886986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/zQJHWn6gCr"
        },
        {
            "author_id": "888106433195130880",
            "created_at": "2019-07-17T19:28:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1151574309791514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachueiras: Cordovil e Po\u00e7o das Esmeraldas.\n.\n.\n.\n.\n.\n. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/J3jlnJzocB"
        },
        {
            "author_id": "1121862282424856577",
            "created_at": "2019-07-17T19:27:00.000Z",
            "id": "1151574037119885312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00f5es equivocafas todo dia!Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/3TQKXG0nGy"
        },
        {
            "author_id": "77265134",
            "created_at": "2019-07-17T19:24:17.000Z",
            "id": "1151573353800581121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/mJrbaRmRC3"
        },
        {
            "author_id": "109978194",
            "created_at": "2019-07-17T19:13:51.000Z",
            "id": "1151570727080026113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/XNePTcqw9I"
        },
        {
            "author_id": "46573500",
            "created_at": "2019-07-17T19:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151570042535985153",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Que palha\u00e7a!!!! \u00c1rea \"protegida\" qualquer um que j\u00e1 foi para l\u00e1 sabe que essa prote\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no papel mesmo! Affffff...."
        },
        {
            "author_id": "267432263",
            "created_at": "2019-07-17T19:09:57.000Z",
            "id": "1151569745227001858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/vCGrkJNjsO"
        },
        {
            "author_id": "2271109848",
            "created_at": "2019-07-17T18:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "monteirinh0_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1c82b5d240c151a7"
            },
            "id": "1151566510630064128",
            "in_reply_to_user_id": "1098764036722839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monteirinh0_ \u00c9 uma area protegida que contem segredos militares e de estado confindenciais localizada nos estados unidos"
        },
        {
            "author_id": "43862441",
            "created_at": "2019-07-17T18:43:24.000Z",
            "id": "1151563066024353797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pq2IrCteud"
        },
        {
            "author_id": "231596458",
            "created_at": "2019-07-17T18:41:14.000Z",
            "id": "1151562518374039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina Silva: \"N\u00e3o importa se \u00e9 pra ser Embaixador do Brasil nos EUA ou chefe de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O governo faz o discurso da qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas opera na l\u00f3gica do compadrio.\" https://t.co/I9AlL6SJxy"
        },
        {
            "author_id": "159511659",
            "created_at": "2019-07-17T18:33:12.000Z",
            "id": "1151560497180893186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/8KsHp5vtaf"
        },
        {
            "author_id": "67746490",
            "created_at": "2019-07-17T18:32:54.000Z",
            "id": "1151560424690728962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o importa se \u00e9 pra ser Embaixador do Brasil nos EUA ou chefe de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O governo faz o discurso da qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas opera na l\u00f3gica do compadrio.\" Marina Silva https://t.co/96my8nJNSF"
        },
        {
            "author_id": "51050924",
            "created_at": "2019-07-17T18:29:43.000Z",
            "id": "1151559622198747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ADS d\u00e1 as boas-vindas \u00e0 SociParques. A concession\u00e1ria ser\u00e1 respons\u00e1vel por implementar melhorias nos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #clienteADS #ADSemA\u00e7\u00e3o #ADSComunica\u00e7\u00e3oCorporativa https://t.co/Olbnt3iMvY"
        },
        {
            "author_id": "854682982480834564",
            "created_at": "2019-07-17T18:29:33.000Z",
            "id": "1151559580054425602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To come\u00e7ando a trocar de lado da reabilita\u00e7\u00e3o para gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ......"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2019-07-17T18:28:48.000Z",
            "id": "1151559389821722630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, bem t\u00e9cnico este governo. Nada de troca de favores. Mas, tem bolsominions que acreditam ainda... https://t.co/4zYYNX3VuJ"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2019-07-17T18:27:44.000Z",
            "id": "1151559120954281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 699,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 159
            },
            "text": "N\u00e3o importa se \u00e9 pra ser Embaixador do Brasil nos EUA ou chefe de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. O governo faz o discurso da qualifica\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, mas opera na l\u00f3gica do compadrio. \n\nhttps://t.co/a9nPt9ZWMG"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-17T18:18:38.000Z",
            "id": "1151556830977548291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Um dia no parque\u2019 movimenta Len\u00e7\u00f3is com atividades no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/K742CwSgo3"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-17T18:18:34.000Z",
            "id": "1151556815903186946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Um dia no parque\u2019 movimenta Len\u00e7\u00f3is com atividades no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/vgGzQLWCgG"
        },
        {
            "author_id": "79298060",
            "created_at": "2019-07-17T18:14:51.000Z",
            "id": "1151555879147319298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00f3gico, faz todo sentido...\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/NhFLGnrGqn"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2019-07-17T18:06:34.000Z",
            "id": "1151553794859327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pessoa escolhida \u00e9 um pol\u00edtico da regi\u00e3o https://t.co/2wrzGa7HBt"
        },
        {
            "author_id": "2786435780",
            "created_at": "2019-07-17T17:36:47.000Z",
            "id": "1151546300636303363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada e pol\u00eamica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/6Dw8SWbxKx"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-07-17T17:35:02.000Z",
            "id": "1151545860947357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional | Governo faz mais uma troca de chefia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | Globoplay https://t.co/3v0HHuOpOw"
        },
        {
            "author_id": "74644165",
            "created_at": "2019-07-17T17:23:32.000Z",
            "id": "1151542964931293185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/n9HBCHu30g"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-07-17T17:01:14.000Z",
            "id": "1151537355804856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo nomeia comerciante \u2018Juninho do Artesanato\u2019 para chefiar Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/9Swjoy5kej Analista ambiental que estava no cargo foi exonerado para dar lugar ao troca-troca de favores pol\u00edticos. Parque \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, onde est\u00e1 Pico da Bandeira https://t.co/EKOYl3ZStt"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-17T17:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 154,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151537295490801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#DicaDeDestino\nEm S\u00e3o Raimundo Nonato (PI), o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 parada obrigat\u00f3ria. O parque \u00e9 reconhecido como Patrim\u00f4nio Mundial pela @UNESCOBrasil e tem diversas forma\u00e7\u00f5es rochosas decoradas com pinturas rupestres de mais de 25 mil anos. https://t.co/VYYny0qC9a"
        },
        {
            "author_id": "4220745701",
            "created_at": "2019-07-17T16:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1151533350198362114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa-me beber apenas mais pouco dessa fonte da juventude em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hj0RlgtCl5"
        },
        {
            "author_id": "2363108653",
            "created_at": "2019-07-17T16:44:18.000Z",
            "id": "1151533093955809281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed. E o Brasil vai descendo a ladeira. Est\u00e3o transformando (mais uma vez) o pa\u00eds numa farofada priv\u00ea de praia. O meio ambiente que se lasque..... https://t.co/hEibc0PpvH"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2019-07-17T16:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1151532455326883841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que faz um pouco de frio no Itatiaia #itatiaia #parquenacionalitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LTfieC8CMI"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-07-17T16:34:07.000Z",
            "id": "1151530530460114947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/2SqS4zlylw"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-07-17T16:23:04.000Z",
            "id": "1151527751352049665",
            "in_reply_to_user_id": "1154441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no munic\u00edpio de Tr\u00eas Barras, no planalto norte catarinenes, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio.\n\n#preserve #SantaCatarina"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-07-17T16:22:54.000Z",
            "id": "1151527705772482563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Voc\u00ea sabia? \nDia 17 de Julho \u00e9 o Dia Nacional de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas!\n\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83d\ude01\n\nPara celebrarmos, compartilhamos esse clique maravilhoso, da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras. https://t.co/8wA7lROJ9P"
        },
        {
            "author_id": "1007476076921196545",
            "created_at": "2019-07-17T16:22:12.000Z",
            "id": "1151527533311070210",
            "in_reply_to_user_id": "822886160410284033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@endgamekcc gente tem um grupo no facebook e eles querem invadir a \u00e1rea 51 s\u00f3 que \u00e9 uma \u00e1rea protegida pelo governo dos estados unidos ent\u00e3o n\u00e9 n\u00e3o vai dar certo"
        },
        {
            "author_id": "57659342",
            "created_at": "2019-07-17T15:49:03.000Z",
            "id": "1151519190710444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um com excelentes credenciais para o cargo. Isso \u00e9 q \u00e9 seguir as  promessas  da campanha.\ud83d\ude20 https://t.co/Pf7zTwua2l"
        },
        {
            "author_id": "1656815119",
            "created_at": "2019-07-17T15:41:34.000Z",
            "id": "1151517303722389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente nomeou uma produtora rural, sem experi\u00eancia alguma como ambientalista, para chefiar uma das unidades de preserva\u00e7\u00e3o mais importantes do pa\u00eds: o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. no Rio Grande do Sul. N\u00e3o iria acabar o toma-l\u00e1-d\u00e1-c\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-07-17T15:35:00.000Z",
            "id": "1151515653087608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmonte ambiental inclui troca de  especialista por pol\u00edtico e comerciante na chefia de Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CWN1Qj0Gvx"
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2019-07-17T15:09:24.000Z",
            "id": "1151509210154373121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/LMjQicacx9"
        },
        {
            "author_id": "352426647",
            "created_at": "2019-07-17T15:08:38.000Z",
            "id": "1151509016822071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 Anos de Preserva\u00e7\u00e3o!\nRPPN It\u00e1ytyba e da Casa de Mem\u00f3rias Nh\u00e1 Tota!\n\nP/ comemorar essas 2 d\u00e9cadas douradas, o Hotel It\u00e1ytyba trocou todos seus copos descart\u00e1veis de pl\u00e1stico por copos ecol\u00f3gicos\n\n\ud83c\udf31 Dur\u00e1veis\n\ud83c\udf31 Livres de estireno\n\ud83c\udf31 Podem ser esterilizados com \u00e1gua fervente https://t.co/A4w82MN7Hx"
        },
        {
            "author_id": "169942172",
            "created_at": "2019-07-17T15:06:06.000Z",
            "id": "1151508379657015298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, ser\u00e1  poss\u00edvel  sorrir em vez de chorar? Caraca meu https://t.co/uLpKyaTFrk"
        },
        {
            "author_id": "709522380578811904",
            "created_at": "2019-07-17T15:00:35.000Z",
            "id": "1151506990046306305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros (GO): dicas de Direito Ambiental e an\u00e1lise da legisla\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/Y8riViGSyH https://t.co/6RwXU4MJFz"
        },
        {
            "author_id": "44033788",
            "created_at": "2019-07-17T14:58:14.000Z",
            "id": "1151506400142659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco advogados no cargo de delegado ou juiz, ser\u00e3o substituidos por pastores e m\u00e9dicos ser\u00e3o substituidos por curandeiros. https://t.co/NGgENV5b25"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-07-17T14:56:16.000Z",
            "id": "1151505904933711873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo https://t.co/laNql4QOmy"
        },
        {
            "author_id": "407964401",
            "created_at": "2019-07-17T14:48:57.000Z",
            "id": "1151504062640246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/tfr806F8NS"
        },
        {
            "author_id": "53550420",
            "created_at": "2019-07-17T14:48:56.000Z",
            "id": "1151504059771359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/x8iEYIw7f0"
        },
        {
            "author_id": "31419335",
            "created_at": "2019-07-17T14:34:08.000Z",
            "id": "1151500334994513921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Ix6fznJ4Kh"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-07-17T14:25:47.000Z",
            "id": "1151498233446895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, \u00e9 dia do Protetor da Floresta - meu reconhecimento e felicita\u00e7\u00f5es a todos os gestores de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ind\u00edgenas, popula\u00e7\u00f5es tradicionais e profissionais da \u00e1rea socioambiental. https://t.co/53WYoN3o5W"
        },
        {
            "author_id": "203541493",
            "created_at": "2019-07-17T14:25:15.000Z",
            "id": "1151498101145964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/nWI9yyDpqi"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-07-17T13:56:49.000Z",
            "id": "1151490946535763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O WWF-Brasil convida voc\u00ea para participar da #pedalada no Parque Nacional de Bras\u00edlia. A atividade faz parte da a\u00e7\u00e3o #UmDiaNoParque, que acontece em mais de 200 UCs de todo pa\u00eds, em 21 de julho. \n\nVeja todos os detalhes em https://t.co/igKK3tbRMJ Esperamos voc\u00ea! \n#UnidosCuidamos https://t.co/97Nlfuujbv"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-07-17T13:48:33.000Z",
            "id": "1151488862688108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E aquela ladainha de que s\u00f3 colocariam gente capacitada e especializada nos cargos? Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/omHJO8DwlG"
        },
        {
            "author_id": "1883675214",
            "created_at": "2019-07-17T13:48:07.000Z",
            "id": "1151488756270190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/HtVUPGUCjP"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2019-07-17T13:32:35.000Z",
            "id": "1151484844083503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho do Araripe ser\u00e1 criada dia 20, na Expocrato.\nhttps://t.co/rBAQghEVZK"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2019-07-17T13:13:21.000Z",
            "id": "1151480004766851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo\n\nhttps://t.co/Gjrbt86sNS"
        },
        {
            "author_id": "379328712",
            "created_at": "2019-07-17T13:07:33.000Z",
            "id": "1151478544154931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ztYjbYv5KA"
        },
        {
            "author_id": "3997819217",
            "created_at": "2019-07-17T12:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AndreMOficial"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "start": 204,
                        "username": "realcafereserva"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 230,
                        "username": "Gaborgeous"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151470359939616768",
            "in_reply_to_user_id": "1106697014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@AndreMOficial \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83d\udc99\n\u201c Bora pra mais um dia no Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. Hoje \u00e9 dia de fazer a trilha do Pico da Bandeira, o terceiro maior do Brasil em altitude. nao tem tempo ruim, vamos nessa @realcafereserva #videoby @gaborgeous \u201d https://t.co/BdlqqkKsi4"
        },
        {
            "author_id": "246930074",
            "created_at": "2019-07-17T12:33:51.000Z",
            "id": "1151470063712636934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem qual a inten\u00e7\u00e3o?\nN\u00e3o se enganem... estamos voltando para a Ditadura.\nE ser\u00e1 tarde demais quando os bolsominions acordarem.\nInfelizmente . https://t.co/7LJvNRTHE9"
        },
        {
            "author_id": "3997819217",
            "created_at": "2019-07-17T12:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "AndreMOficial"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "REnstapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151467526674636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Reposty: @AndreMOficial via @renstapp \n\u00b7\u00b7\u00b7\n\u201c Bora pra mais um dia no Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. Hoje \u00e9 dia de fazer a trilha do Pico da Bandeira, o terceiro maior do Brasil em altitude. nao tem tempo\u2026 https://t.co/OohekLBKsK"
        },
        {
            "author_id": "829721694",
            "created_at": "2019-07-17T12:18:12.000Z",
            "id": "1151466127521959941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecando o passeio \ud83d\ude0d \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/n9ZBJXAcql"
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-07-17T12:09:16.000Z",
            "id": "1151463879546933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/qAd3JeVTKN"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-07-17T12:02:14.000Z",
            "id": "1151462108967706625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/YPNBEMgvhy"
        },
        {
            "author_id": "1407276613",
            "created_at": "2019-07-17T12:01:33.000Z",
            "id": "1151461936023912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho \u00e9 'necess\u00e1ria, mas precisa de ajustes', diz presidente do Conselho Distrital | Viver Noronha | G1 https://t.co/sCovM0RwWx"
        },
        {
            "author_id": "66332254",
            "created_at": "2019-07-17T11:53:06.000Z",
            "id": "1151459808668803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/3XrrUpoC5y"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabrielmgatti].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielmgatti",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielmgatti"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [saveriovivas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "saveriovivas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "saveriovivas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SaoBlackNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SaoBlackNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SaoBlackNews"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabriolaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabriolaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabriolaz"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabriolaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabriolaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabriolaz"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [monteirinh0_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "monteirinh0_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "monteirinh0_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Rocha, Uruguay",
                "id": "00da823773feadb6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Santo Domingo Este, Dominican Republic",
                "id": "004ad1e2734fc1e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Amazonas, Brasil",
                "id": "049e74831110e731",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Almada, Portugal",
                "id": "120248073af6ca31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Bueu, Espa\u00f1a",
                "id": "e0acb1afc6866c25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Barco de Valdeorras, Espa\u00f1a",
                "id": "1c82b5d240c151a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2399425058",
                "name": "Informa+",
                "username": "informamaispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre \ud83d\ude43",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090494258228981760",
                "name": "Jean.galdino",
                "username": "Jeangaldino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735178598303207424",
                "name": "\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82",
                "username": "dudamendz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2776699207",
                "name": "Laura Carneiro",
                "username": "rjlauracarneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121189007",
                "name": "em situa\u00e7\u00e3o de Brasil",
                "username": "web_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238976808",
                "name": "Lages Di\u00e1rio",
                "username": "lagesdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213293847",
                "name": "#VivaoSUS #DefendaoSUS",
                "username": "ProfBrunoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831981065673793537",
                "name": "Rafael Fernandes \u24cb",
                "username": "rdsf00398812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752807393",
                "name": "liane born \u2764\ud83d\udda4",
                "username": "LianeBorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61251074",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "username": "oswaldojor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141953377791893506",
                "name": "Jefferson Augusto Home Office Clube Turismo",
                "username": "AugustoHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218684242",
                "name": "Dihl Leder",
                "username": "DihlLeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122493495724343297",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "luizhfmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112085485764182016",
                "name": "Andre Soliva",
                "username": "SolivaAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417004159",
                "name": "Sandro Pimentel",
                "username": "sandropimentel_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842995080",
                "name": "JOS\u00c9 DIAS",
                "username": "JOSDIAS16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230697115",
                "name": "Edilia Neves",
                "username": "edilia_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091397618348015617",
                "name": "Matinal Jornalismo",
                "username": "newsmatinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97451924",
                "name": "Vinny Pettler",
                "username": "vinnypettler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276314649",
                "name": "ze\u0364u\u0367s",
                "username": "elii_Zeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4137719669",
                "name": "F\u00e9lix \ud83d\udd1e",
                "username": "FELIX_AVES_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119394107",
                "name": "Gazeta De Piracicaba",
                "username": "gazetadepira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700404305",
                "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "idy2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75089161",
                "name": "Alexia flOor",
                "username": "TourGuideInRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252131430",
                "name": "CENIEH",
                "username": "CENIEH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2904085607",
                "name": "Mark Jan Sier",
                "username": "MarkJSier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612209412",
                "name": "Fabiola Pecce",
                "username": "peccenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92760246",
                "name": "Junior",
                "username": "cjuniorfox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151998708",
                "name": "Marcelo Gon\u00e7alves",
                "username": "mmarcelogeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779548",
                "name": "F\u00e1tima Cerqueira",
                "username": "frocfroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140145120",
                "name": "LUCIANA NEGREIROS",
                "username": "LUNEGREIROS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247370537",
                "name": "tay",
                "username": "whysosexydemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200591247",
                "name": "sujeito boa pinta",
                "username": "bohizera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215625585",
                "name": "Buganvilia do Pi",
                "username": "alinekcaxtro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322704456",
                "name": "Ire  santos",
                "username": "SantosIre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50156748",
                "name": "aurelio michiles",
                "username": "ceuvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826575681450549249",
                "name": "Dani Hell",
                "username": "DaniHell82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033427273813307395",
                "name": "Apenas.Ana.",
                "username": "ApenaseuACC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24688868",
                "name": "Teresa SM",
                "username": "bazert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249918108",
                "name": "Abrecon",
                "username": "Abrecon_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301761476",
                "name": "Perguntas & Enquetes",
                "username": "Surveys4You",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37080408",
                "name": "Malu Dutra",
                "username": "MaluDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754716226128060416",
                "name": "Fiona",
                "username": "RaayFortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96576573",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Maria Guimaraes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gracaguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153113761739345920",
                "name": "Luccas Zenthofer\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "LuccasZenthofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407578773",
                "name": "Jos\u00e9 \u26a1\ufe0f",
                "username": "Jose_Vitorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769870465",
                "name": "OtakuWorld",
                "username": "OtakuWorld3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41009515",
                "name": "Joao",
                "username": "JoaoCastroF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159546343964184577",
                "name": "\u1d47\u1d58\u1d57\u1d57\u1d49\u02b3\u2112\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udccf\ud835\udcce\u2077\ud83e\uddc8",
                "username": "Letimelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79138172",
                "name": "F\u00e1bio Almeida",
                "username": "fabionoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067412276884488193",
                "name": "Governo do Amazonas",
                "username": "AmazonasGoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739304967056527361",
                "name": "Alekssandro Lib\u00e9rio",
                "username": "alekliberio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil, uma vacinalover \ud83e\udd70",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385305361",
                "name": "Logitravel Portugal",
                "username": "LogitravelPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737282647223865344",
                "name": "vitu machado",
                "username": "Vitu_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146762711105265664",
                "name": "Dimas Marques",
                "username": "DimasMarques10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354400571",
                "name": "mary angelz do vigor",
                "username": "mariangelicals1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57209520",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "joperoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602520573",
                "name": "Allan Alves \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "alanalves899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121699330",
                "name": "Portal NotiSerraSC",
                "username": "NotiSerraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123965893",
                "name": "Teite",
                "username": "teitefernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390221650",
                "name": "jami \u2765",
                "username": "jamisssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66290400",
                "name": "a minha dentista \ud83d\udc8b",
                "username": "juvlodentista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49742239",
                "name": "Pedro  Oliveira",
                "username": "pedroholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107197636",
                "name": "Matheus Vinicius \ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83e\uddb1",
                "username": "inhado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980947782403088384",
                "name": "Mundo Naturama \ud80c\udd89",
                "username": "MundoNaturama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939248168897859584",
                "name": "Badalo",
                "username": "portalbadalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321664858",
                "name": "Bia \u2650",
                "username": "bianvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36373308",
                "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade Q \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "MarleneFFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115110442",
                "name": "Paulo Salamuni",
                "username": "PauloSalamuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935115334218022914",
                "name": "A Voz do Cariri",
                "username": "avozdocar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813804049942331392",
                "name": "ProdAfrica Business",
                "username": "_ProdAfrica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870280604",
                "name": "Main Factory Travels",
                "username": "MFTravelsAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911859037",
                "name": "Josebias Jhoseph",
                "username": "JosebiasJhoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "835901013487992832",
                "name": "Norman Rockwell",
                "username": "naosoudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092097952259235840",
                "name": "\u2022N\u03b1\u0438\u03b1\u2022",
                "username": "pjmismagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Colombina",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177683438",
                "name": "handrix",
                "username": "handreimatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57514854",
                "name": "\u00d4hLygiaShark",
                "username": "sharknads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274073024",
                "name": "Rosilene Andrade",
                "username": "Rose_Andra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999026157",
                "name": "\u00c1lvaro Neto",
                "username": "amtnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16084635",
                "name": "Thiago Baldim",
                "username": "TRBaldim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751064985883770880",
                "name": "Helton Faria Tavares",
                "username": "helton_fariat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096000079092158464",
                "name": "Andre Luiz Nutti de Melo",
                "username": "LuizNutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51743911",
                "name": "Cassandra Oliveira",
                "username": "sanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76252001",
                "name": "Beth Toth",
                "username": "bethtoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066036694053474311",
                "name": "Tati Ravache",
                "username": "tati_ravache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964099760142635008",
                "name": "hemera",
                "username": "aze_viche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108940153",
                "name": "Leonard Duane",
                "username": "leonardduane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79301868",
                "name": "beta",
                "username": "semclose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83958085",
                "name": "Alejandro Avila",
                "username": "tuxedin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064053873",
                "name": "Smol",
                "username": "rianburguer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147275158",
                "name": "Rubens Duarte \ud83d\udc3c vulgo WhobimXou",
                "username": "ruhhbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433723905",
                "name": "TwitchTV: Torynho",
                "username": "torynho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75675636",
                "name": "Marco Felippe",
                "username": "marcofelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730484862",
                "name": "nievesmorena",
                "username": "nievesmorena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008010333",
                "name": "Sergio Pacheco",
                "username": "pachekeiroser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067435293182124038",
                "name": "Celino Fertrin",
                "username": "CelinoFertrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278701224947220481",
                "name": "Coronel Homero Cerqueira",
                "username": "HomeroCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005034719128571905",
                "name": "Marcos Simanovic",
                "username": "MarcosSimanovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087355831954354177",
                "name": "OF\u00c9LIA DE F\u00c1TIMA GIL WILLMERSDORF",
                "username": "OWillmersdorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844689146199375874",
                "name": "Abel \u5f35 \ud83d\udc09twitch.TV/changzer",
                "username": "changzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946999",
                "name": "MariMoon \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83c\udf43\ud83c\udf19",
                "username": "MariMoon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "909970698537439233",
                "name": "Paty",
                "username": "patylarrothiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989130531664252929",
                "name": "Junior Nogueira \ud83c\udf43",
                "username": "Ojrnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035011453915484160",
                "name": "Sony",
                "username": "sonyzeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466105948",
                "name": "TheTravelingSoul",
                "username": "blackforestxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335304832",
                "name": "ASSIS VIEIRA",
                "username": "assistomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587458714",
                "name": "Ryan",
                "username": "Ryam0073",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470573024",
                "name": "Marco Cardoso",
                "username": "MarcoCRCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090571344528502784",
                "name": "Nylce Juc\u00e1",
                "username": "1974amana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053019045023412224",
                "name": "F\u00e1tima Rios\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udc4a",
                "username": "fafarioss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513547700",
                "name": "R\u00f4",
                "username": "RobertaaCriis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292971539",
                "name": "T\u00e1bata Petch",
                "username": "TabataCPetch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068322057",
                "name": "Leila Santos Mel",
                "username": "LeilaMel13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865500612",
                "name": "Genilse Lucas",
                "username": "GenilseLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736015953394290688",
                "name": "Cissa",
                "username": "Patriciabe3003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134242527777873923",
                "name": "\ud83d\udea9A Sombrinha sem Ministro",
                "username": "a_sombrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724295922805551104",
                "name": "Lola Lou",
                "username": "lolalow6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188324009",
                "name": "Em Pauta",
                "username": "empautaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032107993863778304",
                "name": "rafa",
                "username": "aperryxonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343002417",
                "name": "Fernanda Silva",
                "username": "fernanda2767",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913837266967105540",
                "name": "Luise",
                "username": "luisefbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28220579",
                "name": "Nitalma",
                "username": "nitalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958552591",
                "name": "Juliano",
                "username": "NardiJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172545452",
                "name": "alooooooc J\u00e9ss.",
                "username": "nomedelajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715649691279560705",
                "name": "Cabify Brasil",
                "username": "cabifybrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087835613221568513",
                "name": "R\u00e1dioCom/ Pelotas RS",
                "username": "radiocompelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339715671",
                "name": "Ricardo Leblond\u1d9c\u02b3\u1da0 OITO BRs 2 LAs",
                "username": "ricardoleblond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231172546",
                "name": "Cristiana Menezes",
                "username": "menezesnutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887374620126478337",
                "name": "Enrico Bernard",
                "username": "EnricoBernard2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798308028546215936",
                "name": "Nani Beta56",
                "username": "ElianePOliveir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152563092062134272",
                "name": "Newton S Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NewtonSSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32971537",
                "name": "K\u00e9zya Diniz",
                "username": "Kdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98147291",
                "name": "T\u00daNEL",
                "username": "TUNEL_STOSGRUJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72698858",
                "name": "Manoel Pinto Costa",
                "username": "manoelpinto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486526716",
                "name": "Henrique moraes",
                "username": "Henrique_Canoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801599367220183047",
                "name": "Mary Janne \ud83d\ude37 \ud83d\udc89",
                "username": "Janneluz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718219068239650817",
                "name": "Luan Rio",
                "username": "Luan95Mont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237437370",
                "name": "julio",
                "username": "juliocartaya12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044638933043335169",
                "name": "Fabricio da Rocha",
                "username": "FabriciodaRoch9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293969992",
                "name": "Beatriz Karoline",
                "username": "Beatriz_Castros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650744324",
                "name": "Hi-Mundim",
                "username": "HiMundim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047678020792848384",
                "name": "Cafependiente17",
                "username": "cafependiente17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331370996",
                "name": "Alejandra Ballesta Tous",
                "username": "yealebat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54967267",
                "name": "risa",
                "username": "ririsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80725797",
                "name": "Invest Nordeste",
                "username": "InvestNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820622237279617024",
                "name": "Rosa Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RosaMar130413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16979783",
                "name": "Rafael Parente, PhD",
                "username": "Rafael_Parente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73277228",
                "name": "Blog do Jonas Mello",
                "username": "jonasmelloshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333035685",
                "name": "Expocrato - OFICIAL",
                "username": "Expocrato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21461958",
                "name": "Antonio Carmona",
                "username": "antoniocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439098591",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Negreiros",
                "username": "PeAndreLuizIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63277853",
                "name": "Limerante",
                "username": "Josuedcmarquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103865300615757830",
                "name": "Fl\u00e1via Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlviaFe95300226",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "157470304",
                "name": "Marcos Derek Santana",
                "username": "MarcosDerek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811054095025012737",
                "name": "West",
                "username": "wesleycorreass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218355933",
                "name": "Jowberth Alves",
                "username": "jowberthsalvess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105814272980983810",
                "name": "Trabalho MA",
                "username": "setresmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108903503471280128",
                "name": "Jo\u00e3o Renato Thompson",
                "username": "tompson431",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114651049460211712",
                "name": "\u00c2ndriaPadilha",
                "username": "padilha_andria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174644921",
                "name": "\ud83d\udea9Marta13",
                "username": "CamaradaMarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798389",
                "name": "Marcelo Kervalt",
                "username": "marcelokervalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806613169468768260",
                "name": "a+ in\u00fatil",
                "username": "Stharciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167505529",
                "name": "rubens maso",
                "username": "rubensmaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710214972991737862",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7tata",
                "username": "tataipx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35480007",
                "name": "\ud83c\udd41\ud83c\udd3e\ud83c\udd31\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd35\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd42",
                "username": "Feres_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "sanches",
                "username": "ultraviolentadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34399176",
                "name": "z\u0e04\u042a\u0e04 pu\u0e2b\u043a \u044f\u03c3c\u043a\u03b5\u044f",
                "username": "zabasim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15769917",
                "name": "kanaberra",
                "username": "kanaberra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198274965",
                "name": "Quatro Esta\u00e7\u00f5es",
                "username": "4estacoesrest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110733622",
                "name": "BAHIA NO AR",
                "username": "bahianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23355080",
                "name": "Bruno Vitorio Santos",
                "username": "brunovitsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152075753183252480",
                "name": "Salve o Planeta",
                "username": "soplaneta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65271535",
                "name": "Paulo Torricelli",
                "username": "PauloTorricelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360155988",
                "name": "Rafael Andrade",
                "username": "andradebz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790057461134848001",
                "name": "A Postagem",
                "username": "a_postagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589352518",
                "name": "Alana",
                "username": "InstitutoAlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25554845",
                "name": "Isabella Robinson",
                "username": "isarobinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109060135",
                "name": "Yone Fonseca",
                "username": "yonefonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115149289",
                "name": "Grupo RBS",
                "username": "Grupo_RBS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223288086",
                "name": "R\u00ea Humann",
                "username": "rehumann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992250637269196803",
                "name": "Rafael do Guetto",
                "username": "CosmosTreasure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095465",
                "name": "Lombrado",
                "username": "fumadorzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268399960552345600",
                "name": "Simone de S\u00e1 cavalcanti",
                "username": "sa_cavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31177286",
                "name": "Danielle",
                "username": "danielle_murph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839957039828905988",
                "name": "Lusanova Brasil",
                "username": "lusanovabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953731919098806273",
                "name": "matbolog \ud83d\udc7d\ud83d\udc80",
                "username": "matbolog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114736189",
                "name": "S\u00d4NIA ALTRAN",
                "username": "SVOALTRAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059237724966805506",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel94724564",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766179978262278144",
                "name": "\ud835\ude8e\ud835\ude9e\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude92 \u264f",
                "username": "euonlineaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980831468422344706",
                "name": "Grupo 250 Mafra",
                "username": "grupo250mafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1653935390",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrieluiz_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70057114",
                "name": "Vil do Gigor #ForaBolsonaro #Lula2022",
                "username": "claudiaglyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577095214",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "marmorias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310589769",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Viva Bicho",
                "username": "avivabicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14511913",
                "name": "Emerson Lopes",
                "username": "elopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136267243",
                "name": "Nathalia Belo",
                "username": "nathaliabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3997819217",
                "name": "Eleida",
                "username": "topmartinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41080139",
                "name": "Gabor Puska",
                "username": "Gaborgeous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106697014",
                "name": "Andr\u00e9 Martinelli \ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "AndreMOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175222235",
                "name": "Celso J\u00fanior",
                "username": "celsoraj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14908278",
                "name": "Hit the Glass",
                "username": "HitTheGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086971075773251589",
                "name": "Jujuba",
                "username": "Jujuba92534479",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104308371",
                "name": "CTA do VIGOR",
                "username": "eusouocta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432669965",
                "name": "REnsta App",
                "username": "REnstapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114897704",
                "name": "nathan",
                "username": "Na7hann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549409825",
                "name": "Ana Regina Vieira",
                "username": "anareginafv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109933146504597504",
                "name": "GWSSS20",
                "username": "GWSSS20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201224730",
                "name": "O USUFRUTU\u00c1RIO",
                "username": "tritonpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380310231",
                "name": "Jornal A Verdade",
                "username": "averdade_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956578454711013376",
                "name": "triz \u2728",
                "username": "babysugarhigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210631073958432769",
                "name": "paty",
                "username": "pjmkluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862489294061129730",
                "name": "Anchieta Agora",
                "username": "AnchietaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918839376",
                "name": "Claudia Marcon",
                "username": "TadaCanoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131985875",
                "name": "BI\u039b \ud83e\udd8b hp\u2075 releitura",
                "username": "steinfeldpride",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24689363",
                "name": "Lu Mitzco",
                "username": "corvolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35961347",
                "name": "otavio amato",
                "username": "otamato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484559",
                "name": "Ronaldo Pereira",
                "username": "ronaldo282004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214123411",
                "name": "Seeergio\ud83d\udc23",
                "username": "LilSerxio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439682023",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Delegados do Amazonas",
                "username": "AdepolAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837452252042432512",
                "name": "Diego Bitener",
                "username": "turmadogaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781919481140506624",
                "name": "Projeto Bem Diverso",
                "username": "BemDiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26260045",
                "name": "Luiz Alberto",
                "username": "luiz_ads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085582378695823360",
                "name": "Instituto Ov\u00eddio Machado",
                "username": "machado_ovidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120834990",
                "name": "Gilberto Teles De Souza.",
                "username": "multhalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940530348827512832",
                "name": "SALUTE EMERG\u00caNCIAS M\u00c9DICAS",
                "username": "SaluteSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715065148",
                "name": "RIOgale\u00e3o",
                "username": "RIOgaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128650174740537346",
                "name": "Casar\u00e3o Jeri",
                "username": "CasaraoJeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031045064",
                "name": "PHPMAZZUZ",
                "username": "phpmazzuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370968432",
                "name": "PATRIK MELERO",
                "username": "husbandofkaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416300684",
                "name": "Gabu Camacho",
                "username": "gabucamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46441470",
                "name": "Tiger Lily \ud83d\udc2f",
                "username": "acciostephs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2847246244",
                "name": "T\u00e1 Gravado Brasil! \ud83c\udfac\ud83c\udf93",
                "username": "TaGravadoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142164033652609025",
                "name": "Graciosa Terra",
                "username": "graciosaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668338340",
                "name": "senador jorge harajuku",
                "username": "jvixcxtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964522707680481280",
                "name": "cuiabana inst\u00e1vel",
                "username": "brssbnll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260360218",
                "name": "Alexsandro Rodrigues",
                "username": "AllexCello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378088599",
                "name": "mario_",
                "username": "marioasouza72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "2489889890",
                "name": "L.I.M.P.E  BR",
                "username": "BrasilLibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43442574",
                "name": "Gerd Wenzel",
                "username": "gerdwenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320661748",
                "name": "CONAP",
                "username": "CONAPgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19383548",
                "name": "Makoto Yamakami",
                "username": "makotoyamakami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843319638771613701",
                "name": "Sigrid Brasil",
                "username": "sigridbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31773162",
                "name": "wemerson",
                "username": "neguitim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61190270",
                "name": "TNC Brasil",
                "username": "TNCBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23638544",
                "name": "IUCN",
                "username": "IUCN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112488600866836483",
                "name": "Rodrigo Busato",
                "username": "rodrigobusato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016196645208420353",
                "name": "Yo y mi Otro yo",
                "username": "Dalmataexotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804866521449238529",
                "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u1d00\u029f\u026a\u1d00\u2728",
                "username": "1Natalia9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896294",
                "name": "Lobinho \ud83d\udc3a\u26a1",
                "username": "pqpdenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520735420",
                "name": "Josinilson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gsjnilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111578183",
                "name": "HomemmVerde",
                "username": "Homemmverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44599503",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Figueira",
                "username": "andreluizfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290222178",
                "name": "Ciro Albano",
                "username": "ciro_albano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267432263",
                "name": "Antonio Otto Soledade \u270a\ud83d\udc9a",
                "username": "AOttoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Rubens Pasa",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310560379",
                "name": "morganabantar",
                "username": "morganabantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989722757154795527",
                "name": "Bardaroanalia",
                "username": "bardaroanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320483580",
                "name": "dombroskirocio",
                "username": "dombroskirocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70194498",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio L Lessa",
                "username": "PauloSergioLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266625290",
                "name": "Sydney Miranda",
                "username": "sydneyadvogada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26241686",
                "name": "Tiagossauro rex",
                "username": "batuts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40767660",
                "name": "BBBia",
                "username": "biahrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105469616321630211",
                "name": "SUQUEIRO\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "zerynjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233235179",
                "name": "Padre Agostinho Cruz",
                "username": "peagostinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190831737",
                "name": "JeanSandri",
                "username": "JimmySandri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224374509",
                "name": "davi",
                "username": "davi4ntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127983756692869120",
                "name": "Conta QUASE inativa",
                "username": "OFFPedroDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130106423814295552",
                "name": "\ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\ude02",
                "username": "_juuuuhSz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213856314",
                "name": "\ud83d\udea9Socialista na Resist\u00eancia - em LUTA!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "crollim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97475245",
                "name": "PAULOPTX2010",
                "username": "PAULOPTX2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49686915",
                "name": "Bruno Sansil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udea9",
                "username": "brunosansil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62511754",
                "name": "Angela Rangel \ud83d\udea9 #ForaBolsonaro",
                "username": "angelmixx37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42585102",
                "name": "L\u1d07\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d00 R\u026a\u0299\u1d07\u026a\u0280\u1d0f",
                "username": "LekkoMr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3382354762",
                "name": "Rodrigo Macedo",
                "username": "Rodrigomacli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023330439409348608",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd94\ud83c\uddef\ud83c\uddf2",
                "username": "Telmofilipe10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109980060",
                "name": "Marcelo Telles",
                "username": "MTellesRPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908695143",
                "name": "Marcos Vinagre",
                "username": "vinagreny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024834916910022656",
                "name": "Mourinha\ud83d\udd25",
                "username": "yannmoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113454809682722816",
                "name": "Aninha \ud83d\udc0d",
                "username": "Anafirmino__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120170806",
                "name": "William Villela",
                "username": "jungleWF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206649425",
                "name": "Jackson LULA Tome",
                "username": "jacksontome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313620874",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabiBrumana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102453833",
                "name": "Wanderson Ribeiro \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WandyRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87758041",
                "name": "Wanessa de Castro",
                "username": "WanessaEaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162158575",
                "name": "Antonio Greg\u00f3rio",
                "username": "antonyogregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51093893",
                "name": "Billy Belieri",
                "username": "BillyCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893841314",
                "name": "Gilberto - consultor de viagens",
                "username": "consultorviage7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63788141",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "marcoshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560918205",
                "name": "karol Alves",
                "username": "karolal43956776",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55821295",
                "name": "Marcos Verlangieri",
                "username": "marcosavcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178007983",
                "name": "Andrey Sgorla",
                "username": "andreysgorla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261410569",
                "name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo",
                "username": "cacaraujo66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60415909",
                "name": "Rei dos Bastidores",
                "username": "rei_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128743235",
                "name": "Teresa Quintiliano",
                "username": "teresaquint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888106433195130880",
                "name": "Matheus Toscano",
                "username": "Mathoscano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121862282424856577",
                "name": "\ud83d\udd30 \u2618\ufe0f GERALDO MACHADO",
                "username": "GERALDO86493688",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77265134",
                "name": "Aluisio Ferreira de Sousa",
                "username": "atmmaster36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109978194",
                "name": "Fabricio Queiroz",
                "username": "fabriciosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46573500",
                "name": "Gabi Foga\u00e7a",
                "username": "gabrielafogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271109848",
                "name": "Zanetti \u00a9",
                "username": "kauandiesel89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43862441",
                "name": "Rogerio de Lima",
                "username": "Rogeriodelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231596458",
                "name": "J\u00f4natas Martins",
                "username": "jonatas_sathler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159511659",
                "name": "adriano facioli",
                "username": "amfacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67746490",
                "name": "Marina Souza",
                "username": "marinasouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51050924",
                "name": "ADS Comunica\u00e7\u00e3o Corporativa",
                "username": "ADSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854682982480834564",
                "name": "Otaku Cansado",
                "username": "MuriloVieirak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79298060",
                "name": "Camila Cremasco",
                "username": "CamiCremasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786435780",
                "name": "Jose Erb Ubarana",
                "username": "erbubarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74644165",
                "name": "Karine Frehner Kavalco",
                "username": "kfkavalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4220745701",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd9a",
                "username": "lleonelduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363108653",
                "name": "Frank Alarcon",
                "username": "FrankAlarcon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154441280",
                "name": "SEA SC",
                "username": "SEA_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007476076921196545",
                "name": "camila",
                "username": "camilaleii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57659342",
                "name": "Simples Decora\u00e7\u00e3o",
                "username": "Blog_da_Ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656815119",
                "name": "Marco Leotti",
                "username": "Marco_Leotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352426647",
                "name": "Itaytyba Ecoturismo",
                "username": "itaytyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169942172",
                "name": "Claudete Mendes",
                "username": "claudeteanjostw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709522380578811904",
                "name": "Direito Sem Aperreio",
                "username": "AdvLucenatorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44033788",
                "name": "Antonio Banhos",
                "username": "AntonioBanhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407964401",
                "name": "Kenny",
                "username": "kennygildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53550420",
                "name": "Marcos Noggerini",
                "username": "noggerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31419335",
                "name": "zirague LULA fabbri Antifascista",
                "username": "zirague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203541493",
                "name": "soleci gottardo",
                "username": "solecigsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883675214",
                "name": "Anderson silva",
                "username": "lojaandersoncds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328712",
                "name": "Victor Romberg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ud83c\udf39 \ud83c\udf31\ud83d\udd06",
                "username": "VictorRomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756134108913250304",
                "name": "Realcaf\u00e9 Reserva",
                "username": "realcafereserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246930074",
                "name": "Susan Blum\ud83d\udea9\u2b50\u2665\ufe0f\ud83d\udcd2\ud83d\udd49\ufe0f@PTDemocracia \ud83e\udd91",
                "username": "Susan_Blum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829721694",
                "name": "Arlene Castilho",
                "username": "ArleneCastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927632280494968835",
                "name": "alexjorgesilva",
                "username": "AlexJorgeRamos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407276613",
                "name": "Lindenberg Ferraz",
                "username": "BergFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66332254",
                "name": "Shawny Star",
                "username": "shawnymennis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1153727247490174976",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlzz8ak25dlk8rjqbpod0di9yrmv1",
        "oldest_id": "1151459808668803072",
        "result_count": 480
    }
}