{
    "data": [
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2019-07-17T11:30:11.000Z",
            "id": "1151454043459530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Governo cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Soldadinho do ... https://t.co/6ob4rRVaiH"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-07-17T11:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1151453095429169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e1rvore \u00e9 hist\u00f3rica. Est\u00e1 a\u00ed muito antes da minha fam\u00edlia vir a este mundo... S\u00f3 Gratid\u00e3o. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Fvcmp5XpN7"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-07-17T11:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1151451965009924097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Grutas \ud83c\udfde\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udf04\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83d\udc06\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc12\ud83e\udd8e\ud83d\udc0d\ud83d\udc01\ud83d\udc00\ud83e\udd87 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/TtUol3pCWa"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-07-17T11:16:21.000Z",
            "id": "1151450563181236226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo https://t.co/Ku54z7Z5jW"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2019-07-17T10:56:29.000Z",
            "id": "1151445563222712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia  \ud83c\udf40\n\n 17 de julho \u00e9 o Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas. \n\nO Parque Nacional da Amaz\u00f4nia situa-se no munic\u00edpio de Itaituba, , no Par\u00e1. \u00c9 administrado pelo Instituto Chico Mendes de  Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio. https://t.co/id3d3AkEKq"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-17T10:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151441958545612803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, amea\u00e7as e problemas -  https://t.co/vI45oBrftC"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2019-07-17T10:21:24.000Z",
            "id": "1151436731218092036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/aVySDsq0Tf https://t.co/zJcLsB83gi"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2019-07-17T10:21:09.000Z",
            "id": "1151436671352745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/BiCBDBRYJr"
        },
        {
            "author_id": "940530348827512832",
            "created_at": "2019-07-17T09:48:10.000Z",
            "id": "1151428368673513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal poder contar com atendimento \u00e1gil e ter mais seguran\u00e7a no ambiente escolar?\nN\u00f3s trabalhamos com planos especiais de \u00c1rea Protegida Escolar.\nVenha conhecer a Salute!\nhttps://t.co/i2nAqUIMxJ\nLigue (19) 4042-6458\nWhatsApp (19) 9 9224-7271 ou 9 8950-1\u2026https://t.co/ldr08T6sol"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-07-17T08:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151411214125359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia- Itatins sofre amea\u00e7as, duas casas s\u00e3o demolidas na praia do Rio Verde https://t.co/NWOl2l52TY https://t.co/Z18MQ09sjD"
        },
        {
            "author_id": "250130212",
            "created_at": "2019-07-17T08:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 208,
                        "username": "MARINASBETANZOS"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "start": 258,
                        "username": "vozcoruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151407703035699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O @ConcelloOleiros ofrece rutas guiadas, nos meses de xullo, agosto e setembro, por Dexo-Serantes. \n\nEste monumento #natural \u00e9 unha das Zonas de Especial Conservaci\u00f3n (#ZEC) pertencentes ao #territorio das @MARINASBETANZOS \ud83c\udf3f. \n\nhttps://t.co/hjGOl33BWr v\u00eda @vozcoruna"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2019-07-17T08:19:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1151406173213667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/BhcHTcjbTq"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-07-17T08:15:04.000Z",
            "id": "1151404941736579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Anta do Mezio, Soajo, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas #Soajo #Viagens https://t.co/YIEVJ8KIgx https://t.co/85m2VGvNEG"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2019-07-17T07:09:51.000Z",
            "id": "1151388526417780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pol\u00edtica via #G1 - Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/i4vV8SiNyw"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2019-07-17T06:33:36.000Z",
            "id": "1151379405773533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/RDdeOdw22h"
        },
        {
            "author_id": "1151335365485170688",
            "created_at": "2019-07-17T04:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151350922272002048",
            "in_reply_to_user_id": "523331076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MInfraestrutura @governodobrasil @DNIToficial Que fa\u00e7am em Foz do Igua\u00e7u ,parque nacional do Igua\u00e7u ,animais de pequeno porte morrem ao tentar travessia ,e claro todos os parques , parab\u00e9ns ."
        },
        {
            "author_id": "135579128",
            "created_at": "2019-07-17T04:13:21.000Z",
            "id": "1151344108977479682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o dos Pousadeiros de Fernando de Noronha contestou a cr\u00edtica do presidente Jair Bolsonaro \u00e0 cobran\u00e7a da taxa de acesso \u00e0s praias existentes dentro do Parque Nacional Marinho. https://t.co/LJsp0dpRzC"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2019-07-17T04:08:54.000Z",
            "id": "1151342990167859202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SINISTRO! Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1  https://t.co/Np1Ur5ns2A"
        },
        {
            "author_id": "810900007289286663",
            "created_at": "2019-07-17T03:56:17.000Z",
            "id": "1151339814966431745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/TFc6Mu7ElP"
        },
        {
            "author_id": "58691380",
            "created_at": "2019-07-17T03:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151336606902759424",
            "in_reply_to_user_id": "907094918564335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanaMillk7 Tem de acabar com a taxa que o governo de Pernambuco cobra, @jairbolsonaro essa cobran\u00e7a \u00e9 inconstitucional, agora a cobran\u00e7a da area protegida tem de continuar,"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-07-17T03:31:55.000Z",
            "id": "1151333681296019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberta Costa\n3 h \u00b7 \n\nDepois de colocar uma menina de 25 anos, neta de um ruralista e q nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental, para gerir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, agora \u00e9 o sujeito do artesanato q vai gerir outra... https://t.co/dNKvKBMNei"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2019-07-17T02:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "thaynajm"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151323948782686213",
            "in_reply_to_user_id": "2890975169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaynajm @mmeioambiente Sim, considerada pela literatura como \u00e1rea protegida lato sensu, cujo objetivo principal n\u00e3o \u00e9 a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, mas contribuem significativamente pra isso."
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2019-07-17T02:50:10.000Z",
            "id": "1151323178318405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo faz mais uma troca de chefia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | Jornal Nacional | G1 https://t.co/PxmZuUcYxB"
        },
        {
            "author_id": "67654353",
            "created_at": "2019-07-17T02:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 177,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151319785516490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro continua seu plano de devasta\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nGoverno troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1\n\n#icmbio @ICMBio #caparao #governobolsonaro #environment #medioambiente #meioambiente\n https://t.co/HGaNyQD866"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2019-07-17T02:02:46.000Z",
            "id": "1151311248946057221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/4mEIaN3CHv"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-17T01:59:46.000Z",
            "id": "1151310493522583552",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 190,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Essa semana ele visitou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o numa lancha particular, acompanhado por um deputado, para interrogar os servidores da UC,e ainda \"for\u00e7ou a amizade\" para que tirassem fotos e gravassem um v\u00eddeo...\n\u00c9 tanto ass\u00e9dio moral que me pergunto onde est\u00e1 o MPF..."
        },
        {
            "author_id": "20046848",
            "created_at": "2019-07-17T01:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1151309801437237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! \u2764 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/q8lEJLq8OT"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-17T01:50:53.000Z",
            "id": "1151308258449219591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Nomeia O Seu Mais Novo Parque Nacional De Numero 29 - https://t.co/WygSXSdt0Y"
        },
        {
            "author_id": "127698349",
            "created_at": "2019-07-17T01:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1151302011368792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Hr7SV9KuPc"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2019-07-17T01:02:03.000Z",
            "id": "1151295969214029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3\nCristhophe Balmant \u00e9 conhecidoo como \"Juninho do Artesanato\", \u00e9 filiado ao DEM e foi candidato a vice-pref., mas n\u00e3o foi eleito\nAssocia\u00e7\u00e3o ICMBio criticou indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica s/ crit\u00e9rio t\u00e9cnico. https://t.co/RR9fMOHb3N"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-07-17T00:50:21.000Z",
            "id": "1151293023545901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qy3zZqb4jH"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:36:22.000Z",
            "id": "1151289505648959491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachi \u00e9 um pequeno povoado colonial preservado no tempo. Na regi\u00e3o, desde o Parque Nacional Los Cardones, h\u00e1 relatos de avistamentos de OVNIs, desde a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria. Pinturas rupestres encontradas na regi\u00e3o mostram... https://t.co/nPqOhV9QSD"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.16266,
                        -25.12077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151289409549033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachi \u00e9 um pequeno povoado colonial preservado no tempo. Na regi\u00e3o, desde o Parque Nacional Los Cardones, h\u00e1 relatos de avistamentos de OVNIs, desde a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria. Pinturas rupestres encontradas na regi\u00e3o mostram\u2026 https://t.co/b9gvqxmGcQ"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-07-17T00:32:40.000Z",
            "id": "1151288572307226629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo federal trocou mais uma chefia de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Desta vez, foi a do Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa de Minas Gerais com Esp\u00edrito Santo: https://t.co/ielHDW95Hn #JN"
        },
        {
            "author_id": "727057830973415424",
            "created_at": "2019-07-17T00:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 142,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151284572220473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico do DEM \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3, unidade que abriga o Pico da Bandeira - ((o))eco - https://t.co/QzPCygiwAK via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:16:34.000Z",
            "id": "1151284523465891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a estrada outra vez, h\u00e1 outro mirante, onde as janelas das ru\u00ednas de uma constru\u00e7\u00e3o em adobe servem de moldura para as fotos com os nevados ao fundo. @ Parque Nacional Los Cardones \u2014 em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/4pIk5vx2AG"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.99975,
                        -25.12633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151284440682893314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a estrada outra vez, h\u00e1 outro mirante, onde as janelas das ru\u00ednas de uma constru\u00e7\u00e3o em adobe servem de moldura para as fotos com os nevados ao fundo. em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/fnOWUaLECV"
        },
        {
            "author_id": "1131005154168320001",
            "created_at": "2019-07-17T00:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151284418495098880",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos https://t.co/3ajwAHviiy Nomea\u00e7\u00e3o de ruralista pra cargo t\u00e9cnico que o fraudador eleitoral disse que seria indica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas de acordo com cargo. Bolsonaro fazendo o que julgou no passado.#NepotismoNao"
        },
        {
            "author_id": "393434139",
            "created_at": "2019-07-17T00:13:52.000Z",
            "id": "1151283843414069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A entrada na \u00e1rea protegida, e alvo de in\u00fameras teorias da conspira\u00e7\u00e3o, est\u00e1 marcada para 20 de setembro, \u00e0s 3 horas da manh\u00e3. Entre as t\u00e9cnicas propostas pelos integrantes do evento para adentrar ao local est\u00e1 imitar o Naruto para fugir das balas.'"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.99975,
                        -25.12633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151282296479109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 c\u00e1 um abra\u00e7o, amigo card\u00f3n! \u2764\ufe0f\ud83c\udf35 em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/wpL2YTVfvB"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:03:33.000Z",
            "id": "1151281247655616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Los Cardones, criado em 1996 para proteger 65.000 hectares de fauna e flora locais. Os cardones s\u00e3o uma esp\u00e9cie de cact\u00e1ceas que cresce em altitudes elevadas, \u00e9 adaptado ao clima frio das... https://t.co/NCxrdTwGnV"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.99975,
                        -25.12633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151281128793182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Los Cardones, criado em 1996 para proteger 65.000 hectares de fauna e flora locais. Os cardones s\u00e3o uma esp\u00e9cie de cact\u00e1ceas que cresce em altitudes elevadas, \u00e9 adaptado ao clima frio das\u2026 https://t.co/bhMzV118vK"
        },
        {
            "author_id": "150747478",
            "created_at": "2019-07-16T23:47:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1151277199204474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui a Noronha em 2015 qdo retornei em 2015 vi que as melhorias feitas para acesso ao parque nacional, principalmente \u00e0 praia do Sancho era incr\u00edvel. https://t.co/ql3J138hqS"
        },
        {
            "author_id": "1149723550640680961",
            "created_at": "2019-07-16T23:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "let_dex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151276929791795200",
            "in_reply_to_user_id": "1051187969397325827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@let_dex O entrevistado  do JN agora, Raul Valle que \u00e9 contra a indica\u00e7\u00e3o da nova chefe do parque nacional da lagoa do peixe https://t.co/sD2OPnDxxP"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-16T23:45:31.000Z",
            "id": "1151276706197409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela do \u00f4nibus da excurs\u00e3o avistamos alguns guanacos. @ Parque Nacional Los Cardones \u2014 em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/aj9Za7wyK4"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-16T23:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.99975,
                        -25.12633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151276637406711810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela do \u00f4nibus da excurs\u00e3o avistamos alguns guanacos. em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/FXvJoukJzg"
        },
        {
            "author_id": "1149723550640680961",
            "created_at": "2019-07-16T23:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151276538798727168",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional O entrevistado Raul Valle que \u00e9 contra a indica\u00e7\u00e3o da nova chefe do parque nacional da lagoa do peixe https://t.co/bg8byTy0IC"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2019-07-16T23:43:11.000Z",
            "id": "1151276122631544834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4,ICMBio... Trabalhei 2 anos nas trilhas do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Pode me chamar pra ser chefe do parque.obg, de nada! https://t.co/4gGNwitl3l"
        },
        {
            "author_id": "58112947",
            "created_at": "2019-07-16T23:38:39.000Z",
            "id": "1151274978580619265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juninho do artesanato a nova chefia de um parque nacional.\n\nParab\u00e9ns aos pol\u00edticos envolvidos."
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-16T23:15:50.000Z",
            "id": "1151269239392755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Nomeia O Seu Mais Novo Parque Nacional De N\u00famero 29 https://t.co/1FIcXJtgkl #parquesnacionais"
        },
        {
            "author_id": "239746579",
            "created_at": "2019-07-16T23:10:14.000Z",
            "id": "1151267826478587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra -8\u00b0C e faz frio igual ao Alasca https://t.co/sKkVqAlkaV"
        },
        {
            "author_id": "90936586",
            "created_at": "2019-07-16T22:41:47.000Z",
            "id": "1151260669003665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Guajar\u00e1-Mirim realizam visita t\u00e9cnica na Reserva Extrativista Rio Ouro Preto. Veja mais em: https://t.co/UcozMr0Jg9 https://t.co/FlP46jodCM"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2019-07-16T22:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1151258407891918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#friozinho #wink #harrypotter em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/FKzZgNEMD5"
        },
        {
            "author_id": "1071408436531904512",
            "created_at": "2019-07-16T22:27:19.000Z",
            "id": "1151257029379575809",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edtico do DEM \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3, unidade que abriga o Pico da Bandeira.\nhttps://t.co/oKTqPRA26m"
        },
        {
            "author_id": "57775931",
            "created_at": "2019-07-16T22:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.89743889,
                        52.6725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "208d28e57bdc12e9"
            },
            "id": "1151256275340017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SNOWDONIA, Pa\u00eds de Gales - Ago.17\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque nacional de Snowdonia fica \u00e0 noroeste de Gales, 400km e 5h de carro de Londres.\n\u00c9 uma regi\u00e3o montanhosa, com o pico mais alto do pa\u00eds (Eryri, 1.085m) cheia de natureza,\u2026 https://t.co/PG8SFNktJF"
        },
        {
            "author_id": "57775931",
            "created_at": "2019-07-16T22:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.89743889,
                        52.6725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "208d28e57bdc12e9"
            },
            "id": "1151255383253704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SNOWDONIA, Pa\u00eds de Gales - Ago.17\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque nacional de Snowdonia fica \u00e0 noroeste de Gales, 400km e 5h de carro de Londres.\n\u00c9 uma regi\u00e3o montanhosa, com o pico mais alto do pa\u00eds (Eryri, 1.085m) cheia de natureza,\u2026 https://t.co/YiTDklzcKt"
        },
        {
            "author_id": "974212693",
            "created_at": "2019-07-16T22:10:51.000Z",
            "id": "1151252883712684034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia Mara\n @ Parque Nacional de Itatiaia \u2014 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gp5CEjglpC"
        },
        {
            "author_id": "978843675374604295",
            "created_at": "2019-07-16T22:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1968471,
                        -28.27477955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "022fea0cb20b36d5"
            },
            "id": "1151251277101195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o procure ser o melhor, mas sim o simples. Porque at\u00e9 a maior \u00e1rvore da floresta come\u00e7a do ch\u00e3o.\ud83c\udf33\ud83c\udf0d\ud83c\udfd5 em FLONA - Floresta Nacional De Passo Fundo - RS https://t.co/zqZRwJLFTU"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-16T21:30:44.000Z",
            "id": "1151242786609537025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nP\u00f4r-do-Sol nos Castelos do A\u00e7\u00fa\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha\u2026 https://t.co/wdyP2VgYRM"
        },
        {
            "author_id": "1070165412099383296",
            "created_at": "2019-07-16T21:00:18.000Z",
            "id": "1151235128468869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades anivers\u00e1rio em Itaituba 2016. Quando conheci um dos lugares mais lindos: Parque nacional da Amaz\u00f4nia. https://t.co/I8Lys6ZHu5"
        },
        {
            "author_id": "2553324853",
            "created_at": "2019-07-16T20:55:17.000Z",
            "id": "1151233865836650503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab Bolsonaro criticou cobran\u00e7a da taxa de acesso \u00e0s praias existentes dentro do Parque Nacional Marinho https://t.co/8hCUaGhUpG"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-07-16T20:48:22.000Z",
            "id": "1151232126416764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho \u00e9 'necess\u00e1ria, mas precisa de ajustes', diz presidente do Conselho D... https://t.co/n3Xj94eK47"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2019-07-16T20:46:31.000Z",
            "id": "1151231660450635777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho \u00e9 'necess\u00e1ria, mas precisa de ajustes', diz presidente do Conselho D... https://t.co/TTjnhB2Yav"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-07-16T20:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "NADIRALVESDESOU"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 28,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151228893816336385",
            "in_reply_to_user_id": "2256947838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NADIRALVESDESOU @andretrig @estudioi Parque nacional, Governo Federal."
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2019-07-16T20:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "OsmarTerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151226594205130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive em audi\u00eancia com o ministro da Cidadania @OsmarTerra e o deputado federal Paes Landim para buscarmos incentivos na \u00e1rea da cultura direcionados ao Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/NbJSbxRa3o"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-07-16T20:02:00.000Z",
            "id": "1151220457393143813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto para reabrir via, fechada em 2001, em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica coloca em campos opostos moradores e empres\u00e1rios da regi\u00e3o e ambientalistas\n\nhttps://t.co/Ajc9gelxw9"
        },
        {
            "author_id": "63127680",
            "created_at": "2019-07-16T19:50:52.000Z",
            "id": "1151217657334525953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Associo-me \u00e0 preocupa\u00e7\u00e3o do Grupo Beira-Mar. Se no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, h\u00e1 uma briga hist\u00f3rica entre ambientalistas e produtores rurais, n\u00e3o parece adequado colocar uma... produtora rural para chefiar aquela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/BIua5PAV9i https://t.co/KbW43iUf78"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-07-16T19:32:26.000Z",
            "id": "1151213015401807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada - Salto de 120 m \ud83d\udccd\n\nPhoto by bruno_resendesantos\n#VisitVeadeiros\n#VisitBrasil #chapadadosveadeiros #parquenacional #chapada\n@visiveadeiros em Chapada dos Veadeiros https://t.co/jbq7usze3P"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-16T19:31:52.000Z",
            "id": "1151212873508634628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dsqH69L86K\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YLvub7hHkg"
        },
        {
            "author_id": "1268078778",
            "created_at": "2019-07-16T18:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1151204156654411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/y2kqezTrMc"
        },
        {
            "author_id": "880590647861837825",
            "created_at": "2019-07-16T18:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "renatarezendee_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151203320096272384",
            "in_reply_to_user_id": "1393483033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatarezendee_ Quando eu fui fiquei em S\u00e3o Jorge tamb\u00e9m, e me amarrei, s\u00f3 que me falaram que S\u00e3o Jorge \u00e9 meio longe de algumas trilhas, e quando eu fui realmente s\u00f3 fui no parque nacional(que \u00e9 em S\u00e3o Jorge n\u00e9) e no Vale da lua, ent\u00e3o n\u00e3o sei"
        },
        {
            "author_id": "1087341465418780673",
            "created_at": "2019-07-16T18:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151199358760697856",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RevistaEpoca Pe\u00e7o perd\u00e3o para a falta de educa\u00e7\u00e3o. Mas os filhos da puta est\u00e3o achando que \u00e9 uma praiazinha pra eles. Noronha \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental seus arrombados. N\u00e3o \u00e9 pra ficar construindo hotel de 30 andares e asfaltar tudo n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-07-16T18:18:45.000Z",
            "id": "1151194475911426050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo https://t.co/a4x42DDbO1"
        },
        {
            "author_id": "28810092",
            "created_at": "2019-07-16T17:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1151189505635954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo!\n#parquenacionaldoitatiaia\n#riodejaneiro\n#gr2comunica\u00e7\u00e3o em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/8pZAtfOcw9"
        },
        {
            "author_id": "583132729",
            "created_at": "2019-07-16T17:51:46.000Z",
            "id": "1151187683731021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lindo Pr\u00e9 est\u00e1 em Gravacao !!! \u2014 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/dYBIZQTh22"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-16T17:46:37.000Z",
            "id": "1151186389708562434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Vem Pedalar RJ acontece no dia 20/07 na Reserva Biol\u00f3gica de Araras! O programa estimula a consci\u00eancia ambiental atrav\u00e9s de passeios cicl\u00edsticos nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/VFPYGUScVZ"
        },
        {
            "author_id": "154623741",
            "created_at": "2019-07-16T17:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8699208,
                        -22.2828704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1151185782276796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quebrar um pouco da sequ\u00eancia de fotos de jogos \ud83e\udd19\ud83d\ude09 @ Rppn Alto Montana -High Institute Montana https://t.co/4fAnNVwOov"
        },
        {
            "author_id": "50777402",
            "created_at": "2019-07-16T17:33:05.000Z",
            "id": "1151182983493292035",
            "in_reply_to_user_id": "50777402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta ainda que 29 cond\u00f4minos foram respons\u00e1veis por 80% das doa\u00e7\u00f5es para a campanha do prefeito de Paraty na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. E que o terreno do condom\u00ednio foi retirado da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina na sua cria\u00e7\u00e3o, em 1971."
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-07-16T17:25:30.000Z",
            "id": "1151181072648085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O documento estabelece o zoneamento e as normas que devem presidir o uso da \u00e1rea e o manejo dos recursos naturais. Semar divulga Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Chapada da Serra Branca https://t.co/CX3gpuWmI7"
        },
        {
            "author_id": "1320661748",
            "created_at": "2019-07-16T16:52:50.000Z",
            "id": "1151172851992616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Laguna Lachu\u00e1 - https://t.co/zxCHg3m30m"
        },
        {
            "author_id": "72742084",
            "created_at": "2019-07-16T16:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151169354874130433",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Maira Santos de Souza, como chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe? Agora lobo toma conta da ovelha. T\u00e1 na hora de rever seus conceitos acerca das prote\u00e7\u00f5es ambientais! Para de se guiar pela vibe do Trump!"
        },
        {
            "author_id": "880590647861837825",
            "created_at": "2019-07-16T16:19:33.000Z",
            "id": "1151164477737492481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas que frequentam a chapada todo m\u00eas, melhor se hospedar em S\u00e3o Jorge ou em alto para\u00edso? Leve em considera\u00e7\u00e3o a proximidade das trilhas e etc pq quando fui s\u00f3 lembro que do parque  nacional que \u00e9 em S\u00e3o Jorge e que s\u00e3o trilhas grandes p porra"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-16T16:00:10.000Z",
            "id": "1151159598126194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPanor\u00e2mica do Ajax\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens\u2026 https://t.co/FDRqjLpDpf"
        },
        {
            "author_id": "950078382045368320",
            "created_at": "2019-07-16T15:45:43.000Z",
            "id": "1151155960305659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IRIS defende a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Capoeira Nossa Senhora da Penha https://t.co/5ulWAijEyr"
        },
        {
            "author_id": "636542314",
            "created_at": "2019-07-16T15:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151152460511232001",
            "in_reply_to_user_id": "1505684996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParquesOficial A- Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "289366321",
            "created_at": "2019-07-16T15:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 142,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151151992095608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico do DEM \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3, unidade que abriga o Pico da Bandeira - ((o))eco - https://t.co/NPMAhKz4Op via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2019-07-16T15:28:30.000Z",
            "id": "1151151630810800133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nome correto \u00e9 Parque Nacional da Serra do Atestado de Antecedentes Criminais ok https://t.co/WgAn1TTzZN"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2019-07-16T15:24:27.000Z",
            "id": "1151150612383436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No RS, agr\u00f4noma com ZERO experi\u00eancia na \u00e1rea ambiental, filha de produtor de soja, chefiar\u00e1 Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Passando de todos os limites! https://t.co/D5T1szXbxX"
        },
        {
            "author_id": "1117905766239883264",
            "created_at": "2019-07-16T15:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151145946878754816",
            "in_reply_to_user_id": "1505684996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParquesOficial A- Monumento Natural."
        },
        {
            "author_id": "1198274965",
            "created_at": "2019-07-16T15:05:21.000Z",
            "id": "1151145803915939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Crato https://t.co/fxKywKP1dB"
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2019-07-16T14:58:19.000Z",
            "id": "1151144035635081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 um dos maiores conjuntos de ilhas fluviais de todo o mundo. L\u00e1 voc\u00ea poder\u00e1 ter acesso por barco a todas as ilhas e igarap\u00e9s do Parque e no per\u00edodo da seca, aproveitar\u00e1 a forma\u00e7\u00e3o de praias na regi\u00e3o.\nN\u00e3o deixe Amazonas de fora. https://t.co/ooGG7DRORW"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-16T14:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 10,
                        "username": "PMESP"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1151143840784539650",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jdoriajr @PMESP @mpsp_oficial \u00e9 preciso URGENTE a\u00e7\u00e3o pra defender a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins das invas\u00f5es de grileiros sob a fachada de \u201ccomunidades tradicionais\u201d. Esse patrim\u00f4nio natural inestim\u00e1vel e seu potencial para o Ecoturismo n\u00e3o pode ser abandonado ao crime!"
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2019-07-16T14:38:23.000Z",
            "id": "1151139019108974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Liminar obtida pela Defensoria impede demoli\u00e7\u00e3o de casa de fam\u00edlia cai\u00e7ara localizada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins https://t.co/5jWvIoclMo https://t.co/p9DyaHeD1M"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2019-07-16T14:16:10.000Z",
            "id": "1151133426122027010",
            "in_reply_to_user_id": "703695687255531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poxaedil Soube que ele viria ao Parque Nacional Serra da Capivara... Sei n\u00e3o viu!"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-07-16T14:11:11.000Z",
            "id": "1151132173128224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo https://t.co/Fyvm6DR9r6"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-07-16T14:00:27.000Z",
            "id": "1151129469052248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro quer acabar com taxa ambiental do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/MZh6F3mjcI Dinheiro \u00e9 revertido em servi\u00e7os aos turistas e essenciais \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da vida marinha. Especialistas alertam que Noronha n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de receber mais turistas https://t.co/zhp3mV8qC2"
        },
        {
            "author_id": "65501479",
            "created_at": "2019-07-16T13:59:07.000Z",
            "id": "1151129135420334081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed,meus amigos. \u00c9 isso a\u00ed.\nTemos Dudu hamburgueiro na embaixada e Juninho do ARTESANATO como chefe de um PARQUE NACIONAL. Agora, o que um hamburguer e um artesanato tem a ver com uma embaixada e um parque nacional? deve ser s\u00f3 a arminha mesmo. https://t.co/sy5IJ6QK8k"
        },
        {
            "author_id": "808420613337546752",
            "created_at": "2019-07-16T13:55:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "017d4fef075a2cf1"
            },
            "id": "1151128311898300417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/yEHMRSeSjI"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-16T13:53:03.000Z",
            "id": "1151127607099846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihlujn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/5hMc8qIiVL"
        },
        {
            "author_id": "711587918",
            "created_at": "2019-07-16T13:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "mareilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151124705711206400",
            "in_reply_to_user_id": "711587918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mareilhas Tem outro tamb\u00e9m chamado VIRUNGA, que se passa no parque nacional de Congo e l\u00e1 mostram os desafios para se proteger as riquezas naturais e biodiversidade. Vai mais al\u00e9m do que parece."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-07-16T13:39:36.000Z",
            "id": "1151124222695092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha j\u00e1 tem turistas al\u00e9m da sua capacidade - \nAlvo de questionamento do presidente Jair Bolsonaro por cobrar ingresso, o Parque Nacional de Fernando de Noronha recebe mais turistas do que o limite fixado em seu plano de manejo. A ... - https://t.co/EbKdh0R4FN https://t.co/lYaLekydpJ"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2019-07-16T13:39:07.000Z",
            "id": "1151124102226178049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vai criar mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Cear\u00e1 https://t.co/cvX4Cu0bZz #CEARA https://t.co/i9S6YfQg6K"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2019-07-16T13:25:26.000Z",
            "id": "1151120656999813126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos governantes pensaram como proteger as esp\u00e9cies que vive no Parque\u2753\nPensaram como preservar a mata\u2753\nOu pensaram s\u00f3 na sua rica conta banc\u00e1ria e... https://t.co/YZ0ugRPmyk"
        },
        {
            "author_id": "1067137917343211526",
            "created_at": "2019-07-16T13:25:21.000Z",
            "id": "1151120638326792193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da filha de fazendeiro de 25 anos chefiando parque nacional, temos o Juninho do artesanato. #NovaEra https://t.co/W1dO7vCCJh"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-07-16T13:04:40.000Z",
            "id": "1151115432113397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de Monumento Natural em Rio Manso\nProposta para UC de quase 9 mil hectares foi apresentada ao secret\u00e1rio de Turismo do estado, que vai trabalhar em conjunto com a pasta de meio ambiente\nhttps://t.co/VwC41bfO4d"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-07-16T13:00:46.000Z",
            "id": "1151114451032166405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor de turismo resiste a ideia de rever taxas de Fernando de Noronha:  O setor de turismo resiste \u00e0 ideia de uma revis\u00e3o nas taxas cobradas no Parque Nacional...\n- #TioSam https://t.co/c9LIrQyp0V"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2019-07-16T12:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 142,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151114082285707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico do DEM \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3, unidade que abriga o Pico da Bandeira - ((o))eco - https://t.co/wovst02w1U via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1151112508054351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/qhBxC26OCa"
        },
        {
            "author_id": "1106571074664304641",
            "created_at": "2019-07-16T12:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151111382689038338",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Noronha eh area protegida e santuario natural. Nao tinha nem q ter humano la pra ficar sujando.\nRoubo eh ter usado aux moradia enquanto tinha casa. Eh represar parte do salario de servidor. Eh indicar filho pra embaixada."
        },
        {
            "author_id": "69499050",
            "created_at": "2019-07-16T12:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.231,
                        10.198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1151106937343188994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Vida!\nVisita ao Parque Nacional do Vulc\u00e3o Po\u00e1s - Costa Rica com nossos amados irm\u00e3os. #puravida #puravidacostarica #vulcaopoas #volcanopoas #poasvolcano #poasvolcanonationalpark #costarica #trip\u2026 https://t.co/usBPZ5UaYs"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-07-16T12:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 19,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 244,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151105504254541826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Este coment\u00e1rio do @andretrig\ndeve eaclarec\u00ea-lo bem:\"A taxa cobrada p/visitar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (assim como as taxas cobradas nos Parques Nacionais da Tijuca/RJ ou do Igua\u00e7u/PR) tem fun\u00e7\u00e3o nobre. O que falamos no @estudioi\". \nhttps://t.co/WcPRTP2v4B https://t.co/yYONLpTQ5P"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-16T12:15:55.000Z",
            "id": "1151103166273982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 276,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "\u201cO presidente do ICMBio, Cel. da PM Homero de Giorge Cerqueira, nomeou o comerciante Dalmes Dutra Cardoso Junior, conhecido como \u2018Juninho do artesanato\u2019, p/chefiar o Parque Nacional de Capara\u00f3, conhecido por abrigar o Pico da Bandeira\u201d. #desmonte \nhttps://t.co/8fDPLrVScf"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-07-16T11:58:11.000Z",
            "id": "1151098701852631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada bem na entrada do Parque Nacional da Floresta da Tijuca, esse cantinho no Rio de Janeiro merece uma visita!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a Voc\u00ea iria sozinho pra curtir a natureza ou levaria algu\u00e9m com voc\u00ea? E que algu\u00e9m merece?! \ud83e\udd2d\ud83d\ude05 \ud83d\udcf7 @viajandoeusoufeliz \n#picofthed\u2026 https://t.co/gHIoFXqhca https://t.co/NB5lp2CsGZ"
        },
        {
            "author_id": "106118791",
            "created_at": "2019-07-16T11:56:56.000Z",
            "id": "1151098385061089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/jzhDiwvOfp"
        },
        {
            "author_id": "48815934",
            "created_at": "2019-07-16T11:43:31.000Z",
            "id": "1151095010005270529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso sob amea\u00e7a. Prefeitura de Peru\u00edbe https://t.co/U8TXu5Dmt7"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-16T11:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1151092403815800833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, amea\u00e7as e problemas -  https://t.co/vI45oBrftC"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-16T11:25:50.000Z",
            "id": "1151090562017218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 178,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Em fevereiro avisei que MMA e \u00f3rg\u00e3os vinculados seria uma grande bancada de neg\u00f3cios pra pagar a DEFORMA da previd\u00eancia. Foram demitidos 22 superitendentes e at\u00e9 agora menos de 10 foram preenchidas.\nParece que agora vai.\n(Pra pagar voto)\n\nhttps://t.co/99r14lUprT"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-07-16T11:23:34.000Z",
            "id": "1151089988236275716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um homem foi assaltado e agredido enquanto fazia uma trilha na Floresta da Tijuca, no Rio de Janeiro, com 3 amigas. Frequentadores do Parque Nacional alertam para a falta de seguran\u00e7a no local. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/mIrj7h0eXa"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2019-07-16T11:18:07.000Z",
            "id": "1151088620154966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo invadiu e desmatou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/y5OyvJtkj2"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-16T11:16:41.000Z",
            "id": "1151088258467717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7\u00fa\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography\u2026 https://t.co/OFCDhJrCc9"
        },
        {
            "author_id": "123012223",
            "created_at": "2019-07-16T11:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "governope"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 134,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151088227807375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ele conhecesse Noronha saberia que o arquip\u00e9lago s\u00f3 continua sendo o para\u00edso que \u00e9 devido \u00e0s excelentes gest\u00f5es do @governope e do @ICMBio na \u00e1rea do parque nacional marinho. Definitivamente, esse sujeito tem o dom do Midas reverso, onde tudo o que toca vira merda. https://t.co/yBEHRWC1VK"
        },
        {
            "author_id": "1159208222",
            "created_at": "2019-07-16T11:12:01.000Z",
            "id": "1151087082590355458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os caminh\u00f5es de toras seguem em comboio pelas estradas. J\u00e1 o IBAMA nem fiscalizar pode. Um que multou um \"Desinfeliz\" que pescava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ganhou as contas.\nO multado virou patr\u00e3o. https://t.co/FGyut2Od4L"
        },
        {
            "author_id": "788776472278343681",
            "created_at": "2019-07-16T10:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151081489867694080",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse presidente \u00e9 um palha\u00e7o mesmo, eu que nem sou t\u00e3o instru\u00edda assim sei que cuidado com a cidade fica de responsabilidade do prefeito j\u00e1 um parque NACIONAL, ficaria mais a cargo da federa\u00e7\u00e3o e de recursos arrecadados, ou estou viajando?"
        },
        {
            "author_id": "52110195",
            "created_at": "2019-07-16T10:38:51.000Z",
            "id": "1151078737464778752",
            "in_reply_to_user_id": "52110195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E outra, se ele est\u00e1 criticando cobrar o ingresso p uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (como acontece em v\u00e1rios lugares no mundo) ele t\u00e1 querendo dizer q o recurso para manuten\u00e7\u00e3o das trilhas, limpeza, fiscaliza\u00e7\u00e3o e infraestrutura vai vir de outro lugar, certo? \nAgora me diga de onde?"
        },
        {
            "author_id": "72582122",
            "created_at": "2019-07-16T10:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151075581234163712",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @estudioi @GloboNews O que dizer de uma pessoa que ca\u00e7a como hobby? Que exonera o fiscal do IBAMA que o flagrou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ca\u00e7ando? \u00c9 capaz de qq dia fazer o dia Nacional da ca\u00e7a, onde os privilegiados com armas ca\u00e7am cidad\u00e3os trabalhadores... Mto triste essa invers\u00e3o de valores"
        },
        {
            "author_id": "52110195",
            "created_at": "2019-07-16T10:17:08.000Z",
            "id": "1151073270227226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 p deixar registrado, chamar d roubo a cobran\u00e7a d uma tx p manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, q o gov msm privatizou pq \u00f1 investia, \u00f1 \u00e9 roubo. A gte pode questionar o pre\u00e7o, mas roubo \u00e9 outra coisa. Que a fam\u00edlia de entende mto bem inclusive."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-07-16T09:57:22.000Z",
            "id": "1151068299062587392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o destruindo nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/6gxmyoLzyd"
        },
        {
            "author_id": "58060962",
            "created_at": "2019-07-16T09:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 21,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 32,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151064874040135680",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @estudioi @GloboNews @andretrig N\u00e3o temos taxa de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2019-07-16T09:17:37.000Z",
            "id": "1151058292094963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o Juninho do Artesanato sabe fritar hamb\u00farguer? https://t.co/kz9ktYthuE"
        },
        {
            "author_id": "831907190961209344",
            "created_at": "2019-07-16T05:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151006727489409024",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj parque nacional? desde quando? aos poucos estamos sendo prejudicados por esses acordos que n\u00e3o d\u00e3o certo"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2019-07-16T03:54:15.000Z",
            "id": "1150976916326891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente Na Mente \"brilhante\" de #Bolsonaro , Fernando de Noronha (PE) e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ) devem ser uma nova Canc\u00fan. Como disse Val\u00e9ry Larbaud, \"La b\u00eatise a ceci de terrible qu'elle peut ressembler \u00e0 la plus profonde sagesse\" https://t.co/579QTxZ9S1"
        },
        {
            "author_id": "1130195788850761728",
            "created_at": "2019-07-16T03:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureirosdoJB"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150970901640429569",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureirosdoJB @jairbolsonaro Eu queria saber em qual pa\u00eds do mundo n\u00e3o se cobra taxas para visitas \u00e0 Parques Nacionais e \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nFilho da puta paga at\u00e9 taxa de resort em Miami e fica chorando sobre taxa em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1146762711105265664",
            "created_at": "2019-07-16T03:26:30.000Z",
            "id": "1150969932651409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da fazendeira na Lagoa do Peixe, agora \u00e9 o Juninho do Artesanato no Capara\u00f3... Unidades de conserva\u00e7\u00e3o viraram cabides de emprego para aliados do desgoverno. https://t.co/52iPtjsjAV"
        },
        {
            "author_id": "1146762711105265664",
            "created_at": "2019-07-16T03:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "erivam_oliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150969177789947904",
            "in_reply_to_user_id": "34975846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erivam_oliveira Calma que ainda vai piorar mais... https://t.co/52iPtjsjAV"
        },
        {
            "author_id": "1015372212147277826",
            "created_at": "2019-07-16T02:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "NadjaGomes14"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "Cludio48838342"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "tesoureirosdoJB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150960304454557698",
            "in_reply_to_user_id": "1142586162063859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NadjaGomes14 @Cludio48838342 @tesoureirosdoJB O valor de 106 reais corresponde ao Pre\u00e7o do ingresso do parque nacional q d\u00e1 o direito de acessar quase todas as ATRA\u00c7\u00d5ES tur\u00edsticas . No link que voc\u00ea mandou \u00e9 cobrado a TAXA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL s\u00e3o coisas COMPLETAMENTE DIFERENTES. Tenha um bom dia"
        },
        {
            "author_id": "96853046",
            "created_at": "2019-07-16T02:27:41.000Z",
            "id": "1150955131803975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comerciante substitui analista ambiental na chefia de parque nacional. https://t.co/a4LXj8Okmt"
        },
        {
            "author_id": "274073024",
            "created_at": "2019-07-16T02:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1150949549281857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegado ou partindo a gratid\u00e3o \u00e9 a mesma.\n\n#equilibrio #li\u00e7\u00e3o #ben\u00e7\u00e3o #gratid\u00e3o #lagoaazul #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6uq89xRxLP"
        },
        {
            "author_id": "859823135595667459",
            "created_at": "2019-07-16T01:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150947592286724096",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Fora os valores dos parque nacional de Foz do Igua\u00e7u kkk tudo na m\u00e1fia kkk"
        },
        {
            "author_id": "1095389422785388544",
            "created_at": "2019-07-16T01:45:08.000Z",
            "id": "1150944424098246658",
            "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas pessoas ligadas ao empreendimento disseram \u00e0 Lagartixa que Huck \u00e9 s\u00f3cio bem pequeno, mas que \u00e9 entusiasta do assunto. Al\u00e9m do parque nacional das Cataratas, do Parque Marinho de Noronha, o grupo tamb\u00e9m administra o Paineiras Corcovado, Rio Zoo e o AQUARio, todos no Rio. https://t.co/opOK4qP81g"
        },
        {
            "author_id": "992501106327670791",
            "created_at": "2019-07-16T01:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150941377913675776",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@jairbolsonaro A taxa de 106,00 \u00e9 o ingresso ao Parque Nacional Marinho e pode ser usado por 10 dias.\nFernando de Noronha tem praias bel\u00edssimas que n\u00e3o fazem parte do parque. Mas tu quer acabar porque a taxa foi criada no governo Lula. Tu nunca vai chegar aos p\u00e9s de Lula. Lula \u00e9 um estadista"
        },
        {
            "author_id": "1019726004711981057",
            "created_at": "2019-07-16T01:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "iingwen"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 191,
                        "username": "pmharriskn"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 209,
                        "username": "skngov"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1150939245965713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 verdade!  Qualquer pessoa que visite #StKittsAndNevis deve fazer uma viagem ao Parque Nacional Brimstone Hill Fortress.  @iingwen e a delega\u00e7\u00e3o #Taiwan se divertiram muito!  Muito obrigado @pmharriskn &amp; @skngov pela hospitalidade e presente de uma bela pintura.  JW #JFDS2019 https://t.co/ZvRc3X2e2b"
        },
        {
            "author_id": "838872273511645184",
            "created_at": "2019-07-16T01:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150938704451690496",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Talvez porque antes, os presidentes, se preocupavam com a reserva biol\u00f3gica da ilha, preservando a \u00e1rea bem como outros micro-ecossistemas do pa\u00eds. Como voc\u00ea n\u00e3o tem essa consci\u00eancia ambiental, voc\u00ea destr\u00f3i tudo, como uma praga nociva a tudo."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-16T01:21:16.000Z",
            "id": "1150938417116647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um pol\u00edtico do DEM conhecido como \u201cJuninho do Artesanato\u201d ser\u00e1 o novo chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3. O parque abriga o Pico da Bandeira e \u00e9 considerado um tesouro do montanhismo. https://t.co/MLzZzZ9eGX"
        },
        {
            "author_id": "365452679",
            "created_at": "2019-07-16T01:13:14.000Z",
            "id": "1150936392966561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade fica a 20km do centro de Paraty e uma hora do centro de Ubatuba. Essa \u00e9 a Praia do Meio, que faz parte do Parque Nacional da Serra da Bocaina.\nTrindade \u00e9 meio hippie, meio mochil\u00e3o e total linda em sua\u2026 https://t.co/pqKuyJK243"
        },
        {
            "author_id": "52089642",
            "created_at": "2019-07-16T00:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150933053369458689",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Fernando de Noronha, \n\nvamos supor, voc\u00ea, esposa e um filho por 12 DIAS, que foi meu caso:\n\nTaxa de entrada: R$ 76,00 x 3 x 12: R$ 2.736,00 \nParque Nacional Marinho, IcmBio: R$ 206,00 x 3: R$ 888,00 \n\nR$ 2.736,00 + R$ 888,00 =  R$ 3.626,00 S\u00f3 de taxas MEU POVO."
        },
        {
            "author_id": "942933684629499904",
            "created_at": "2019-07-16T00:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150932513948389376",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Noronha meu presida, campeche, Porto de galinhas, bombinhas, etc etc. porra ser q vcs n\u00e3o raciocinam? Antes de reclamar tentem saber o pq das taxas e os vlrs. A taxa de Noronha \u00e9 aceit\u00e1vel. S\u00e3o 100 reais por 10 dias em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "247991211",
            "created_at": "2019-07-16T00:54:22.000Z",
            "id": "1150931647770058752",
            "in_reply_to_user_id": "247991211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem contar que \u00e9 uma taxa pra conscientiza\u00e7\u00e3o de que \u00e9 uma \u00e1rea protegida, cuidada, de acesso restrito e n\u00e3o uma \u201cpraia\u201d de Copacabana aberta ao povo! Velho me tira do Brasil por favor! Uma das \u00fanicas medidas ambientais que eu tinha orgulho aqui nessa porra de pa\u00eds, vai acabar!"
        },
        {
            "author_id": "86387308",
            "created_at": "2019-07-16T00:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "marilhera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1150928732028362752",
            "in_reply_to_user_id": "78869194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marilhera Cara ele acha que quem vai assumir sao os monges francisanos que nao vao cobrar um real de quem quer entrar em area protegida."
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2019-07-16T00:34:40.000Z",
            "id": "1150926690064961536",
            "in_reply_to_user_id": "294963078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte baixa do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \nPontos positivos: d\u00e1 pra fazer piquenique, tomar banho de cachoeira e com certeza voc\u00ea vai ver quatis (talvez miquinhos)\nPontos negativos: \u00e9 onde TODAS AS FAM\u00cdLIAS DO MUNDO ficam. Mas \u00e9 bem grande entao vc acha locais tranquilos https://t.co/ygX2WqdK97"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2019-07-16T00:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DaianeVV"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "nanabarsih"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150925243101405184",
            "in_reply_to_user_id": "145686548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaianeVV @nanabarsih Sim, la \u00e9 um Parque Nacional, unidade de prote\u00e7\u00e3o integral. Ent\u00e3o sim, qt menos pessoas melhor. L\u00e1 tem capacidade de carga institu\u00edda justamente pq o ambiente n\u00e3o comporta MT gnt."
        },
        {
            "author_id": "985746116158345216",
            "created_at": "2019-07-16T00:16:28.000Z",
            "id": "1150922109775835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegado a hora. Ana Cl\u00e1udia e Renan. \nVai ser lindo esse casamento. \n\n#casamento2019 #casamento #resende #noivas #noivo #noiva #takefotoevideo #take #fotosdecasamento em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Azu6xzfczf"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-16T00:13:59.000Z",
            "id": "1150921485856509957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro critica cobran\u00e7a de ingresso em praias de #fernandodenoronha  e diz que ir\u00e1 'rever isso' \nhttps://t.co/Rb3e1aLklY\n\nO valor do para visitar o Parque Nacional Marinho \u00e9 de R$ 106 para turistas brasileiros e R$ 212 para estrangeiros https://t.co/Osx8ywh3ZU"
        },
        {
            "author_id": "17145925",
            "created_at": "2019-07-16T00:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150920060061532160",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews todas as informa\u00e7\u00f5es sobre as taxas de Noronha no #EmPauta estao erradas. Dem\u00e9trio confundiu ainda mais. E sobre o n\u00famero de voos, \u00e9 controlado pois o n\u00famero de pessoas na Ilha precisa ser limitado, por ser uma APA com Parque Nacional. Podem corrigir?"
        },
        {
            "author_id": "107086618",
            "created_at": "2019-07-16T00:05:16.000Z",
            "id": "1150919290016731143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem bozo querer mexer no que t\u00e1 dando certo! Desta vez Fernando de Noronha.  A taxa do Parque nacional \u00e9 correta.  O governo de #Pernambuco que tamb\u00e9m n\u00e3o queira promover o turismo de massa l\u00e1.  Limitar o numero de turistas \u00e9 importante para preservar. #Turismo #EmPauta"
        },
        {
            "author_id": "84612752",
            "created_at": "2019-07-16T00:04:46.000Z",
            "id": "1150919165844365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai apenas DAR de PRESENTE um Parque Nacional!!!!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n#PutaMerda https://t.co/gqCv7lkoT7"
        },
        {
            "author_id": "116924859",
            "created_at": "2019-07-15T23:57:39.000Z",
            "id": "1150917372896776197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reclamando da taxa de Noronha, ele n\u00e3o conhece o poder de ser mal educado do povo em sujar e destruir ou se faz de burro. Tem fazendeiro realizando queimada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental aqui mesmo no Par\u00e1 num vejo ele dar um pio."
        },
        {
            "author_id": "633364171",
            "created_at": "2019-07-15T23:54:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1150916597911040002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed VEM UM FUDIDO QUE \u00c9 ESSE PRESIDENTE QUE N\u00c3O SABE NEM O QUE \u00c9 UM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E VEM ACHAR UM ROUBO UMA TAXA FEDERAL SENDO ELE \u00c9 O PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA E O ATUAL RESPONS\u00c1VEL POR ESSE CARALHO. NOSSA PRESIDENTE \u00c9 UMA BLOGUEIRINHA DE MERDA. #JN"
        },
        {
            "author_id": "119934907",
            "created_at": "2019-07-15T23:51:43.000Z",
            "id": "1150915882249609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Bolsonaro n\u00e3o sabe dirigir, muda as leis de tr\u00e2nsito.\nBolsonaro pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, muda as leis de prote\u00e7\u00e3o.\nBolsonaro n\u00e3o tem Cultura, acaba com as Universidades. https://t.co/XVAGfQ8WlX"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2019-07-15T23:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoSansoni"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150906099735912448",
            "in_reply_to_user_id": "1078674180718108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoSansoni @andretrig Olha, na verdade eu trabalho com o Parque Nacional da Lagoa do Peixe faz 10 anos, meu mestrado e doutorado foram l\u00e1! E vc est\u00e1 dando parecer e defendendo algo que vc n\u00e3o faz a menor id\u00e9ia."
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-07-15T23:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 125,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150903566992904193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente nomeou produtora rural para cuidar do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do @ICMBio, no RS. Filha de fazendeiros, 25 anos, Maira de Souza foi indicada pelo deputado Alceu Moreira, da bancada ruralista\nhttps://t.co/NDiILbAyTS"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-15T22:59:50.000Z",
            "id": "1150902823254519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres, fauna e flora diversas, paisagens exuberantes.\nNas fotos desse \u00e1lbum mostramos s\u00f3 a primeira parte da nossa trilha pelo Desfiladeiro da Capivara, no Parque Nacional da Serra da Capivara, sert\u00e3o do\u2026 https://t.co/CVah3xXW6o"
        },
        {
            "author_id": "27440351",
            "created_at": "2019-07-15T22:49:48.000Z",
            "id": "1150900297935532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco https://t.co/TwhaxlL9tQ"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2019-07-15T21:50:09.000Z",
            "id": "1150885288870318083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, onde s\u00f3lidas mem\u00f3rias se fazem presentes - Geleia Total https://t.co/AuRNBNESd3"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2019-07-15T21:48:09.000Z",
            "id": "1150884784341757953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Governador vai criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Crato\nhttps://t.co/VV1W8qfydK"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-15T21:42:02.000Z",
            "id": "1150883244314943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nAbrigo do A\u00e7\u00fa.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/iWWiWk54Nh"
        },
        {
            "author_id": "1320661748",
            "created_at": "2019-07-15T21:06:18.000Z",
            "id": "1150874252826042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Laguna Lachu\u00e1 https://t.co/FAhmVQNPVQ"
        },
        {
            "author_id": "156769386",
            "created_at": "2019-07-15T21:05:17.000Z",
            "id": "1150873994586804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto dos 1.200m de altitude, o mirante do Dedo de Deus ao final da trilha do Cart\u00e3o Postal, uma das trilhas do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os #trilhadocartaopostal #serradosorgaos #teresopolis #dedodedeus @\u2026 https://t.co/YV3mVjkoHS"
        },
        {
            "author_id": "192755258",
            "created_at": "2019-07-15T20:58:55.000Z",
            "id": "1150872392530649090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui do alto! #errejota em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/6H9RfnkxVP"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-15T20:46:26.000Z",
            "id": "1150869253744222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25ba Pol\u00edticos do MDB acompanharam hoje a fazendeira e nova chefe do Parna da Lagoa do Peixe, Maia Santos, em visita ao prefeito de Mostardas (RS). Todos prometeram criar \"um novo tempo onde as pessoas ser\u00e3o respeitadas\". Com tal discurso populista, a \u00e1rea protegida que se cuide."
        },
        {
            "author_id": "37320286",
            "created_at": "2019-07-15T20:28:06.000Z",
            "id": "1150864637233180684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 por essas e outras tantas trapalhadas do governo Bolsonaro que o PDT assume uma posi\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e de equil\u00edbrio pra fazer o contraponto a uma s\u00e9rie de absurdo como esse  Que amea\u00e7a uma importante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RS https://t.co/OIscz2RQ4j"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-07-15T20:15:13.000Z",
            "id": "1150861397485608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Resid\u00eancia na Comunidade do Rio Verde, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, estava sendo amea\u00e7ada de remo\u00e7\u00e3o por Funda\u00e7\u00e3o Florestal e o  Estado de S\u00e3o Paulo, agora proibidos de executar ordem sob pena de multa #RBA\n\nhttps://t.co/5XzNSChezX"
        },
        {
            "author_id": "602156372",
            "created_at": "2019-07-15T20:07:08.000Z",
            "id": "1150859363114000390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 entrar no site do Parque Nacional e ver a que se destina o valor e o que ele d\u00e1 direito.  Mas preservar pra que n\u00e9? Vamos destruir logo tudo em 4 anos , assim n\u00e3o vamos ter mais nada e os turistas v\u00e3o procurar um local que n\u00e3o seja um lix\u00e3o . https://t.co/fbQwUy1QxB"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-15T20:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 195,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 208,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150857765679747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1802,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 144,
                "retweet_count": 286
            },
            "text": "A taxa cobrada p/visitar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (assim como as taxas cobradas nos Parques Nacionais da Tijuca/RJ ou do Igua\u00e7u/PR) tem uma fun\u00e7\u00e3o nobre. O que falamos no @estudioi da @GloboNews https://t.co/1VgV4G89Zj"
        },
        {
            "author_id": "156769386",
            "created_at": "2019-07-15T19:57:39.000Z",
            "id": "1150856974671601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilhas e contato direto com a natureza #teresopolis #serradosorgaos @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8pU0bK0z0q"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-15T19:53:54.000Z",
            "id": "1150856031305719810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina participa de projeto de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/RSJl17WL1g"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-15T19:53:52.000Z",
            "id": "1150856021973327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina participa de projeto de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/yF74oxxHU7"
        },
        {
            "author_id": "95675817",
            "created_at": "2019-07-15T19:47:29.000Z",
            "id": "1150854415613595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefia de Parque Nacional de Lagoa do Peixe gera pol\u00eamica https://t.co/u7FaENSaxA"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-07-15T19:24:04.000Z",
            "id": "1150848522792706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de alguns dos participantes do evento de ontem na Pedra Bonita, localizado no Parque Nacional da Tijuca. Galera boa vibe! \ud83d\ude0a\n#LosTrilheirosRJ https://t.co/ghuXhgN1L5"
        },
        {
            "author_id": "36373308",
            "created_at": "2019-07-15T19:20:06.000Z",
            "id": "1150847524544090119",
            "in_reply_to_user_id": "36373308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 388,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "dois \u201cNever!\u201d bem enf\u00e1ticos. \n\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com"
        },
        {
            "author_id": "43554075",
            "created_at": "2019-07-15T19:13:11.000Z",
            "id": "1150845783509536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar impede a demoli\u00e7\u00e3o das casas na Comunidade do Rio Verde (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia), depois de muita articula\u00e7\u00e3o com a Defensoria Publica estadual. https://t.co/9XEgEtvFO9"
        },
        {
            "author_id": "406648932",
            "created_at": "2019-07-15T19:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "hmcpedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150843376637550594",
            "in_reply_to_user_id": "15493318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hmcpedro A taxa usada para conserva\u00e7\u00e3o deveria sair em sua grande parte do dinheiro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, com nossos impostos. Poderia muito bem ter uma taxa menor"
        },
        {
            "author_id": "56787727",
            "created_at": "2019-07-15T19:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "eumarlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150843118134222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e9 molhado, cal\u00e7as dobradas e tudo o que for preciso para levar o melhor do jornalismo at\u00e9 voc\u00ea! @eumarlima foi at\u00e9 o Parque nacional de Ubajara, na cachoeira do Cafund\u00f3 para uma mat\u00e9ria superbacana! \ud83d\ude0d Voc\u00ea confere tudo no #Cear\u00e1NoAr e no #JC! https://t.co/NOPpJ2ohdT"
        },
        {
            "author_id": "1085936119546605573",
            "created_at": "2019-07-15T18:27:27.000Z",
            "id": "1150834276537176073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea aquele papo de se ocupar os cargos de acordo com crit\u00e9rios t\u00e9cnicos? Para ser embaixador, bastar falar ingl\u00eas e fritar hamb\u00farguer, pra ser ministro do STF, basta ser evang\u00e9lico, pra gerenciar  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, basta ser da bancada ruralista. #estudioi"
        },
        {
            "author_id": "800126360790253569",
            "created_at": "2019-07-15T18:20:14.000Z",
            "id": "1150832458386104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/A5yVozhAhm"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-15T18:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1150832432331051009",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@CataratasBrasil, atra\u00e7\u00e3o mundial do Parque Nacional do Igua\u00e7u, lidera a lista dos \u201cpontos tur\u00edsticos nacionais mais amados pelos brasileiros\u201d, em pesquisa divulgada pela https://t.co/uvNTFbqoum nesta semana.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/zjBlttBuTK https://t.co/K0peXffJZK"
        },
        {
            "author_id": "114522194",
            "created_at": "2019-07-15T18:14:15.000Z",
            "id": "1150830955973754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobran\u00e7a, cujo valor \u00e9 totalmente compat\u00edvel com o custo de uma viagem a Noronha, evita o turismo predat\u00f3rio e mant\u00e9m o Parque Nacional.\nO pa\u00eds discutindo reforma da previd\u00eancia e agenda social, e Bolsonaro preocupado c a taxa ambiental de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "218684242",
            "created_at": "2019-07-15T18:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1150830789904519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3kerjHanPa"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2019-07-15T17:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "start": 185,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150826813855358983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opini\u00e3o do governador vai de encontro ao que defende o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (PSL), que quer a extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\n\nhttps://t.co/R4ABeUiXwi via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "45016239",
            "created_at": "2019-07-15T17:43:47.000Z",
            "id": "1150823286202339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e outra coisa, j\u00e1 passou da hora de ser cobrada a entrada de pessoas na ilha grande! voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o \u00e9 cobrado pra entrar no aventureiro?! em Fernando de Noronha voc\u00ea tem que fazer um cart\u00e3o para entrar l\u00e1 (acho que \u00e9 considerado parque nacional/estadual)"
        },
        {
            "author_id": "1479779227",
            "created_at": "2019-07-15T17:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "HaddadDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150823284092624896",
            "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HaddadDebochado Nomearam uma agr\u00f4noma de 25 anos para o Parque Nacional da Lagoa do Peixe/RS. S\u00f3 falta nomearem um dono de funer\u00e1ria para o Instituto Nacional de C\u00e2ncer!"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2019-07-15T17:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1150821209728155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tamb\u00e9m foi dia de subir a Asa de Hermes, que fica do outro lado do vale do Agulhas Negras #asadehermes #parquenacionalitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2PEQyKzVER"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2019-07-15T17:25:53.000Z",
            "id": "1150818781809324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com o Parque Nacional de Fernando de Noronha \u00e9 o fim da picada. S\u00f3 um analfabeto pol\u00edtico pensa assim."
        },
        {
            "author_id": "475757411",
            "created_at": "2019-07-15T17:25:14.000Z",
            "id": "1150818617191260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Bolsonaro chamou de \"roubo\" a cobran\u00e7a de taxa para visita\u00e7\u00e3o de praias no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: https://t.co/UYN7dh6dvb #GloboNews #Estudioi https://t.co/UYN7dh6dvb"
        },
        {
            "author_id": "1058510595471884288",
            "created_at": "2019-07-15T17:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150818041753722881",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews 100 reais para entrar numa praia de um parque Nacional publico pagos a uma empresa privada ?\n\nRoubo e desaforo !!!"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2019-07-15T17:19:56.000Z",
            "id": "1150817285009022978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora Bolsonaro quer acabar com o Parque Nacional de Fernando de Noronha. refugio de esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o. Acorda Brasil !!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-07-15T17:19:40.000Z",
            "id": "1150817218084646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bolsonaro criticou cobran\u00e7a de taxa para visita\u00e7\u00e3o de praias em Fernando de Noronha. Presidente  chamou de \"roubo\" a cobran\u00e7a para visita\u00e7\u00e3o de praias no Parque Nacional Marinho: https://t.co/eW0nli5o7w #GloboNews #Estudioi https://t.co/rVqtTQcPkJ"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2019-07-15T17:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1150815491742679041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana foi dia de conhecer a Chapada da Lua que faz parte do maci\u00e7o do Agulhas Negras pela face norte trilhaspasseios amigosdamontanhapni #chapadadalua #agulhasnegras #pni #itatiaia em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/w3KNvIAH7K"
        },
        {
            "author_id": "70543691",
            "created_at": "2019-07-15T17:11:16.000Z",
            "id": "1150815104004268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado MDB-RS, fazendeiro da bancada ruralista, vota pela reforma da previd\u00eancia e neta engenheira agr\u00f4noma \u00e9 nomeada, a pedido do av\u00f4, p/ chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS). \"velha pol\u00edtica\" do toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1 mais viva do que nunca https://t.co/U7CZJQ5baA"
        },
        {
            "author_id": "166116438",
            "created_at": "2019-07-15T17:08:12.000Z",
            "id": "1150814333062041601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar um parque nacional ou ilha como Noronha pagar taxa di\u00e1ria......um absurdo......Federal e estadual ......e depois reclamam que n\u00e3o tem turismo........desde 2012 empresa administra esse roubo"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2019-07-15T17:06:54.000Z",
            "id": "1150814002756431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Crato #cariri https://t.co/j6UWEJM5hK"
        },
        {
            "author_id": "17242983",
            "created_at": "2019-07-15T17:02:22.000Z",
            "id": "1150812864460066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O presidente est\u00e1 atacando a taxa cobrada a quem visita Fernando de Noronha. Esse dinheiro \u00e9 usado na manuten\u00e7\u00e3o e melhorias do Parque Nacional Marinho. \u00c9 uma pol\u00edtica de destrui\u00e7\u00e3o nacional."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-07-15T17:00:49.000Z",
            "id": "1150812472833716227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Herdeira de 25 anos de produtores de arroz e soja chefiar\u00e1 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do pa\u00eds  https://t.co/KYYedVhBqP Ricardo Salles atendeu pedido da bancada ruralista. Fazendeira comandar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul https://t.co/wrxQe9x9U8"
        },
        {
            "author_id": "1141510187569885185",
            "created_at": "2019-07-15T16:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "aureacarolinax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150808824472846336",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aureacarolinax Depois de declarar que pretende acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra dos Reis, construindo um resort, agora \u00e9 a vez de Fernando de Noronha.\nParece que  o que pretende \u00e9 mesmo destruir o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "187719025",
            "created_at": "2019-07-15T16:45:34.000Z",
            "id": "1150808636681269251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ^*agroneg\u00f3cio^* nomeia uma diretora para um Parque nacional sem nenhuma experi\u00eancia e a bancada evang\u00e9lica nomeia um ministro CGU EVANG\u00c9LICO com Knowhow \u201ccrist\u00e3o\u201d! Conclui-se q estamos sendo governados pela bancada evang\u00e9lica, bancada ruralista e do Tio Sam! T\u00e1 bom pra vcs?"
        },
        {
            "author_id": "350582625",
            "created_at": "2019-07-15T16:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150807686331752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O AGRONEG\u00d3CIO agora decide quem ser\u00e1 diretor de Parque Nacional no Brasil, Ot\u00e1vio Guedes? Acabou a mamata?\" @andretrig! \n#estudioi"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-07-15T16:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 154,
                        "username": "bandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150801885214969857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros levam mais de dois dias para controlar inc\u00eandio na Regi\u00e3o Serrana. A \u00e1rea queimada fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Cidade @BandNewsFM https://t.co/dvH3Gc9jBG"
        },
        {
            "author_id": "554423119",
            "created_at": "2019-07-15T16:14:04.000Z",
            "id": "1150800709203431426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Galicia (I): Parque Natural Xur\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8- Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\n#galicia #holidays #trail \n\ngeresnatpark en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YsNDWDVrql"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2019-07-15T16:13:44.000Z",
            "id": "1150800626823180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual o impacto gerado na economia por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil? E na Amaz\u00f4nia?\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\u2705\n\nEssas e outras quest\u00f5es ser\u00e3o discutidas no semin\u00e1rio \u201cQuanto vale o verde?\u201d, que acontece na pr\u00f3xima sexta-feira (19), na sede da FAS.\n\nSaiba tudo: https://t.co/PqvVRugHpz https://t.co/V9neRrNjAX"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-07-15T16:06:41.000Z",
            "id": "1150798851441401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo possibilita aumento de visitantes no Parque Estadual do Ibitipoca!\nVisita\u00e7\u00e3o \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o estava limitada a 600 pessoas por dia. Confira: https://t.co/uC4bxJf6Bq https://t.co/3N77NaH5Tf"
        },
        {
            "author_id": "54208379",
            "created_at": "2019-07-15T16:05:35.000Z",
            "id": "1150798572801200130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. F\u00e9rias. Com Caroline e Saimon. https://t.co/cwQCUBns2v"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-15T15:53:02.000Z",
            "id": "1150795416788787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/QBDft4RVEB"
        },
        {
            "author_id": "494535151",
            "created_at": "2019-07-15T15:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150794601235660807",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias A taxa \u00e9 correta e deve ser cobrada pois se trata de um Parque Nacional.\nEm diversos lugares do mundo \u00e9 feito da mesma forma. N\u00e3o \u00e9 isto que afasta o turismo internacional.\nO que o Governo tem que fazer melhor \u00e9 administrar a taxa corretamente."
        },
        {
            "author_id": "57617242",
            "created_at": "2019-07-15T15:42:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 26,
                        "username": "trilhandotrilha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1150792742739632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds perfeito \u2764\ufe0f\nObrigado, @trilhandotrilha \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#ibitipoca #trilhandotrilhas em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/uLY3IUjFNO"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-07-15T15:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150792573071634434",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Entre elas, o fim da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios , em Angra dos Reis, na Costa Verde do Rio, regi\u00e3o que prop\u00f5em abrir \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica e transform\u00e1-la na \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d. GLOBO"
        },
        {
            "author_id": "996159685",
            "created_at": "2019-07-15T15:28:37.000Z",
            "id": "1150789269927157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco https://t.co/BYGsn03PMn"
        },
        {
            "author_id": "143612103",
            "created_at": "2019-07-15T15:19:04.000Z",
            "id": "1150786869485023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##porsinoloviste A capital do Brasil \u00e9 Bras\u00edlia. Vamos dan\u00e7ar o samba.PARQUE NACIONAL DE LOS Lenc\u00f3is Marahenses #BRASIL.... https://t.co/zjoRRLKprD"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2019-07-15T15:11:52.000Z",
            "id": "1150785056941719553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores de Quarteira contra \u00e1rea protegida em Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara - https://t.co/oUaoEbsjxE - #Algarve"
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2019-07-15T15:11:07.000Z",
            "id": "1150784866033766402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Bolsonaro quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. https://t.co/yDwIPsech5"
        },
        {
            "author_id": "229895418",
            "created_at": "2019-07-15T15:05:46.000Z",
            "id": "1150783519259541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 15 de Julho de 1934 ocorreu a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes nos Estados Unidos situado entre os estados do Tennessee e Carolina do Norte! Que tal conhecer esse patrimonio mundial da humanidade? #Turismo #c\u00e2mbio https://t.co/Za6b4CJa9V"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-15T14:53:03.000Z",
            "id": "1150780319248916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/5M5NqgXkhh"
        },
        {
            "author_id": "1024940681658347520",
            "created_at": "2019-07-15T14:52:18.000Z",
            "id": "1150780133395062787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores de Quarteira contra \u00e1rea protegida em Arma\u00e7\u00e3o de\u00a0P\u00eara https://t.co/Gr5VVgWE6c https://t.co/iCqevi6VbE"
        },
        {
            "author_id": "60809900",
            "created_at": "2019-07-15T14:38:55.000Z",
            "id": "1150776765335396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Sucuriju, na \u00e1rea da Reserva Extrativista do Rio Cajari.\nUma beleza natural que precisa ser preservada e controlada em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 interven\u00e7\u00e3o antr\u00f3pica. https://t.co/DZWdTWBM51"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-15T14:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56173108,
                        -23.78365694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1150772948233609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Impress\u00f5es de Alcatrazes, um lugar que deveria ser conhecido por mais brasileiros - e ser Parque Nacional pra facilitar isso. em Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes https://t.co/22k3Sc3BO7"
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-07-15T14:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150772204365393920",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo A pessoa paga passagem cara, hotel car\u00edssimo, restaurantes todos caros, td mto caro, e n\u00e3o satisfeito \u00e9 obrigado pagar 110 reais pra ingressar no parque nacional e mais uma taxa de 75 reais (por dia) de preserva\u00e7\u00e3o da natureza. Brasil, o pa\u00eds onde pagamos taxas e impostos p tudo."
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-07-15T14:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1150771420621889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enjoy a special perspective of Ger\u00eas on the back of a horse \u25b6\ufe0flink in bio @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TNHuYapDRD"
        },
        {
            "author_id": "2869471809",
            "created_at": "2019-07-15T14:16:35.000Z",
            "id": "1150771143328043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria conhecer o parque nacional da serra do divisor \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "349673629",
            "created_at": "2019-07-15T14:10:09.000Z",
            "id": "1150769524117032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do meio ambiente indica latifundi\u00e1rio para parque nacional - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/2HEAny9Nk5"
        },
        {
            "author_id": "1176358086",
            "created_at": "2019-07-15T14:09:41.000Z",
            "id": "1150769407217590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAUTA 15 DE JULHO DE 2019\n\ud83d\udd0a\ud83d\udd5b\ud83d\udce0\ud83c\udf99\ud83d\udce0\ud83c\udf99\ud83d\udce0\ud83c\udf99\n\ud83d\udcccAp\u00f3s novos trechos de conversas vazadas, PT quer o afastamento de Deltan Dallagnol por 120 dias\n\ud83d\udcccGovernador vai criar mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no... https://t.co/KDAg4ZxyNv"
        },
        {
            "author_id": "34689170",
            "created_at": "2019-07-15T13:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150766159731535875",
            "in_reply_to_user_id": "3870188248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Andisu_N @DiarioPE A t\u00edtulo de compara\u00e7\u00e3o. O parque nacional da Chapda dos Veadeiros n\u00e3o cobra ingresso (todas as cachoeiras em propriedade privada cobram). Significa que a preserva\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 bancada pelo Estado, pelos contribuintes, e n\u00e3o por quem de fato usufrui da atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica."
        },
        {
            "author_id": "40520046",
            "created_at": "2019-07-15T13:52:23.000Z",
            "id": "1150765052074610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 compet\u00eancia e nenhum conflito de interesse poss\u00edvel.\n\n\u00c9 a marca do #B17 #bolsonaro\n\n#sarcasmo porque eu tenho medo da falta de no\u00e7\u00e3o das pessoas hoje em dia. https://t.co/8TcA1FlVZW"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-07-15T13:30:11.000Z",
            "id": "1150759466205417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esse decreto ser\u00e1 assinado \u00e0s 16 horas do dia 21, no encerramento da Expocrato, com o prefeito Jos\u00e9 Ailton Brasil.\nhttps://t.co/4dEa8VN3v2"
        },
        {
            "author_id": "1384665373",
            "created_at": "2019-07-15T13:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "guidoalvarezp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150758330740203520",
            "in_reply_to_user_id": "2328838177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guidoalvarezp O museo dos xudeus de Polonia \u00e9 espect\u00e1culo, o do levantamento tam\u00e9n, a\u00ednda que \u00e9 bastante \"\u00e0 la polonaise\" (martirio, nacionalismo...) beberlle unha Zywiec ao car\u00f3n do V\u00edstula e do estadio nacional, visitar o palacio real en Wilanow, perderte polo parque nacional de Kampinos.."
        },
        {
            "author_id": "1074997342317789184",
            "created_at": "2019-07-15T13:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoSansoni"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150757420920135681",
            "in_reply_to_user_id": "1078674180718108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoSansoni @andretrig Agronoma cuidando de um parque nacional, rs. Era melhor que fosse m\u00e9dica mesmo"
        },
        {
            "author_id": "40524832",
            "created_at": "2019-07-15T13:03:23.000Z",
            "id": "1150752721122856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AP\u00d3S D\u00c9CADAS DE LUTA, JUSTI\u00c7A RECONHECE DIREITOS TERRITORIAIS DE FAM\u00cdLIAS CAI\u00c7ARAS NA COMUNIDADE DO RIO VERDE (ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA JUREIA/SP) https://t.co/GQVySU1UAu"
        },
        {
            "author_id": "1046759457814958081",
            "created_at": "2019-07-15T12:49:05.000Z",
            "id": "1150749124922241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As lagoas entre as dunas podem chegar a 40m de altura, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e apesar dos ventos fortes, o ch\u00e3o de areia batida facilita a caminhada pelas dunas. #hocheturismo #salvanaturismo\u2026 https://t.co/zpyPAhxil5"
        },
        {
            "author_id": "1096426786580324353",
            "created_at": "2019-07-15T12:47:28.000Z",
            "id": "1150748716036497409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar impede a demoli\u00e7\u00e3o das casas na Comunidade do Rio Verde (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia), depois de muita articula\u00e7\u00e3o com a Defensoria Publica estadual. https://t.co/Bq77GAdish https://t.co/AGTOqSW5OZ"
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2019-07-15T12:45:04.000Z",
            "id": "1150748110559305730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a barra demoli\u00e7\u00e3o de casa na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins https://t.co/TSFkO0IlWt"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-07-15T12:34:19.000Z",
            "id": "1150745407506530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com tanta gente capaz e experiente, o Ministro prefere ouvir quem nunca se importou com a \u00e1rea. Pura ideologia de ignorante. \nProdutora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - https://t.co/0mhUJHucKu #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "286892493",
            "created_at": "2019-07-15T12:05:33.000Z",
            "id": "1150738166573346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFilha de fazendeiros, com experi\u00eancia somente na propriedade da fam\u00edlia, foi indica\u00e7\u00e3o do deputado federal Alceu Moreira (MDB-RS), presidente da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria, para cuidar do pol\u00eamico Parque Nacional Lagoa do Peixe\u201d https://t.co/mtf3241TX6"
        },
        {
            "author_id": "286892493",
            "created_at": "2019-07-15T12:02:55.000Z",
            "id": "1150737504183734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente d\u00e1 Parque Nacional de presente para Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria. \u201cMaira Souza, de 25 anos, \u00e9 neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o e nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental.\u201d #desmonte https://t.co/UjwXh7wLAv"
        },
        {
            "author_id": "708522595491160064",
            "created_at": "2019-07-15T11:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "vithofini"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150728176395587585",
            "in_reply_to_user_id": "1017174635727769601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vithofini @JornalOGlobo \u00c9 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, seu animal."
        },
        {
            "author_id": "29762744",
            "created_at": "2019-07-15T11:21:26.000Z",
            "id": "1150727065949364224",
            "in_reply_to_user_id": "29762744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, mais uma vez o presidente fala de um assunto que ele n\u00e3o entende. Devia era estudar o modelo de explica\u00e7\u00e3o do parque nacional de Noronha pra implantar em outros locais. Sim, j\u00e1 trabalhei em noronha e vou de vez em sempre."
        },
        {
            "author_id": "29762744",
            "created_at": "2019-07-15T11:21:24.000Z",
            "id": "1150727057493696512",
            "in_reply_to_user_id": "29762744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos ultimos anos, eles transformaram os acessos as praias do sancho, atalaia e le\u00e3o. Al\u00e9m de controlarem o n\u00famero de visitantes em determinadas trilhas dentro do parque nacional. https://t.co/nm1KJZ7rjJ"
        },
        {
            "author_id": "91814907",
            "created_at": "2019-07-15T11:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150726979823579136",
            "in_reply_to_user_id": "969228816009846786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brdezoito O correto seria colocar essa taxa \u00e9 em toda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e ainda aumentar ela. J\u00e1 que o Estado \u00e9 incompetente e omisso por vontade pr\u00f3pria, deixa o pessoal arrecadar e manter a preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "630438780",
            "created_at": "2019-07-15T11:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "MarisaGinez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150726428905934849",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RenovaMidia @MarisaGinez Noronha \u00e9 o motel dos globais. S\u00f3 a galerinha pode ir pra l\u00e1 dar o rabo e fumar maconha sossegado. Esse papo de reserva ambiental, \u00e1rea protegida e patrim\u00f4nio da cabe\u00e7a do meu pau \u00e9 s\u00f3 pra enganar trouxa."
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2019-07-15T11:16:42.000Z",
            "id": "1150725874322419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bolsonaro chama taxa ambiental de R$ 106 em Fernando de Noronha de \u201croubo\u201d e diz que vai rever https://t.co/xb0qg9qOgD\n\nCobrada desde 2012, a taxa permite acesso ao Parque Nacional Marinho, que engloba algumas das praias mais conhecidas de Noronha, como a do Sancho https://t.co/S8EOzMcS43"
        },
        {
            "author_id": "106266107",
            "created_at": "2019-07-15T10:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150710821300965376",
            "in_reply_to_user_id": "47835702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caleromarcelo A TPA, que \u00e9 cobrada pelo governo do estado, e n\u00e3o \u00e9 utilizada para fins de preserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 abusiva e deveria ser extinta ou revertida. A taxa do Parnamar, que \u00e9 cobrada somente para quem visita o Parque Nacional \u00e9 justa e est\u00e1 sendo muito bem utilizada."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-15T09:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1150697002050752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #highlands #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/pAVafNcTNV"
        },
        {
            "author_id": "990801210084085760",
            "created_at": "2019-07-15T09:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150694623360245760",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, al\u00e9m de ser um arquip\u00e9lago na casa do caralho que importa tudo que consome, isso a\u00ed j\u00e1 justifica os pre\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "159312931",
            "created_at": "2019-07-15T07:48:10.000Z",
            "id": "1150673395391950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 14/07 - Seattle/Pateros - passando por Floresta Nacional de Okanogan-Wenatchee, Cordilheira das Cascatas (Cascade Range) e almo\u00e7o na charmosa Leavenworth - Final de tarde chegada a Pateros com o Rio Columbia\u2026 https://t.co/wNGVRLEsmc"
        },
        {
            "author_id": "53381084",
            "created_at": "2019-07-15T03:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1150612428100644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022\u2022\u2022{\ud83d\ude4f}\u2022\u2022\u2022 em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/cuJCq7erts"
        },
        {
            "author_id": "867878121894051841",
            "created_at": "2019-07-15T03:22:47.000Z",
            "id": "1150606607908294656",
            "in_reply_to_user_id": "867878121894051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas eu acho q t\u00e3o tirando tudo de secreto que tem l\u00e1 e mandando pra outro lugar \n\u00e9 oq eu faria se tivessem amea\u00e7ando invadir uma \u00e1rea protegida assim"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2019-07-15T03:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gesner_oliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150604470428078080",
            "in_reply_to_user_id": "126138484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gesner_oliveira Professor Gegner, acho que o mandat\u00e1rio nunca visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as cataratas. Ali h\u00e1 uma gest\u00e3o privada primorosa do parque. N\u00e3o quero nem imaginar aquele grande monumento natural mal gerido ou n\u00e3o-gerido..."
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2019-07-15T03:09:19.000Z",
            "id": "1150603218197602306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco https://t.co/B6p8JB9zQ9"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2019-07-15T02:29:23.000Z",
            "id": "1150593168955576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB 2019: Em 2017, Maria adquire de Eduarda um terreno inserido em \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral https://t.co/UzayHOCDlQ"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2019-07-15T02:27:19.000Z",
            "id": "1150592652427059201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB 2019: Em decorr\u00eancia de grave dano ambiental em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, devido ao rompimento de barragem de conten\u00e7\u00e3o de sedimentos minerais, a Defensoria P\u00fablica estadual ingressa com A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica em face do causador do dano. https://t.co/Bw6vmv2Yx4"
        },
        {
            "author_id": "2912553147",
            "created_at": "2019-07-15T02:10:41.000Z",
            "id": "1150588465853206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to chocado que a rppn de Cisalpina ta pegando fogo inteira. Ha um mes a gente tava la cara, que triste vsf"
        },
        {
            "author_id": "53909136",
            "created_at": "2019-07-15T01:57:40.000Z",
            "id": "1150585189653012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem a quantidade de beleza que o visitante deseja e aguenta contemplar, nem tanto pela vontade de se extasiar, mas muito mais pela prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica. A entrada do... https://t.co/mQYV7F2RuK"
        },
        {
            "author_id": "1147957811281895424",
            "created_at": "2019-07-15T01:41:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1150581130804043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvir um EU TE AMO \u00e9 maravilhoso, fica tatuado no cora\u00e7\u00e3o. Mas ouvir um ARRUME as MALAS, VAMOS VIAJAR, chega at\u00e9 a arrepiar!\n\nFoto: C\u00c2NION ITAIMBEZINHO \nParque Nacional dos Aparados da Serra\nCambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul. https://t.co/czE1GnxhBd"
        },
        {
            "author_id": "779801164833521664",
            "created_at": "2019-07-15T01:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CustodioDias"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150578827376111617",
            "in_reply_to_user_id": "36104636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CustodioDias @JornalOGlobo Mano..se vc morasse na minha cidade vc concordaria com essa velha ai...indicaram pra cuidar do parque um pessoa q so.viza destruir o parque nacional da lagoa do peixe"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-07-15T01:18:17.000Z",
            "id": "1150575275656318978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o primeiro v\u00eddeo de uma s\u00e9rie sobre as trilhas que fizemos no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nCome\u00e7amos nosso passeio no Mirante da 020 (BR 020).... https://t.co/ioazAnCLm3"
        },
        {
            "author_id": "906909579958726657",
            "created_at": "2019-07-15T01:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.6878248,
                        10.4957389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1150573694118313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza nunca desaponta. #puravida #vacation #costarica em Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/lNcRu4eK5e"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-07-15T01:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 19,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150571923736276997",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@o_eco @rsallesmma @ICMBio @Alceu_Moreira Na mesma edi\u00e7\u00e3o do DOU saiu a nomea\u00e7\u00e3o de um contador para a chefia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Lucas Garcez Gomes tamb\u00e9m \u00e9 formado em turismo, \u00e9 coach e especialista em auditoria e finan\u00e7as. N\u00e3o possui experi\u00eancia na \u00e1rea ambiental."
        },
        {
            "author_id": "161829632",
            "created_at": "2019-07-15T00:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1150564729921785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shiny Happy People 991 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cpaVwhBXtu"
        },
        {
            "author_id": "2199360541",
            "created_at": "2019-07-15T00:23:40.000Z",
            "id": "1150561533233127426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TPNP promove Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #biosfera #ger\u00eas #martns #Nacional #pedro #Peneda #TPNP https://t.co/SBFFrjD0zG https://t.co/9SfE4GaRbD"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-07-15T00:18:10.000Z",
            "id": "1150560149079240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco - https://t.co/VRuWo5Ynfc"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-07-15T00:01:46.000Z",
            "id": "1150556022588805122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco https://t.co/IGB42nwzy5"
        },
        {
            "author_id": "2486816818",
            "created_at": "2019-07-15T00:00:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7142eb97ae21e839"
            },
            "id": "1150555672041402368",
            "in_reply_to_user_id": "2486816818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A sugest\u00e3o \u00e9 a de tirar o status de reserva protegida da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de #Tamoios, que fica no munic\u00edpio de #AngradosReis. Cf. o presidente, a regi\u00e3o teria potencial p/se transformar em um referencial tur\u00edstico, o q atualmente n\u00e3o seria aproveitado por causa da legisla\u00e7\u00e3o.\""
        },
        {
            "author_id": "50202433",
            "created_at": "2019-07-14T23:59:19.000Z",
            "id": "1150555405606690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive na regi\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em janeiro... https://t.co/8LiQLpP8hH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-14T23:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150555382839947266",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@rsallesmma @ICMBio Criado em 1986 nos munic\u00edpios de Mostardas e Tavares, o Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para determinadas esp\u00e9cies de aves migrat\u00f3rias, como o ma\u00e7arico-de-papo-vermelho e o ma\u00e7arico-de-bico-virado."
        },
        {
            "author_id": "166644233",
            "created_at": "2019-07-14T23:57:17.000Z",
            "id": "1150554892232265734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oporto y Norte de Portugal revitaliza el parque nacional Peneda- Ger\u00eas https://t.co/0yllBLxgef"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-14T23:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 136,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 247,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150554601835454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, ser\u00e1 comandado pela filha de 25 anos de um fazendeiro famoso da regi\u00e3o. Amea\u00e7as do ministro @rsallesmma a servidores do parque foram o estopim para o pedido de demiss\u00e3o, em abril, do ent\u00e3o presidente do @ICMBio. https://t.co/uMysKCdQi1"
        },
        {
            "author_id": "293285933",
            "created_at": "2019-07-14T23:31:34.000Z",
            "id": "1150548423248097281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a Estrada do Colono fragiliza o Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/FWuSm46Bgb"
        },
        {
            "author_id": "1030283119415439360",
            "created_at": "2019-07-14T23:31:19.000Z",
            "id": "1150548358110547969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf44 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/2yqnoTSRJZ"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-07-14T23:28:20.000Z",
            "id": "1150547607758000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente d\u00e1 Parque Nacional de presente para Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria. \u201cMaira Souza, de 25 anos, \u00e9 neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o e nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental.\u201d #desmonte https://t.co/dgHvMPfswd"
        },
        {
            "author_id": "196407273",
            "created_at": "2019-07-14T23:17:28.000Z",
            "id": "1150544873528987653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siendo feliz en las cataratas del lado Brasilero en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jct8Kp3Rfe"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2019-07-14T23:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95213142,
                        -29.19617774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1150544245201092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2192 Bolsonaro critica cobran\u00e7a de ingressos em visitas a Fernando de Noronha:\n\nO presidente Jair Bolsonaro classificou como \u201croubo praticado pelo Governo Federal\u201d a cobran\u00e7a de ingressos para visitar o Parque Nacional\u2026 https://t.co/59G7lGqP3K"
        },
        {
            "author_id": "16005416",
            "created_at": "2019-07-14T23:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150541826325172225",
            "in_reply_to_user_id": "2252973282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RogrioFausto @caleromarcelo quer dizer que \"pobres\" tem dinheiro para ir a Noronha e n\u00e3o vao porcausa da taxa? reflita sobre o que escreveu o Marcelo: \"evita o turismo predat\u00f3rio e mant\u00e9m o Parque Nacional\""
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-07-14T22:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150538704831864832",
            "in_reply_to_user_id": "47835702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caleromarcelo Mas \u00e9 roubo sim. O turista j\u00e1 gasta passagem a\u00e9rea, hotelaria car\u00edssima, restaurantes car\u00edssimos, e n\u00e3o satisfeito ainda precisa pagar 106 reais pelo ingresso para visitar o parque nacional marinho e mais 75 reais de taxa de preserva\u00e7\u00e3o na Ilha...\n\nOu seja, 180 reais..."
        },
        {
            "author_id": "370539152",
            "created_at": "2019-07-14T22:33:25.000Z",
            "id": "1150533785835986949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed  concordo, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha pertence a Uni\u00e3o, \u00f1 tem que cobrar taxa de visitantes."
        },
        {
            "author_id": "37198393",
            "created_at": "2019-07-14T22:21:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1150530904391147525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao parque nacional mar\u00edtimo de Fernando de Noronha deveria ser gratuito aos Brasileiros. Na verdade j\u00e1 \u00e9 dependendo de quem voc\u00ea conhe\u00e7a no ICMBIO. Chega de taxas pra tudo."
        },
        {
            "author_id": "90980899",
            "created_at": "2019-07-14T22:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Luma34166364"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "VoliaAlmeida"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "rosedbarros"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 41,
                        "username": "romulotrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150527178305654784",
            "in_reply_to_user_id": "1097822906770436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luma34166364 @VoliaAlmeida @RoseDBarros @romulotrf Come\u00e7a ent\u00e3o pelo Luciano Huck!! Foi multado por construir uma rampa, em mans\u00e3o, na \u00e1rea protegida, em Angra, com acesso particular \u00e1 praia!! Estes Minions, s\u00e3o caras de pau demais! O \"errado\" \u00e9 pros outros! A eles, tudo \u00e9 permitido!\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
        },
        {
            "author_id": "40551377",
            "created_at": "2019-07-14T22:01:51.000Z",
            "id": "1150525844852477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1gua gelada em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RemMBQtNHk"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-07-14T22:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150525432548208640",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@andretrig \u201cMinist\u00e9rio do Meio Ambiente d\u00e1 Parque Nacional de presente p/Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria. \nMaira Souza, de 25 anos, \u00e9 neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o e nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental.\u201d #desmonte &amp; https://t.co/AmcQZGTkhD"
        },
        {
            "author_id": "50047349",
            "created_at": "2019-07-14T21:20:21.000Z",
            "id": "1150515400133828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Jair Bolsonaro classificou como \"roubo praticado pelo Governo Federal\" a cobran\u00e7a de ingressos para visitar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. https://t.co/JgpVd4H1TF"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-14T21:11:20.000Z",
            "id": "1150513131485040642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2948,
                "quote_count": 159,
                "reply_count": 197,
                "retweet_count": 1189
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente d\u00e1 Parque Nacional de presente p/Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria. \n\u201cMaira Souza, de 25 anos, \u00e9 neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o e nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental.\u201d #desmonte \nhttps://t.co/1Ccnuwsfrd"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-07-14T21:08:00.000Z",
            "id": "1150512290904645637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Polemica: O valor do para visitar o Parque Nacional Marinho \u00e9 de R$ 106,00 para turistas brasileiros e R$ 212,00 para estrangeiros\nhttps://t.co/hseI75TPNe"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2019-07-14T20:55:09.000Z",
            "id": "1150509056689418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo do Porto e Norte lan\u00e7a campanha de promo\u00e7\u00e3o do \u2018Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u2019\nVer not\u00edcia completa: https://t.co/qU0KRwfWPc https://t.co/8usy4JWXvO"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-14T20:33:55.000Z",
            "id": "1150503714999984130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/V7RNHO7tsZ"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T20:16:12.000Z",
            "id": "1150499256459026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dw Guapimirim \ud83d\udc9a https://t.co/xhP3TpUg2n"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-14T20:10:59.000Z",
            "id": "1150497942761017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros Come\u00e7a A Cobrar Ingresso - https://t.co/YPGJ729Fz7"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-14T20:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56173108,
                        -23.78365694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1150496137549361153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famigerado chap\u00e9u esteve hoje em Alcatrazes, o arquip\u00e9lago que deveria ser Parque Nacional mas \u00e9 Ref\u00fagio de Vida Silvestre - menos mal, mas n\u00e3o privilegia a visita\u00e7\u00e3o como mereceria.\u2026 https://t.co/aNMJH1LQZL"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-07-14T20:01:07.000Z",
            "id": "1150495458277695490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PantanalFluminense : \u00e1rea preservada na Ba\u00eda de Guanabara \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada para proteger regi\u00e3o de manguezal https://t.co/F4bqcDvvQI https://t.co/g2j4G9oOeM"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2019-07-14T18:32:58.000Z",
            "id": "1150473275064983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo jeito o presidente nao entende que a gestao privada de parques \u00e9 bom neg\u00f3cio ... lament\u00e1vel. J\u00e1 pensou acabar com a concess\u00e3o do PaRque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as cataratas? https://t.co/L1clcNkCYs"
        },
        {
            "author_id": "730047233857617920",
            "created_at": "2019-07-14T18:08:42.000Z",
            "id": "1150467169634983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd28 furiosa, t\u00e3o colocando em risco nosso Parque Nacional da Lagoa do Peixe!!!! https://t.co/zhZ3pn6mgw"
        },
        {
            "author_id": "132284445",
            "created_at": "2019-07-14T18:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1150466417017462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha suspensa do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TuF2O8jEVH"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-07-14T18:01:28.000Z",
            "id": "1150465350431137794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PNM Fazenda do Carmo \u00e9 o \u00fanico da zona leste da capital e est\u00e1 localizado no interior da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) Parque e Fazenda do Carmo. Sua sede, rec\u00e9m-inaugurada, \u00e9 o primeiro pr\u00e9dio p\u00fablico municipal 100% sustent\u00e1vel. Vale a pena agendar a visita! https://t.co/qWHU3Diznm"
        },
        {
            "author_id": "8837552",
            "created_at": "2019-07-14T17:54:56.000Z",
            "id": "1150463705127301121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ter um imbecil como Bozo na presid\u00eancia garante o rol\u00ea aleat\u00f3rio dos lobbies sem no\u00e7\u00e3o. Neste caso, a \"terr\u00edvel injusti\u00e7a\" de um turista que j\u00e1 pagou no m\u00ednimo R$ 2 mil em passagem e estadia para particulares pagar 100 conto ao Ibama pra ajudar a preservar um parque nacional. https://t.co/JHnfgtCIyt"
        },
        {
            "author_id": "88355588",
            "created_at": "2019-07-14T17:53:16.000Z",
            "id": "1150463286543966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil destaca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na costa da\u00a0Para\u00edba https://t.co/gNidXcHstw https://t.co/sJFJDmDqFU"
        },
        {
            "author_id": "326513429",
            "created_at": "2019-07-14T17:12:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "CabanadaPoesia"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 25,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 34,
                        "username": "rutevera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150453086403661826",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj @cabanadapoesia @minc_rj @rutevera Enquanto isso o sinistro do ambiente Salles atende o agroneg\u00f3cio e nomeia uma ruralista chefe de Parque Nacional. Vai ajudar a destruir um ecossistema ultra fr\u00e1gil \"porque aquilo tem servir pra propriet\u00e1rios locais ganharem dinheiro\" https://t.co/m8StpsI2zF"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-07-14T17:08:03.000Z",
            "id": "1150451908341043205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos de uma semana ap\u00f3s Paraty e Ilha Grande r eceberem o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio... https://t.co/YxBtibc7fH"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2019-07-14T16:40:22.000Z",
            "id": "1150444937936363522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos rever isso dai, sobre noronha.\nO valor do para visitar o Parque Nacional Marinho \u00e9 de R$ 106,00 para turistas brasileiros e R$ 212,00 para estrangeiros https://t.co/cNDQx9pY7Z"
        },
        {
            "author_id": "2510813661",
            "created_at": "2019-07-14T16:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 152,
                        "username": "BogerJr"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 161,
                        "username": "privanildo1974"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "start": 177,
                        "username": "iasd"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 183,
                        "username": "adventistanorte"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 200,
                        "username": "pgmystyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150443538812985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PG tamb\u00e9m se reune pra fazer farinha! Atividades em conjunto refor\u00e7am o Relacionamento! Visitando os irm\u00e3os no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses! @BogerJr @privanildo1974 @iasd @adventistanorte @pgmystyle https://t.co/qrzYvFIWL3"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T16:25:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150441226656714753",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha \u00e9 dividido em Parque Nacional Marinho e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Cada \u00e1rea protege o meio ambiente para assegurar a preserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies e a ocupa\u00e7\u00e3o humana racional. https://t.co/IZu00HpPXP"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T16:24:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150440990093844486",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caracterizado como um santu\u00e1rio para muitas esp\u00e9cies, desde 2001, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 reconhecido e tombado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural Mundial da Humanidade juntamente com a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. https://t.co/JIqrhvnAVY"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T16:23:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150440756836012032",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha [PARNAMAR-FN] foi criado em setembro de 1988 com o objetivo de valorizar os ambientes naturais e de beleza c\u00eanica local, protegendo os ecossistemas marinhos e terrestres, preservando a fauna, a flora e os demais recursos naturais."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T16:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 24,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150440450228183042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "o pessoal da reda\u00e7\u00e3o de @Estadao esqueceu de dar o outro lado do ACHISMO do bolsonaro. Noronha \u00e9 Patrim\u00f4nio mundial natural, \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a APA tem plano de manejo. E \u00e9 uma ilha. N\u00e3o \u00e9 um destino tur\u00edstico comum. https://t.co/vOQxOlchqA"
        },
        {
            "author_id": "47835702",
            "created_at": "2019-07-14T16:21:12.000Z",
            "id": "1150440115854094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1601,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 210,
                "retweet_count": 185
            },
            "text": "A cobran\u00e7a, cujo valor \u00e9 totalmente compat\u00edvel com o custo de uma viagem a Noronha, evita o turismo predat\u00f3rio e mant\u00e9m o Parque Nacional.\nO pa\u00eds discutindo reforma da previd\u00eancia e agenda social, e Bolsonaro preocupado c a taxa ambiental de Noronha.\nDeixo os coment\u00e1rios pra vcs. https://t.co/AHkgJnT4wH"
        },
        {
            "author_id": "1601693970",
            "created_at": "2019-07-14T16:18:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc2f167e615e003"
            },
            "id": "1150439349688950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em um parque nacional aqui no Qu\u00e9bec, Quem nos atendeu foi um menino de 16 anos que faz uma graninha nas f\u00e9rias escolares. O PT chama isso de explora\u00e7\u00e3o infantil.\n#trabalhoinfantil #BolsonaroAte2026"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-14T15:50:08.000Z",
            "id": "1150432299948920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal - Localizada na Serra da Bocaina, divida com o RJ, tem diversas trilhas: a da Cachoeira Sete Quedas, do  Mirante e do Ouro, um caminho de mais de 300 anos de hist\u00f3ria https://t.co/P0ru5Gr3Zx #bananal #Turismopaulista https://t.co/8dhAtSgCBF"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2019-07-14T15:49:18.000Z",
            "id": "1150432086844686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por que preservar uma esp\u00e9cie?\n\nN\u00e3o basta apenas uma \u00e1rea protegida com v\u00e1rias esp\u00e9cies de animais e plantas dentro, \u00e9 preciso observar como as esp\u00e9cies interagem e proteger tamb\u00e9m essas intera\u00e7\u00f5es. - ((o))eco https://t.co/4b16cj9r39"
        },
        {
            "author_id": "890262461923958785",
            "created_at": "2019-07-14T15:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150430791769427970",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Colocou produtora rural para chefiar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, vagabundo! N\u00e3o vai conseguir entregar o meio ambiente p o agroneg\u00f3cio, vai ter guerra!"
        },
        {
            "author_id": "58043313",
            "created_at": "2019-07-14T15:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1150429491724005377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/Y5kzVoZPaF"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-07-14T15:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 264,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150427652764971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente nomeou uma produtora rural para chefiar uma das unidades de preserva\u00e7\u00e3o mais importantes do pa\u00eds: o Parque Nacional da Lagoa do Peixe/RS. A escolha da jovem, sem experi\u00eancia foi um pedido da bancada ruralista.\nhttps://t.co/6BPigOcJIX\n@ICMBio https://t.co/ih1p68IwsG"
        },
        {
            "author_id": "2192599517",
            "created_at": "2019-07-14T15:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "CidaSantanavoz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1150426644714336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga na combina\u00e7\u00e3o!\n@CidaSantanavoz , uma deusa, enCantando em uma roda de samba de resist\u00eancia dentro do quilombodamarambaia , no cora\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, com uma lua linda e muito ax\u00e9. T\u00e1 tendo!\u2026 https://t.co/e2Sz5FpEAT"
        },
        {
            "author_id": "1127594179905957888",
            "created_at": "2019-07-14T15:27:05.000Z",
            "id": "1150426497896914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe, parte da Rede Hemisf\u00e9rica de Reservas para Aves Lim\u00edcolas e S\u00edtio Ramsar desde 1993, agora est\u00e1 nas m\u00e3os de ruralistas que querem transform\u00e1-lo em APA\n\nhttps://t.co/ThJXRQX083"
        },
        {
            "author_id": "586647344",
            "created_at": "2019-07-14T15:10:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1150422420219748355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO LIMITE #fotolivre #bikegroove #bikenafoto #mtbbrasil#brow89 #giromtb #brasildemtb #bikelife#bikenaveia#shimanoxt#vidademtb em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/Vkf6lN8jsy"
        },
        {
            "author_id": "2864503888",
            "created_at": "2019-07-14T14:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150416588107108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora rural ligada a ruralistas assume chefia de parque nacional - Di\u00e1rio do Centro do Mundo https://t.co/Zfu0W14Pna via @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "976739358",
            "created_at": "2019-07-14T14:04:16.000Z",
            "id": "1150405657742499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui come\u00e7a o Parque Lage, Jardim Bot\u00e2nico, que faz parte do Parque Nacional da Tijuca, o maior parque urbano do mundo. Vamos presen\u00e7a-lo... https://t.co/Xdc0ewzNQJ"
        },
        {
            "author_id": "767064873356451840",
            "created_at": "2019-07-14T13:26:26.000Z",
            "id": "1150396136773079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um animal que meio ambiente festejaria se fosse extinto! Ele agora quer destruir o Parque Nacional da Logoa do Peixe, atendendo pedido de deputado fazendeiro com interesse nas terras do Parque. At\u00e9 quando teremos que conviver com esses atentados? https://t.co/umtLCjmTyE"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-07-14T13:04:25.000Z",
            "id": "1150390593316630529",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica do Parque Nacional e Reserva de Denali visto do centro de visitantes Eilson, Alasca, Estados Unidos. https://t.co/cj1JEiO8XW"
        },
        {
            "author_id": "737728013039771648",
            "created_at": "2019-07-14T12:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150388433950564352",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Luciano Huck, o cara que conseguiu um decreto do S\u00e9rgio Cabral para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que tem uma organiza\u00e7\u00e3o para formar pol\u00edticos, que n\u00e3o tem compromisso com brasileiros que trabalham tem direito de falar bobagens. Partido n\u00e3o \u00e9 casa de sali\u00eancias!"
        },
        {
            "author_id": "3345566499",
            "created_at": "2019-07-14T12:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150387199407513600",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma bom dia Sr Ministro. O que dizer sobre esse caso do parque nacional da lagoa do peixe? Pq a indica\u00e7\u00e3o de Maira?"
        },
        {
            "author_id": "1479779227",
            "created_at": "2019-07-14T12:12:21.000Z",
            "id": "1150377491057577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomearam uma agr\u00f4noma de 25 anos para o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. S\u00f3 falta nomearem um dono de funer\u00e1ria para o Instituto Nacional de C\u00e2ncer!"
        },
        {
            "author_id": "1479779227",
            "created_at": "2019-07-14T12:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150377429648719873",
            "in_reply_to_user_id": "57692627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@PedroRuasPsol50 @zehdeabreu Nomearam uma agr\u00f4noma de 25 para o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. S\u00f3 falta nomearem um dono de funer\u00e1ria para o Instituto Nacional de C\u00e2ncer!"
        },
        {
            "author_id": "1536414565",
            "created_at": "2019-07-14T11:50:22.000Z",
            "id": "1150371958032351236",
            "in_reply_to_user_id": "1536414565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a"
        },
        {
            "author_id": "81989818",
            "created_at": "2019-07-14T11:41:44.000Z",
            "id": "1150369784367894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Lagoa do Peixe corre risco eminente. Raposa toma conta do galinheiro https://t.co/7D7wUBMNli"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-07-14T11:39:00.000Z",
            "id": "1150369097458376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora rural ligada a ruralistas assume chefia de parque nacional https://t.co/d91lFd2Aun"
        },
        {
            "author_id": "81989818",
            "created_at": "2019-07-14T11:37:28.000Z",
            "id": "1150368713985679363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma raposa tomando conta do galinheiro: Parque  Nacional da Lagoa do Peixe corre risco eminente. #exoneraj\u00e1 https://t.co/H0Ni6PH9sn"
        },
        {
            "author_id": "81989818",
            "created_at": "2019-07-14T11:16:52.000Z",
            "id": "1150363529515544581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Lagoa do Peixe corre risco eminente. Raposa toma conta do galinheiro.. https://t.co/gIbNx03Yrm"
        },
        {
            "author_id": "250159375",
            "created_at": "2019-07-14T10:42:39.000Z",
            "id": "1150354918001262593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1chZnjheP7"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-07-14T10:01:15.000Z",
            "id": "1150344497232056322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vertiginoso Parque Nacional de Zion, no Utah:     A recompensa para quem alcan\u00e7a o topo do Angels Landing (Douglas...\n- #TioSam https://t.co/QJroyaa3yl"
        },
        {
            "author_id": "167505529",
            "created_at": "2019-07-14T09:47:07.000Z",
            "id": "1150340940969721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LssAxFZuig"
        },
        {
            "author_id": "1112704367734542336",
            "created_at": "2019-07-14T03:53:59.000Z",
            "id": "1150252074556370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora rural ligada a ruralistas assume chefia de parque nacional https://t.co/u4P4TzyoHw Diria PHA: raposinha felpuda tomando conta de uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1094496374",
            "created_at": "2019-07-14T03:53:29.000Z",
            "id": "1150251948626644993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Damares Goiabeira diz que ensinar filhos em casa n\u00e3o \u00e9 evas\u00e3o escolar. Eduardo Bozonaro afirma que ser indicado diplomata pelo pai n\u00e3o \u00e9 nepotismo, e Bolsonaro afirma que nomear fazendeira para dirigir o parque nacional lagoa do peixe, \u00e9 uma decis\u00e3o sensata. Aprendi tudo errado."
        },
        {
            "author_id": "1112704367734542336",
            "created_at": "2019-07-14T03:50:59.000Z",
            "id": "1150251317140578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora rural ligada a ruralistas assume chefia de parque nacional https://t.co/u4P4TzyoHw"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2019-07-14T03:48:02.000Z",
            "id": "1150250576552366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Produtora rural ligada a ruralistas assume chefia de parque nacional https://t.co/7tRUM3ikv6"
        },
        {
            "author_id": "14574083",
            "created_at": "2019-07-14T03:47:43.000Z",
            "id": "1150250496218845185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora rural ligada a ruralistas assume chefia de parque nacional https://t.co/McpxfaVPbv"
        },
        {
            "author_id": "2911108121",
            "created_at": "2019-07-14T03:42:37.000Z",
            "id": "1150249211935543296",
            "in_reply_to_user_id": "893831677218258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Daniie02092010 \u00c9 uma \u00e1rea protegida nos Estados Unidos onde o governo guarda coisas secretas, h\u00e1 suspeitas de que eles tenham l\u00e1 corpos de aliens pra estudos"
        },
        {
            "author_id": "2556385372",
            "created_at": "2019-07-14T03:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150248809471127557",
            "in_reply_to_user_id": "57692627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@PedroRuasPsol50 @zehdeabreu O cara vai fazer o filho embaixador, imagine se preocupar com parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "80420751",
            "created_at": "2019-07-14T03:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150247769321246720",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro presidente, n\u00e3o sou ecoxiita para usar uma express\u00e3o sua, mas uma guria de 25 anos sem experi\u00eancia administrando parque nacional? Cad\u00ea o crit\u00e9rio t\u00e9cnico?"
        },
        {
            "author_id": "953015558991204353",
            "created_at": "2019-07-14T03:33:28.000Z",
            "id": "1150246909052952582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 era o boa noite da menina que t\u00e1 acampando no parque Nacional hj t\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "182560299",
            "created_at": "2019-07-14T02:42:45.000Z",
            "id": "1150234145265725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa de nomear o filho embaixadora, \u00e9 so p tirar o foco das merdas que vem fazendo, agora foi nomear um fazendeira chefe d parque nacional #BolsoNarcos"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2019-07-14T02:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1150230451631644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/43fqIn0UXB"
        },
        {
            "author_id": "2340257709",
            "created_at": "2019-07-14T01:55:52.000Z",
            "id": "1150222346944487431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a administra\u00e7\u00e3o do governo federal continuar nestes moldes, o Parque nacional de S\u00e3o Joaquim vai ser administrado por uma mineradora.\nhttps://t.co/yYDKxKYban"
        },
        {
            "author_id": "1147957811281895424",
            "created_at": "2019-07-14T01:55:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1150222308298108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MORRO do FUMO\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral \nJalap\u00e3o, Tocantins\n\nFoto: Z\u00c9 PAIVA https://t.co/dOCQdCbEmx"
        },
        {
            "author_id": "286900917",
            "created_at": "2019-07-14T01:35:14.000Z",
            "id": "1150217156409384961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACABOU A MAMATA?!?  VIVA A  MERITOCRACIA!! Ministro do Meio Ambiente nomeia filha de  aliado de deputado da bancada Ruralista, com 'experi\u00eancia nas fazendas do pai' como chefe de Parque Nacional de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no RS. #BolsonaroTeEnganou"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T01:29:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150215712427970560",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 36,7 mil hectares, o Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u00e9 ref\u00fagio pra aves migrat\u00f3rias, inclusive esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Foi criado h\u00e1 mais de 30 anos. Fica no extremo sul do Brasil, entre a Lagoa do Peixe e o mar. \ud83d\udc9a\ud83c\udf0e\ud83d\udc26"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T01:24:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150214461904556032",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe [RS]. Deputado federal presidente da bancada ruralista pediu, o cara que t\u00e1 ministro do meio ambiente entregou. Chefia vai pra fam\u00edlia ruralista poderosa na regi\u00e3o garantir $ de indeniza\u00e7\u00e3o ou liberar pra faturar.\nhttps://t.co/8mloYOK1vL"
        },
        {
            "author_id": "64343072",
            "created_at": "2019-07-14T01:11:07.000Z",
            "id": "1150211088144900097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma guria de 25 anos, neta de um produtor rural pra chefiar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Indica\u00e7\u00e3o do Deputado Alceu Moreira. \nExperi\u00eancia: Trabalhou na fazenda do v\u00f4. \n\n\u00c9 muita sacanagem. Todo santo dia\n\n\"Vou mudar isso da\u00ed, taokey\""
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2019-07-14T01:00:00.000Z",
            "id": "1150208288392392706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da floresta, governo leva dignidade a fam\u00edlias de reserva extrativista - https://t.co/yg2DGSozxk"
        },
        {
            "author_id": "983751946849914883",
            "created_at": "2019-07-14T00:57:11.000Z",
            "id": "1150207581442453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora rural chefe de Parque Nacional? \u00c9 raposa tomando conta de galinheiro que fala? https://t.co/Sb8Fx67UjS"
        },
        {
            "author_id": "1631334582",
            "created_at": "2019-07-14T00:45:42.000Z",
            "id": "1150204688635240448",
            "in_reply_to_user_id": "992501106327670791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Haddad13Brasil E TU VISTES A \u00daLTIMA DELE?O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, nomeou a engenheira agr\u00f4noma e produtora rural Maira Santos de Souza, de 25 anos, como chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Litoral Sul do Rio Grande do Sul. O parque \u00e9 administrado pelo Instituto..."
        },
        {
            "author_id": "35856659",
            "created_at": "2019-07-14T00:32:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "1150201384589025282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz, colocar uma neta de fazendeiro sem experi\u00eancia nenhuma para cuidar de um parque nacional no Rio Grande do Sul. \u00c9 absurdo o que esse pa\u00eds t\u00e1 virando, entregam cargos importantes a qualquer um. #JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-07-14T00:30:00.000Z",
            "id": "1150200737898459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma produtora rural ir\u00e1 chefiar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul\n\nhttps://t.co/sMF1hFSxJy"
        },
        {
            "author_id": "53946982",
            "created_at": "2019-07-14T00:25:40.000Z",
            "id": "1150199650235965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A NOVA POL\u00cdTICA do presidente, nomeou filha de grande fazendeiro, p comandar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. A NOVA POL\u00cdTICA comprou votos com EP's e criticou o mensal\u00e3o.A NOVA POL\u00cdTICA quer praticar nopotismo. Dessa NOVA POL\u00cdTICA,  museu de grande novidade, quero dist\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "16367638",
            "created_at": "2019-07-14T00:24:31.000Z",
            "id": "1150199358966468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente nomeou filha de fazendeiro pra ser chefe de parque nacional. #unicornioexiste"
        },
        {
            "author_id": "2395323132",
            "created_at": "2019-07-14T00:22:41.000Z",
            "id": "1150198897681293313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Salles atende bancada do agroneg\u00f3cio e coloca produtora rural para comandar Parque Nacional Lagoa do Peixe. Foi meia hora de Jornal Nacional, eles agora est\u00e3o incomodando com tudo no Governo Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "69923285",
            "created_at": "2019-07-14T00:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150198542998417413",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro vamos melhorar essas nomea\u00e7\u00f5es....filho para embaixada.....delegado ruralista para Funai, pecuarista para chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o....nepotismo e conflitos de interesse. Seus eleitores, inclusive eu, est\u00e3o muito decepcionados. Cad\u00ea os crit\u00e9rios t\u00e9cnicos???"
        },
        {
            "author_id": "365068970",
            "created_at": "2019-07-14T00:10:45.000Z",
            "id": "1150195896396713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e o Salles q tirou do ICMBio e entregou o Parque Nacional da Lagoa do Peixe pra uma fazendeira??? Literalmente entregou a chave do galinheiro pra raposa. Esse parque de preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um dos mais importantes da AL, que agora t\u00e1 sob os cuidados dos ruralistas. Que Deus proteja..."
        },
        {
            "author_id": "3366782549",
            "created_at": "2019-07-14T00:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "anyymene"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150195844500664326",
            "in_reply_to_user_id": "827315354816872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anyymene -produtora rural\n-unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\no brasil realmente \u00e9 complicado"
        },
        {
            "author_id": "961565637972774912",
            "created_at": "2019-07-14T00:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 139,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1150194829453926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "produtora rural e filha dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o foi nomeada chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe por indica\u00e7\u00e3o do deputado @Alceu_Moreira que obviamente faz parte da bancada ruralista. Anotem a\u00ed o nome de quem abriu a porta para a destrui\u00e7\u00e3o. Olho na qualifica\u00e7\u00e3o: https://t.co/ezhnAzhn13"
        },
        {
            "author_id": "1139218091420917762",
            "created_at": "2019-07-14T00:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2c90862042e5ca1c"
            },
            "id": "1150194745769111552",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Q ABSURDO o Sr. Ricardo MMA ter aceito uma indica\u00e7\u00e3o do deputado do RS p.indicar Maiara S.Souza como chefe  do Parque Nacional da Lagoa do Peixe???!!!!!!\nO q essa Sra.fazendeira tem de experi\u00eancia em meio ambiente p.chefiar uma reserva t\u00e3o importante???!!!\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "37597472",
            "created_at": "2019-07-14T00:04:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1150194378964721670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Nosso Parque Nacional da Lagoa do Peixe acaba de ser confiado aos cuidados de uma agr\u00f4noma que trabalha para a fazenda de arroz da fam\u00edlia. Passa logo o trator em tudo isso da\u00ed, talkei! Afinal, precisamos de mais latif\u00fandios de arroz para encharcar com os 200 novos agrot\u00f3xicos."
        },
        {
            "author_id": "127966665",
            "created_at": "2019-07-14T00:03:03.000Z",
            "id": "1150193957286096899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do meio ambiente p\u00f5e ruralista para cuidar de Parque Nacional. Onde habitam aves raras e animais silvestres, n\u00e3o h\u00e1 de faltar espa\u00e7o para rebanho."
        },
        {
            "author_id": "57692627",
            "created_at": "2019-07-14T00:02:34.000Z",
            "id": "1150193835319996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2170,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 43,
                "retweet_count": 514
            },
            "text": "A nomea\u00e7\u00e3o de uma fazendeira, SEM EXPERI\u00caNCIA, para dirigir o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, \u00e9 uma verdadeira afronta. O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente atua com a irresponsabilidade comum ao Bolsonaro, que loteia o governo entre seus apoiadores !!!"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2019-07-14T00:02:30.000Z",
            "id": "1150193818693775361",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pemberton, um rico madeireiro, e sua esposa, Serena, s\u00e3o um casal ambicioso, determinado a derrubar todas as \u00e1rvores das montanhas da Carolina do Norte para aumentar sua fortuna durante a Grande Depress\u00e3o. Mas um projeto de parque nacional amea\u00e7a esses planos. Pemberton passa a"
        },
        {
            "author_id": "426524813",
            "created_at": "2019-07-14T00:01:46.000Z",
            "id": "1150193632999301122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maira Souza de 25 anos filha de fazendeiros da regi\u00e3o,, sem conhecimento nem capacita\u00e7ao a jovem Profutora Rural assumir\u00e1 a gestao do\nParque nacional da lagoa do peixe.Indica\u00e7ao do Deputado Alceu Moreira do Mdb... https://t.co/Zyet2AksKt"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T00:00:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150193350768824326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "o cara que t\u00e1 como ministro do meio ambiente vai visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra depois entregar pra produtora rural cujo experi\u00eancia profissional \u00e9 acompanhar as atividades da fazenda da minha fam\u00edlia. eis o al\u00e7ap\u00e3o depois do fundo do po\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "347958408",
            "created_at": "2019-07-14T00:00:21.000Z",
            "id": "1150193278047916034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse governo \u00e9 rid\u00edculo demais, vai colocar uma produtora rural, filha de um grande fazendeiro do local, com zero experi\u00eancia na \u00e1rea ambiental para cuidar do parque nacional da lagoa do peixe https://t.co/37e6KamwUb"
        },
        {
            "author_id": "146432354",
            "created_at": "2019-07-13T23:59:51.000Z",
            "id": "1150193152646615045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miseric\u00f3rdia o ministro do meio ambiente nomeou uma produtora rural pra chefiar o parque Nacional da lagoa do peixe. https://t.co/p3vOV7hXzW"
        },
        {
            "author_id": "737364207923023874",
            "created_at": "2019-07-13T23:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "tvcultura"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 26,
                        "username": "FPagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150192882428653568",
            "in_reply_to_user_id": "111045942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alceu_Moreira @tvcultura @FPagro Tem vergonha n\u00e3o?\nToma-l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 nomeando a porra de uma produtora rural para um Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "736671305865564161",
            "created_at": "2019-07-13T23:58:46.000Z",
            "id": "1150192879907876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem acabar com o Parque Nacional da Lagoa do Peixe?   \nO Brasil est\u00e1 podre."
        },
        {
            "author_id": "70191649",
            "created_at": "2019-07-13T23:58:10.000Z",
            "id": "1150192729558855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora Rural nomeada p cuidar d Parque Nacional!!!Nepotismo n EMBAIXADA DOS EUA!! Aplaudam o Bozo!!!"
        },
        {
            "author_id": "36118528",
            "created_at": "2019-07-13T23:56:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1150192428198109185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma produtora rural para administrar um parque nacional...n\u00e3o temos um dia de paz com esse governo!"
        },
        {
            "author_id": "886019958425124864",
            "created_at": "2019-07-13T23:56:23.000Z",
            "id": "1150192280369815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel isso . A indica\u00e7\u00e3o dessa garota filha de fazendeiro pra cuidar de um parque nacional ! INACREDIT\u00c1VEL!!! #JN"
        },
        {
            "author_id": "757748962178850816",
            "created_at": "2019-07-13T23:35:12.000Z",
            "id": "1150186949581398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma jovem, sem experi\u00eancia foi nomeada pra administrar o Parque Nacional do Rio Grandeande do Sul. \nO filho do Bolsonaro, \"sem experi\u00eancia\" foi indicado pra ser embaixador do Brasil nos EUA.\n\nJ\u00e1 quero enviar meu curr\u00edculo. Ser\u00e1 que est\u00e3o aceitando?"
        },
        {
            "author_id": "1131396645248229377",
            "created_at": "2019-07-13T23:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "start": 151,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "start": 166,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150186599914921987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Globo disse que vai passar agora no JN o Jovem fazendeiro sem experi\u00eancia indicado pelo governo para gerir um parque nacional. \u00c9 f... Est\u00e1 emissora. @BolsonaroSP , @jairbolsonaro @CarlaZambelli17"
        },
        {
            "author_id": "49415888",
            "created_at": "2019-07-13T23:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "malvapica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150178478567960576",
            "in_reply_to_user_id": "89506626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malvapica Aqui esta: https://t.co/rda4D7TSeR"
        },
        {
            "author_id": "176627472",
            "created_at": "2019-07-13T22:56:48.000Z",
            "id": "1150177284260806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem um mural com a pergunta \"O que o Parque representa para voc\u00ea?\". Seguem algumas respostas dos visitantes: https://t.co/HW3VYJHNMa"
        },
        {
            "author_id": "734058984706019328",
            "created_at": "2019-07-13T22:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1150176569459171335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um dia m\u00e1gico, com pessoas especiais, sorrisos e conversas s\u00e9rias, paisagem \u00fanica.... #nordeste #brasil #momentosunicos em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/d8yMOiBGmv"
        },
        {
            "author_id": "272749198",
            "created_at": "2019-07-13T22:37:55.000Z",
            "id": "1150172533045571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mano uma PRODUTORA RURAL vai chefiar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\nVoc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do impacto disso? Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia ambiental daquele lugar??????"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-13T22:35:11.000Z",
            "id": "1150171843053215751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Monumento Natural Estadual (MoNa) Pedra do Ba\u00fa - Quem estiver em Campos do Jord\u00e3o precisa dar um pulinho at\u00e9 a Pedra do Ba\u00fa, em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed. Sugest\u00f5es de trilhas: Bauzinho, do Ba\u00fa e da Ana Chata https://t.co/cYJnryh1nA #saobentosapucai #turismopaulista https://t.co/WN6nDvB0xF"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2019-07-13T22:12:51.000Z",
            "id": "1150166222417346561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RS PARQUE NACIONAL DA LAGOA DOS PEIXES SER\u00c1 ADMINISTRADO POR JOVEM RURALISTA \n13/07/2019  \n\nO... https://t.co/FaavU7hBfE"
        },
        {
            "author_id": "1007811464965578752",
            "created_at": "2019-07-13T22:04:22.000Z",
            "id": "1150164090196779009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Pipoquinha \u2764\ud83c\udf7f em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/eB5y2UFcRG"
        },
        {
            "author_id": "822121402941796352",
            "created_at": "2019-07-13T21:53:49.000Z",
            "id": "1150161432950034434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da floresta, governo leva dignidade a fam\u00edlias de reserva\u00a0extrativista https://t.co/qheexNXyec https://t.co/lUlyFQCqFW"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-07-13T21:51:37.000Z",
            "id": "1150160879561744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os cen\u00e1rios do live-action 'O Rei Le\u00e3o', novo filme da Disney, foram inspirados no Parque Nacional Serengeti https://t.co/AY58QZZk2y #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "1113979911629307904",
            "created_at": "2019-07-13T21:50:29.000Z",
            "id": "1150160595913715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado de frente para as espetaculares Cataratas do Igua\u00e7u, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o 5 estrelas Belmond Hotel das Cataratas ter\u00e1 o maior prazer em fazer voc\u00ea desfrutar de uma bebida \u00e0 beira da piscina\u2026 https://t.co/s5X0PMiDlQ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-07-13T21:48:34.000Z",
            "id": "1150160113510047746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da floresta, governo leva dignidade a fam\u00edlias de reserva extrativista https://t.co/iSwbw4iRdU"
        },
        {
            "author_id": "89733001",
            "created_at": "2019-07-13T21:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "start": 143,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150157330354442241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Nascentes do Rio Vermelho https://t.co/vLf6HTWart via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2019-07-13T21:33:36.000Z",
            "id": "1150156345007464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 percorre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em MG e maior reserva de mata atl\u00e2ntica do estado https://t.co/NO6542Ayb5 https://t.co/IHrSVkKNAX"
        },
        {
            "author_id": "734058984706019328",
            "created_at": "2019-07-13T20:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1150145159742414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um nordeste lindo.... Que Deus \u00e9 esse?!   #nordeste #brasil #momentosunicos em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/9CIUwEhBcs"
        },
        {
            "author_id": "1543998270",
            "created_at": "2019-07-13T20:14:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150136432167653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistandooo com a gataa ', \ud83d\ude0d em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/HsZc7QnZn1"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-07-13T19:47:47.000Z",
            "id": "1150129716193648646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos s\u00edmbolos do nosso Parque Nacional - Cabra-Mont\u00eas \u2013 Capra Pyrenaica https://t.co/cvdA9ECQ3r"
        },
        {
            "author_id": "35310964",
            "created_at": "2019-07-13T19:41:55.000Z",
            "id": "1150128239471411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra -8\u00b0C e faz frio igual ao Alasca https://t.co/HSioWepc7x"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2019-07-13T19:34:28.000Z",
            "id": "1150126363854196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor completa 30 anos sem\u00a0comemora\u00e7\u00e3o https://t.co/RlmzsrkZvp https://t.co/HZG38WESnH"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-07-13T19:22:59.000Z",
            "id": "1150123473534103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/1zPIx8BnVr https://t.co/jZ1R2R3a6c"
        },
        {
            "author_id": "191987714",
            "created_at": "2019-07-13T18:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 138,
                        "username": "wash1957"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150116495416070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Justi\u00e7a barra demoli\u00e7\u00e3o de casa na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/rTfj7NYgy1 via @wash1957"
        },
        {
            "author_id": "191987714",
            "created_at": "2019-07-13T18:53:30.000Z",
            "id": "1150116055366426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra demoli\u00e7\u00e3o de casa na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins https://t.co/rTfj7NYgy1"
        },
        {
            "author_id": "702352378935304192",
            "created_at": "2019-07-13T18:29:41.000Z",
            "id": "1150110063991971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de tingu\u00e1 \u2764\n#NossoMonteL\u00e1NoTopo https://t.co/b98X0Ahal5"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2019-07-13T18:27:21.000Z",
            "id": "1150109474344132609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Administrado pelo ICMBio, Parque Nacional da Lagoa do Peixe ser\u00e1 chefiado por agr\u00f4noma indicada por deputado da bancada ruralista https://t.co/kyEED2zmhp https://t.co/iryU3HC4Ab"
        },
        {
            "author_id": "3327856509",
            "created_at": "2019-07-13T17:47:00.000Z",
            "id": "1150099320110141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/7lr6aNFQZW"
        },
        {
            "author_id": "25554845",
            "created_at": "2019-07-13T17:11:41.000Z",
            "id": "1150090434049445890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza! Cad\u00ea a Rainha de Copas pra mandar cortar as cabe\u00e7as? https://t.co/MXn2gQhISb"
        },
        {
            "author_id": "835897513693556738",
            "created_at": "2019-07-13T17:10:27.000Z",
            "id": "1150090123486224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No para\u00edso \u2764\ud83c\udfdd\ud83d\udc83\n#despedidadesolteira #bridetobe #soniaswedding \ud83d\udc92\ud83d\udc8d em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/n4Mh121PeM"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2019-07-13T15:58:57.000Z",
            "id": "1150072130207399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Brigada 1 participa da forma\u00e7\u00e3o de brigadistas volunt\u00e1rios que apoiar\u00e3o as atividades de preven\u00e7\u00e3o e combate na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3 em leme do Prado - MG. \nA B1 apoiou no combate em 2008 com... https://t.co/FBkhGKYos5"
        },
        {
            "author_id": "79786915",
            "created_at": "2019-07-13T15:57:51.000Z",
            "id": "1150071851818848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um j\u00e1 fritou hamb\u00farguer e tem qualifica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para empossar uma embaixada. A outra trabalhou nas terras da fam\u00edlia e isso j\u00e1 \u00e9 qualifica\u00e7\u00e3o mais que suficiente pra ser respons\u00e1vel por um parque nacional.\n\nCada dia mais complicado! https://t.co/H3D20moGjn"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-13T15:28:03.000Z",
            "id": "1150064354315911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 816,
                "quote_count": 42,
                "reply_count": 81,
                "retweet_count": 258
            },
            "text": "\u201cFilha de fazendeiros, com experi\u00eancia somente na propriedade da fam\u00edlia, foi indica\u00e7\u00e3o do deputado federal Alceu Moreira (MDB-RS), presidente da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria, para cuidar do pol\u00eamico Parque Nacional Lagoa do Peixe\u201d https://t.co/pI36NRPt4X"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-07-13T15:00:20.000Z",
            "id": "1150057377821024258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARATIBA | carro e moto bateram na Av Dom Jo\u00e3o VI, sentido Barra, altura da Reserva Biol\u00f3gica. CET-Rio no local. #ZonaOeste https://t.co/VJnnyuRUcL"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-07-13T14:53:47.000Z",
            "id": "1150055727618281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma hora a mais nas Cataratas: Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo nas f\u00e9rias de julho https://t.co/cPu2VG5wLA"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-07-13T14:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "Familiaqueviaja"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61667,
                        -8.78333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1150053003027734534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog!\n#Repost @Familiaqueviaja with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u00c9 hospedagem pertinho do Parque Nacional da Serra da Capivara que voc\u00ea quer? \nEnt\u00e3o se liga no post que saiu agorinha com review sobre a Pousada Trilha da\u2026 https://t.co/q5uufDcQrX"
        },
        {
            "author_id": "140225777",
            "created_at": "2019-07-13T14:30:16.000Z",
            "id": "1150049812844298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje, o #teletransporte vai para um para\u00edso na terra, que est\u00e1 no top 5 da minha lista #queroir j\u00e1!                                  O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1, Patrim\u00f4nio da\u2026 https://t.co/R2Pj7pCr2Q"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-13T14:23:41.000Z",
            "id": "1150048155636912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respira fundo e contempla.\nIsso tudo \u00e9 nosso e est\u00e1 l\u00e1 no sert\u00e3o do Piau\u00ed, esperando sua visita.\n\u00c9 com esse registro arrebatador do Parque Nacional da Serra da Capivara, que a gente te deseja um \u00f3timo fim de\u2026 https://t.co/EUgOkAiQiP"
        },
        {
            "author_id": "1949962238",
            "created_at": "2019-07-13T14:08:31.000Z",
            "id": "1150044335448219649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo nas f\u00e9rias de julho - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/Bbemfoe72r"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2019-07-13T13:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieldread"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150036358020423680",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieldread Eu sei, j\u00e1 vi grupos desse tipo do Leal, mas com atua\u00e7\u00e3o local. Aqui temos o grupo suprapartid\u00e1rio das RPPN's, que ingress\u00e3o em v\u00e1rias frentes, principalmente na minha \u00e1rea: Educa\u00e7\u00e3o ambiental e trabalho. O \"Raps\" daqui do MS \u00e9 rid\u00edculo, mas curiosamente s\u00e3o os latifundi\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "85727578",
            "created_at": "2019-07-13T13:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1150035091453808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/1krUuc3yYV"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2019-07-13T13:30:29.000Z",
            "id": "1150034766806290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - AUTORIZA\u00c7\u00c3O PARA INGRESSO https://t.co/4exfHLqJGq"
        },
        {
            "author_id": "1007481207419035648",
            "created_at": "2019-07-13T13:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "Obbzao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150031043010998272",
            "in_reply_to_user_id": "741376616698249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Obbzao \u00c9 uma \u00e1rea protegida pelo governo dos EUA, se tentar entrar, toma bala kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-13T12:41:19.000Z",
            "id": "1150022390904184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/BjrYOkVNof"
        },
        {
            "author_id": "89447365",
            "created_at": "2019-07-13T12:38:31.000Z",
            "id": "1150021687901073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistemas Agroflorestais na Reserva Extrativista Chico Mendes. O programa mostra experi\u00eancia realizada no seringal Porvir, em Epitaciol\u00e2ndia (AC)\nhttps://t.co/Uk1S3GO1bl"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2019-07-13T12:32:19.000Z",
            "id": "1150020127942991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio especial durante as f\u00e9rias de julho https://t.co/FgxG1RTfOc"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2019-07-13T12:01:39.000Z",
            "id": "1150012411107319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 recebe escola rural, centro tecnol\u00f3gico e n\u00facleo de\u00a0artesanato https://t.co/mSdcZkIHGr https://t.co/p7VjQhIIob"
        },
        {
            "author_id": "38901404",
            "created_at": "2019-07-13T11:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150004388976562176",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo A raposa adolescente querendo crescer. O s\u00f3cio das academias que lavam dinheiro, o mesmo que, como o bozo, oferece as meninas pros gringos. O que constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "258099723",
            "created_at": "2019-07-13T11:08:57.000Z",
            "id": "1149999148860694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade de quem consegui completar o 3 dia de trakking pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n#f\u00e9rias #Nordeste #Maranh\u00e3o \n\ud83c\udf3b\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a https://t.co/mM3DyEARY2"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2019-07-13T10:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1149994706215956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias lindos apesar de dias incertos \ud83c\udf42 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CnxgkJwczA"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2019-07-13T10:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149990437689495557",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Andr\u00e9, o ministro @rsallesmma indicou a filha do maior produtor de arroz do litoral no RS para coordenar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Biodiversidade \u00edmpar, ambiente de repouso e reprodu\u00e7\u00e3o de aves migrat\u00f3rias em extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "442947127",
            "created_at": "2019-07-13T08:50:50.000Z",
            "id": "1149964388742422529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Area51\nPARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA - RJ https://t.co/ETfPCj2sil"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2019-07-13T04:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41670867,
                        -22.59256556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1149903009134055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\ud83d\udc9e em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/cH0y4GElv6"
        },
        {
            "author_id": "4152171262",
            "created_at": "2019-07-13T04:27:35.000Z",
            "id": "1149898141447217153",
            "in_reply_to_user_id": "824016048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oanntunes @gabrechaves Eu j\u00e1 fui no Kruger Park, um parque nacional n\u00e3o \u00c1frica do Sul onde vi hipop\u00f3tamos soltos em seu habitat natural. Estavam em lagoas pequenas, agua parada, sujas e... fedorentas pra caramba.\n\nNossas sensibilidades n\u00e3o s\u00e3o as deles."
        },
        {
            "author_id": "71789907",
            "created_at": "2019-07-13T04:10:46.000Z",
            "id": "1149893910065537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra -8\u00b0C e faz frio igual ao Alasca https://t.co/BEWyWy9RGI"
        },
        {
            "author_id": "3220957434",
            "created_at": "2019-07-13T04:07:42.000Z",
            "id": "1149893138800107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior que ele foi na van comigo. Pelo que o motorista comentou ele saiu da \u00e1rea \u201cprotegida\u201d pela pol\u00edcia para pegar cerveja.\n\nContextualizando: a pr\u00f3pria pol\u00edcia obrigou o dono do bar da nossa \u00e1rea FECHAR o bar e nos empurrou pra dentro do est\u00e1dio 50 minutos antes do jogo. https://t.co/kCssVjRL3y"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-07-13T03:45:31.000Z",
            "id": "1149887553727844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses podemos curtir a observa\u00e7\u00e3o do c\u00e9u noturno no interior do Parque Nacional. Passeio consagrado https://t.co/VCpK0cHwcv"
        },
        {
            "author_id": "762753147689431040",
            "created_at": "2019-07-13T02:36:22.000Z",
            "id": "1149870150348345345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se algu\u00e9m achar uma camisa cinza da oakley, no parque nacional Floresta da Tijuca pf me devolvam KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "218702889",
            "created_at": "2019-07-13T01:55:55.000Z",
            "id": "1149859972664176642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde vamos parar!?\n\n\"A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 a mesma onde, em 2012, Bolsonaro foi multado em R$ 10 mil pelo Instituto Brasileiro do Meio... https://t.co/zy8FNsQ4k5"
        },
        {
            "author_id": "2573060680",
            "created_at": "2019-07-13T01:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 5,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149853047859945482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapa @jairbolsonaro  tu foi avisado na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios vc nunca mais nunca vai colocar essas m\u00e3os imundas, vc quer uma candum vai la pra fora e faz um favor morra por la mesmo. https://t.co/k6jZv4ksc1"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2019-07-13T00:52:58.000Z",
            "id": "1149844129817530373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7a a cobrar ingresso https://t.co/j5HG9a64AT"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-07-13T00:00:09.000Z",
            "id": "1149830839913652226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O presidente reiterou sua vontade de transformar Angra dos Reis (RJ) - que abriga parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - em uma \u201cCanc\u00fan\u201d. Ou seja, abrir a regi\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o comercial. https://t.co/IAUEwPc1f6"
        },
        {
            "author_id": "206469501",
            "created_at": "2019-07-12T23:52:23.000Z",
            "id": "1149828886001266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande: um belo monumento natural de Jussiape https://t.co/tk5R2mPCQB https://t.co/6hs6svo6i1"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-12T23:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149825552326504450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Salles atende bancada do agroneg\u00f3cio: coloca produtora rural para cuidar de parque do @ICMBio \nhttps://t.co/E7hI5AtUrI\n\nFilha de fazendeiros, s\u00f3 com experi\u00eancia na propriedade da fam\u00edlia, foi indica\u00e7\u00e3o do deputado Alceu Moreira para cuidar do Parque Nacional Lagoa do Peixe https://t.co/h2f4JFMVW9"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-07-12T23:29:27.000Z",
            "id": "1149823113284268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo esse lugar \ud83c\udf43\u2764\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/TskiTZuyQH"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-12T23:26:40.000Z",
            "id": "1149822413896650754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 s\u00f3 pra avisar que j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel l\u00e1 no nosso canal no YouTube o primeiro da s\u00e9rie sobre as trilhas nesse parque nacional no sert\u00e3o do Piau\u00ed.\nVai l\u00e1 e d\u00e1 o play, combinado?!\n\u25b6\ufe0f\nAg\u00eancia Trilhas da\u2026 https://t.co/cdBotNkFYk"
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2019-07-12T23:04:36.000Z",
            "id": "1149816858989727745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 232,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Ap\u00f3s d\u00e9cadas de luta, a justi\u00e7a reconheceu direitos territoriais de fam\u00edlias cai\u00e7aras na Comunidade do Rio Verde, que fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, litoral sul de S\u00e3o Paulo.\n\nhttps://t.co/oY6WtSb4v4"
        },
        {
            "author_id": "258099723",
            "created_at": "2019-07-12T23:03:35.000Z",
            "id": "1149816604068372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trakking pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is.\n#Nordeste https://t.co/QKzGwKvVil"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-07-12T22:57:07.000Z",
            "id": "1149814975185195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brasil. https://t.co/5brcu8tNcX #anafinet #fb"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-07-12T22:53:08.000Z",
            "id": "1149813974369595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da tela promocional do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas no Aeroporto S\u00e1\u00a0Carneiro https://t.co/40ImNCEBx9 https://t.co/Zl2ZI9o4hj"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2019-07-12T22:27:42.000Z",
            "id": "1149807573803159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  #Brasil. https://t.co/gSHPbsLbeX"
        },
        {
            "author_id": "426917418",
            "created_at": "2019-07-12T22:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57754332,
                        -22.32713514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1149802413366398978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost xterra.tri\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nA Elite do Duathlon XTERRA est\u00e1 formada. Boa sorte, campe\u00f5es! Ser\u00e3o mais de 60 atletas dando um show nas montanhas sagradas do Parque Nacional das Agulhas Negras. Largada \u00e0s 8h da manh\u00e3\u2026 https://t.co/HThOaAR5ya"
        },
        {
            "author_id": "138896746",
            "created_at": "2019-07-12T21:58:29.000Z",
            "id": "1149800222303952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OECES POBRES ACHAM LINDO N\u00c9!\nPIOR QUE O COISO S\u00c3O OS QUE ELEGERAM E CONTINHAM APOANDO O COISO.\nBABACAS https://t.co/UwoFbN35W6"
        },
        {
            "author_id": "60722790",
            "created_at": "2019-07-12T21:39:01.000Z",
            "id": "1149795320748023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/kwdAID2Aa7"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-07-12T21:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 240,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 255,
                        "username": "iieboficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149794821655212038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas comemora seus 30 anos! \nLeia esta mat\u00e9ria do @WWF_Brasil sobre o parque e sua import\u00e2ncia para o #Cerrado: https://t.co/5AYYm03Ub0\nO WWF executa projeto no Mosaico Sert\u00e3o Veredas-Perua\u00e7u com apoio do @CommunityCEPF @iieboficial. https://t.co/pn7DFKaMCf"
        },
        {
            "author_id": "103915474",
            "created_at": "2019-07-12T21:33:29.000Z",
            "id": "1149793927551229961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/xorRtUprmW"
        },
        {
            "author_id": "1014968212281229313",
            "created_at": "2019-07-12T21:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "msquisquilla"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "sandenai"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "pistondeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149789153409851393",
            "in_reply_to_user_id": "1014968212281229313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msquisquilla @sandenai @pistondeco sii, \u00e9 un recuncho da Praia de Augas Santas, mais comunmente co\u00f1ecida como Praia das Catedrais e declarada Monumento natural \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-07-12T21:08:56.000Z",
            "id": "1149787751639846913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua dois assentados por manuten\u00e7\u00e3o de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/x0OwC2e1NR"
        },
        {
            "author_id": "87698683",
            "created_at": "2019-07-12T20:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "start": 200,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149784240961331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro de duas grandes mulheres da conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Congresso Brasileiro de Ornitologia: Berna do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e Tatiana do Projeto Albatroz \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n#projetoalbatroz @petrobras \n\n#conserva\u00e7\u00e3oambiental #biodiversidade #CBO #ornitologia https://t.co/ZBHJRNTw3g"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2019-07-12T20:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 30,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 166,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149771973301551104",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldoazevedo @UOLNoticias @UOL Reinaldo, pe\u00e7o que divulgue em uma de suas pautas a indica\u00e7\u00e3o da filha do maior produtor de arroz da regi\u00e3o do litoral do RS pelo \n@rsallesmma para cuidar do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Para\u00edso de aves migrat\u00f3rias, de ecossistema e biodiversidade \u00fanicos."
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-07-12T20:05:04.000Z",
            "id": "1149771676273532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fizemos vistorias em algumas \u00e1reas verdes da Prefeitura e olhem que vista linda. Ali ao fundo \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\nEm breve vamos divulgar quais s\u00e3o as \u00e1reas verdes do munic\u00edpio elas para que\u2026 https://t.co/8kJ7Cak9ui"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2019-07-12T20:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 148,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149770771562147845",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@gugachacra @gabmag91 Guga, pe\u00e7o que divulgue em uma de suas pautas a indica\u00e7\u00e3o da filha do maior produtor de arroz da regi\u00e3o do litoral do RS pelo @rsallesmma para cuidar do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Para\u00edso de aves migrat\u00f3rias, de ecossistema e biodiversidade \u00fanicos."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-12T19:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 121,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "start": 152,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149768958821560320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u25ba nomea\u00e7\u00e3o da fazendeira Maira Santos de Souza (25) como chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) \u00e9 novo afago de @rsallesmma a ruralistas, como @Alceu_Moreira\n(PMDB). A chefia anterior foi exonerada em Abril. A \u00e1rea protegida \u00e9 pretendida por agropecuaristas."
        },
        {
            "author_id": "28235194",
            "created_at": "2019-07-12T19:51:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1149768323535650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia, 12 de julho de 2019. https://t.co/LApnWHwQXP"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-07-12T19:44:25.000Z",
            "id": "1149766479577067525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores po\u00e7os do Parque Nacional est\u00e3o neste artigo, e ainda faltam dezenas! https://t.co/bnKXe00jw9"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-07-12T19:35:14.000Z",
            "id": "1149764169081790466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral do TO, Parque Estadual do Cant\u00e3o completa 21 anos https://t.co/SVRAqYQ23w https://t.co/CrDbJDqza7"
        },
        {
            "author_id": "56798913",
            "created_at": "2019-07-12T19:01:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1149755738522345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente, atendeu pedido da bancada do agroneg\u00f3cio e nomeou uma produtora rural para chefiar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS. \n\nA raposa cuidando do galinheiro! \n\nhttps://t.co/UeDM9VfdKC"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2019-07-12T18:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 227,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149754424715350017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Filha de fazendeiros, Maira Santos de Souza tem 25 anos e foi indica\u00e7\u00e3o do deputado federal Alceu Moreira (MDB-RS), presidente da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria, para cuidar do pol\u00eamico Parque Nacional Lagoa do Peixe. (via @Estadao):  https://t.co/ynnWvoeyic"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-07-12T18:51:38.000Z",
            "id": "1149753196899897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo nas f\u00e9rias de julho https://t.co/yF5gH0oaMY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-12T18:41:56.000Z",
            "id": "1149750756301582337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/uhLVJoDX1M"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-07-12T18:35:48.000Z",
            "id": "1149749212629725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente colocou produtora rural para cuidar de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio, no Rio Grande do Sul. Filha de fazendeiros, com 25 anos de idade, Maira de Souza foi indicada por Alceu Moreira, presidente da bancada agropecu\u00e1ria.\nhttps://t.co/8j3d8QfwgS"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2019-07-12T18:29:53.000Z",
            "id": "1149747724620849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra -8\u00b0C e faz frio igual ao Alasca https://t.co/VunR1PriDx"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-07-12T18:22:01.000Z",
            "id": "1149745743655297026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parador Casa da Montanha faz parte do Roteiros de Charme e recebeu o destaque pousada de campo.\nA  pousada se localiza em Cambara do Sul onde abriga parte do Parque Nacional de Aparados da Serra e o Parque Nacional\u2026 https://t.co/1A2v5rq3PQ"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2019-07-12T18:05:20.000Z",
            "id": "1149741544766877701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra -8\u00b0C e faz frio igual ao Alasca https://t.co/nU94yOLKN1"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2019-07-12T17:36:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1149734188746076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7a a cobrar ingresso https://t.co/ylEuJgDV4e"
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2019-07-12T17:34:09.000Z",
            "id": "1149733699224854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Resort Tambor\u00e9 - Vialpha Im\u00f3veis (11) 99898-1256 Resort Tambor\u00e9 133m\u00b2 Privativos 3 Su\u00edtes 2 Vagas livres Vista para a RESERVA BIOL\u00d3GICA A melhor e mais segura estrutura de Tambor\u00e9 numa localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica Pronto para morar e a poucos... https://t.co/DyVcEQ0Eoy"
        },
        {
            "author_id": "70057114",
            "created_at": "2019-07-12T17:23:59.000Z",
            "id": "1149731138811904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9 https://t.co/zSaeBGS5B3"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2019-07-12T17:23:15.000Z",
            "id": "1149730954900049922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engra\u00e7ado que membros da APA da minha cidade e outros bolsonaristas protetores dos animais n\u00e3o me chamam pra um protesto... https://t.co/oFcb9Ml7EW"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-12T17:04:59.000Z",
            "id": "1149726359817805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Unha cobra viperina #natrixmaura localizada no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu no exterior da #R\u00edadePontevedara #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #Manuel\u00c1ngelAgullaN\u00fa\u00f1ez https://t.co/VfFi2SwNUF"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-07-12T16:35:28.000Z",
            "id": "1149718931315273730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo nas f\u00e9rias de julho https://t.co/s0QrdQoVQa"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-07-12T16:27:58.000Z",
            "id": "1149717043085742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio especial durante as f\u00e9rias de\u00a0julho https://t.co/ahoGgviu3F https://t.co/1ycbOSTIiP"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-07-12T15:45:50.000Z",
            "id": "1149706440799653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/vPKYJOa9fj"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-07-12T15:42:55.000Z",
            "id": "1149705704946540545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio especial durante as f\u00e9rias de julho | Oeste e Sudoeste | #G1 #CataratasdoIgua\u00e7u #Fozdoigua\u00e7u https://t.co/YUlCyUCMgz"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2019-07-12T15:26:45.000Z",
            "id": "1149701636228636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7a a cobrar ingresso https://t.co/3Zs3Ccrhvx"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2019-07-12T15:24:13.000Z",
            "id": "1149701000770592770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7a a cobrar ingresso https://t.co/4BcKWhGmO7 https://t.co/kPp7XqlBVT"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-07-12T15:16:27.000Z",
            "id": "1149699044303880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio especial durante as f\u00e9rias de julho https://t.co/9v0oQVFOnf"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-07-12T15:16:14.000Z",
            "id": "1149698990025400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio especial durante as f\u00e9rias de julho https://t.co/nY5KFTb5GJ"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-07-12T15:16:11.000Z",
            "id": "1149698978272993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio especial durante as f\u00e9rias de julho https://t.co/y7X06Y6UGp"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-07-12T15:16:08.000Z",
            "id": "1149698966281474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio especial durante as f\u00e9rias de julho https://t.co/M8deivG6Lg"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-12T14:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149693576353386499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O presidente @jairbolsonaro disse \u00e0 bancada evang\u00e9lica que vem discutindo com governadores a ideia de revisar unidades de conserva\u00e7\u00e3o no pa\u00eds. Como de costume, defendeu a extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde foi multado em 2012 por pesca ilegal.\nhttps://t.co/gowf6Ch0Zh"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-07-12T14:54:27.000Z",
            "id": "1149693507885568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo nas f\u00e9rias de julho. Aproveita!\nhttps://t.co/aXFA0XR4i7 https://t.co/z5IqkYKyT9"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-07-12T14:46:47.000Z",
            "id": "1149691579478626309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana, o Tribunal de Justi\u00e7a de MG suspendeu, por liminar, os efeitos de uma lei de 2017 que retirava a prote\u00e7\u00e3o ambiental de uma \u00e1rea de nascentes e vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, em Itabirito.\n\nEntenda o caso: https://t.co/QzVhzjrvSi https://t.co/rCeJlvN9yg"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-07-12T14:28:26.000Z",
            "id": "1149686961780776961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo nas f\u00e9rias de julho\nhttps://t.co/3oDuLKQc1d https://t.co/S2ZiFfTz0G"
        },
        {
            "author_id": "42245184",
            "created_at": "2019-07-12T14:15:25.000Z",
            "id": "1149683685005897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra -8\u00b0C e faz frio igual ao Alasca https://t.co/g0YQwryMbA"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-12T14:14:11.000Z",
            "id": "1149683376313556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional abrir\u00e1 mais cedo nas f\u00e9rias de julho\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, abrir\u00e1 do dia 13 at\u00e9 21 julho, das 8 \u00e0s 17 horas, uma hora mais cedo.\n\nFoto: Luiz Flavio https://t.co/ZtT30EPxjT"
        },
        {
            "author_id": "378070050",
            "created_at": "2019-07-12T13:47:29.000Z",
            "id": "1149676658342821889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil poderia dar exemplo de meio ambiente para o mundo, mas o mundo est\u00e1 vendo o contr\u00e1rio! https://t.co/kGSwoKKL0Q"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [let_dex].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "let_dex",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "let_dex"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mareilhas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mareilhas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mareilhas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vithofini].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vithofini",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vithofini"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [malvapica].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "malvapica",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "malvapica"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Salta, Argentina",
                "id": "5482108831148f3c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Wales, United Kingdom",
                "id": "208d28e57bdc12e9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Castelhano, Brasil",
                "id": "022fea0cb20b36d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santiago del Estero, Argentina",
                "id": "017d4fef075a2cf1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Ge\u00f3rgia, USA",
                "id": "7142eb97ae21e839",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Parc National de la Jacques-Cartier",
                "id": "0fc2f167e615e003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bandeirantes, Brasil",
                "id": "2c90862042e5ca1c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940530348827512832",
                "name": "SALUTE EMERG\u00caNCIAS M\u00c9DICAS",
                "username": "SaluteSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250130212",
                "name": "As Mari\u00f1as Coru\u00f1esas",
                "username": "MARINASBETANZOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121706064",
                "name": "La Voz de A Coru\u00f1a",
                "username": "vozcoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151335365485170688",
                "name": "Alexsandro da Cunha",
                "username": "AlexsandrodaCu5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135579128",
                "name": "Maria Ines Coelho",
                "username": "AnneChrisKMines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810900007289286663",
                "name": "IvNobrega",
                "username": "NobregaIvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58691380",
                "name": "EDNA TOP #MOROHEROINACIONAL",
                "username": "ednasferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890975169",
                "name": "thayna mello",
                "username": "thaynajm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67654353",
                "name": "Alexandre Milanetti",
                "username": "milanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20046848",
                "name": "P\u00cb",
                "username": "polones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127698349",
                "name": "S\u00e9rgio Melo",
                "username": "RicKeMeLo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727057830973415424",
                "name": "edson2011es1",
                "username": "edson2011es1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1131005154168320001",
                "name": "\ud83e\udd21sheriff",
                "username": "palhaco_sheriff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393434139",
                "name": "iHortel\u00e3",
                "username": "iHortela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150747478",
                "name": "Andreia Costa",
                "username": "Costa_Deia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149723550640680961",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcos30796451",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "Coach de boteco",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58112947",
                "name": "j\u00e1 t\u00f4 puto com o Gr\u00eamio",
                "username": "thiagoballeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239746579",
                "name": "Cec\u00edlia Lima",
                "username": "Cecilia_nal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90936586",
                "name": "IFRO",
                "username": "ifrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166285610",
                "name": "BatMeira (A Bruce) \u2b50\ufe0f#FreeBritney",
                "username": "meiranascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "Tesoureiros do Jair",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57775931",
                "name": "Rafael Pacheco",
                "username": "rapacheco84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974212693",
                "name": "Pri Mendes Organizer",
                "username": "boraorganizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978843675374604295",
                "name": "\u00c9 O BRAIO \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "BRAIO6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070165412099383296",
                "name": "fada primaveril",
                "username": "eco_chataa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553324853",
                "name": "Adma Rocha",
                "username": "RochaAdma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256947838",
                "name": "NADIR ALVES DE SOUZA",
                "username": "NADIRALVESDESOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52722451",
                "name": "Osmar Terra",
                "username": "OsmarTerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63127680",
                "name": "Bohn Gass",
                "username": "BohnGass",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268078778",
                "name": "Eduarda Baptista",
                "username": "eduardagomes98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880590647861837825",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Joaaovitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393483033",
                "name": "rr",
                "username": "renatarezendee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087341465418780673",
                "name": "Patrick Novaes\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PatrickNovaes5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28810092",
                "name": "Guilherme Di Donato",
                "username": "guididonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583132729",
                "name": "Rodrigo Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "rpeprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154623741",
                "name": "Bruninho",
                "username": "Bruninhohcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50777402",
                "name": "Miguel Caballero",
                "username": "mig_Caballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320661748",
                "name": "CONAP",
                "username": "CONAPgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72742084",
                "name": "Dea.",
                "username": "deaoppen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950078382045368320",
                "name": "Jornal das Lajes",
                "username": "jornallajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636542314",
                "name": "Sanma",
                "username": "mariscal_sanma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289366321",
                "name": "Danicley de Aguiar",
                "username": "danicleyaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "Anticorpus Christi\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117905766239883264",
                "name": "paola",
                "username": "paola87964227",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198274965",
                "name": "Quatro Esta\u00e7\u00f5es",
                "username": "4estacoesrest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65501479",
                "name": "Indignada, lascada, puta que pariu",
                "username": "_biabiabiabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808420613337546752",
                "name": "judjd",
                "username": "adufuedk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711587918",
                "name": "mtheus",
                "username": "matheuspqkero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067137917343211526",
                "name": "Elaine G.",
                "username": "dona7saias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106571074664304641",
                "name": "Wellington\u23fa \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udfae\ud83d\udd79",
                "username": "Wlelginont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69499050",
                "name": "Wedding Photographer",
                "username": "marcosagrelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106118791",
                "name": "caio de capua",
                "username": "caiodecapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815934",
                "name": "LUIZ MANOEL",
                "username": "luizlumaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123012223",
                "name": "Tubar\u00e3o \ud83e\udd88",
                "username": "luizroberto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159208222",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a\u0301 \ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 - Socialista de ANDROID",
                "username": "EduMasterPE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788776472278343681",
                "name": "valeria soares",
                "username": "valeriaa_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52110195",
                "name": "call me by your \ud83c\udff9",
                "username": "fabcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72582122",
                "name": "Nancy Miranda",
                "username": "nancy_r_mirand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58060962",
                "name": "karla fran\u00e7a",
                "username": "Karl4Geanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831907190961209344",
                "name": "Valberto sousa silva",
                "username": "sousavalbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130195788850761728",
                "name": "Poupee \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "PoupeeFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721906177790107648",
                "name": "\ud83d\ude34 Tesoureiros do Jair \ud83d\ude34 (Conta reserva)",
                "username": "tesoureirosdoJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146762711105265664",
                "name": "Dimas Marques",
                "username": "DimasMarques10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34975846",
                "name": "Erivam de Oliveira",
                "username": "erivam_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015372212147277826",
                "name": "Seffux",
                "username": "Keplernoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142586162063859712",
                "name": "Nadja Gomes",
                "username": "NadjaGomes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058527192769052672",
                "name": "Cl\u00e1udio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cludio48838342",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96853046",
                "name": "Plante Arvores",
                "username": "plante_arvores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274073024",
                "name": "Rosilene Andrade",
                "username": "Rose_Andra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859823135595667459",
                "name": "Ari amaral",
                "username": "Ariamaral100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095389422785388544",
                "name": "Lagartixa Di\u00e1ria",
                "username": "LagartixaDiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992501106327670791",
                "name": "#Sandroka13\ud83d\udcd6 \ud83d\udc89",
                "username": "HGabrielaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019726004711981057",
                "name": "Taiwan em S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "username": "Taiwan2S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155814794",
                "name": "\u8521\u82f1\u6587 Tsai Ing-wen",
                "username": "iingwen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773983895792431104",
                "name": "Timothy Harris",
                "username": "pmharriskn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389574116",
                "name": "SKN Government",
                "username": "skngov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838872273511645184",
                "name": "Sementes da Resist\u00eancia",
                "username": "SementesResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365452679",
                "name": "Vivente Andante",
                "username": "viventeandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52089642",
                "name": "Wilton",
                "username": "particulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942933684629499904",
                "name": "Derek Oliveira",
                "username": "OliveiraE10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247991211",
                "name": "\u265a \ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcdd\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc",
                "username": "nunesramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86387308",
                "name": "Victor Neves \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "nevesvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869194",
                "name": "Marilia",
                "username": "marilhera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294963078",
                "name": "MAD MARI",
                "username": "theMADMARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145686548",
                "name": "\ud83d\udc9a Daiane do Vivoverde \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "DaianeVV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68290020",
                "name": "Raiana \ud83e\udd51",
                "username": "nanabarsih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985746116158345216",
                "name": "LancarInfoproduto",
                "username": "LancarInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17145925",
                "name": "moniquecardoso",
                "username": "moniquecardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107086618",
                "name": "Vania Ninah",
                "username": "vanianinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84612752",
                "name": "\ud83c\udf39IsxBellx\ud83c\udf39",
                "username": "IsabellaAmira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116924859",
                "name": "Leila Menezes",
                "username": "_LeilaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633364171",
                "name": "hygo \ud83c\udf93",
                "username": "hygopalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse Schossler",
                "username": "ciclonexplosivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078674180718108673",
                "name": "Gustavo Sansoni",
                "username": "GustavoSansoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27440351",
                "name": "Guilherme Leonardi",
                "username": "guileonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156769386",
                "name": "Rodrigo Jardim",
                "username": "_rjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192755258",
                "name": "neto muniz",
                "username": "netomunizf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37320286",
                "name": "Pompeo de Mattos",
                "username": "PompeodeMattos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602156372",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Maclaund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95675817",
                "name": "F\u00e1bio Schaffner",
                "username": "Fabioschaffner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373308",
                "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade Q \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "MarleneFFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43554075",
                "name": "Paulo Mariante",
                "username": "paulomariante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406648932",
                "name": "Jairo \u2720",
                "username": "jairovisk7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493318",
                "name": "Pedro HMC",
                "username": "hmcpedro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56787727",
                "name": "TV Cidade Fortaleza",
                "username": "TVCidadeFortale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62844735",
                "name": "Eumar Lima",
                "username": "eumarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085936119546605573",
                "name": "M Carrion",
                "username": "CarrionMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800126360790253569",
                "name": "Living Life Aventura",
                "username": "LivingLifeEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114522194",
                "name": "Vladimir Ramos",
                "username": "vladimirramos44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218684242",
                "name": "Dihl Leder",
                "username": "DihlLeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45016239",
                "name": "Ana Let\u00edcia C. Peres",
                "username": "AnaLeticiaPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479779227",
                "name": "Leo1903\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\uddc9",
                "username": "Lrn1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166442994",
                "name": "La\u00e9cio Alencar",
                "username": "LaecioAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475757411",
                "name": "Maicon Aguiar",
                "username": "maiconaraujoPVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058510595471884288",
                "name": "Ricardo PRM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PrmRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70543691",
                "name": "M\u00f4nica Medeiros",
                "username": "MMOlvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166116438",
                "name": "olymar casagrande",
                "username": "casagrande13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17242983",
                "name": "Filipe Barini",
                "username": "molote_molote",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141510187569885185",
                "name": "PalmirinhaPolitizada",
                "username": "Palmirinha14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187719025",
                "name": "Analia Teixeira",
                "username": "Analiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350582625",
                "name": "Snoopy contra o fascismo",
                "username": "Snoopysocialist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138129397",
                "name": "luizribeiro",
                "username": "bandnewsfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554423119",
                "name": "Carlos Palanca",
                "username": "c_palanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54208379",
                "name": "Dorjival Silva",
                "username": "dorjivalsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494535151",
                "name": "vittorio capparelli",
                "username": "vittoriocappare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57617242",
                "name": "Wallace Silveira",
                "username": "Wallacesilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987265016",
                "name": "Trilhando Trilhas",
                "username": "trilhandotrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996159685",
                "name": "Pedro Soprana",
                "username": "pedrosoprana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143612103",
                "name": "Miguel Chacemm",
                "username": "chacemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229895418",
                "name": "Amaril Franklin",
                "username": "amaril_franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024940681658347520",
                "name": "@jornaldoalgarve",
                "username": "jornaldoalgarv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60809900",
                "name": "Lineu Facundes",
                "username": "LineuFacundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25590952",
                "name": "\u2022Bruno #NemLulaNemBolsonaro",
                "username": "buninrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869471809",
                "name": "bibi",
                "username": "fabiferreira_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349673629",
                "name": "luiz fernando mendes",
                "username": "1365luizLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176358086",
                "name": "Momento politico",
                "username": "PoliticoMomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34689170",
                "name": "Revoltasso",
                "username": "RevoltassoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40520046",
                "name": "Mauro Draco Bigatto",
                "username": "MDraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384665373",
                "name": "\u03a7\u03bf\u03c5\u03b1\u03bd\u03b8\u03af\u03c4\u03bf dos do Rei \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "username": "dosdorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328838177",
                "name": "Guido \u00c1lvarez Parga",
                "username": "guidoalvarezp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074997342317789184",
                "name": "angel",
                "username": "_aldoraine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40524832",
                "name": "M. Roberto Stinghen",
                "username": "robertosemina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046759457814958081",
                "name": "Salvana Turismo",
                "username": "salvanaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096426786580324353",
                "name": "Comiss\u00e3o Arns",
                "username": "comissaoarns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286892493",
                "name": "Djanise de Fran\u00e7a",
                "username": "DjanisedeFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708522595491160064",
                "name": "israel",
                "username": "ilogm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29762744",
                "name": "Renata Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1",
                "username": "renatamagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91814907",
                "name": "ei Rennan",
                "username": "OhRennan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193996693982908417",
                "name": "BR",
                "username": "brdezoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630438780",
                "name": "KABULOZO\ud83e\udd19\ud83d\ude0b\ud83e\udd19",
                "username": "zeferorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857444374",
                "name": "marisa devechi ginez 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarisaGinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106266107",
                "name": "Nana",
                "username": "chimbica_dg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47835702",
                "name": "Marcelo Calero",
                "username": "caleromarcelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "990801210084085760",
                "name": "Johnson Bruno",
                "username": "JohnsonBruno7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159312931",
                "name": "Gonna DJ",
                "username": "gonnadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53381084",
                "name": "\u2c60\u0246\u20b3\u20a6\u0110\u2c64\u00d8 \u20b3\u2c60V\u20b3\u2c64\u0246\u2c6b \u20ae\u2c64\u20b3\u0142\u20b3\u20a6\u00d8V",
                "username": "LlkoTraianov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867878121894051841",
                "name": "\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc9a",
                "username": "nxylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell \ud83d\ude37",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126138484",
                "name": "Gesner Oliveira",
                "username": "gesner_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912553147",
                "name": "Fabs",
                "username": "huumnaosei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53909136",
                "name": "Reinaldo Brosler",
                "username": "RidersOfFreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147957811281895424",
                "name": "Antonio Nahud",
                "username": "AntonioNahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779801164833521664",
                "name": "ragner machado",
                "username": "ragner_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36104636",
                "name": "Cust\u00f3dio Dias",
                "username": "CustodioDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906909579958726657",
                "name": "Caroline Petukauskas",
                "username": "Carolpetu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111045942",
                "name": "Alceu Moreira",
                "username": "Alceu_Moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161829632",
                "name": "Pappas",
                "username": "hamory97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199360541",
                "name": "opcao turismo",
                "username": "opturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486816818",
                "name": "Fernando Romano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "LubashivayaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50202433",
                "name": "Beto Gon\u00e7alves",
                "username": "albergonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166644233",
                "name": "Expreso, diario de viajes y turismo",
                "username": "expreso_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293285933",
                "name": "Alvaro Santos",
                "username": "allwebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030283119415439360",
                "name": "Hugoavilaa",
                "username": "Hugoavilaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196407273",
                "name": "Valen",
                "username": "VaalenAlvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16005416",
                "name": "Silvia Neide",
                "username": "silvinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370539152",
                "name": "Jefferson Ferreira",
                "username": "SjbJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37198393",
                "name": "RNT",
                "username": "renatomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90980899",
                "name": "Zenaide Vasconcelos",
                "username": "zenaideBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097822906770436096",
                "name": "Luma",
                "username": "Luma34166364",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027765568814899201",
                "name": "volia almeida",
                "username": "VoliaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282120428",
                "name": "Romulo de Souza ",
                "username": "romulotrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40551377",
                "name": "amanda!",
                "username": "slytherinsideme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50047349",
                "name": "Brasil Imprensa",
                "username": "brasilimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "730047233857617920",
                "name": "saraseadi@hotmail.com",
                "username": "SeadiSara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132284445",
                "name": "Lulu da Pomer\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "luizalvesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8837552",
                "name": "Cosme Chuvasco de Rond\u00f3",
                "username": "cosmerondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88355588",
                "name": "ParlamentoPB",
                "username": "parlamentopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326513429",
                "name": "Carlos Bengalonga",
                "username": "Carbeng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761617378350362624",
                "name": "O Mago das Palavras!",
                "username": "CabanadaPoesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18774020",
                "name": "Rute Vera M.Favero",
                "username": "rutevera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510813661",
                "name": "Raidon Ara\u00fajo",
                "username": "raidon_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166818375",
                "name": "Herbert Boger Jr",
                "username": "BogerJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278476480",
                "name": "ivanildo cavalcante",
                "username": "privanildo1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19233442",
                "name": "Adventistas Brasil",
                "username": "iasd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193274557",
                "name": "Adventistas Norte",
                "username": "adventistanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793186906943189001",
                "name": "PG My Style",
                "username": "pgmystyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601693970",
                "name": "Luiz Carioca \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "cariocanogelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890262461923958785",
                "name": "concurseiro",
                "username": "concurs22751356",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58043313",
                "name": "Daniella Oliveira",
                "username": "daniixavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2192599517",
                "name": "Luciana Barreto",
                "username": "lubarretotv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969477018294345728",
                "name": "Cida Santana do Vigor",
                "username": "CidaSantanavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127594179905957888",
                "name": "Fabiana Schneck",
                "username": "FabianaSchneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586647344",
                "name": "Lucas Valerio",
                "username": "lucasvalerio89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864503888",
                "name": "hnatiuk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "nemohnatiuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976739358",
                "name": "Nogueira Neto",
                "username": "NetNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767064873356451840",
                "name": "CARA",
                "username": "carlos120357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737728013039771648",
                "name": "Euclides Ferreira",
                "username": "euclides0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345566499",
                "name": "Heygon Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "HeygonAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1536414565",
                "name": "Pelo Bem do Brasil",
                "username": "pelobemdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81989818",
                "name": "Nirce Ferreira",
                "username": "vendonarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250159375",
                "name": "Ricardo Bortolato",
                "username": "semealuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167505529",
                "name": "rubens maso",
                "username": "rubensmaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112704367734542336",
                "name": "@evair_nunes",
                "username": "evairnunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094496374",
                "name": "Edivaldo Borges",
                "username": "borgesedivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14574083",
                "name": "Pedro Zambarda",
                "username": "pedrosolidus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911108121",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "vitoriia_f0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556385372",
                "name": "MARIO77",
                "username": "marioeramos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80420751",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marceloyamane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953015558991204353",
                "name": "Busch",
                "username": "LofBusch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182560299",
                "name": "Pedro Pierre",
                "username": "PedroGBpierrE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340257709",
                "name": "Paulo C. Freiberger",
                "username": "pcfrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286900917",
                "name": "Jo\u00e3o campelo",
                "username": "Jaofour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64343072",
                "name": "\u041cateus",
                "username": "Mateus_sls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983751946849914883",
                "name": "Passadora de pano da Juliete\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "1bbzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631334582",
                "name": "Resistir \u00e9 Preciso. Seguida pelo Presidente Lula!",
                "username": "OtiliaFdeMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35856659",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo SB",
                "username": "JPaulo645",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53946982",
                "name": "Pedro Henrique \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "phlndc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16367638",
                "name": "reporterdecrime",
                "username": "reporterdecrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395323132",
                "name": "Osvaldo",
                "username": "Opif_Pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69923285",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauloandrevet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365068970",
                "name": "adriano",
                "username": "adriantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366782549",
                "name": "norato",
                "username": "noratossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827315354816872448",
                "name": "anelise do rivotril \u24df",
                "username": "anyymene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961565637972774912",
                "name": "Maria ou Clara",
                "username": "macuximuitaonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139218091420917762",
                "name": "Tina.W23",
                "username": "W23Tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37597472",
                "name": "Andrei",
                "username": "andreift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127966665",
                "name": "Britto Jr.",
                "username": "brittojr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57692627",
                "name": "Pedro Ruas",
                "username": "PedroRuasPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426524813",
                "name": "MOACYR LOPES",
                "username": "MOACYRLOPES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347958408",
                "name": "Jad",
                "username": "lmjmusicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146432354",
                "name": "Aninha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "analuciadossant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737364207923023874",
                "name": "Zeca",
                "username": "zecabteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2885051588",
                "name": "follwo peer pagro",
                "username": "FPagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736671305865564161",
                "name": "Eu retuito \ud83d\udea9\ud83d\udea9 \u2648\ud83c\udf08",
                "username": "Melissa_Funebre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70191649",
                "name": "camila villela",
                "username": "millavillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36118528",
                "name": "M S Gummer \ud83c\udf51",
                "username": "miwinehouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886019958425124864",
                "name": "Maranhense raro \ud83d\udca5",
                "username": "barroswcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757748962178850816",
                "name": "Daniel Rocha",
                "username": "danielrrocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131396645248229377",
                "name": "Luciano Sete -",
                "username": "SeteLuciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49415888",
                "name": "A construir 1pa\u00eds!",
                "username": "A1Properties",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176627472",
                "name": "galtiery rodrigues",
                "username": "GaltieryR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734058984706019328",
                "name": "Amadeu Junior",
                "username": "amadeu_junior03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272749198",
                "name": "Christian Lopes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "ChrissHarrison_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007811464965578752",
                "name": "Fernanda com F de F O D A - S E\ud83c\udf88\u2650",
                "username": "FernandaCostaN8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822121402941796352",
                "name": "Radioweb Coopnews",
                "username": "coopnewsradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113979911629307904",
                "name": "TURISTEI",
                "username": "TURISTEIVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89733001",
                "name": "menteventrecora\u00e7\u00e3o",
                "username": "mentevientreS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543998270",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "asousa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35310964",
                "name": "Mirella Monteiro de Castro",
                "username": "MirellaMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191987714",
                "name": "Washington de Paula",
                "username": "wash1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702352378935304192",
                "name": "Y\u0251smim Silv\u0251 \ud83d\udc2f",
                "username": "yasmimsilva1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3327856509",
                "name": "Renato Rodrigues",
                "username": "DOCG70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25554845",
                "name": "Isabella Robinson",
                "username": "isarobinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835897513693556738",
                "name": "Ana Silva",
                "username": "anacmsilva98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786915",
                "name": "S\u00e2mara",
                "username": "samarassma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140225777",
                "name": "Casa com Moda",
                "username": "Casacommoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949962238",
                "name": "Portal 38 News",
                "username": "portal38news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85727578",
                "name": "\u2022a mexican Carlos",
                "username": "mrtunex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222290",
                "name": "Gilson Carlos Lima",
                "username": "gilsoncalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007481207419035648",
                "name": "PL",
                "username": "Wallaceplbt7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741376616698249217",
                "name": "Bebez\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab BT7 \ud83c\udf7a",
                "username": "Obbzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89447365",
                "name": "Kauby Pescador",
                "username": "kaubypescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38901404",
                "name": "Dad\u00f4 Esteves",
                "username": "dadoesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258099723",
                "name": "Lucikelly Oliveira",
                "username": "Luciikelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442947127",
                "name": "Daniel CPastor",
                "username": "DanielCPastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4152171262",
                "name": "Antonio Seripeli",
                "username": "seripeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71789907",
                "name": "Allewerton Silveira",
                "username": "allewerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3220957434",
                "name": "V\u00edtor Andriotti",
                "username": "VitorAndriotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762753147689431040",
                "name": "Famou$ Zurck",
                "username": "IsaZurck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218702889",
                "name": "Fabiana Faria Lima",
                "username": "tulaeteka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573060680",
                "name": "ROGERIO NOGUEIRA\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "13ROGERCTE13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206469501",
                "name": "Jussi Up",
                "username": "JussiUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426917418",
                "name": "Marcinha Matos",
                "username": "matosmarcinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138896746",
                "name": "Marcia Palves",
                "username": "Marciapalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722790",
                "name": "Liz Fernandes",
                "username": "luzegito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103915474",
                "name": "rosana urbes",
                "username": "rosanaurbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014968212281229313",
                "name": "Escapada a Galicia",
                "username": "GaliciaEscapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448742835",
                "name": "maruxi\u00f1a",
                "username": "msquisquilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138555573",
                "name": "Sandenai.",
                "username": "sandenai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235823559",
                "name": "piston",
                "username": "pistondeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87698683",
                "name": "Projeto Albatroz",
                "username": "ProjetoAlbatroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28235194",
                "name": "Ivo Pereira",
                "username": "ivopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56798913",
                "name": "Luciana Florencio",
                "username": "Luciana_FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222662498",
                "name": "Almeida Viagens",
                "username": "AlmeidaViagensI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126992387593601024",
                "name": "Vialpha Im\u00f3veis",
                "username": "vialpha_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70057114",
                "name": "Vil do Gigor #ForaBolsonaro #Lula2022",
                "username": "claudiaglyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50734399",
                "name": "Paladino do Cerrado",
                "username": "ElciddoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245184",
                "name": "Monica Marinho",
                "username": "monicamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378070050",
                "name": "joaoluiztaques",
                "username": "joaoluiztaques",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1151454043459530752",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlx2trog6k532uf8bzlae5cc6hxfh",
        "oldest_id": "1149676658342821889",
        "result_count": 490
    }
}