{
    "data": [
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2019-07-12T13:41:16.000Z",
            "id": "1149675092168679426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/R02ge0NIXc"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-07-12T13:22:31.000Z",
            "id": "1149670372976889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mist\u00e9rio, folclore e uma hist\u00f3ria incr\u00edvel esperam por si no Parque Nacional de Dartmoor, no distante sudoeste de Inglaterra. Mais conhecido pelas suas selvagens charnecas abertas e ic\u00f3nicas ladeiras de granito, o parque inspirou escritores, poetas e artistas durante s\u00e9culos. https://t.co/Zlw8s3cERy"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-07-12T13:21:31.000Z",
            "id": "1149670121188626444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Broads - tamb\u00e9m conhecido como o Parque Nacional das \u00c1guas - possui mais de 200 km de canais sinuosos e onde pode avistar alguns dos animais selvagens mais raros do Reino Unido. https://t.co/vIlXH32muy"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-12T13:11:22.000Z",
            "id": "1149667566324989957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/fr2ape0UUF\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/QJwjlhAdcb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-12T12:51:17.000Z",
            "id": "1149662513140654081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxEtVI\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/fr2apeivMd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/eJJwQAR9yp"
        },
        {
            "author_id": "45837561",
            "created_at": "2019-07-12T12:49:51.000Z",
            "id": "1149662154447970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que esperar de um ministro do Meio Ambiente condenado por alterar mapas do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, que alterou o zoneamento da unidade e facilitou a implanta\u00e7\u00e3o de atividades poluidoras como a minera\u00e7\u00e3o? #meioambiente #amazonia https://t.co/T7syn9vWIu"
        },
        {
            "author_id": "379328712",
            "created_at": "2019-07-12T11:57:49.000Z",
            "id": "1149649058140585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/mOOR6KgCiC"
        },
        {
            "author_id": "1539847705",
            "created_at": "2019-07-12T11:38:27.000Z",
            "id": "1149644182866153474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaratiba, onde se localiza o Sitio Burle Marx, a Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba, a Capela Magdalena, restaurantes de frutos do mar e iniciativas como o curso: \"Oportunidades no setor de turismo\" do Projeto Acorda Guaratiba. Acesse o site:https://t.co/5L53ZhQtfT e inscreva-se. https://t.co/DJrI69pzXW"
        },
        {
            "author_id": "155770965",
            "created_at": "2019-07-12T11:29:55.000Z",
            "id": "1149642035357372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se pode esperar nada de bom do governo de um mentecapto. NADA\n\nhttps://t.co/ZxlOuHIfSq"
        },
        {
            "author_id": "1145735022009364480",
            "created_at": "2019-07-12T10:35:11.000Z",
            "id": "1149628260956790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente - APP\n\nConforme defini\u00e7\u00e3o da Lei n. 12.651/2012, \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u00e9 uma \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os\u2026 https://t.co/hNSFHLQtcP"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-07-12T08:00:40.000Z",
            "id": "1149589378869522433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como explorar o Parque Nacional de Bryce, em Utah:     (skeeze/Pixabay) Eu j\u00e1 havia dirigido umas quatro horas desde Vegas, e nada de...\n- #TioSam https://t.co/92Ow7zeFL9"
        },
        {
            "author_id": "1044681423175778314",
            "created_at": "2019-07-12T07:35:36.000Z",
            "id": "1149583067071143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nO Parque Nacional do Grand Canyon, no Arizona.\nTrilha do Anjo Brilhante  \u2b07\ufe0f https://t.co/eBQmGK7T8v"
        },
        {
            "author_id": "3176720009",
            "created_at": "2019-07-12T05:49:23.000Z",
            "id": "1149556338168496130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/JcyC1nmiN0"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-07-12T04:07:40.000Z",
            "id": "1149530741862064128",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos muito dos eleitores decepcionados para reerguer o Brasil, cada dia conta.\nCada agrot\u00f3xico liberado, cada \u00e1rea protegida reduzida, cada direito civil perdido, cada abuso contra nossa constitui\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "242172925",
            "created_at": "2019-07-12T02:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "agpatriota"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 40,
                        "username": "RoneyMarques5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149498907040157696",
            "in_reply_to_user_id": "127832880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agpatriota @paulobullar @Williamorim89 @RoneyMarques5 Eu vi, mas n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele!! Especificamente sobre \u00e1rea protegida o texto cita dois papers que contradizem o Evaristo e me causa estranheza o fato dele n\u00e3o publicar papers com os dados que ele apresenta no v\u00eddeo.\nP.S.: ainda vou ler os dois papers!!"
        },
        {
            "author_id": "1973919307",
            "created_at": "2019-07-12T01:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1149488603510132737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "experiencias \u00fanicas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/EMkLqLPJPR"
        },
        {
            "author_id": "3351492508",
            "created_at": "2019-07-12T00:13:36.000Z",
            "id": "1149471834217148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente, n\u00e3o faltou nem o arco \u00edris. em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/o4NBQncmfh"
        },
        {
            "author_id": "550614604",
            "created_at": "2019-07-12T00:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.12899018,
                        -25.17415433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d23c6309ee6decf"
            },
            "id": "1149471296100560898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL RIO PILCOMAYO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 - Dias 138 e 139 {\ud83d\uddd3\ufe0f10 e 11/07/2019}\n\nTCHAU ARGENTINA!!! (ou at\u00e9 logo!)\n\nMas antes de entrarmos no misterioso Paraguai, decidimos conhecer mais um lugar desse pa\u00eds surpreendente.\u2026 https://t.co/5o16ggw59r"
        },
        {
            "author_id": "914726101",
            "created_at": "2019-07-12T00:03:03.000Z",
            "id": "1149469181273755652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3dio \u00e9 grande https://t.co/jILdOBFtzW"
        },
        {
            "author_id": "215625585",
            "created_at": "2019-07-11T23:55:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0896d385ba96f000"
            },
            "id": "1149467180527841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque nacional de sete cidades. #umdianoparque\n#unidoscuidamos https://t.co/HpuEzYp9Yh"
        },
        {
            "author_id": "827857881462628353",
            "created_at": "2019-07-11T23:50:37.000Z",
            "id": "1149466052314533889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro e todas as dicas para programar sua aventura no parque mais austral do planeta.\nVamos l\u00e1...\nhttps://t.co/RCfPqX2u68 https://t.co/WWjY8L7yvl"
        },
        {
            "author_id": "188353518",
            "created_at": "2019-07-11T23:45:26.000Z",
            "id": "1149464748905209859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/7Q1rPGYhVG"
        },
        {
            "author_id": "808049103238287360",
            "created_at": "2019-07-11T23:38:21.000Z",
            "id": "1149462963561984003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bolsonaro quer transformar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em \u00e1rea para resorts\nLeia mais em https://t.co/j61CiihV4E https://t.co/TZI6MzY3U6"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2019-07-11T23:33:29.000Z",
            "id": "1149461741555683329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nofundodomar Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na Para\u00edba - https://t.co/paKavBYwzi https://t.co/vVB6w0GiaZ"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2019-07-11T23:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149460500352249857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manguezais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim https://t.co/veg9xqotoC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "242094162",
            "created_at": "2019-07-11T23:23:57.000Z",
            "id": "1149459342086823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/F2VIyhlqo3"
        },
        {
            "author_id": "921021562974765057",
            "created_at": "2019-07-11T22:53:32.000Z",
            "id": "1149451687406592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como explorar o Parque Nacional de Bryce, em Utah https://t.co/9njcWIAg5d #travel #trip #viajar #viagem #turismo #vistoconsular"
        },
        {
            "author_id": "2155484185",
            "created_at": "2019-07-11T22:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1149443005130190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando el nivel de skere que cargo en Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/gwGdxqkrWT"
        },
        {
            "author_id": "1130772565029478400",
            "created_at": "2019-07-11T22:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "RodolfoS"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149438542612959232",
            "in_reply_to_user_id": "3342631684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodolfoS @rsallesmma IcmBio \u00e9 respons\u00e1vel por todo o parque Nacional Floresta da Tijuca! H\u00e1 v\u00e1rias outras empresas explorando os atrativos, como o transporte de van at\u00e9 a base do Cristo."
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2019-07-11T22:00:01.000Z",
            "id": "1149438219941027846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/9STmPtLY2D"
        },
        {
            "author_id": "1115672799085879301",
            "created_at": "2019-07-11T21:59:51.000Z",
            "id": "1149438177658265603",
            "in_reply_to_user_id": "1115672799085879301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como exemplo, Bolsonaro utiliza a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde o mesmo foi multado a pagar R$10 mil por cometer crime ambiental. Ap\u00f3s ser eleito, Bolsonaro conseguiu fazer com que a multa fosse anulada e o respons\u00e1vel por aplica-la fosse exonerado+\nhttps://t.co/JpwNRNhUZK"
        },
        {
            "author_id": "1060507417887363072",
            "created_at": "2019-07-11T21:37:33.000Z",
            "id": "1149432562844086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra -8\u00b0C e faz frio igual ao Alasca https://t.co/ToKL1tL1Va"
        },
        {
            "author_id": "978029541628276737",
            "created_at": "2019-07-11T21:31:17.000Z",
            "id": "1149430988784754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A campanha de Bolsonaro contra a esta\u00e7\u00e3o de Tamoios come\u00e7ou em 2012, quando, ele ainda deputado, foi multado por pesca ilegal na \u00e1rea. Desde ent\u00e3o, a infra\u00e7\u00e3o foi suspensa, e o fiscal que o multou foi afastado.\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil https://t.co/lJjvmHJz4r"
        },
        {
            "author_id": "861617490333499395",
            "created_at": "2019-07-11T20:07:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1149409782723416064",
            "in_reply_to_user_id": "861617490333499395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os impactos causados na Comunidade do Cajueiro s\u00e3o in\u00fameros: desde destrui\u00e7\u00e3o de toda biodiversidade do local,que est\u00e1 em uma \u00e1rea de reserva extrativista,como tamb\u00e9m todo o modo de vida e subsist\u00eancia da comunidade,que vive da pesca e hoje est\u00e1 sendo proibida de pescar."
        },
        {
            "author_id": "574913034",
            "created_at": "2019-07-11T20:03:22.000Z",
            "id": "1149408861255806977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma, o que acham eleitores deste bosta?\nConhe\u00e7o muitas pessoas que amam ir para l\u00e1 e batem palmas para cada passo dele. E agora; v\u00e3o aplaudir. https://t.co/hdUEHxiaxL"
        },
        {
            "author_id": "122094557",
            "created_at": "2019-07-11T18:06:05.000Z",
            "id": "1149379349013024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/iosk3ourye"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-07-11T17:58:44.000Z",
            "id": "1149377497022246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protesto de cai\u00e7aras e especialistas, governo de SP derruba casas na Jureia https://t.co/9bQqse0exV"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2019-07-11T17:45:06.000Z",
            "id": "1149374066085769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o de Tamoios faz parte da zona de amortecimento do s\u00edtio entre Paraty e Ilha Grande que foi reconhecido como Patrim\u00f4nio Mundial Misto. https://t.co/yVjfPJi3Qd jair quer destruir"
        },
        {
            "author_id": "449708760",
            "created_at": "2019-07-11T17:43:49.000Z",
            "id": "1149373743854022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi. Hoje eu pisei no peda\u00e7o mais austral de continente que \u00e9 acess\u00edvel a p\u00e9. #patagoniaargentina #tierradelfuego em Parque Nacional Tierra del Fuego, Ushuaia, fin del mundo. https://t.co/6uZKllo62a"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-07-11T17:41:19.000Z",
            "id": "1149373114226282497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah... Vai ter briga feia. https://t.co/bhbupWLg0P"
        },
        {
            "author_id": "2176644972",
            "created_at": "2019-07-11T17:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1149371829943001089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adopt the peace of nature, her secret is patience \ud83c\udf3f\ud83c\udf33 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pUtg0oG9lc"
        },
        {
            "author_id": "20629099",
            "created_at": "2019-07-11T17:29:57.000Z",
            "id": "1149370252154683394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rio: algo vai mal com esta gente. Alguma vez, no passado, se ouviu a quantidade de gente que \u2018se perde\u2019 na serra do Ger\u00eas? N\u00e3o. Isto dantes n\u00e3o existia. Cambada de lerdos. https://t.co/i5FSnzsnZl"
        },
        {
            "author_id": "1139526338640003072",
            "created_at": "2019-07-11T17:22:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1149368322745667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/2ZtTQZajh1 Chapada Diamantina \u00e9 o terceiro destino tur\u00edstico da Am\u00e9rica Latina no Lonely Planet!"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-11T17:20:37.000Z",
            "id": "1149367904141373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 50,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/NUbblZQk66 https://t.co/6AOHn3Auar"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2019-07-11T17:06:04.000Z",
            "id": "1149364245110411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para o Morro do Couto... geografia #geography #trabalhodecampo #uenp #geografiauenp #morrodocouto #montanhismo #parquenacionaldeitatiaia #sienito #aventura #timberland #timberlandboots em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/veI09C67U4"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2019-07-11T17:00:08.000Z",
            "id": "1149362750273064961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira e constru\u00e7\u00f5es irregulares em reserva de desenvolvimento sustent... https://t.co/9anea4h0jo"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-07-11T16:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149361943834189824",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/yJTfD8xiNH https://t.co/ufUnTq7vW1"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-07-11T16:43:18.000Z",
            "id": "1149358514252451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim est\u00e1 amea\u00e7ado de v\u00e1rias formas. Por um lado, uma iniciativa de um grupo de interesses privados quer diminuir seus limites, por outro, a instala\u00e7\u00e3o de um parque e\u00f3lico que... https://t.co/d8F8eEYcfk"
        },
        {
            "author_id": "65271535",
            "created_at": "2019-07-11T16:35:36.000Z",
            "id": "1149356576484057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/C6Jr8fj4qe"
        },
        {
            "author_id": "1061226020",
            "created_at": "2019-07-11T16:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1149352726809075713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um para\u00edso na terra em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3B7wyxQprZ"
        },
        {
            "author_id": "34364726",
            "created_at": "2019-07-11T16:11:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1149350517644169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"[No] Rio de Janeiro, a gente quer fazer ali, pretende, com dinheiro de fora, transformar a ba\u00eda de Angra numa Canc\u00fan. Mas o decreto que demarca a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica s\u00f3 pode ser derrubado por uma lei\" \nhttps://t.co/ndAJVec6zE"
        },
        {
            "author_id": "280608611",
            "created_at": "2019-07-11T15:31:40.000Z",
            "id": "1149340487888908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/17f42oWpDu"
        },
        {
            "author_id": "35310964",
            "created_at": "2019-07-11T15:28:11.000Z",
            "id": "1149339612499890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1\u00ba C https://t.co/eWi3sK1rDe"
        },
        {
            "author_id": "39251495",
            "created_at": "2019-07-11T15:09:27.000Z",
            "id": "1149334896936136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u, PRF apreende R$ 125 mil em cigarros paraguaios\n\n:: A mercadoria estava em um carro preparado para fugas que tentou escapar da abordagem dos policiais\n\nhttps://t.co/mDcLBziz18 https://t.co/48Za4GycQH"
        },
        {
            "author_id": "296024508",
            "created_at": "2019-07-11T15:00:59.000Z",
            "id": "1149332764757495812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah nem mano t\u00e1 pegando fogo no parque nacional de bras\u00edlia =("
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2019-07-11T14:54:33.000Z",
            "id": "1149331147257712646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva... mesmo com o frio intenso, a \u00e1gua de uma cachoeira renova nosso \u00e2nimo.... #geografia #geography #uenp #cachoeira #falls #geografiauenp #trabalhodecampo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/oQEZi1gCuE"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2019-07-11T14:52:40.000Z",
            "id": "1149330672567369734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que \ud83d\udc4d\nJBRJ, ICMBio e NYBG realizaram terceira edi\u00e7\u00e3o de curso sobre Monitoramento de Plantas na Amaz\u00f4nia, de 24 de junho a 5 de julho na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. \ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf43\nSaiba mais https://t.co/uxGTV563KS https://t.co/Kzfma69rKL"
        },
        {
            "author_id": "156212621",
            "created_at": "2019-07-11T14:48:26.000Z",
            "id": "1149329605221900291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#segueoplano\ud83d\udcaa #chapadadosveadeiros #nadapedalaecorre #pedal #ciclismo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hZVfS7Tpzq"
        },
        {
            "author_id": "31291807",
            "created_at": "2019-07-11T14:11:34.000Z",
            "id": "1149320329979973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ReleaseDoDia: \"Atleta brasileira visita o Parque Nacional de Komodo, que ter\u00e1 a sua principal ilha fechada em janeiro de 2020\""
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2019-07-11T13:55:44.000Z",
            "id": "1149316346100015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na Para\u00edba - https://t.co/paKavBGVHK"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2019-07-11T13:18:20.000Z",
            "id": "1149306932370558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas despencam no Parque Nacional de Itatiaia e no Pico da Bandeira. Bora para as montanhas comemorar. https://t.co/oovMRgmhgs"
        },
        {
            "author_id": "1583861360",
            "created_at": "2019-07-11T13:17:05.000Z",
            "id": "1149306617311182850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VCA - Isso porque as quatro lagoas que formam o pinic\u00e3o e toda a vegeta\u00e7\u00e3o do entorno \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/e9WxlFL22S"
        },
        {
            "author_id": "192390654",
            "created_at": "2019-07-11T12:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82945228,
                        -15.40535786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1149300791662055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/qw0Gp1SoN9"
        },
        {
            "author_id": "57067386",
            "created_at": "2019-07-11T12:19:20.000Z",
            "id": "1149292083154509825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Massa! O LABOMAR iniciou as expedi\u00e7\u00f5es para a elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada a 18km do Porto do Mucuripe. A turma foi a bordo do barco de pesquisa Argo Equatorial. Veja: https://t.co/yctkEAVrhn https://t.co/YUwQRdvO4t"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2019-07-11T12:16:05.000Z",
            "id": "1149291267723014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92F\u00e9rias de julho? Que tal uma aventura nas alturas?\n\n\u26f0Travessia da Serra Negra (Itatiaia x Maromba)\n27 a 28 de Julho \u2013 2 dias\nF\u00e9rias Verdes \u2013 Aventure-se!\nTRANSMANTIQUEIRA | Parque Nacional do Itatiaia\nVagas... https://t.co/cLzDVWjYu3"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2019-07-11T11:40:59.000Z",
            "id": "1149282434992824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FAPAS denuncia grav\u00edssimo atentado a \u00e1rea protegida da Ria de Aveiro, em S\u00e3o Jacinto. https://t.co/fDxztrMVmS"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-07-11T11:25:28.000Z",
            "id": "1149278530666147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros e trilha ecol\u00f3gica, numa RPPN da Mata Atl\u00e2ntica, no RJ! https://t.co/bWuQcFdwo7"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-07-11T08:22:30.000Z",
            "id": "1149232484569309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, com a barragem da Cani\u00e7ada, est\u00e1 localizado na regi\u00e3o do Minho, no noroeste de Portugal, a cerca de 100 km do Porto, nos distritos de Viana do Castelo, Vila Real e Braga. #parque #natureza #Geres #minho #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Fot\u00f3grafoAmador #travelphoto https://t.co/yOLnCZ5tzh"
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2019-07-11T07:50:23.000Z",
            "id": "1149224401642110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco pessoas resgatadas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TobfQlykbL #AParComOMundo"
        },
        {
            "author_id": "956272166",
            "created_at": "2019-07-11T07:30:42.000Z",
            "id": "1149219447137284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA paisagem como patrim\u00f3nio, identidade, activo econ\u00f3mico e instrumento de coes\u00e3o \u00e9 abandonada nesta op\u00e7\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o mineira transit\u00f3ria e de alcance duvidoso \u2013 e o pa\u00eds poder\u00e1 ferir profundamente o seu \u00fanico Parque Nacional.\u201d #l\u00edtio \n https://t.co/ZrSJPrZrJZ"
        },
        {
            "author_id": "719216957388623874",
            "created_at": "2019-07-11T02:24:35.000Z",
            "id": "1149142411362426880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "ELA T\u00c1 CHEGANDO, GALERAAA!\n\nBeyonc\u00e9 gravando um v\u00eddeo para O Rei Le\u00e3o hoje, aparentemente no Parque Nacional Do Grand Canyon, no estado do Arizona. #TheLionKing\nhttps://t.co/zCTXQeU1Lb"
        },
        {
            "author_id": "719216957388623874",
            "created_at": "2019-07-11T01:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "sururucarter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149132857744535552",
            "in_reply_to_user_id": "1131652080589000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sururucarter Parque Nacional do Grand Canyon, boa pesquisa."
        },
        {
            "author_id": "16246652",
            "created_at": "2019-07-11T01:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1149128252184780802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem como ficar sem registrar! \ud83d\udcf8 cestari.c #parquenacionaldoitatiaia #uvexbrasil #uvexhelmet #outdoorvitals outdoorvitals @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6QXANY5kZY"
        },
        {
            "author_id": "48459641",
            "created_at": "2019-07-11T01:12:37.000Z",
            "id": "1149124299233681409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) | Minha Baixada https://t.co/31F3QCq10G"
        },
        {
            "author_id": "264148311",
            "created_at": "2019-07-11T00:24:22.000Z",
            "id": "1149112156207669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/8kUL4dATZA"
        },
        {
            "author_id": "937497047602749440",
            "created_at": "2019-07-11T00:20:40.000Z",
            "id": "1149111224610803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ)\n https://t.co/pXO7FcWX7H"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-11T00:01:20.000Z",
            "id": "1149106359419461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar com uma vista dessa, bicho!\nEsse \u00e9 o visual privilegiado de quem se hospeda na pousada Trilha da Capivara. Uma oportunidade de ver ao longo do dia, todos os tons de uma das serras do Parque Nacional Serra da\u2026 https://t.co/SmTEZ3X72C"
        },
        {
            "author_id": "58058338",
            "created_at": "2019-07-10T23:45:46.000Z",
            "id": "1149102441834696704",
            "in_reply_to_user_id": "58058338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das multas que n\u00e3o foram e n\u00e3o ser\u00e3o cobradas \u00e9 a do atual presidente. R$ 10 mil por pesca ilegal em 2012, em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis. A multa prescreveria em 2024, mas o \u00f3rg\u00e3o decidiu, em abril, que prescreveu em dezembro."
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-07-10T23:23:10.000Z",
            "id": "1149096756342415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro\u00a0D\u2019Arcos https://t.co/bHnY1JsUOA https://t.co/gp4W6JzgUe"
        },
        {
            "author_id": "1102710412649353216",
            "created_at": "2019-07-10T22:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149087130888617984",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @xicograziano Engano completo. O artigo \u00e9 cheio de mentiras e distor\u00e7\u00f5es. Consultou o ICMBio antes de elogiar esse texto fajuta? O Parque Nacional do Itatiaia tem casas de veraneio que est\u00e3o sendo compradas amigavelmente a pre\u00e7o de mercado. Al\u00e9m disso, recebe mais de 120 mil visitantes ao ano."
        },
        {
            "author_id": "1059974355533418496",
            "created_at": "2019-07-10T21:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "CoeEduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149071888968290304",
            "in_reply_to_user_id": "3815963715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariamariah79 @CoeEduardo Estou espantado com a falta de seguran\u00e7a. Risco de fulga comprometendo a integridade d civis proximo e dentro do forum e dos policiais. Deveria ter uma por\u00e3o ou area protegida das vistas e fogos do inimigo pr embarque e desembarque de bandidos. Mas o ideal \u00e9 a video audiencia."
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2019-07-10T21:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "g1globonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149070144817291266",
            "in_reply_to_user_id": "234032088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G1GloboNatureza Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na Para\u00edba - https://t.co/paKavBGVHK https://t.co/VCniyBsRak"
        },
        {
            "author_id": "33910489",
            "created_at": "2019-07-10T21:36:57.000Z",
            "id": "1149070026001014786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u feita por Abel Rivero no Google https://t.co/Vwz3ujPeJf"
        },
        {
            "author_id": "1116302354125664261",
            "created_at": "2019-07-10T21:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149067836775718912",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O Sr vem quando no Piau\u00ed? Estamos lhe aguardando em Coronel Jos\u00e9 dias (Parque Nacional Serra da Capivara)."
        },
        {
            "author_id": "1129534703764213761",
            "created_at": "2019-07-10T21:04:11.000Z",
            "id": "1149061780683014144",
            "in_reply_to_user_id": "1129534703764213761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZPA = Zona de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nAPA = \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nGeralmente as ZPAs est\u00e3o inseridas dentro das APAs, mas existem exce\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-07-10T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "VivianTelles5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149060728034353153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Quem topa visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no interior do Rio de Janeiro, depois de ver essa foto? \n\n\ud83d\udcf8 @VivianTelles5\n\n#DicaDeDestino #SerradosOrgaos #RJ #Turismo #Brasil #Montanhismo https://t.co/YcAa5qymfU"
        },
        {
            "author_id": "394145124",
            "created_at": "2019-07-10T20:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1149053108812754945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para encarar o calor e para tomar o banho mensal fui \u00e0s cascatas do rio homem. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AF7H051XeK"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2019-07-10T20:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 100,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149052967988977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso realiza primeira queima prescrita em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/XBMqx9hKiS via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2019-07-10T20:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41670867,
                        -22.59256556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1149048949992353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O justo florescer\u00e1 como a palmeira, crescer\u00e1 como o cedro no L\u00edbano.\"\nSalmos 92:12 \n#anodaperseveran\u00e7a #perseveranca #palmeira #florescer #persevere em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/mUxMcKA2Xy"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2019-07-10T20:08:36.000Z",
            "id": "1149047793606103041",
            "in_reply_to_user_id": "167124877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente ficou sensibilizado com a situa\u00e7\u00e3o do local, que tem \u00f3tima estrutura, mas sem funcionalidade, e nos garantiu que ir\u00e1 em breve  ao Parque Nacional Serra da Capivara. #SenadorElmanoFerrer #Piaui"
        },
        {
            "author_id": "1304720119",
            "created_at": "2019-07-10T19:55:10.000Z",
            "id": "1149044410711191558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho passa a ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/dJ0IlKfA7U"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-07-10T19:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149042568203788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria do Presidente do @ICMBio cria comiss\u00e3o para redefinir os limites do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (SC), Vai ficar menor. E n\u00e3o ser\u00e1 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a sofrer esse tipo de a\u00e7\u00e3o. Menos prote\u00e7\u00e3o ambiental interessa a quem? Via... https://t.co/T9wdN1d0cP"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-07-10T18:05:30.000Z",
            "id": "1149016812606111744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 percorre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em MG e maior reserva de mata atl\u00e2ntica do estado | Vales de Minas Gerais | G1 https://t.co/D5jINW9YOj"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2019-07-10T17:43:21.000Z",
            "id": "1149011239970004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/uyXdo2P4IG"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2019-07-10T17:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 256,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1149008634921259008",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro deve visitar o Parque Nacional Serra da Capivara \u2013 \u00c9 o que informou o senador Elmano F\u00e9rrer, que participou de audi\u00eancia com o presidente da Rep\u00fablica, e o ministro da Infraestrutura, Tarc\u00edsio Gomes.\n\n#Bolsonaro\n https://t.co/DKRnS7UjQs via @Portal"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2019-07-10T16:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1148999089347952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa travessia me conquistou. #PetroxTere , voc\u00ea est\u00e1 no meu cora\u00e7\u00e3o. \u2764\ufe0f\ud83e\udd29\n.\n#travessiapetropolisteresopolis #serradosorgaos em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2NUtKhw19P"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-07-10T16:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ericabulosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148997303920975872",
            "in_reply_to_user_id": "313344675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ericabulosa Sim, l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 um parque nacional ent\u00e3o os locais s\u00e3o privados, mas eu nao sei exatamente quanto sai cada parque"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2019-07-10T16:32:06.000Z",
            "id": "1148993306665242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende turismo em fazenda na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/FMO8COmnFb https://t.co/YkUwNtJxMx"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-07-10T16:05:13.000Z",
            "id": "1148986542754533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Le\u00e3o africano. Parque Nacional Serengeti. Tanz\u00e2nia, \u00c1frica \u00a9 Age Fotostock / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #leaoafricano #africa #serengeti #tanzania #leao #leoa #bancodeimagens #publicidade #naturezaselvagem https://t.co/x3fdedUNOv"
        },
        {
            "author_id": "44693194",
            "created_at": "2019-07-10T15:48:07.000Z",
            "id": "1148982238979268609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ministro Ricardo Salles \u00e9 aquele acusado de descumprir leis ambientais. com movida pelo MP de S\u00e3o Paulo sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, \"com a clara inten\u00e7\u00e3o de beneficiar setores econ\u00f4micos\" https://t.co/eNO1aGTkus"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2019-07-10T15:41:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1148980695328534532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas, glaciares, lagos, florestas... Na Patag\u00f4nia chilena, o que se destaca \u00e9 a beleza dos cen\u00e1rios! Dica: a localiza\u00e7\u00e3o do The Singular Patagonia \u00e9 privilegiada, perfeita para passeios ao Parque Nacional Torres del Paine, al\u00e9m de navega\u00e7\u00e3o, pesca, trekking e caiaque. https://t.co/NBgFQxepKl"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-07-10T15:15:25.000Z",
            "id": "1148974009742188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procurando um roteiro de carro pelo sul do Brasil? Nesse post voc\u00ea encontra um itiner\u00e1rio entre c\u00e2nions, cachoeiras, ru\u00ednas e vin\u00edcolas que passa pelo parque nacional de Aparados da Serra, Treze T\u00edlias, Curitiba e muito mais.\n\nhttps://t.co/J1XuvIYFyY https://t.co/qF8snrC6Fa"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-07-10T15:11:47.000Z",
            "id": "1148973095337758725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ger\u00eancia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado apresentou o relat\u00f3rio das a\u00e7\u00f5es desenvolvidas no 1\u00ba semestre. \ud83d\udcdd Dentre elas, est\u00e1 o diagn\u00f3stico das \u00c1reas de #Prote\u00e7\u00e3o Permanentes do Ribeir\u00e3o Lajeado e seus afluentes na zona urbana .  \ud83d\udc4f \ud83d\uddb1 https://t.co/80Atku9Qzz https://t.co/u8pZI8Tje1"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2019-07-10T15:06:06.000Z",
            "id": "1148971666556375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 percorre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em MG e maior reserva de mata atl\u00e2ntica do estado https://t.co/hHVf58rJ2a https://t.co/DqjYoWhMKT"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2019-07-10T15:03:08.000Z",
            "id": "1148970918275768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 percorre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em MG e maior reserva de mata atl\u00e2ntica do estado https://t.co/ApVz0kSuBz https://t.co/ygN9BkGRFn"
        },
        {
            "author_id": "80725797",
            "created_at": "2019-07-10T14:44:55.000Z",
            "id": "1148966332551127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rajada \u00e9 oficialmente a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Caucaia, no\u00a0Cear\u00e1 https://t.co/NGNc1aG89u"
        },
        {
            "author_id": "39401766",
            "created_at": "2019-07-10T14:37:12.000Z",
            "id": "1148964391318147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Este nosso planeta \u00e9 maravilhoso. A imagem at\u00e9 parece nossa regi\u00e3o da Chapada Diamantina, mas \u00e9 Falsa Kiva, Parque Nacional de Canyonlands, Utah, EUA. https://t.co/y4kuJvqaUN"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2019-07-10T14:31:09.000Z",
            "id": "1148962869712687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Trem do Corcovado | Localizado no alto do Morro do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, o monumento \u00e9 a imagem brasileira mais conhecida no mundo. Todos os anos, mais de 600 mil pessoas s\u00e3o levadas ao Cristo\u2026 https://t.co/V3QgCcwhyf"
        },
        {
            "author_id": "28266184",
            "created_at": "2019-07-10T14:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JorgePestana"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148957829283422208",
            "in_reply_to_user_id": "783650515959898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JorgePestana @gontijo_viviane @tabataamaralsp @andretrig O Ministro do Meio Ambiente que \u00e9 contra o meio ambiente?? Inclusive foi condenado por improbidade adm por ter sido contra a pasta, ter fraudado processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP."
        },
        {
            "author_id": "1280330028",
            "created_at": "2019-07-10T14:03:13.000Z",
            "id": "1148955839077728257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo; veja fotos https://t.co/TijADjgm6G"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2019-07-10T13:55:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1148953996893274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As longas horas nos trabalhos de extra\u00e7\u00e3o e escoamento de castanha na Reserva Extrativista Ituxi, no munic\u00edpio de L\u00e1brea, estado do Amazonas, s\u00e3o coisas do passado. https://t.co/EyQcPvXSDb"
        },
        {
            "author_id": "382164958",
            "created_at": "2019-07-10T13:55:06.000Z",
            "id": "1148953796271194113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho passa a ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Estado do Piau\u00ed ganha tr\u00eas novas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O governador Wellington Dias assinou, na tarde desta segunda-feira (8), os decretos de cria\u00e7\u00e3o de tr\u00eas novos parques ambientais em diferentes \u00e1reas do Piau\u00ed.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2019-07-10T13:39:48.000Z",
            "id": "1148949946386788352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na Para\u00edba - https://t.co/paKavBGVHK https://t.co/W31cjlbZkP"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-10T12:28:27.000Z",
            "id": "1148931989862592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/HmEaqoDZbp"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-07-10T12:06:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "20c4c5a3ce69f1a0"
            },
            "id": "1148926495898910721",
            "in_reply_to_user_id": "965763620738093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@passaroAzul46 A reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 tem 28 mil ha e s\u00f3 pode ser reduzida por lei federal. N\u00e3o vi a not\u00edcia; entendo que n\u00e3o haveria voto para reduzi-la. Conhe\u00e7o bem e fiz v\u00e1rias opera\u00e7\u00f5es no seu entorno contra areeiros, traficantes de p\u00e1ssaros, ca\u00e7adores. \u00c9 uma j\u00f3ia da Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2019-07-10T11:57:28.000Z",
            "id": "1148924193360220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende turismo em fazenda na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/8SAVO1EWir"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-07-10T11:51:45.000Z",
            "id": "1148922756702113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sandboard Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/DiiAFDnGP9"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-07-10T11:39:06.000Z",
            "id": "1148919570268327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado apresenta a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no 1\u00ba semestre\nhttps://t.co/IvAiM7CDp2 https://t.co/uoZQzfiOlL"
        },
        {
            "author_id": "49684660",
            "created_at": "2019-07-10T11:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148919520142270466",
            "in_reply_to_user_id": "49684660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xicograziano Quando n\u00e3o \u00e9, o pr\u00f3prio plano de manejo permite a moradia no local da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Essa conversa de que isso \u00e9 \u201cmaldade\u201d \u00e9 tosco, grotesco, vil, coisa de gente interessada em jogar tudo no ch\u00e3o logo."
        },
        {
            "author_id": "49684660",
            "created_at": "2019-07-10T11:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148919088430878720",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xicograziano Ah! n\u00e3o, isso \u00e9 o c\u00famulo do cambalacho tupiniquim. A Lei e o plano de manejo preveem se pode ter moradia em determinada unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o. Se n\u00e3o pode o caminho \u00e9 a desapropria\u00e7\u00e3o. Se est\u00e1 no plano de manejo \u00e9 porque \u00c9 NECESS\u00c1RIO \u00c0 PRESERVA\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-10T11:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 31,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148916339614146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba GT criado por @mmeioambiente @ICMBio para debater recortes no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) n\u00e3o tem ambientalistas ou Sociedade Civil, s\u00f3 deputados federais, membros de prefeituras e chefia da UC. Mudar o tra\u00e7ado de reservas ambientais s\u00f3 com lei aprovada no Congresso."
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2019-07-10T11:20:41.000Z",
            "id": "1148914938452369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D\u2019Arcos https://t.co/WdA60i1fze https://t.co/nMJL4z9Ih2"
        },
        {
            "author_id": "16227061",
            "created_at": "2019-07-10T09:22:37.000Z",
            "id": "1148885224954236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminuir limites de Parque Nacional!!!! Isso interessa a quem????? https://t.co/LwN4U4ulYK"
        },
        {
            "author_id": "2875784429",
            "created_at": "2019-07-10T08:43:03.000Z",
            "id": "1148875269324857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O antigo Couto Mixto \u00e9 o seu Caminho Privilexiado. Ao seu car\u00f3n o parque nacional galego-portugu\u00eas https://t.co/4zgEqSruXI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-07-10T07:35:30.000Z",
            "id": "1148858268581867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nSouto da Retorta\nViveiro\nMonumento natural de #galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/AyuAOedkJk"
        },
        {
            "author_id": "53142023",
            "created_at": "2019-07-10T07:21:19.000Z",
            "id": "1148854697333313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias (10/07) Geografia faz estudo de campo no Parque Nacional de Itatiaia - Encontra a temperatura mais baixa do Rio de Janeiro  https://t.co/VqynKMCbhp https://t.co/OFZMsWVWCJ"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2019-07-10T06:44:48.000Z",
            "id": "1148845508514996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vis\u00e3o de lagoas no deserto n\u00e3o \u00e9 fruto da desidrata\u00e7\u00e3o. Entre maio e outubro milhares de lagos de \u00e1gua doce inundam as areias brancas do deserto do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado brasileiro do Maranh\u00e3o.\nhttps://t.co/l8eGRf9T8e"
        },
        {
            "author_id": "4016289688",
            "created_at": "2019-07-10T06:34:34.000Z",
            "id": "1148842934390968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vis\u00e3o de lagoas no deserto n\u00e3o \u00e9 fruto da desidrata\u00e7\u00e3o. Entre maio e outubro milhares de lagos de \u00e1gua doce inundam as areias brancas do deserto do Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado brasileiro do Maranh\u00e3o. \nhttps://t.co/C5XZFwBjXT"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-07-10T03:32:54.000Z",
            "id": "1148797217031036930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Totomai Yawalapiti toca a flauta Uru\u00e1, um dos instrumentos musicais considerados sagrados pelos povos ind\u00edgenas.\n\ud83d\udcf7: Ricardo Stuckert @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/uSyno5RnRN"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-07-10T02:51:52.000Z",
            "id": "1148786889287196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado Apresenta A\u00e7\u00f5es de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no 1\u00ba Semestre \nhttps://t.co/fkj2OeDL5n https://t.co/fkj2OeDL5n"
        },
        {
            "author_id": "1114060719404855296",
            "created_at": "2019-07-10T02:38:58.000Z",
            "id": "1148783641012707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFRICA-Minutos de afli\u00e7\u00e3o: leoa faminta agarra elefante com garras e dentes.\n\"O v\u00eddeo mostra o incr\u00edvel momento em que um #elefante jovem escapa por muito pouco de ser morto por uma leoa faminta. Imagens captadas no Parque Nacional Kruger-na \u00c1frica do Sul. https://t.co/Ay3pnAfBcg"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-10T01:24:53.000Z",
            "id": "1148764998832939014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#V\u00eddeo Ontem, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) come\u00e7ou a cobrar ingresso\nhttps://t.co/uYd50JypHs\n\n.A empresa garante que a cobran\u00e7a de R$ 3 para entrar \u00e9 revertida em manuten\u00e7\u00e3o e melhorias a serem feitas no espa\u00e7o\n#meioambiente https://t.co/15X8hxFKla"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-10T01:20:36.000Z",
            "id": "1148763919558815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sequ\u00eancia de \"roubos\" de palmito Ju\u00e7ara na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, em Silva Jardim (RJ), chamou a aten\u00e7\u00e3o dos pesquisadores do local. Colocando c\u00e2meras perto das palmeiras, foi poss\u00edvel descobrir que o \"ladr\u00e3o\" eram macacos-prego. https://t.co/OtULmnOqL5"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-10T01:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Barriga_Will"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148760052725141504",
            "in_reply_to_user_id": "42471721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barriga_Will @Estadao Sim. Assim q os ruralistas de outras regi\u00f5es perceberem q com organiza\u00e7\u00e3o e advogados conseguem qualquer coisa desse ministro a\u00e7\u00f5es como essa ser\u00e3o corriqueiras. \nAt\u00e9 mesmo o parque Nacional de Bras\u00edlia corre risco..."
        },
        {
            "author_id": "195505784",
            "created_at": "2019-07-10T00:55:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1148757624290258949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed. \n\nQue lugar incr\u00edvel... \ud83d\udc99 N\u00e3o \u00e9 por acaso que \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade. https://t.co/AUXrj26doH"
        },
        {
            "author_id": "855235146135502848",
            "created_at": "2019-07-10T00:31:21.000Z",
            "id": "1148751525117911042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. Est\u00e1 distribu\u00eddo pelos munic\u00edpios de Mateiros e S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins e encanta por sua diversidade de atrativos. #jalapao https://t.co/fsfutWK31i"
        },
        {
            "author_id": "390418322",
            "created_at": "2019-07-10T00:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148747943647809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/eGIjgZYfTr"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2019-07-09T23:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1148740732708106241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 bem gelada .. \ud83e\udd2f\n...\n#travessiapetropolisteresopolis #petroxtere #manh\u00e3fria em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8uVG6Z6oOT"
        },
        {
            "author_id": "189356869",
            "created_at": "2019-07-09T23:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1148739829972328451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to observando aqui e tentando entender como existe uma \u00e1rea do tamanho da cidade de S\u00e3o Paulo repleto de dunas e lagoas \ud83e\udd14\ud83d\ude31\ud83d\ude0d\n\n#semfiltro #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/giIMe6KpUT"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-07-09T23:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 45,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 218,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148739466556858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DesmonteAmbiental Portaria do Presidente do @ICMBio cria comiss\u00e3o p/redefinir os limites do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (SC). Vai ficar menor. E n\u00e3o ser\u00e1 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a sofrer esse tipo de a\u00e7\u00e3o. Via @andretrig https://t.co/BkbTgeAZo0"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2019-07-09T23:37:38.000Z",
            "id": "1148738006989332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho passa a ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bfDqF8xdrq"
        },
        {
            "author_id": "48438382",
            "created_at": "2019-07-09T23:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "1148735922604859393",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @ICMBio Pra reduzir \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tem que aprovar lei. N\u00e3o pode ser por portaria n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "897557572919676929",
            "created_at": "2019-07-09T23:13:35.000Z",
            "id": "1148731956491952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost isabeletemoteo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDeus \u00e9 muito PERFEITO!  \ud83c\udf0a\u2728\ud83c\udf34\ud83d\udc9b #nofilter #sunset #jericoacoara #jeri #luluteleva #showpapai\ud83d\ude9c #lulupasseios #lulupasseiosjeri #xandaviao #isabeletemoteo #familia em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/jfR7DlXGw8"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2019-07-09T23:09:05.000Z",
            "id": "1148730825330044931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Belezas do Piau\u00ed nos S\u00edtios do Parque Nacional Serra da Capivara - Meu Piau\u00ed https://t.co/GW482eWGaG"
        },
        {
            "author_id": "1140674554462986242",
            "created_at": "2019-07-09T22:56:31.000Z",
            "id": "1148727660425748484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampliada #APA #\u00c1readePreserva\u00e7\u00e3oAmbiental #boasa\u00e7\u00f5es #boasiniciativas #BoasNot\u00edcias #Funda\u00e7\u00e3oGrupoBotic\u00e1rio #meioambiente #Preserva\u00e7\u00e3odaNatureza #SalvadePalmas https://t.co/rqd11C3mo5 https://t.co/odRU0mNKu3"
        },
        {
            "author_id": "538961324",
            "created_at": "2019-07-09T22:48:45.000Z",
            "id": "1148725706748309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distante 35 km da capital Aracaju e com seus 670 metros de altitude, o Parque Nacional Serra de Itabaiana est\u00e1 na regi\u00e3o do agreste com biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica e Caatiga, por se encontrar numa \u00e1rea de\u2026 https://t.co/fndVlrblOK"
        },
        {
            "author_id": "288577993",
            "created_at": "2019-07-09T22:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1148721590529642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos para serem lembrados...\n.\n.\n.\n#sunset #fozdoigua\u00e7u #cataratas #brasil @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/0W5L1ysVKL"
        },
        {
            "author_id": "2676176716",
            "created_at": "2019-07-09T22:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148721345024417794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blood \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffe em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/xG3fLpnALX"
        },
        {
            "author_id": "81112509",
            "created_at": "2019-07-09T22:19:14.000Z",
            "id": "1148718279327772673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voando no Pico das Agulhas Negras \ud83d\ude81\n.\n#Drone #DJI #Mountain #Nature #Pike @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JdGnkOhffQ"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2019-07-09T22:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 246,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148715199584710657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Combate a inc\u00eandios ganha refor\u00e7o com reservat\u00f3rios de \u00e1gua de at\u00e9 80 mil litros que est\u00e1 em fase final de instala\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional. Confira: https://t.co/Wqh5t0zebE\n\nEm caso de inc\u00eandio, ligue:\nIBRAM \ud83d\udcde162 \u2013 den\u00fancias de crime ambiental\n@cbm_df \ud83d\udcde193 \u2013 combate a focos https://t.co/aiwyg8fUe7"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-07-09T22:02:54.000Z",
            "id": "1148714166989049857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! Na costa paraibana, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o vai ajudar a preservar recifes, peixes, crust\u00e1ceos e corais. Veja: https://t.co/Uxr3nBFSBq https://t.co/z41zlDwMgp"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2019-07-09T22:00:00.000Z",
            "id": "1148713440187310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de interromper as atividades, Paulo C\u00e9sar dever\u00e1 ainda n\u00e3o divulgar na Internet informa\u00e7\u00f5es sobre o funcionamento da fazenda, sob pena de multa de R$ 2 mil por dia de descumprimento.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/FWGaauhTqO"
        },
        {
            "author_id": "59213388",
            "created_at": "2019-07-09T21:34:10.000Z",
            "id": "1148706939536334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... falando em por do sol, uma das coisas que mais me deixou encantado nessa viagem foram os lindos \u201csunsets\u201d e sua varia\u00e7\u00e3o de cores. #lencoismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/FlKPAvzCQZ"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-07-09T21:23:08.000Z",
            "id": "1148704160818159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas v\u00e3o ser protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6YThBr9LTi https://t.co/tPikOlVIdb"
        },
        {
            "author_id": "190366860",
            "created_at": "2019-07-09T21:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148702519767511056",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @ICMBio Boa tarde Andr\u00e9, \nEu moro dentro da \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \nSeria poss\u00edvel trocarmos algumas ideias em rela\u00e7\u00e3o ao tema?\nAtt., \nGiuliano Cordella Melo"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-09T21:11:17.000Z",
            "id": "1148701179796307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hospedagem pertinho do Parque Nacional da Serra da Capivara que voc\u00ea quer? \nEnt\u00e3o se liga no post que saiu agorinha com review sobre a Pousada Trilha da Capivara.\nAh, \u00e9 daqueles posts completinhos com direito a\u2026 https://t.co/BTJIbo2JHI"
        },
        {
            "author_id": "4506195502",
            "created_at": "2019-07-09T20:56:08.000Z",
            "id": "1148697367996174337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!! \ud83c\udf19 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/e20UoQErr7"
        },
        {
            "author_id": "2193324638",
            "created_at": "2019-07-09T20:54:30.000Z",
            "id": "1148696955893297154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/Mbw3DwFrcO"
        },
        {
            "author_id": "52866144",
            "created_at": "2019-07-09T20:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148696033569808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ambi\u00e7\u00e3o que mora em cada indiv\u00edduo \u00e9 o elemento motor de toda a sua conduta.\n\ud83d\udc63 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/B6MQeqkB8N"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-07-09T20:36:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc3bef435547000"
            },
            "id": "1148692373251248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiro, morador do Parque Nacional da Tijuca, atento a todos os movimentos da redondeza. https://t.co/XXiesCJtuk"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2019-07-09T20:33:01.000Z",
            "id": "1148691550244933634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a beleza da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s? Uma boa op\u00e7\u00e3o para quem gosta de trekking e contato com a natureza.\n\nFoto: Augusto Miranda / MTur em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/RoFSlAprIg"
        },
        {
            "author_id": "2722812638",
            "created_at": "2019-07-09T20:19:04.000Z",
            "id": "1148688039931240450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquito mais do nosso passeio na Fazenda Ipanema \u2014 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/mAljgt1PFM"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-07-09T20:13:54.000Z",
            "id": "1148686739722186753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado apresenta a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no 1\u00ba semestre\nhttps://t.co/xyKVj82LoQ https://t.co/xyKVj82LoQ"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-07-09T20:13:44.000Z",
            "id": "1148686695279288321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado apresenta a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no 1\u00ba semestre https://t.co/xyKVj82LoQ https://t.co/2ppGlNSjvL"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-07-09T20:06:49.000Z",
            "id": "1148684953082900480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ)\n\nhttps://t.co/jIupzcUfE2 https://t.co/8sql935mmY"
        },
        {
            "author_id": "845966448",
            "created_at": "2019-07-09T19:56:32.000Z",
            "id": "1148682365222445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 percorre primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual criada em MG e maior reserva de mata atl\u00e2ntica do estado https://t.co/S4py2HVBJS"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2019-07-09T19:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 121,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148682348382380034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) (via @MPF_PRRJ) #mpf https://t.co/gDauA5iOfu"
        },
        {
            "author_id": "288577993",
            "created_at": "2019-07-09T19:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1148677398260568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas \ud83e\udd8b \nHoje foi dia de borboletas, no Parque das Aves e aqui no Parque Nacional estava cheio delas!\n.\n.\n.\n#butterfly #cataratas #fozdoigua\u00e7u #brasil @ Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/GF2uSiNUgV"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-09T19:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148676003897720837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 448,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 164
            },
            "text": "Portaria do Presidente do @ICMBio cria comiss\u00e3o p/redefinir os limites do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim (SC). Vai ficar menor. E n\u00e3o ser\u00e1 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a sofrer esse tipo de a\u00e7\u00e3o. Menos prote\u00e7\u00e3o ambiental interessa a quem? https://t.co/HSf1fBGhni"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-07-09T18:19:26.000Z",
            "id": "1148657930901819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ)\nhttps://t.co/SkPvAzTzF9 https://t.co/FJwKFsyKWt"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-07-09T18:18:21.000Z",
            "id": "1148657658376925185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lojas do Parque Nacional iniciam venda do livro \u201cA Origem das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d\nhttps://t.co/LQTnXQC0Mo https://t.co/PvielOBcgz"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-07-09T18:17:47.000Z",
            "id": "1148657516391391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a suspende atividades de turismo em fazenda na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/P9lkcGG1ke"
        },
        {
            "author_id": "1100570866738515968",
            "created_at": "2019-07-09T18:05:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1148654528549531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros passa a ter cobran\u00e7a de ingresso a partir dessa segunda-feira! #dicasdeviagem #noticiasdeviagem #mapadeviajante #chapadadosveadeiros #viajar\nhttps://t.co/NQnCngsWAc"
        },
        {
            "author_id": "1021833487521927169",
            "created_at": "2019-07-09T17:57:00.000Z",
            "id": "1148652284555026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilha! \ud83d\ude06\u00a0\u2744https://t.co/plGRR7tSGf"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-07-09T17:52:58.000Z",
            "id": "1148651271236149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona na costa caribenha da Col\u00f4mbia \u00e9 uma reserva ambiental localizada distante 34km da cidade de Santa Marta. \u00d3tima dica de viagem.\nVisite com panamericanaviajesdmc , receptivo de turismo\u2026 https://t.co/q21wZxaLtV"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2019-07-09T17:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1148644672866332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia de presenciar o nascer do sol mais bonito que j\u00e1 vi. \ud83d\ude4f\n\n#travessiapetropolisteresopolis #nascerdosol #sunrise #conexaocomanatureza em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UNM56xO573"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2019-07-09T17:24:33.000Z",
            "id": "1148644119587295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho torna se \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/iGCRqFqifn"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-07-09T17:20:09.000Z",
            "id": "1148643013083705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Aqua Expeditions inaugura em 16Nov19, seu primeiro yacht de expedi\u00e7\u00e3o pelos mares do leste da Indon\u00e9sia, que incluem o Parque Nacional de Komodo, Spice Island e Raja Ampat, o para\u00edso para mergulhadores. https://t.co/b5Js6LrKxk"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-09T17:05:38.000Z",
            "id": "1148639356904591361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/AeSFNJmpPI https://t.co/IvxVFmoA4R"
        },
        {
            "author_id": "1042097003562512384",
            "created_at": "2019-07-09T17:00:12.000Z",
            "id": "1148637992917110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/26aUgAubjJ\nEM GOI\u00c1S -Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira(8)\nMoradores da regi\u00e3o dever\u00e3o pagar R$ 3, mas dos demais visitantes brasileiros ser\u00e3o cobrados R$ 17. https://t.co/B9mwnrgBS7"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-07-09T16:59:54.000Z",
            "id": "1148637917507702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Maratona da Selva no Parque Nacional da Gorongosa - 10.08.2019 https://t.co/GwaY3kueXS"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2019-07-09T16:37:22.000Z",
            "id": "1148632243583291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/vNw6xrVeip"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-07-09T15:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "start": 127,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 143,
                        "username": "andreferretti"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 158,
                        "username": "UFPBoficial"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 171,
                        "username": "CBNJoaoPessoa"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "start": 186,
                        "username": "g1paraiba"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "start": 197,
                        "username": "JoaoPessoa_PB_"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 213,
                        "username": "revistaufpbbr"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 228,
                        "username": "govparaiba"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "start": 240,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148622402424848386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mt legal! Embarca\u00e7\u00f5es naufragadas na costa da #Para\u00edba ser\u00e3o protegidas por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o .\nhttps://t.co/zzQi8YZ9p2 / @fund_boticario @andreferretti @UFPBoficial @CBNJoaoPessoa @g1paraiba @JoaoPessoa_PB_ @revistaufpbbr @govparaiba @sudemagovpb"
        },
        {
            "author_id": "1099373748430557187",
            "created_at": "2019-07-09T15:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148616771009687554",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Sr. Ministro @rsallesmma , olhe com carinho o parque Nacional Serra da Canastra MG, lindas cachoeiras por\u00e9m o acesso \u00e9 horr\u00edvel. Privatiza tudo."
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2019-07-09T15:35:06.000Z",
            "id": "1148616577119608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O peixe mero pode chegar at\u00e9 a 3 metros de comprimento, mas \u00e9 bem dif\u00edcil ver o peixe por a\u00ed... \u00c9 que ele \u00e9 um grande alvo da pesca e est\u00e1 em risco de extin\u00e7\u00e3o. Esse foi encontrado pela nossa equipe na Piscina do Amor, \u00e1rea protegida para a preserva\u00e7\u00e3o da vida marinha. \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f https://t.co/by7WApzOJM"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2019-07-09T15:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148614711535181824",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - MARLI\u00c9RIA - Representantes da Pol\u00edcia Militar, Parque Nacional do Rio Doce e Bombeiro Militar faz... https://t.co/9qOxHqfJnb"
        },
        {
            "author_id": "1059605577616277505",
            "created_at": "2019-07-09T15:26:50.000Z",
            "id": "1148614494047932422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA CONGELOU ESSA MADRUGADA. MANO, FICOU LINDO. EU AMO MUITO ESSE FRIO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "407258174",
            "created_at": "2019-07-09T15:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148613784602402818",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parque Nacional das Emas, falta guia, infraestrutura para o turista"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-07-09T15:23:01.000Z",
            "id": "1148613532470169602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Frio congela rio e ch\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia. Veja fotos https://t.co/iBWzo0jySn https://t.co/eM5RDliRjz"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2019-07-09T15:11:36.000Z",
            "id": "1148610662668439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/ZloZYc198g https://t.co/1WOqlcbMJa"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-07-09T15:03:11.000Z",
            "id": "1148608543534309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/OdCuqXNROB"
        },
        {
            "author_id": "65271535",
            "created_at": "2019-07-09T14:59:08.000Z",
            "id": "1148607523143999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia amanhece com tapetes de gelo https://t.co/NfSHNKwAZ3"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2019-07-09T14:30:07.000Z",
            "id": "1148600219820539906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lagoa do Portinho torna se \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/VriFzGjw5l https://t.co/dtd7hV5FlX"
        },
        {
            "author_id": "163905546",
            "created_at": "2019-07-09T14:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148600086269743104",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes Ricardo Salles? Aquele acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea?\nMiriam Leit\u00e3o? A musa \"economista\" da direita?"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2019-07-09T14:28:35.000Z",
            "id": "1148599834938662914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente est\u00e1 instalando reservat\u00f3rios de armazenamento de \u00e1gua em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do DF para auxiliar no combate a inc\u00eandios. O primeiro reservat\u00f3rio est\u00e1 localizado na Floresta Nacional e tem capacidade para 80 mil litros. \nhttps://t.co/j4JLDCYxX1"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-09T14:23:53.000Z",
            "id": "1148598651196968966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros Come\u00e7a A Cobrar Ingresso https://t.co/ECnSvEKNEf #parquesnacionais"
        },
        {
            "author_id": "22951441",
            "created_at": "2019-07-09T14:12:38.000Z",
            "id": "1148595822038265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus\" \n\nagora quero ver, Curitiba!"
        },
        {
            "author_id": "60471253",
            "created_at": "2019-07-09T13:46:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "pvictorrc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148589353893027840",
            "in_reply_to_user_id": "93193438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvictorrc @JornalOGlobo Voc\u00ea leu a mat\u00e9ria? H\u00e1 uma \u00fanica pessoa dando seu parecer. Considerando a quantidade de gente maluca que h\u00e1 no mundo,  sua queixa talvez n\u00e3o seja real. Mesmo porqu\u00ea ela estava em uma \u00e1rea protegida. \nA Meghan est\u00e1 em controle de sua vida."
        },
        {
            "author_id": "87717822",
            "created_at": "2019-07-09T13:46:09.000Z",
            "id": "1148589159109578754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/koLq40qmxQ"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-07-09T13:35:54.000Z",
            "id": "1148586576181641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (09) por volta das 7h e 50min a Defesa Civil foi acionada para resgate de um gamb\u00e1 na Rua Prof\u00aa Demetilde Maria Linhares no Bairro Vila Nova.\nO animal foi resgatado e encaminhado para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "18075816",
            "created_at": "2019-07-09T13:19:22.000Z",
            "id": "1148582417810317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA MICO-LE\u00c3O-PRETO - SAPINHO ATOR https://t.co/gaF9Fi7Qhx"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2019-07-09T13:14:36.000Z",
            "id": "1148581216708452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa garante que a cobran\u00e7a de R$ 3\ud83d\udcb8para entrar \u00e9 revertida em manuten\u00e7\u00e3o e melhorias a serem feitas no espa\u00e7o\n_\nMais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25\nhttps://t.co/Rgpk9BJMcW"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-07-09T13:06:09.000Z",
            "id": "1148579089256734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO: \u00c9 o documento t\u00e9cnico que estabelece\u00a0o zoneamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e as normas que devem presidir o uso da \u00e1rea e o manejo dos recursos naturais\u00a0nela existente, com fundamento nos objetivos\u2026 https://t.co/yV0JT9n9mf"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-07-09T13:00:14.000Z",
            "id": "1148577602120163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque E\u00f3lico poder\u00e1 instalar aerogerador a 60 metros do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim https://t.co/O1VzCPtG7p"
        },
        {
            "author_id": "1726728312",
            "created_at": "2019-07-09T12:56:21.000Z",
            "id": "1148576623559696387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vi de perto. \u00c9 lindo. https://t.co/y4SQFdEYvd"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2019-07-09T12:34:18.000Z",
            "id": "1148571075548241921",
            "in_reply_to_user_id": "74769832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNILA \u00e9 vizinha de um dos \u00faltimos locais de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica: o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nDevido a essa proximidade, pesquisadores da UNILA desenvolvem investiga\u00e7\u00f5es para conhecer, mais profundamente, a riqueza da flora e da fauna dessa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1544448373",
            "created_at": "2019-07-09T12:33:33.000Z",
            "id": "1148570886636806144",
            "in_reply_to_user_id": "1544448373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda est\u00e1 sendo processada porque construiu uma casa numa praia que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2019-07-09T12:26:01.000Z",
            "id": "1148568992807829505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho passa a ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/G6lXu60GaQ https://t.co/BqXImuw3MZ"
        },
        {
            "author_id": "860535528676052992",
            "created_at": "2019-07-09T12:18:37.000Z",
            "id": "1148567130570448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Portinho passa a ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/mbBkPo00px https://t.co/wVekB7uu9p"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-09T12:00:49.000Z",
            "id": "1148562647224377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9 no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/40n89KXN5N"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2019-07-09T11:51:57.000Z",
            "id": "1148560415867252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/rCukTR5Zl9"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-07-09T11:48:43.000Z",
            "id": "1148559603111796737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lojas do Parque Nacional do Igua\u00e7u iniciam venda do livro \u201cA Origem das Cataratas do Igua\u00e7u\u201d. https://t.co/x8q3qQlzrY https://t.co/UcKvg1CJxN"
        },
        {
            "author_id": "116569291",
            "created_at": "2019-07-09T11:47:50.000Z",
            "id": "1148559383422480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE!!!\n\nNevar no Rio de Janeiro\nO fim esta proximo\nNo estado do Rio de Janeiro? Pelo menos no alto do Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio,  O local est\u00e1 batendo recorde atr\u00e1s de recorde de... https://t.co/H3PHWje8UT"
        },
        {
            "author_id": "72382335",
            "created_at": "2019-07-09T11:35:42.000Z",
            "id": "1148556329998594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/PFJJaEnjDo"
        },
        {
            "author_id": "1897925592",
            "created_at": "2019-07-09T11:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148554247237189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque E\u00f3lico poder\u00e1 instalar aerogerador a 60 metros do Parque Nacional S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/wRkj7QxolY via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "940530348827512832",
            "created_at": "2019-07-09T10:50:07.000Z",
            "id": "1148544858392584193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal contar com melhor atendimento numa emerg\u00eancia?\nConhe\u00e7a a \u00c1rea Protegida e planos para funcion\u00e1rios da Salute.\nhttps://t.co/i2nAqUIMxJ\nLigue (19) 4042-6458\nWhatsApp (19) 9 8950-1158 ou \n                   (19) 9 9224-7271 https://t.co/LpU7spk3xr"
        },
        {
            "author_id": "376819873",
            "created_at": "2019-07-09T08:39:19.000Z",
            "id": "1148511940370685953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/BNwSYewGEi"
        },
        {
            "author_id": "920041170411155456",
            "created_at": "2019-07-09T06:21:47.000Z",
            "id": "1148477328412041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Yona\nEste parque tem 15.150 km2 e est\u00e1 localizado a cerca de 200 quil\u00f3metros da cidade do Namibe, com circunscri\u00e7\u00e3o na Comuna do Yona, adjacente ao munic\u00edpio do T\u00f4mbwa. Neste... https://t.co/tfIq1Yuxw0"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-07-09T06:19:58.000Z",
            "id": "1148476873527177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nAs Catedrais\nRibadeo \nMonumento Natural de #galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/ePrhIrQHoa"
        },
        {
            "author_id": "37842950",
            "created_at": "2019-07-09T04:29:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63024292,
                        -19.33638075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1148449041069592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito tur\u00edstico com Parque Nacional rico em biodiversidade mais pr\u00f3ximo da capital mineira. Cachoeiras | Trilhas | Montanhas | C\u00e2nions | Gastronomia | Aventure-se #vemprocipo #serradocipo #love #bh #viajar\u00e9preciso\u2026 https://t.co/SMFlPMVtG5"
        },
        {
            "author_id": "73463612",
            "created_at": "2019-07-09T04:11:17.000Z",
            "id": "1148444487536074753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e marca -8,1\u00baC, segunda menor temperatura do\u00a0Brasil https://t.co/IFBDDdSPUA"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-07-09T03:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148434875155931138",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@obsclima @rsallesmma Esperar o que de um CONDENADO por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do governo de Geraldo Alckmin (PSDB)?"
        },
        {
            "author_id": "1049128483744612358",
            "created_at": "2019-07-09T02:22:06.000Z",
            "id": "1148417009018970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Bras\u00edlia com atua\u00e7\u00e3o de um Air Tractor AT802F do 2\u00ba Esquadr\u00e3o de Avia\u00e7\u00e3o do CBMDF. #cbmdf #gavop_cbmdf_oficial #2esquadraocbmdf #aerialfirefighting #airtractor #prattwhitney\u2026 https://t.co/4rKilTY8RB"
        },
        {
            "author_id": "408672120",
            "created_at": "2019-07-09T02:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148415077982375936",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista \nEike meus pais s\u00e3o de Campos. Fui a uma visita guiada no Porto do A\u00e7u e vi a RPPN Caruara. Muito lindo aquilo l\u00e1. Sei que se n\u00e3o fosse vc ningu\u00e9m ia construir um neg\u00f3cio daquele tamanho num fim de mundo como S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra. Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "52104648",
            "created_at": "2019-07-09T01:53:11.000Z",
            "id": "1148409732899717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/0QMAhkzend"
        },
        {
            "author_id": "3415759071",
            "created_at": "2019-07-09T01:46:35.000Z",
            "id": "1148408073297334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INC\u00caNDIO FLORESTAL DE GRANDES PROPOR\u00c7\u00d5ES ATINGE PARQUE NACIONAL https://t.co/Bkbc7ZRfUa https://t.co/B03Dt6h6r8"
        },
        {
            "author_id": "768636913",
            "created_at": "2019-07-09T01:20:01.000Z",
            "id": "1148401385911795716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranformar as terras ind\u00edgenas em parque nacional para afastar definitivamente os madeireiros, pecuaristas e latifundi\u00e1rios e grileiros !\n\nhttps://t.co/ASg7UFunCh"
        },
        {
            "author_id": "256705149",
            "created_at": "2019-07-09T01:13:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f3a493084000"
            },
            "id": "1148399685754916869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Parque Nacional da Tijuca \nCORCOVADO\nR\u00edo de Janeiro BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/sty7nrko2f"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2019-07-09T01:06:12.000Z",
            "id": "1148397908569595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ziSYxTR4AV em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JlIsrxHPyd"
        },
        {
            "author_id": "132284445",
            "created_at": "2019-07-09T00:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1148389936862650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da cidade de Teres\u00f3polis pela trilha ecol\u00f3gica do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/r51LANstb5"
        },
        {
            "author_id": "1633650576",
            "created_at": "2019-07-09T00:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1148389225559220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lua em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/HCNIt00sro"
        },
        {
            "author_id": "3157702463",
            "created_at": "2019-07-09T00:19:39.000Z",
            "id": "1148386193391796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um enorme Bis\u00e3o, coberto de gelo, no parque nacional de Yellowstone...\n#DeusPerfeito \n#Cr\u00eaSomente https://t.co/P5MTmcpMJS"
        },
        {
            "author_id": "1009379935197257728",
            "created_at": "2019-07-09T00:06:24.000Z",
            "id": "1148382862137339909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 maior: o Parque Nacional argentino ou\u00a0brasileiro https://t.co/jFgykP6tki https://t.co/ZlqSbF44Te"
        },
        {
            "author_id": "66396166",
            "created_at": "2019-07-09T00:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ivooandree"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148382767039881221",
            "in_reply_to_user_id": "790356080652120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivooandree Essa marca foi no parque nacional, aqui embaixo est\u00e1 s\u00f3 9 graus mesmo. Da pra viver \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-07-08T23:42:12.000Z",
            "id": "1148376771739443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lojas do Parque Nacional iniciam venda do livro \u201cA Origem das Cataratas do\u00a0Igua\u00e7u\u201d https://t.co/Hy1TbHWgGY https://t.co/qfERlNICzG"
        },
        {
            "author_id": "34001325",
            "created_at": "2019-07-08T23:41:45.000Z",
            "id": "1148376657306279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Ponte Alta do Norte estava um pouco fria.. J\u00e1 dava para colocar o chuveiro no morno. https://t.co/ZqoIVNMoAo"
        },
        {
            "author_id": "208380455",
            "created_at": "2019-07-08T23:38:52.000Z",
            "id": "1148375929573511168",
            "in_reply_to_user_id": "208380455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 2: 2 horas de estrada passando pela Floresta Nacional de Coconio, uma regi\u00e3o \u00e1rida e com vegeta\u00e7\u00e3o de deserto com paradas pra tirar fotos do Pico de Humphrey e da Cretera do Por do Sol, de um vulc\u00e3o adormercido. Seguimos rumo Norte, passando pela Floresta Nacional de Kaibab."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-07-08T23:37:07.000Z",
            "id": "1148375492615032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje come\u00e7amos a selecionar os  papagaios-de-peito-roxo que passar\u00e3o pelo processo de reabilita\u00e7\u00e3o para poss\u00edvel soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC. \n\nOs roxinhos est\u00e3o sendo identificados com anilhas.\u2026 https://t.co/KdXhBBUS0W"
        },
        {
            "author_id": "44202616",
            "created_at": "2019-07-08T23:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DadsDaughter777"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "adrianoquites"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 32,
                        "username": "mariosabinof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148372391590060033",
            "in_reply_to_user_id": "3241951007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DadsDaughter777 @adrianoquites @mariosabinof Quem tem invadido terras agora s\u00e3o os ruralistas e grileiros entrando em terra ind\u00edgena e \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "869913900262838274",
            "created_at": "2019-07-08T23:14:50.000Z",
            "id": "1148369883488509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares mais frios do RJ\n1- parque nacional de itatiaia\n2- campi da UFF\n3- em algum cora\u00e7\u00e3o capricorniano (n o meu) https://t.co/yC66STwTsL"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-07-08T22:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 57,
                        "username": "mr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148363162393161733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nFoto: @Mr.thom007 https://t.co/2lX392O89o"
        },
        {
            "author_id": "117868335",
            "created_at": "2019-07-08T22:39:27.000Z",
            "id": "1148360976691081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF2 todo ano essa mesma hist\u00f3ria com esse crime de queimada no Parque Nacional - tem que montar uma campana da PM e prender os meliantes!!!"
        },
        {
            "author_id": "4700404305",
            "created_at": "2019-07-08T22:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 14,
                        "username": "regiaoserranaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1148360972416872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @regiaoserranaes (get_regrann)  -  D\u00e1 s\u00f3 uma olhada na queda de \u00e1gua l\u00e1 no Parque Nacional do Capara\u00f3, MG/ES. \ud83c\udfd4\ufe0f\u26c4\nDestaque de guia_pico_da_bandeira.  - #regrann em Alto Capara\u00f3 https://t.co/OXIiPxV2Oh"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-07-08T22:24:18.000Z",
            "id": "1148357166715285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta humanidade j\u00e1 provou que n\u00e3o deu certo!\n\u2022 O pl\u00e1stico mata: Baleias com os est\u00f4magos cheios de res\u00edduos pl\u00e1ticos. De acordo com um comunicado de imprensa do Parque Nacional do mar de wadden em schleswig-Holstein,... https://t.co/YkYgAfh9Ud"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2019-07-08T22:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilianBrew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148353745224425472",
            "in_reply_to_user_id": "20150292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrazilianBrew Na verdade Sir David, o Parque Nacional de Itatiaia fica 70% em Minas Gerais... Rssss"
        },
        {
            "author_id": "2784415647",
            "created_at": "2019-07-08T21:45:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148347356045283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2744Parece outro pa\u00eds, mas isso \u00e9 aqui no Rio de Janeiro! O estado registrou a segunda menor temperatura do pa\u00eds na manh\u00e3 desta segunda-feira (8). Os term\u00f4metros chegaram a -8,1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia por volta de 6h. \n\ud83d\udcf8cbnoficial\n#Rio #Itatiaia #Frio https://t.co/alkTSgVD9w"
        },
        {
            "author_id": "364326876",
            "created_at": "2019-07-08T21:37:03.000Z",
            "id": "1148345274923933698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7a a cobrar ingresso; saiba mais aqui &gt;&gt; https://t.co/2Ks9xp55cu https://t.co/DVegzi3mGL"
        },
        {
            "author_id": "2842978115",
            "created_at": "2019-07-08T20:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "gabiiechenique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148331302921416706",
            "in_reply_to_user_id": "193049217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabiiechenique Esse valor \u00e9 para entrar no Parque  Nacional da Chapada que fica na vila de S\u00e3o Jorge,  vale a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2019-07-08T20:35:59.000Z",
            "id": "1148329908596346881",
            "in_reply_to_user_id": "167124877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um dos aeroportos regionais mais bonitos do mundo, em formato de capivara, em homenagem ao Parque Nacional Serra da Capivara, e que precisa de sa\u00eddas urgentes para que n\u00e3o se transforme em dep\u00f3sito."
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2019-07-08T20:09:15.000Z",
            "id": "1148323179087241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF, ICMBio e Pol\u00edcia Federal agiram para impedir constru\u00e7\u00f5es que impactem a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. #mpf #notifica\u00e7\u00e3o #obra #arraialdocabo https://t.co/NwQfq53Wav https://t.co/Okb5X1Nu7v"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-08T20:00:00.000Z",
            "id": "1148320853853114374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus; veja o v\u00eddeo: https://t.co/kM45f0Kxcy"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-07-08T19:49:42.000Z",
            "id": "1148318259441262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira\nhttps://t.co/csQn96npmk"
        },
        {
            "author_id": "148906095",
            "created_at": "2019-07-08T19:46:40.000Z",
            "id": "1148317494911864833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra temperatura de -8,1\u00baC | Vis\u00e3o TV https://t.co/pxTXkOwud6"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2019-07-08T19:37:48.000Z",
            "id": "1148315264741793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC. https://t.co/jboTHmL7dV ."
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-07-08T19:36:56.000Z",
            "id": "1148315047216762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/NnsVkyyu5J"
        },
        {
            "author_id": "79861389",
            "created_at": "2019-07-08T19:26:07.000Z",
            "id": "1148312323792285709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/7MiVF7NAuZ"
        },
        {
            "author_id": "40909546",
            "created_at": "2019-07-08T19:18:45.000Z",
            "id": "1148310472745201666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/hfZwADHAWJ"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-07-08T19:13:18.000Z",
            "id": "1148309098204729344",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os agentes percorreram a Estrada Burle Marx, onde os agentes demoliram um restaurante constru\u00eddo ilegalmente em \u00e1rea de mangue, localizada na zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba e do Parque Estadual da Pedra Branca. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-07-08T19:12:42.000Z",
            "id": "1148308947507580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta (5/7), a Seas, por meio da Superintend\u00eancia Integrada de Combate aos Crimes Ambientais, realizou opera\u00e7\u00e3o para reprimir constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea protegida em Barra de Guaratiba, na zona oeste da cidade. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/bZAf6oXynS"
        },
        {
            "author_id": "702203236527292420",
            "created_at": "2019-07-08T19:10:29.000Z",
            "id": "1148308388721418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 querendo ir no parque nacional h\u00e1 meses, t\u00f4 querendo marcar um churrasco com os amigos faz tempo, conversar numa resenha com a galera, e n\u00e3o d\u00e1, n\u00e3o existe tempo nenhum"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2019-07-08T19:04:59.000Z",
            "id": "1148307007939796994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2744Parece outro pa\u00eds, mas isso \u00e9 aqui no Rio de Janeiro! O estado registrou a segunda menor temperatura do pa\u00eds na manh\u00e3 desta segunda-feira (8). Os term\u00f4metros chegaram a -8,1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia por volta de 6h. \n\ud83d\udcf8cbnoficial\n#RecordTVRio #Itatiaia #Frio https://t.co/l3ZxMI4ZVG"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-07-08T18:50:20.000Z",
            "id": "1148303320542601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia registrou, \u00e0s 6h desta segunda-feira (8), temperatura de -8,1\u00baC, a menor do estado do Rio esse ano.\n#frio #inverno #rio #regiaodoslagos #saquarema #petropolis #friburgo #turismo #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia\n\nhttps://t.co/sh8WTUw3uL"
        },
        {
            "author_id": "1067743649151283200",
            "created_at": "2019-07-08T18:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148295263586541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SimParaPrevidencia , Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS via @@AgoraNoticiasBr https://t.co/3xvDCMbtYv"
        },
        {
            "author_id": "58693291",
            "created_at": "2019-07-08T18:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "regiancordeiro"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 54,
                        "username": "mpaula"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "username": "marcao1959"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148294086895579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/kmfizIfZ6C @regiancordeiro e @Carioca553 @mpaula @marcao1959 E a\u00ed, voces encaram essa tempertura? Boa tarde!"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2019-07-08T18:11:55.000Z",
            "id": "1148293652390797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascemos para ser a concession\u00e1ria que presta apoio ao visitante e melhorias na infraestrutura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais visitadas do ICMBIo."
        },
        {
            "author_id": "58321236",
            "created_at": "2019-07-08T18:06:47.000Z",
            "id": "1148292361266577410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/7cgbUPMf82"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2019-07-08T18:00:53.000Z",
            "id": "1148290874809507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Come\u00e7ou hoje a cobran\u00e7a de ingresso para entrar no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Moradores da regi\u00e3o pagam R$ 3, mas precisam comprovar o endere\u00e7o. Os demais ter\u00e3o que desembolsar R$ 17. Concession\u00e1ria diz que arrecada\u00e7\u00e3o ser\u00e1 revertida em manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2019-07-08T18:00:27.000Z",
            "id": "1148290765581406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo trabalhadx no let it go \ud83e\udd76 #G1 #G1SulDoRioECostaVerde #TVRioSul https://t.co/EBRkZiNyEw"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2019-07-08T17:53:19.000Z",
            "id": "1148288971853717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BR-163, em Belterra (PA), Baixo Amazonas: soja de um lado e Floresta Nacional Tapaj\u00f3s do outro. Atividades econ\u00f4micas fortes: manejo florestal certificado garante uso sustent\u00e1vel da floresta. Para produzir n\u00e3o precisa desmatar. #amazonia #par\u00e1 #sustentabilidade https://t.co/nyFivGsmES"
        },
        {
            "author_id": "1146762711105265664",
            "created_at": "2019-07-08T17:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "start": 148,
                        "username": "FaunaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148288088243916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar com fauna silvestre no Brasil \u00e9 lidar com o desrespeito... Poder p\u00fablico n\u00e3o incentiva e popula\u00e7\u00e3o, geralmente, n\u00e3o reconhece ou ajuda. O @FaunaNews citou hoje a campanha para ajudar a RPPN Revem, no AP. https://t.co/LajsOivW1F"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2019-07-08T17:42:19.000Z",
            "id": "1148286204548460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/Sb1frZUhLH"
        },
        {
            "author_id": "532841551",
            "created_at": "2019-07-08T17:41:41.000Z",
            "id": "1148286044980371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS https://t.co/Xa26aQrLqg"
        },
        {
            "author_id": "750882691806027777",
            "created_at": "2019-07-08T17:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Jorge_Aguiar2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148285838721052673",
            "in_reply_to_user_id": "2363156610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Jorge_Aguiar2 Obrigado \nE n\u00e3o precisa ter d\u00f3 dele, eu tava num parque nacional aqui do Canad\u00e1 e eles preservam varias esp\u00e9cies dentro de l\u00e1\nJ\u00e1 salvaram at\u00e9 a extin\u00e7\u00e3o dos bis\u00f5es daqui\nO coiote n\u00e3o sofreu maltrato nem foi morto pra poder fazer isso\nJ\u00e1 foi encontrado morto e aproveitaram o corpo"
        },
        {
            "author_id": "68593485",
            "created_at": "2019-07-08T17:22:12.000Z",
            "id": "1148281138210910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/1wbMk05c5A"
        },
        {
            "author_id": "58209871",
            "created_at": "2019-07-08T17:20:25.000Z",
            "id": "1148280689420320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AZ35z4NPLm\n\na segunda menor temperatura do Brasil foi no RJ meus amigossssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss"
        },
        {
            "author_id": "769542535",
            "created_at": "2019-07-08T17:08:08.000Z",
            "id": "1148277601045307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS FEZ -8 NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-07-08T17:03:13.000Z",
            "id": "1148276361510998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Uma das v\u00e1rias quedas d'\u00e1gua formadas pelo degelo do Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Foto de William Nolte (dosmatto) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/7sdXFXSwmW\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-07-08T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 128,
                        "username": "dosmatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148275552496824321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Uma das v\u00e1rias quedas d'\u00e1gua formadas pelo degelo do Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA. Foto de William Nolte (@dosmatto) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/145GGVuwdh"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2019-07-08T16:52:24.000Z",
            "id": "1148273640133267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/EO8ydMAZPn"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-07-08T16:47:39.000Z",
            "id": "1148272446778294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampamento Casa Queimada no Parque Nacional de Capara\u00f3, hoje cedo. Geada muito intensa.\nFoto de Andr\u00e9 Berlink https://t.co/5anZRgAAhS"
        },
        {
            "author_id": "1051593343178813440",
            "created_at": "2019-07-08T16:33:18.000Z",
            "id": "1148268833565810690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza incompar\u00e1vel: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas e Atins - Maranh\u00e3o. \n#Barreirinhas #Atins #PaulinoNeves #Tut\u00f3ia #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #GrandesLen\u00e7\u00f3is #PequenosLen\u00e7\u00f3is #Para\u00edso\u2026 https://t.co/CIwjIWJY5v"
        },
        {
            "author_id": "1035333583542599680",
            "created_at": "2019-07-08T16:22:14.000Z",
            "id": "1148266048170463232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cariocas que invejaram a foto que postei, ontem, de Urupema/SC, onde parte de uma cascata congelou, saibam que no Parque Nacional de Itatiaia, \u00e0s 6h da manh\u00e3 de, hoje, os term\u00f4metros registram -8,1\u00baC. Ontem, em Friburgo, no mesmo hor\u00e1rio 0\u00baC (foto). Petr\u00f3polis tamb\u00e9m est\u00e1 nessa! https://t.co/SyhvtH0aAy"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2019-07-08T16:14:29.000Z",
            "id": "1148264099442302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\nFrio recorde no Parque Nacional de Itatiaia registra -8,1\u00ba C\nhttps://t.co/Xj1AKDR5hJ"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2019-07-08T15:46:13.000Z",
            "id": "1148256985261006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS https://t.co/qRVykhMOnY"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2019-07-08T15:45:35.000Z",
            "id": "1148256827253166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS https://t.co/umpv4oYtbB"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2019-07-08T15:45:02.000Z",
            "id": "1148256686660030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS https://t.co/dq3ExXAJP3"
        },
        {
            "author_id": "400847040",
            "created_at": "2019-07-08T15:24:10.000Z",
            "id": "1148251435248881669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus; veja o v\u00eddeo https://t.co/GY7ZbcLOfB"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2019-07-08T15:23:06.000Z",
            "id": "1148251169128624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalDoItatiaia\n\nOoooooooooo lugar gelaaaaadoooo !! https://t.co/T6A0vagVZ4"
        },
        {
            "author_id": "314918813",
            "created_at": "2019-07-08T15:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "agridoce_tai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148250157877735432",
            "in_reply_to_user_id": "318176240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agridoce_tai Ainda bem que l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e rola toda uma burocracia pra fazer essas coisas kkk"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2019-07-08T15:10:18.000Z",
            "id": "1148247947009822725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS FEZ -8 NO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2019-07-08T15:09:06.000Z",
            "id": "1148247643077787655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus; veja o v\u00eddeo https://t.co/bicw41jVQ9 https://t.co/t1pHpEiuyS"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-07-08T15:08:22.000Z",
            "id": "1148247458100776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros (GO) passa a cobrar por entrada:   Divulga\u00e7\u00e3o/EmbraturTarifa \u00e9 implementada ap\u00f3s concess\u00e3oO Parque Nacional da Chapada...\n- #TioSam https://t.co/zFFelZ5P89"
        },
        {
            "author_id": "972256849138520064",
            "created_at": "2019-07-08T15:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148247111563186177",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Espero que tenha sido pescado fora de alguma reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-07-08T14:59:53.000Z",
            "id": "1148245324017930241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou sentindo mais frio no rio do que estava sentindo em S\u00e3o Paulo.  \u00c9 s\u00e9rio. https://t.co/6wmxfFpQvN"
        },
        {
            "author_id": "63310773",
            "created_at": "2019-07-08T14:57:55.000Z",
            "id": "1148244829337509889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os curitibanos agora.\n\nhttps://t.co/Sa35BrIGr2"
        },
        {
            "author_id": "27707670",
            "created_at": "2019-07-08T14:54:42.000Z",
            "id": "1148244019614556162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC https://t.co/kypuSJVfby"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2019-07-08T14:50:59.000Z",
            "id": "1148243087321419777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra temperatura de\u00a0-8,1\u00baC https://t.co/ZkiF9mrG6H https://t.co/1zmFjkwZ7j"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2019-07-08T14:47:50.000Z",
            "id": "1148242294044332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elsa, \u00e9 voc\u00ea? \ud83e\udd14 No clima de \"lei it go, let it go\", minha equipe botou casaco, cachecol e gorro pra jogo\u2026 E subiu o Parque Nacional do Itatiaia pra mostrar o FRIO \ud83e\udd76 e as TEMPERATURAS CONGELANTES \u2744 do finde!\n.\nRiri j\u00e1 t\u00e1 te esperando no #RJ1! #TVRioSul https://t.co/HN94NAXo1O https://t.co/KdRHRUFrrj"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-08T14:45:21.000Z",
            "id": "1148241669038444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Nacional da Serra da Bocaina - Com 104 mil hectares o Parque \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas de mata atl\u00e2ntica entre os estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, o maior parque nacional da regi\u00e3o Sudeste https://t.co/bOzGRTh8iE #TurismoPaulista #Bocaina https://t.co/1nDMQtLmtj"
        },
        {
            "author_id": "289347755",
            "created_at": "2019-07-08T14:45:07.000Z",
            "id": "1148241607994630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/bEt5VOZ8Na"
        },
        {
            "author_id": "69979647",
            "created_at": "2019-07-08T14:45:05.000Z",
            "id": "1148241600906256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Miguel Boente: Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, m... https://t.co/SdKXFH4ycB"
        },
        {
            "author_id": "379430504",
            "created_at": "2019-07-08T14:43:30.000Z",
            "id": "1148241203093282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/EgvG3J4MY7"
        },
        {
            "author_id": "1133040442134679558",
            "created_at": "2019-07-08T14:28:09.000Z",
            "id": "1148237338805448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Arcanjos \ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2fwoOBXJrg"
        },
        {
            "author_id": "1266981134",
            "created_at": "2019-07-08T14:20:38.000Z",
            "id": "1148235446973063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC https://t.co/jh52Sm1G9y"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-07-08T14:19:08.000Z",
            "id": "1148235070270050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de #Tamoios, vizinha \u00e0 \u00e1rea premiada, \u00e9 alvo de projeto tur\u00edstico de #Bolsonaro\": https://t.co/Grt0ppfx2L"
        },
        {
            "author_id": "47861056",
            "created_at": "2019-07-08T14:14:13.000Z",
            "id": "1148233834359676929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no Rio de Janeiro n\u00e3o neva?\n\nParte Alta do Parque Nacional do Itatiaia &amp;#8211; Hist\u00f3rico Inverno de 1985 https://t.co/LS9XNYmyfU"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-08T14:11:06.000Z",
            "id": "1148233049441574913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1 graus; veja o v\u00eddeo https://t.co/w7v17aZXIX https://t.co/q6yNJuu2kV"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-07-08T14:07:30.000Z",
            "id": "1148232143472140289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC https://t.co/QJ7aTXHPKT"
        },
        {
            "author_id": "235642413",
            "created_at": "2019-07-08T14:05:48.000Z",
            "id": "1148231715053297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Credo \nhttps://t.co/ZfyY0FxOWf"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2019-07-08T14:03:07.000Z",
            "id": "1148231038885195779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira: \u00a0 O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, come\u00e7a a ter entrada paga a partir desta segunda-feira (8),\u2026 https://t.co/AqQ4W76enp #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/R3PJmB10re"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-07-08T13:59:05.000Z",
            "id": "1148230024941588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira https://t.co/vvKYxTlz3R #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "16967735",
            "created_at": "2019-07-08T13:48:49.000Z",
            "id": "1148227441321807874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/ZcKQJNNf34"
        },
        {
            "author_id": "93642819",
            "created_at": "2019-07-08T13:48:47.000Z",
            "id": "1148227433067438080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1\u00ba C https://t.co/XDwqvuR1YS"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-07-08T13:45:27.000Z",
            "id": "1148226593489326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais frio que o Alasca: Parque nacional do Rio registra -8,1\u00baC https://t.co/W4nrjp24ZL"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2019-07-08T13:44:48.000Z",
            "id": "1148226429781532674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Temperatura chegou a -8,1\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia. Agora , o carioca j\u00e1 pode tirar o cachecol do arm\u00e1rio \ud83e\udd76 #CBN #RJ #frio #NoArNaCBN https://t.co/sVO4wUCFLe"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2019-07-08T13:30:23.000Z",
            "id": "1148222799800131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde, marca -8,1\u00baC e congela vegeta\u00e7\u00e3o; FOTOS e V\u00cdDEOS | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/qpSAwkUIaB"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-07-08T13:22:56.000Z",
            "id": "1148220926753984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia registrou a menor temperatura do ano: -8,6 . \ud83d\udcf8Eliel de Assis. #Tempo #BandNewsFM https://t.co/yuidd8i8bX"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-07-08T13:22:36.000Z",
            "id": "1148220841794007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1\u00ba C https://t.co/OXAC9CrFW2 https://t.co/pQqbNf9aOL"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-07-08T13:19:34.000Z",
            "id": "1148220080318234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Na capital a m\u00ednima foi de 12 graus no Alto da Boa Vista, na madrugada desta segunda-feira\nhttps://t.co/u77PSBTZvu"
        },
        {
            "author_id": "65271535",
            "created_at": "2019-07-08T13:10:05.000Z",
            "id": "1148217693855780865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra frio recorde do estado no ano: -8,1\u00ba C https://t.co/mv5UGk4N46"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2019-07-08T13:00:38.000Z",
            "id": "1148215313487618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o registro feito dentro do Parque Nacional do Itatiaia, a 2.452 metros de altitude. https://t.co/MWe5Arebuj"
        },
        {
            "author_id": "241102021",
            "created_at": "2019-07-08T12:59:17.000Z",
            "id": "1148214976718483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse clima frio de parte do Brasil, segue a inspira\u00e7\u00e3o do dia: saiba onde fica a su\u00edte mais alta da Europa? \n.   \nA 3.000 metros de altitude (!) o Chalet Levissima 3000 respira ar rarefeito entre as montanhas do Parque Nacional Stelvio, no cora\u00e7\u00e3o dos Alpes centrais, em frente \u00e0 https://t.co/OUFo8PLB4X"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-07-08T12:58:07.000Z",
            "id": "1148214682005716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e marca -8,1\u00baC, segunda menor temperatura do Brasil https://t.co/JGehFC5MvI"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-07-08T12:56:14.000Z",
            "id": "1148214209110581253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e marca -8,1\u00baC, segunda menor temperatura do Brasil https://t.co/Rfg8gtZuoa"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2019-07-08T12:54:24.000Z",
            "id": "1148213747435102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e marca -8,1\u00baC, segunda menor temperatura do Brasil https://t.co/6vY9IaXtv6"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2019-07-08T12:49:05.000Z",
            "id": "1148212406612574210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A m\u00ednima foi registrada no Parque Nacional de Itatiaia, no Sul Fluminense. Na capital, o Alto da Boa Vista teve o menor registro: 12\u00baC. Segundo a meteorologia, as temperaturas seguir\u00e3o baixas.\ud83d\udc27\u2744\ufe0f\n#NoArNACBN #CBNRIo #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/x1yBWPYkSW"
        },
        {
            "author_id": "744772489981607936",
            "created_at": "2019-07-08T12:44:24.000Z",
            "id": "1148211230064226309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 at\u00e9 que fez um pouco de frio na Parque Nacional de Itatiaia - RJ.\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u26c4\u26c4\u26c4\u26c4\u26c4 https://t.co/92oKl4z46Q"
        },
        {
            "author_id": "1541143442",
            "created_at": "2019-07-08T12:41:10.000Z",
            "id": "1148210417078083587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prof Evaristo. Area protegida do Brasil. https://t.co/QoomQBhZMZ"
        },
        {
            "author_id": "80356771",
            "created_at": "2019-07-08T12:23:49.000Z",
            "id": "1148206050706939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira - Web R\u00e1dio PQP https://t.co/e1pD7k6Sdv"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-07-08T12:23:16.000Z",
            "id": "1148205911779008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta 2\u00aa\n\nhttps://t.co/MkP710QdG2"
        },
        {
            "author_id": "80356771",
            "created_at": "2019-07-08T12:21:35.000Z",
            "id": "1148205486942171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem entrada paga a partir desta segunda-feira - https://t.co/e1pD7k6Sdv"
        },
        {
            "author_id": "1105754026849812480",
            "created_at": "2019-07-08T11:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "tribunasf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148197971638378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7,4\u00baC negativo? hein.. @tribunasf Essa temperatura foi registrado no Parque Nacional de Itatiaia na madrugada desta segunda (8). \u00c9 a menor do ano em todo estado. #parquenacional #itatiaia #friozinhobom #congelante\u2026 https://t.co/XSqm1MmXI6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-07-08T11:30:00.000Z",
            "id": "1148192505562841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entenda como ser\u00e1 a cobran\u00e7a https://t.co/67M1VoGILS #G1"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2019-07-08T11:02:14.000Z",
            "id": "1148185517189677063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JBFM A previs\u00e3o do tempo ainda \u00e9 de frio em todas as \u00e1reas do Rio para esta segunda-feira (8), mas n\u00e3o deve chover. O Parque Nacional de Itatiaia registrou na madrugada de hj (8) -7,4\u00baC, a menor temperatura do estado no ano. #Rio #Inmet #frio https://t.co/sIbwsMWgfi"
        },
        {
            "author_id": "375887365",
            "created_at": "2019-07-08T10:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "sofredora_g"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148182228838563846",
            "in_reply_to_user_id": "3413800367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofredora_g \u00e9 aqui do lado https://t.co/gmpDL9P3sk"
        },
        {
            "author_id": "213649006",
            "created_at": "2019-07-08T09:36:23.000Z",
            "id": "1148163912510189569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/only1p6lWc"
        },
        {
            "author_id": "115473601",
            "created_at": "2019-07-08T07:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148132517876125697",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro ! De um modo geral as administra\u00e7\u00f5es de nossos parques nacionais \u00e9 horr\u00edvel ! Privatiza ! O grande potencial tur\u00edstico muitas vezes e depreciado pela qualidade dos servi\u00e7os e preparo do pessoal : exemplo parque nacional da Tijuca !"
        },
        {
            "author_id": "60107978",
            "created_at": "2019-07-08T06:37:39.000Z",
            "id": "1148118932651487233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o a explora\u00e7\u00e3o  de Abrolhos https://t.co/dqZQ0gtrLU"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-07-08T05:47:18.000Z",
            "id": "1148106263001096198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n. \ud83d\udccd PARQUE NACIONAL DA TIJUCA \ud83d\udccd .\n.\n.\n. A Floresta da Tijuca \u00e9 uma floresta tropical na cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Afirma-se que \u00e9 a maior floresta urbana do mundo, cobrindo cerca de 32 km\u00b2, embora\u2026 https://t.co/9gA1n7v5l1"
        },
        {
            "author_id": "2345699072",
            "created_at": "2019-07-08T02:57:48.000Z",
            "id": "1148063606732414977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu vou no parque nacional de itatiaia com esse frio meu pai"
        },
        {
            "author_id": "73240963",
            "created_at": "2019-07-08T02:30:03.000Z",
            "id": "1148056623996428288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus primo, se voc\u00eas forem a Itatiaia, Penedo, Resende ou adjac\u00eancias, v\u00e3o ao museu do parque Nacional de Itatiaia, por favor!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T01:08:52.000Z",
            "id": "1148036194632196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u, dentro do Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos\n#belmondhoteldascataratas https://t.co/gXAxAbLapw"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T01:02:17.000Z",
            "id": "1148034537823322114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Itaipu.\nBelmond Hotel das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u, dentro do Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos\n#belmondhoteldascataratas\n#restauranteitaipu https://t.co/NUaiMqWGxa"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T01:01:09.000Z",
            "id": "1148034252480614407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u, dentro do Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos\n#belmondhoteldascataratas https://t.co/lv1q0tQi5F"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T00:59:37.000Z",
            "id": "1148033864859824133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Ip\u00ea \nBelmond Hotel das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u, dentro do Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos https://t.co/hJ6rviM3bS"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T00:57:46.000Z",
            "id": "1148033399472496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari, em Foz do Igua\u00e7u, no Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos https://t.co/k80lGtFQU3"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T00:57:16.000Z",
            "id": "1148033275228762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari, em Foz do Igua\u00e7u, no Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos https://t.co/zKW5oG2qXg"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-08T00:57:16.000Z",
            "id": "1148033271953068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari, em Foz do Igua\u00e7u, no Parque  Nacional.\n\nAlessandra Cunha Eventos\nFacebook \nInstagram \nTwitter\n\n#alessandracunhaeventos https://t.co/fvli2z6hs7"
        },
        {
            "author_id": "26686432",
            "created_at": "2019-07-08T00:43:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19787,
                        -22.9781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1148029932540481538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto @_papodecorrida voava no Aterro, theomoraes e pessoa_geo subiram a montanha rumo aos castelos do A\u00e7u e os portais de H\u00e9rcules l\u00e1 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em um trecho da travessia entre\u2026 https://t.co/Vv9xPUs26E"
        },
        {
            "author_id": "2883401661",
            "created_at": "2019-07-08T00:28:01.000Z",
            "id": "1148025912862158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC\nTemperatura negativa foi marcada na manh\u00e3 deste domingo (7) na esta\u00e7\u00e3o do Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet), que fica dentro da reserva a 2.452 metros de altitude. https://t.co/pdqgrUEE8T"
        },
        {
            "author_id": "63595879",
            "created_at": "2019-07-08T00:13:05.000Z",
            "id": "1148022152819564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VDqm7eOGER"
        },
        {
            "author_id": "51063148",
            "created_at": "2019-07-08T00:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1148021917514813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia ds aventura!! Cachoeira Cariocas... j\u00e1 veio? Pena q nao deu p filmar a decida para a cachoeira... tranquila #sqn em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rOnrhjcBFJ"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-07-07T23:38:55.000Z",
            "id": "1148013557608566790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, um Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, o Mundo\u00a0Agradece https://t.co/eGkiVV2r9X https://t.co/Nax8CH0wiP"
        },
        {
            "author_id": "57935057",
            "created_at": "2019-07-07T23:36:07.000Z",
            "id": "1148012852474597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa trilha fluvial no arquip\u00e9lago de anavilhanas, fomos pro lago do pacuz\u00e3o, um lago gigante e com meu amigo da dan\u00e7a, Fran, resolvemos pular na \u00e1gua. A foto \u00e9 de Dany Peinado. em Parque Nacional De Anavilhanas -\u2026 https://t.co/3wrueXE0U4"
        },
        {
            "author_id": "1103400953129172992",
            "created_at": "2019-07-07T23:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1148009977849810944",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse foi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "810489835932753920",
            "created_at": "2019-07-07T23:22:22.000Z",
            "id": "1148009392551469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/d0UGd36Bvc"
        },
        {
            "author_id": "57771708",
            "created_at": "2019-07-07T23:05:38.000Z",
            "id": "1148005178806853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/Jh0EQdUjn4"
        },
        {
            "author_id": "45170341",
            "created_at": "2019-07-07T22:16:17.000Z",
            "id": "1147992759502024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topam uma caminhada ao frio congelante?\n#itatiaia https://t.co/L1nltysZx3"
        },
        {
            "author_id": "1097204217830432768",
            "created_at": "2019-07-07T22:13:00.000Z",
            "id": "1147991935023554565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/RQ4f8TU5Y3"
        },
        {
            "author_id": "79786928",
            "created_at": "2019-07-07T22:10:30.000Z",
            "id": "1147991304309288961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia registrou a temperatura de - 5,8\u00baC. (Negativos) https://t.co/wCsLhprUnQ"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-07-07T21:41:08.000Z",
            "id": "1147983913693929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/59vouDQdLr"
        },
        {
            "author_id": "1023710832507666437",
            "created_at": "2019-07-07T21:22:38.000Z",
            "id": "1147979261078360065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 402,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "INFO | O local no qual os membros ir\u00e3o acampar \u00e9 o Parque Nacional de Yosemite, um dos parques mais famosos dos Estados Unidos que fica localizado na parte central da California. https://t.co/iaVLbXQlJq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-07T21:10:54.000Z",
            "id": "1147976305578782723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um empreendimento obteve licen\u00e7a pr\u00e9via para instalar um parque e\u00f3lico junto ao Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina. O aerogerador mais pr\u00f3ximo do PNSJ estar\u00e1 a 60 metros da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral. https://t.co/WbiPn72vzn"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-07-07T21:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 132,
                        "username": "SamSnaps77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147974708262051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nO amor \u00e9 como a lua:\nAgora cheia\nAgora sombria\n\u2014 prov\u00e9rbio polon\u00eas\n\nFoto: Lua cheia sobre o Parque Nacional do Grande Canyon, por @samsnaps77 https://t.co/alYU5smLi2"
        },
        {
            "author_id": "95048355",
            "created_at": "2019-07-07T19:43:17.000Z",
            "id": "1147954256592416771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/ShNGfY1nWv"
        },
        {
            "author_id": "128745641",
            "created_at": "2019-07-07T19:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147951705201549312",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro De novo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? S\u00f3 pra saber."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-07T19:24:46.000Z",
            "id": "1147949597517635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio bate recordes no Sul e no Sudeste do pa\u00eds e at\u00e9 congela cascata na Serra de Santa Catarina. No Rio, Parque Nacional do Itatiaia marca -5,6\u00baC https://t.co/uFqqmcy8Jd  https://t.co/mEAz3NQzS3"
        },
        {
            "author_id": "1072194254028636161",
            "created_at": "2019-07-07T19:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "moura_101"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147949435793629188",
            "in_reply_to_user_id": "3318337402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@moura_101 n\u00e3o aguento  mais a Globo fazendo campanha contra ministro do meio ambiente, ser\u00e1 porque o Z\u00e9 Roberto Marinho tem uma disputa  enorme em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Parati ou porque o Jo\u00e3o Roberto Marinho tenha  constru\u00eddo uma CASA em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o na G\u00e1vea?"
        },
        {
            "author_id": "156719729",
            "created_at": "2019-07-07T19:22:00.000Z",
            "id": "1147948902995374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Frio bate recordes no Sul e no Sudeste do pa\u00eds e at\u00e9 congela cascata na Serra de Santa Catarina. No Rio, Parque Nacional do Itatiaia marca -5,6\u00baC https://t.co/ptwWQXNUYV https://t.co/mG1a99VxxK"
        },
        {
            "author_id": "1124372383488512000",
            "created_at": "2019-07-07T19:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 241,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147948440372092929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParquesBrC\n\nConhecido por suas belas cachoeiras, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 046 hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o , Estreito e Imperatriz, no Maranh\u00e3o.\n\ncom @governoMA\n\nhttps://t.co/sXYNrlGz4P https://t.co/UWmfExTkQv"
        },
        {
            "author_id": "69659863",
            "created_at": "2019-07-07T19:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1147946655385182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem estava frio...\n#itatiaia #frio #gelo #montanhismo #paiefilha #paidemenina #eueela #amordaminhavida #amorsemfim em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LKtOjE2fwC"
        },
        {
            "author_id": "71568181",
            "created_at": "2019-07-07T19:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147943900323225600",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro E pratica pesca ilegal dentro de \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "758531316677742592",
            "created_at": "2019-07-07T18:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147940807913218050",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ser\u00e1 que esse peixe ele pescou na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra?"
        },
        {
            "author_id": "234583277",
            "created_at": "2019-07-07T18:35:15.000Z",
            "id": "1147937136085262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC https://t.co/h8nFpNaxrB"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-07-07T18:28:06.000Z",
            "id": "1147935338603528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do dia 8 de julho, visitantes ter\u00e3o que pagar ingresso para visitar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no nordeste de Goi\u00e1s. https://t.co/6tLGuKB838 #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "85596808",
            "created_at": "2019-07-07T18:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "avioesemusicas"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "avioesemusicas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147931613193494529",
            "in_reply_to_user_id": "57858372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avioesemusicas @avioesemusicas Lito s\u00f3 uma observa\u00e7\u00e3o sobre seu v\u00eddeo que ficou \u00d3timo \u00e9 breguinha esta sim preservado aqui em foz do igua\u00e7u bem ao lado da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u o servi\u00e7o de restaura\u00e7\u00e3o dele foi perfeito inclusive com os motores que est\u00e3o operantes https://t.co/MeADEmllcx"
        },
        {
            "author_id": "139709370",
            "created_at": "2019-07-07T17:34:25.000Z",
            "id": "1147921827479638017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!  Aqui pertinho do intenso calor do Rio de Janeiro. .. https://t.co/79tJ97C5rw"
        },
        {
            "author_id": "288577993",
            "created_at": "2019-07-07T16:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1147907825517154305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispensa legenda, dispensa filtro. \n.\n.\n.\n#igua\u00e7u #iguassufalls #cataratas #brasil @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/W3PFFdSaWU"
        },
        {
            "author_id": "143945653",
            "created_at": "2019-07-07T16:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "femacdo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "silviomeloj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147905828957167617",
            "in_reply_to_user_id": "81986486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@femacdo @silviomeloj \u00c9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da casa minhagente!"
        },
        {
            "author_id": "955948984761307143",
            "created_at": "2019-07-07T15:35:14.000Z",
            "id": "1147891831277047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#INSTAGRAM/#HYUKJIN] 07/07/19\nAtualiza\u00e7\u00e3o do Hyukjin na sua conta pessoal.\n\"Fui ao parque nacional hoje. Fui olhar o c\u00e9u e vi Cor\u00e9ia!\"\n\n~Jellye\n\n#100percent #\ubc31\ud37c\uc13c\ud2b8 #\u307a\u304f\u307d https://t.co/AsCoNX4ZPf"
        },
        {
            "author_id": "1101275531755036672",
            "created_at": "2019-07-07T15:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147890649636712450",
            "in_reply_to_user_id": "945809862390370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@republica_ctba Filantropo com dinheiro de outros,  invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  traficante de influ\u00eancia, desarmentista com carro blindado e seguran\u00e7as  armados.  \nPreenche os requisitos para ser pol\u00edtico no Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "25493900",
            "created_at": "2019-07-07T15:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1147886358247198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis. Tempo \u00f3timo, mas vai esfriar muito ainda... \ud83e\udd2f\n.\n#travessiapetropolisteresopolis #petroxtere em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/2AEcnLtVVW"
        },
        {
            "author_id": "863479562",
            "created_at": "2019-07-07T15:12:09.000Z",
            "id": "1147886022946107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congelante: -5,6\u00ba C no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ws0aME674j"
        },
        {
            "author_id": "199010960",
            "created_at": "2019-07-07T15:05:55.000Z",
            "id": "1147884457241849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima oportunidade de conhecer o parque Nacional da Serra da Bodoquena \ud83d\ude03\ud83d\ude03 https://t.co/ov6FLbULwT"
        },
        {
            "author_id": "77847804",
            "created_at": "2019-07-07T14:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BudaFerreira"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "MestreRoceiro"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "MestreRoceiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147875891428646912",
            "in_reply_to_user_id": "140475749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BudaFerreira @MestreRoceiro A\u00ed @MestreRoceiro , a temperatura mais baixa do Brasil \u00e9 no RJ...\nhttps://t.co/nAkYCNTHjJ"
        },
        {
            "author_id": "1222343028",
            "created_at": "2019-07-07T14:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147869169700024320",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Como amapaense, temos aqui o maior parque nacional de florestas tropicais do mundo, o Tumucumaque, criado em 2002. Sabe at\u00e9 hoje o que isso significou em termos de desenvolvimento sustent\u00e1vel e melhorias para os habitantes da regi\u00e3o? Nada."
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-07-07T13:52:15.000Z",
            "id": "1147865918686601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC https://t.co/CM00wrw4by"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-07-07T13:52:07.000Z",
            "id": "1147865884033191941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro, registra -5,6\u00baC https://t.co/ubw80KddEh"
        },
        {
            "author_id": "17035080",
            "created_at": "2019-07-07T13:51:54.000Z",
            "id": "1147865827892486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os em petr\u00f3polis se chamar parnaso, n\u00e3o sei como esse lugar ainda n\u00e3o foi colonizado pelo pessoal das letras"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-07-07T13:43:22.000Z",
            "id": "1147863683130974209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7444,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 145,
                "retweet_count": 1134
            },
            "text": "Fila desde as 4 hs da manh\u00e3 no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.... Temos que conceder todos esses parques nacionais ao setor privado. Enquanto isso, vamos ajudar a equipe local a resolver esse problema da fila o quanto antes. https://t.co/oNSKkG8ztH"
        },
        {
            "author_id": "100330354",
            "created_at": "2019-07-07T13:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147862199249047553",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse tamb\u00e9m foi pescado de forma criminosa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Se voc\u00ea acha mesmo que \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", por que ainda n\u00e3o cometeu suic\u00eddio? Ou bandido bom \u00e9 aquele que \u00e9 amigo ou faz parte da mil\u00edcia?"
        },
        {
            "author_id": "324623579",
            "created_at": "2019-07-07T12:48:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.38421059,
                        -12.99645602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "1147849898324385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija flor de orelha violeta em RPPN Adilia Paraguassu Batista https://t.co/CzQO5Rnusn"
        },
        {
            "author_id": "1109569881949769729",
            "created_at": "2019-07-07T12:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147847088736264193",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Pescando em \u00e1rea protegida n\u00e9, grande exemplo."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2019-07-07T11:57:38.000Z",
            "id": "1147837074395078661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental registrando as belezas da RPPN Pedra da Mina em Queluz. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que guarda riquezas do nosso Brasil. Somos Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/fUDVqAHzL0"
        },
        {
            "author_id": "32587848",
            "created_at": "2019-07-07T09:21:39.000Z",
            "id": "1147797817810964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/FFaYNNgSag"
        },
        {
            "author_id": "59997151",
            "created_at": "2019-07-07T08:56:10.000Z",
            "id": "1147791406049759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio t\u00e1 sinistro!!!\nO Parque Nacional de Itatiaia, que faz divisa com o Rio de Janeiro e com Minas Gerais, \u00e9 a regi\u00e3o mais fria do estado fluminense. \nO carioca n\u00e3o foi projetado para sobreviver no clima frio rsrs"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-07-07T08:35:12.000Z",
            "id": "1147786130181492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhos do Parque Nacional https://t.co/uHOio3DXbk"
        },
        {
            "author_id": "3520407563",
            "created_at": "2019-07-07T06:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147753223207432192",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Isso foi em qual \u00e1rea protegida de Angra?"
        },
        {
            "author_id": "73283183",
            "created_at": "2019-07-07T05:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1147739012569948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5hWVrag2rP"
        },
        {
            "author_id": "947228597894475777",
            "created_at": "2019-07-07T05:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147736533572734976",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse peixe ai \u00e9 aquele pescado em \u00e1rea protegida, onde o senhor foi multado por pescar ilegalmente e que por vingan\u00e7a mandou demitir o fiscal do IBAMA que lhe autuou?"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2019-07-07T04:03:50.000Z",
            "id": "1147717834723799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#geografia #geography #parquenacionaldeitatiaia #uenp #geografiauenp em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Lx85A7997W"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2019-07-07T04:00:26.000Z",
            "id": "1147716980310339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Trabalho de Campo maravilhoso #geografia #geography #geografiauenp #uenp #orgulhodeseruenp em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/M0Xm4o6vXC"
        },
        {
            "author_id": "836762023409123329",
            "created_at": "2019-07-07T03:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ModernoPrometeu"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147707399131795457",
            "in_reply_to_user_id": "1140799633700073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ModernoPrometeu @OGloboPolitica Pescaria de mil\u00edcianos...\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nEm \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "844212687982809088",
            "created_at": "2019-07-07T02:15:04.000Z",
            "id": "1147690465610911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O presidente foi flagrado por fiscais em 25 de janeiro de 2012 em um bote dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra \u2014 a presen\u00e7a \u00e9 proibida no local. Ele foi fotografado por um agente do Ibama com uma vara de pescar.\"\n\nFonte: https://t.co/9PBOUUyrNm https://t.co/9CUIG6rBcu"
        },
        {
            "author_id": "42036948",
            "created_at": "2019-07-07T01:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1147675611441197057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ningu\u00e9m sabe sobre voc\u00ea (sobre voc\u00ea), sobre voc\u00ea (sobre voc\u00ea)... #SUCKER\ud83c\udfb6 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/KHc3XcZhjF"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2019-07-07T00:40:03.000Z",
            "id": "1147666555049861121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, saiba mais sobre uma das maiores florestas urbanas do mundo: https://t.co/wuEtCUZEZD   \nFoto: Alberto Jacob Filho https://t.co/ncUvmg3Ok2"
        },
        {
            "author_id": "892241312",
            "created_at": "2019-07-07T00:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "sanzionovisk"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147661741171630080",
            "in_reply_to_user_id": "20043372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sanzionovisk @zehdeabreu Se voc\u00ea fosse no m\u00ednimo, atento, buscaria saber mais sobre antes de falar besteira. Mas eu te dou uma m\u00e3o, com maior prazer.. https://t.co/U4rvlOhrG7 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "28573922",
            "created_at": "2019-07-06T23:53:00.000Z",
            "id": "1147654711136444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora. \nO Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, o Parque Estadual da Ilha\u2026 https://t.co/CtXAaP815E"
        },
        {
            "author_id": "142355705",
            "created_at": "2019-07-06T23:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147647678920232963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORIZON CHASE TURBO - Calif\u00f3rnia / Parque Nacional das Sequ\u00f3ias https://t.co/ULImQVuWIB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "126151047",
            "created_at": "2019-07-06T23:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147645645089640449",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Falou o marginal que foi flagrado pescando numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis. Recebeu multa de um fiscal  Utilizou do cargo para n\u00e3o pagar a pena pelo crime e perseguiu quem cumpriu a lei. \nVA-GA-BUN-DO"
        },
        {
            "author_id": "90711240",
            "created_at": "2019-07-06T23:12:09.000Z",
            "id": "1147644434177286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Provavelmente em alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... https://t.co/MDELJNCubB"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2019-07-06T23:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147644072204611585",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Foi nesse dia que vc deu carteirada quando foi multado por pescar ilegalmente em \u00e1rea protegida ?"
        },
        {
            "author_id": "1535506086",
            "created_at": "2019-07-06T23:03:46.000Z",
            "id": "1147642322487861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse a\u00ed voc\u00ea tamb\u00e9m pescou em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida, canalha? https://t.co/lKlNxSnyKp"
        },
        {
            "author_id": "963507507653218304",
            "created_at": "2019-07-06T22:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147639495027757057",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com certeza!"
        },
        {
            "author_id": "1001903818257436673",
            "created_at": "2019-07-06T22:48:28.000Z",
            "id": "1147638474037714951",
            "in_reply_to_user_id": "1001903818257436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "[+] ultrapass\u00e1-las. \nV: Eu quero ir em um pa\u00eds com lindas pastagens. \nSG: Como o Congo? \nRM: Parque Nacional de Serengeti? \nJM: Finl\u00e2ndia? \nJK: Eu tamb\u00e9m quero ir ao Norte da Europa. \nRM: De novo? \nJK: O mar Mediterr\u00e2neo... A It\u00e1lia... \nRM: A Gr\u00e9cia e a It\u00e1lia est\u00e3o por l\u00e1. [+]"
        },
        {
            "author_id": "70698687",
            "created_at": "2019-07-06T22:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147634557237301251",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse a\u00ed voc\u00ea pescou naquela \u00e1rea protegida, na ocasi\u00e3o em que foi multado?"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2019-07-06T22:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147634060417802240",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Pescado em \u00e1rea protegida, obviamente. \ud83d\ude44\n#VergonhaAlheia"
        },
        {
            "author_id": "37842950",
            "created_at": "2019-07-06T22:09:21.000Z",
            "id": "1147628627904909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Do Cip\u00f3 - Portal Serra do Cip\u00f3 https://t.co/OnKTlr5FIc"
        },
        {
            "author_id": "2935479502",
            "created_at": "2019-07-06T21:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1147620509934399493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza sempre est\u00e1 certa. em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/lWNCKyLKCA"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-07-06T21:20:33.000Z",
            "id": "1147616348165554177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas Torres da Canda: do lado direito o vale do Ramiscal que \u00e9 zona de prote\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/IlP5ywXv6x https://t.co/lT1Vl6ekhV"
        },
        {
            "author_id": "3029666933",
            "created_at": "2019-07-06T20:47:12.000Z",
            "id": "1147607955090694150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Derruba Casas De Cai\u00e7aras Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/r7Y0PLRvdl?"
        },
        {
            "author_id": "1111765152628686849",
            "created_at": "2019-07-06T20:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147600914330587136",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Falou o pescador de \u00e1rea protegida que se livrou da multa por vias tortuosas."
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2019-07-06T20:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RodolfoSilva74"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147600672843583491",
            "in_reply_to_user_id": "3011386187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodolfoSilva74 A jur\u00e9ia \u00e9 o sul da Baixada Santista.\nEm 76 a Nuclebras planejava uma Usina Nuclearna Jr\u00e9ia Virou Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em 86 por um decreto.(Decreto 24646/86, S\u00e3o Paulo)Para isto a propriedade devia j\u00e1 ser propriedade p\u00fablica e n\u00e3o ter nenhum impedimento social,"
        },
        {
            "author_id": "86990708",
            "created_at": "2019-07-06T20:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1147597791734259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prov\u00e9rbio Chin\u00eas:\nUm homem s\u00e1bio toma suas pr\u00f3prias decis\u00f5es\nUm homem ignorante segue a opini\u00e3o p\u00fablica \nA wise man makes his own decisions\nAn ignorant man follows public opinion em Vista Chinesa, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/oZ8MQj0bFU"
        },
        {
            "author_id": "26047807",
            "created_at": "2019-07-06T18:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147567863223529473",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro MAU exemplo*.\nToma vergonha na cara, diversas organiza\u00e7\u00f5es nos criticam incessantemente. Tu tomou pux\u00e3o de orelha da Merkel e do Macron por fazer merda quanto \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o.\nQuer falar de preserva\u00e7\u00e3o e foi pego pescando em \u00e1rea protegida. ARREGO!"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2019-07-06T18:07:29.000Z",
            "id": "1147567761008353286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para Teres\u00f3polis. Terra onde fica o CT mais lindo do mundo, a Granja Comary, feirinha do Alto e a vista para o Dedo de Deus, monumento natural de Guapimirim https://t.co/aktBEDhnda"
        },
        {
            "author_id": "1031671693671104515",
            "created_at": "2019-07-06T17:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147561849229074432",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Protegemos mesmo n\u00e9 presidente: Vamos come\u00e7ar pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2019-07-06T17:40:46.000Z",
            "id": "1147561036893044738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jardim Bot\u00e2nico, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia \u00e9 revitalizado; veja fotos https://t.co/eQM9BqDkib https://t.co/qvyMYTfX2G"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-07-06T17:20:20.000Z",
            "id": "1147555895246839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores rastreiam on\u00e7as na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, no Mato Grosso https://t.co/PQTcWJGfVf"
        },
        {
            "author_id": "2864671955",
            "created_at": "2019-07-06T17:05:55.000Z",
            "id": "1147552265051541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Son\u00e1-Pixvae, ruta hacia el Parque Nacional Coiba, necesita carretera de asfalto. https://t.co/ukdLpEXHZm"
        },
        {
            "author_id": "67664260",
            "created_at": "2019-07-06T15:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1147530667409977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventuras do #Mestrado em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6VD0AxwmNQ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-07-06T15:33:01.000Z",
            "id": "1147528887448064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua infrator por desmatamentos, degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida e por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira https://t.co/TPSt92picg"
        },
        {
            "author_id": "812774306233118721",
            "created_at": "2019-07-06T15:20:39.000Z",
            "id": "1147525774477541376",
            "in_reply_to_user_id": "919238954934833153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiobrretx Olha, n sei muito sobre geologia mas \u00e9 um supervulc\u00e3o que fica no parque nacional de Yellowstone. \u00c9 muito dif\u00edcil ele \u201cvoltar\u201d a ser ativo, mas o terremoto \u00e9  preocupante"
        },
        {
            "author_id": "252599496",
            "created_at": "2019-07-06T15:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1147524350578499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/4BjhaJeD6T"
        },
        {
            "author_id": "53156071",
            "created_at": "2019-07-06T14:52:43.000Z",
            "id": "1147518744362737666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/OX15SbEEP2"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-07-06T14:38:27.000Z",
            "id": "1147515153946222598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Passo Fundo chega aos 72 anos como maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do norte do Estado - R\u00e1dio Uirapuru https://t.co/C2jlMwQ7Lo"
        },
        {
            "author_id": "865118608342560769",
            "created_at": "2019-07-06T14:37:15.000Z",
            "id": "1147514852967145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado\n.\n.\n.\n.\n#ladulceneta #portugal #penedageres #penedageresnationalpark #summer #verano #vsco #vscocam #cascatadoarado en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pxfvwFvHsG"
        },
        {
            "author_id": "1359135811",
            "created_at": "2019-07-06T14:10:38.000Z",
            "id": "1147508156223954945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISL\u00c2NDIA: Parque Nacional de Vatnajokull, a beleza do maior parque nacional da Europa \u00e9 inesquec\u00edvel na mem\u00f3ria de todos os que o visitam. Poder\u00e1 ser este destino da pr\u00f3xima viagem de fim de ano letivo da Universidade S\u00e9nior Contempor\u00e2nea? Aceitam-se... https://t.co/hstpnqiKAs"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-07-06T14:05:55.000Z",
            "id": "1147506968770338817",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre a \u00e1rea protegida e os sistemas. Procure os gestores ou colaboradores. Veja oportunidades de aproveitamento e possibilidades de participa\u00e7\u00e3o e engajamento, conselhos de apoio \u00e0 gest\u00e3o, voluntariado, visita\u00e7\u00e3o, monitoramento da biodiversidade etc."
        },
        {
            "author_id": "2410038031",
            "created_at": "2019-07-06T14:04:27.000Z",
            "id": "1147506597456953345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DFUTxQWpK7"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2019-07-06T14:00:00.000Z",
            "id": "1147505480639680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional de Acadia em Bar Harbor, um dos mais visitados dos Estados Unidos. Embarque no #MSCMeraviglia e conhe\u00e7a destinos deslumbrantes nos Estados Unidos e Canad\u00e1.\n\nSaiba mais sobre este itiner\u00e1rio em: https://t.co/sElerhunGU https://t.co/L1679qrlmK"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-06T13:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147503873046790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "o Centro Hist\u00f3rico de Paraty, o Parque Estadual da Ilha Grande e a Reserva Biol\u00f3gica de Praia do Sul. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7@UNESCOBrasil https://t.co/3ueixHKFpr"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-06T13:53:33.000Z",
            "id": "1147503855774707714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00edtio \u201c#Paraty e Ilha Grande: cultura e biodiversidade\u201d \u00e9 constitu\u00eddo por 5 elementos: o Parque Nacional da Serra da Bocaina, a Reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga,"
        },
        {
            "author_id": "1067443152749912066",
            "created_at": "2019-07-06T13:29:19.000Z",
            "id": "1147497758728888325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park is one of Brazil's top natural attractions and you can see why.\n\nEl Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses es uno de los principales atractivos naturales de Brasil y se puede ver\u2026 https://t.co/6Oz2ep6dLT"
        },
        {
            "author_id": "1123575920",
            "created_at": "2019-07-06T13:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1147493310648336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu trilha vermelha em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CvUtHV14L9"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-06T12:53:03.000Z",
            "id": "1147488631130599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/cYvqfMqiew"
        },
        {
            "author_id": "488602070",
            "created_at": "2019-07-06T12:06:24.000Z",
            "id": "1147476891034689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, Teres\u00f3polis comemora 128 anos. O munic\u00edpio da regi\u00e3o serrana recebe todo m\u00eas diversos turistas em busca do turismo esportivo, na Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Para os \"trilheiros\" de plant\u00e3o e amantes do frio, esta \u00e9 uma \u00f3tima \u00e9poca para o passeio. https://t.co/SWdVlLFFzE"
        },
        {
            "author_id": "73442547",
            "created_at": "2019-07-06T12:03:19.000Z",
            "id": "1147476114769620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os possui mais de 20 mil hectares de mata nativa. \u00c9 formado por cachoeiras e diversas esp\u00e9cies de fauna e flora. https://t.co/Wr1YbD7who"
        },
        {
            "author_id": "1096034333155049473",
            "created_at": "2019-07-06T11:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "nayararamosc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147469799813001217",
            "in_reply_to_user_id": "389035477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yemanja_potter @nayararamosc Ela quis dizer que pode acordar o vulc\u00e3o de Yellowstone que fica localizado no parque nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-07-06T11:37:20.000Z",
            "id": "1147469575476383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lz6EL4LZC4"
        },
        {
            "author_id": "2650996667",
            "created_at": "2019-07-06T11:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "nayararamosc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147467332048080898",
            "in_reply_to_user_id": "389035477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yemanja_potter @nayararamosc Yellowstone \u00e9 um parque nacional,norte americano,localizado nos\u00a0estados\u00a0de\u00a0Wyoming,Montana\u00a0e\u00a0Idaho, parque nacional mais antigo do MUNDO!Creio que quando ela disse em \"acordar\" trouxe refer\u00eancia a vida selvagem predominante no parque.Ursos,Lobos,bisontes,alces,etc.Maior loucura"
        },
        {
            "author_id": "69659863",
            "created_at": "2019-07-06T10:55:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1147458986301460480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n#itatiaia #gelo #frio #natureza #eueela #paiefilha em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LZg4nhXV0L"
        },
        {
            "author_id": "865118608342560769",
            "created_at": "2019-07-06T10:48:25.000Z",
            "id": "1147457264594247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila do Ger\u00eas \n.\n.\n.\n.\n#ladulceneta #portugal #penedageres #penedageresnationalpark #summer #verano #vsco #vscocam en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uNtYRMH3yr"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2019-07-06T09:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1147440663820193793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio de mato em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RQQ6OXTjus"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-07-06T09:13:01.000Z",
            "id": "1147433256524161025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o importa se voc\u00ea gosta de aventuras radicais \ud83d\udeb4\ud83d\udea3ou se prefere s\u00f3 observar a paisagem \ud83d\udeb6\ud83e\uddd8 , em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o voc\u00ea vai encontrar uma atividade para chamar de sua. Que tal passar #UmDiaNoParque? \ud83c\udf33 \ud83c\udf33 Reserve 21 de julho na sua agenda! #UnidosCuidamos https://t.co/IIPeHGKiX8"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-07-06T07:33:32.000Z",
            "id": "1147408221629497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/mkM1iiIk0E"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-07-06T07:33:26.000Z",
            "id": "1147408195440300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/mZzp6KObjd"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-07-06T07:24:54.000Z",
            "id": "1147406050339037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "379992609",
            "created_at": "2019-07-06T06:08:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1147386829085270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lista de patrim\u00f4nios: Ouro Preto (MG), Olinda (PE), S\u00e3o Lu\u00eds (MA), Cidade de Goi\u00e1s (GO) e Salvador (BA), o Plano Piloto de Bras\u00edlia, o Pantanal, as ilhas de Fernando de Noronha e Atol das Rocas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR), as Paisagens Cariocas e o Cais do Valongo (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "15879439",
            "created_at": "2019-07-06T05:07:46.000Z",
            "id": "1147371539744137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho no Parque Nacional da Serra da Bocaina\nhttps://t.co/dC4Yrj8HWh https://t.co/hixkdfKzYY"
        },
        {
            "author_id": "3374984517",
            "created_at": "2019-07-06T04:53:25.000Z",
            "id": "1147367927781437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui no Parque Nacional das Sete Cidades e \u00e9 \ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\u2b55\ufe0f https://t.co/H2ElerPfDj"
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2019-07-06T04:14:13.000Z",
            "id": "1147358060467425280",
            "in_reply_to_user_id": "1055967199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almeidajujuo j\u00e1 quero hahahahah ou subir o parque nacional ali kakkkkajjakak"
        },
        {
            "author_id": "287802163",
            "created_at": "2019-07-06T04:03:11.000Z",
            "id": "1147355283339042817",
            "in_reply_to_user_id": "1095068377868058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AstronaveSonora J\u00e1 imaginou o parque nacional destru\u00eddo. Caraca o mundo iria amanhecer perplexo."
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-07-06T02:47:17.000Z",
            "id": "1147336184496041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de SP| at\u00e9 aonde o preservacionismo supera a integra\u00e7\u00e3o secular homem/ natureza? https://t.co/9bQqse0exV"
        },
        {
            "author_id": "1090391467275808774",
            "created_at": "2019-07-06T02:42:46.000Z",
            "id": "1147335046795153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo!\nIncr\u00edvel! Uma das imagens que jamais esquecerei.\n\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nO Parque Nacional do lado do Brasilriro, \u00e9 lindo, bem cuidado, preservado, cheio de animais silvestres e as Cataratas lind\u00edssimas.\n\nJ\u00e1\u2026 https://t.co/OgM7YgA4Fr"
        },
        {
            "author_id": "442947127",
            "created_at": "2019-07-06T02:30:13.000Z",
            "id": "1147331891420434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RiodeJaneiro\nPARQUE NACIONAL RESTINGA DE JURUBATIBA - RJ https://t.co/ETfPCj2sil"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2019-07-06T02:03:51.000Z",
            "id": "1147325252445376517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conflito na Jureia exp\u00f5e desamparo e criminaliza\u00e7\u00e3o dos povos cai\u00e7aras - Lei que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia desconsiderou a presen\u00e7a de remanescentes de antigos cai\u00e7aras, transformando o direito das fam\u00edlias em crime ambiental https://t.co/r2yuLsyonu"
        },
        {
            "author_id": "51743911",
            "created_at": "2019-07-06T01:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1147320265405292549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu corpo \u00e9 floresta \nMinha alma, cerrado em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/BkrIYCBde2"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-06T01:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1147317318080442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua#maravilha#fantastico\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8EBQDrzSvx"
        },
        {
            "author_id": "974309648508403712",
            "created_at": "2019-07-06T01:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CavalcantePeri"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147315077487321088",
            "in_reply_to_user_id": "1061655908630048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavalcantePeri @alvarodias_ Viaja pra l\u00e1? Critica tanto que N\u00e3o deveria! Eu vivo metade do ano na Calif\u00f3rnia! S\u00f3 em Parques Nacionais e Reservas Florestais o US Tem 14%, 1/10 da \u00e1rea Protegida do Mundo, isto sem contar com o que est\u00e1 nas m\u00e3os de indiv\u00edduos ou funda\u00e7\u00f5es! https://t.co/6oVAUmDdXX"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [sururucarter].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sururucarter",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sururucarter"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [g1globonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "g1globonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "g1globonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CavalcantePeri].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CavalcantePeri",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CavalcantePeri"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Formosa, Argentina",
                "id": "1d23c6309ee6decf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Sete Cidades",
                "id": "0896d385ba96f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Antibes, France",
                "id": "20c4c5a3ce69f1a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Centro de Visitantes Paineiras",
                "id": "0fc3bef435547000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Chacrinha",
                "id": "07d9f3a493084000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062413293971759110",
                "name": "Am\u00e9nita Vairinhos Bota",
                "username": "AmenitaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45837561",
                "name": "Leandro \ud83e\udd18\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\udfdf",
                "username": "Leandrohds2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328712",
                "name": "Victor Romberg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ud83c\udf39 \ud83c\udf31\ud83d\udd06",
                "username": "VictorRomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539847705",
                "name": "Camilo Sequeira",
                "username": "CamiloSequeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155770965",
                "name": "Davi Miranda",
                "username": "assedio_textual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145735022009364480",
                "name": "Mano Sinho Aliados",
                "username": "manosinhoaliado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044681423175778314",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "AnaCatarinaOrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3176720009",
                "name": "Franciscl\u00e1udiaAspone",
                "username": "Francis_Aspone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242172925",
                "name": "Ananias Oliveira",
                "username": "ananias_1979",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127832880",
                "name": "Alexandre Patriota",
                "username": "agpatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921066371588546560",
                "name": "Roney Marques",
                "username": "RoneyMarques5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973919307",
                "name": "Franco",
                "username": "FrGuzzetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351492508",
                "name": "Vagner Esp\u00edndola",
                "username": "vag_espindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550614604",
                "name": "Me Leva de Leve",
                "username": "MeLevaDeLeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914726101",
                "name": "MrsSwagBieber",
                "username": "MrsSwagBieber1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215625585",
                "name": "Buganvilia do Pi",
                "username": "alinekcaxtro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827857881462628353",
                "name": "Quero Mochilar",
                "username": "QueroMochilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188353518",
                "name": "Denilson Guedes Bandeirinha",
                "username": "Bandeirinhacopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808049103238287360",
                "name": "Bras\u00edlia de Fato",
                "username": "BrasiliadeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242094162",
                "name": "Adriana C. Pires",
                "username": "Drikadesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921021562974765057",
                "name": "Porto Vistos",
                "username": "porto_vistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155484185",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunoaguero__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130772565029478400",
                "name": "Tem prefeito aqui?\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddecNATAL RN #naoreeleja",
                "username": "HDJRSaoGonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342631684",
                "name": "Rodolfo Schneider",
                "username": "RodolfoS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115672799085879301",
                "name": "coletivo ana",
                "username": "coletivoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060507417887363072",
                "name": "Julian Santos Cunha",
                "username": "JulianSantosCu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978029541628276737",
                "name": "Denise #VacinaParaTodos \ud83c\udff9\ud83c\udf3b\ud83d\udea9",
                "username": "eudeni128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861617490333499395",
                "name": "Andressa Zumpano",
                "username": "zumpanoandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574913034",
                "name": "Centro \u00d3ptico Osmar",
                "username": "PinheiroVivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122094557",
                "name": "Josiane Coutinho",
                "username": "JosianeCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23611549",
                "name": "Catharina Apolin\u00e1rio",
                "username": "catharinajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449708760",
                "name": "kemeela",
                "username": "kamilessie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176644972",
                "name": "xavi",
                "username": "xaviferreira11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20629099",
                "name": "luis maia-bento",
                "username": "luismaiabento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139526338640003072",
                "name": "Cassi Turismo",
                "username": "CassiTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3344376927",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Ricardo85720621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65271535",
                "name": "Paulo Torricelli",
                "username": "PauloTorricelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061226020",
                "name": "EDUARDO S\u00c1",
                "username": "EDUARDOSA28000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34364726",
                "name": "Vilmar Ledesma",
                "username": "viledesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280608611",
                "name": "Cl\u00e9sio BH",
                "username": "clesiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35310964",
                "name": "Mirella Monteiro de Castro",
                "username": "MirellaMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39251495",
                "name": "PRF no Paran\u00e1",
                "username": "PRF191PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296024508",
                "name": "Cachu\u00earo",
                "username": "fabiin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156212621",
                "name": "Fernando Medeiros",
                "username": "Fernandomss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31291807",
                "name": "Submarina",
                "username": "marinarossi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583861360",
                "name": "Mega R\u00e1dio VCA",
                "username": "MegaRadioVCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192390654",
                "name": "Davi C. Zell",
                "username": "dczell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
                "username": "UFCinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956272166",
                "name": "VictorTavaresMorais",
                "username": "tavares_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719216957388623874",
                "name": "Beyonc\u00e9 Access",
                "username": "beyonceaccess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16246652",
                "name": "Vinicius Martins",
                "username": "vinimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48459641",
                "name": "Dine Estela",
                "username": "DineEstela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264148311",
                "name": "PANDEY LAB \ud83d\udc8a\ud83e\uddeb\ud83d\udd2c\ud83e\udd7c\u269b\ud83d\udcbb \ud83c\udde8\ud83c\udded",
                "username": "Pandeylab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937497047602749440",
                "name": "Minha Baixada",
                "username": "DineMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58058338",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "vinyferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102710412649353216",
                "name": "Leonardo",
                "username": "Trilobita2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059974355533418496",
                "name": "Subtenente Irapuan",
                "username": "IR_Ramos71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325672710",
                "name": "coelhoeduardo",
                "username": "CoeEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33910489",
                "name": "ABEL RIVERO",
                "username": "riverostar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116302354125664261",
                "name": "Breno",
                "username": "breno_rco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129534703764213761",
                "name": "AGROPESCA \ud83d\udc0a",
                "username": "snoweking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394145124",
                "name": "Dirt",
                "username": "DirtPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304720119",
                "name": "Denilson Nascimento",
                "username": "denilson_speed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25493900",
                "name": "William Saito",
                "username": "williamhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Canhota Fulminante",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313344675",
                "name": "sudaca",
                "username": "ericabulosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44693194",
                "name": "Joao Luiz Gomes",
                "username": "joaoluizgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80725797",
                "name": "Invest Nordeste",
                "username": "InvestNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39401766",
                "name": "Cybele Fiorotti",
                "username": "CyFiorotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28266184",
                "name": "Fernanda Maia",
                "username": "femaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783650515959898112",
                "name": "Jorge Pestana",
                "username": "JorgePestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280330028",
                "name": "alice Kohler",
                "username": "AliceSaltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382164958",
                "name": "Folha de Parna\u00edba",
                "username": "folhadeparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49684660",
                "name": "Rodrigo M. Mendes",
                "username": "RodrigoMMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16227061",
                "name": "Bebi, bebi, bebi",
                "username": "lucianaperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875784429",
                "name": "Xabier LimiadGard\u00f3n",
                "username": "Lixabier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142023",
                "name": "UENP-CP",
                "username": "uenpcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016289688",
                "name": "Passenger6A Portugal",
                "username": "Passenger6A_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114060719404855296",
                "name": "lazaromakonde",
                "username": "lazaromakonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42471721",
                "name": "Will\u2122",
                "username": "Barriga_Will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195505784",
                "name": "Lucas",
                "username": "luk_dmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855235146135502848",
                "name": "Eleganciatrips",
                "username": "eleganciatrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390418322",
                "name": "MISS PIRANHA \ud83d\udc99\ud83d\udc1f",
                "username": "theoinsane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189356869",
                "name": "Despombalecido",
                "username": "DanFredy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438382",
                "name": "RUTH SALDANHA",
                "username": "DHARMA_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897557572919676929",
                "name": "Lulupasseiosjeri",
                "username": "Lulupasseiosje2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140674554462986242",
                "name": "Salva de Palmas",
                "username": "blogsalvapalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538961324",
                "name": "Manuel Junior",
                "username": "ManuelJr_77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288577993",
                "name": "Lel\u00ea Breveglieri",
                "username": "_Leleuzis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676176716",
                "name": "thalyta",
                "username": "thalytamachadog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81112509",
                "name": "Manzini JN",
                "username": "JMNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59213388",
                "name": "Jefferson H. V\u00e9ras",
                "username": "hollanda_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190366860",
                "name": "Giuliano Cordella",
                "username": "giulianobjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4506195502",
                "name": "Wahido Marata",
                "username": "WahidoMarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193324638",
                "name": "Nelson Alves Vieira",
                "username": "HidroNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52866144",
                "name": "Neto Duarte",
                "username": "neto727",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722812638",
                "name": "Elson Santana Alves",
                "username": "ElsonTheteacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845966448",
                "name": "G1 Vales de Minas",
                "username": "g1valesdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100570866738515968",
                "name": "mapadeviajante",
                "username": "mapadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021833487521927169",
                "name": "\u2112\u1d1c\u1d1c",
                "username": "lcdlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327575050",
                "name": "PORTAL PARNAIBA INFO",
                "username": "portalparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042097003562512384",
                "name": "Canal DF Noticias",
                "username": "CanalDFNoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284188366",
                "name": "UFPB",
                "username": "UFPBoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309140153",
                "name": "CBN Jo\u00e3o Pessoa",
                "username": "CBNJoaoPessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363646054",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa - PB",
                "username": "JoaoPessoa_PB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075076894595407873",
                "name": "Revista Ufpb.br",
                "username": "revistaufpbbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099373748430557187",
                "name": "Elizeu Lucas",
                "username": "ElizeuLucas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059605577616277505",
                "name": "Geminiana \u264a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "mirian_costaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407258174",
                "name": "Ana Paula Laroc",
                "username": "A298512p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163905546",
                "name": "Barbara \ud83d\udc89\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 Vacina para TODOS \ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "barbarabruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre \ud83d\ude43",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60471253",
                "name": "Mari Alexandre",
                "username": "marisueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93193438",
                "name": "Paulo Victor",
                "username": "pvictorrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87717822",
                "name": "Domi Neto",
                "username": "DALTOBELL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18075816",
                "name": "Humberto Neder",
                "username": "vohumbertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726728312",
                "name": "paty&Ca",
                "username": "patriciaschetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1544448373",
                "name": "Feiticeiro do Rio",
                "username": "FeiticeiroDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860535528676052992",
                "name": "phbcity",
                "username": "portalphbcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116569291",
                "name": "Claudio Santos",
                "username": "dymmolyver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72382335",
                "name": "Douglas Rodrigues",
                "username": "douglaskorvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897925592",
                "name": "Marylene B, Pereira",
                "username": "MaryleneBPereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940530348827512832",
                "name": "SALUTE EMERG\u00caNCIAS M\u00c9DICAS",
                "username": "SaluteSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376819873",
                "name": "Leonardo Lisb\u00f4a",
                "username": "LeoBcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920041170411155456",
                "name": "Pl\u00ednio KIKUAMBI",
                "username": "Sicrano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37842950",
                "name": "Pousada Pepalantus",
                "username": "pepalantus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73463612",
                "name": "Devair F Morais",
                "username": "dfm2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049128483744612358",
                "name": "Norberto Pimentel",
                "username": "NorbertoPiment2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408672120",
                "name": "tattiana salles",
                "username": "SallesLuxury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52104648",
                "name": "Wagner Queiroz",
                "username": "wagnerpq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415759071",
                "name": "BOMBEIROS DF",
                "username": "dfBombeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768636913",
                "name": "20hPorSemana4HorasPorDiaSemRedu\u00e7\u00e3oSalarial",
                "username": "ritaleeparanoic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256705149",
                "name": "plastic boy EC",
                "username": "principeadonis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132284445",
                "name": "Lulu da Pomer\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "luizalvesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633650576",
                "name": "ROCCO",
                "username": "igor_rocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157702463",
                "name": "Rayniere Victor",
                "username": "raynierevictor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009379935197257728",
                "name": "Tr\u00edplice Fronteira",
                "username": "triplicef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66396166",
                "name": "maxwell",
                "username": "MaaxwelCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790356080652120064",
                "name": "Ivo Andre",
                "username": "ivooandree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34001325",
                "name": "Rodrigo Cevey Zolin",
                "username": "rczolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208380455",
                "name": "Lucas, O Fofo",
                "username": "Lucas_O_Fofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44202616",
                "name": "Ateu Crismado do Pedal",
                "username": "aluriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241951007",
                "name": "Gigi Reim\u00e3o \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b",
                "username": "DadsDaughter777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85174938",
                "name": "Adriano Quites",
                "username": "adrianoquites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758948984",
                "name": "Mario Sabino",
                "username": "mariosabinof",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869913900262838274",
                "name": "vem c\u00e1, luiza",
                "username": "carvalhal_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798286",
                "name": "mr",
                "username": "mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117868335",
                "name": "CrisGoSan #B38",
                "username": "CGSC1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700404305",
                "name": "Idy (desprovidodeQI) \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "idy2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1667767027",
                "name": "Regi\u00e3o Serrana ES",
                "username": "regiaoserranaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20150292",
                "name": "David Brew",
                "username": "BrazilianBrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784415647",
                "name": "Rj Informe News Oficial",
                "username": "RjInformeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364326876",
                "name": "Voopter",
                "username": "voopter_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842978115",
                "name": "Maril\u00eda Henrique",
                "username": "lilamho1963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193049217",
                "name": "Gabriela Echenique",
                "username": "gabiiechenique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148906095",
                "name": "Alexandre Camacho",
                "username": "paidothor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927632280494968835",
                "name": "alexjorgesilva",
                "username": "AlexJorgeRamos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79861389",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marcorochvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40909546",
                "name": "Deya Marques",
                "username": "Deyamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203236527292420",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "bailedobraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067743649151283200",
                "name": "Marco Antonio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "marcos_AntCost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58693291",
                "name": "Ant\u00f4nia_Pharmacist",
                "username": "Antonia711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657559400",
                "name": "Regina",
                "username": "regiancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17169526",
                "name": "mpaula",
                "username": "mpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510890962",
                "name": "MM59",
                "username": "marcao1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58321236",
                "name": "Daniel Alvarenga",
                "username": "Danny_Adm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146762711105265664",
                "name": "Dimas Marques",
                "username": "DimasMarques10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532841551",
                "name": "saco cheio",
                "username": "celsoluizfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750882691806027777",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "AndreFRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363156610",
                "name": "Jorge - twitch.tv/djorge2",
                "username": "Jorge_Aguiar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68593485",
                "name": "C\u00e9lio Azevedo",
                "username": "CelioAzevedoII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58209871",
                "name": "andressa \ud83d\udc0a",
                "username": "anydressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769542535",
                "name": "julinha \u2652",
                "username": "julia_paulaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41208423",
                "name": "William",
                "username": "dosmatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051593343178813440",
                "name": "DJ EDOF",
                "username": "dj_edof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035333583542599680",
                "name": "Fl\u00e1vio Azevedo",
                "username": "FlavioAzevedoRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Suzy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SuzyVitoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400847040",
                "name": "Mauricea Rodrigues",
                "username": "mauricearodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314918813",
                "name": "Milton Cunha feat Gil do Vigor",
                "username": "antropolunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318176240",
                "name": "tain\u00e1",
                "username": "agridoce_tai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972256849138520064",
                "name": "S\u00e9rgio Mario",
                "username": "SrgioMario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63310773",
                "name": "Empacotadores \ud83e\uddc0",
                "username": "Empacotadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27707670",
                "name": "F\u00e1bio Rodrigues",
                "username": "binhopx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289347755",
                "name": "Miguel Boente",
                "username": "miguel_boente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69979647",
                "name": "Miguel Boente",
                "username": "miguelboente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379430504",
                "name": "Paulo Castellar",
                "username": "CastellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133040442134679558",
                "name": "Renato Borel",
                "username": "BorelRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266981134",
                "name": "Fatima Romani",
                "username": "FatimaRomani57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47861056",
                "name": "\u13b6 \u3129 \u4e02 \u3112 \u5342 \u142f \u3116 \uff22 \uff32 \uff2f \uff37 \uff2e \ud83c\udf33",
                "username": "gusthavorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235642413",
                "name": "Silvia_",
                "username": "S_de_Silvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16967735",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "Brasilia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93642819",
                "name": "Valdemir Batista",
                "username": "BastanteBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241102021",
                "name": "Casual M\u00f3veis",
                "username": "casualmoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "744772489981607936",
                "name": "Bangu ao vivo",
                "username": "banguaovivo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541143442",
                "name": "Miriam Correa \ud83d\ude9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mcorrea_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80356771",
                "name": "R\u00e1dio PqP Oficial",
                "username": "radiopqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105754026849812480",
                "name": "Tribunasf",
                "username": "tribunasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375887365",
                "name": "Geovani Gabizo",
                "username": "ggabizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3413800367",
                "name": "gisele",
                "username": "sofredora_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213649006",
                "name": "Douglas G Carlos",
                "username": "haras_dingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115473601",
                "name": "JLeite",
                "username": "jleites58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60107978",
                "name": "Eleinne Christinne",
                "username": "eleinechristy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345699072",
                "name": "Andy \ud83c\udf52",
                "username": "heartlesswitchh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73240963",
                "name": "Wt do beat",
                "username": "walterazeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090391467275808774",
                "name": "Alessandra Cunha Eventos",
                "username": "EventosCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26686432",
                "name": "Andr\u00e9 #RestoreTheSnyderverse",
                "username": "correcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883401661",
                "name": "Rog\u00e9rio Athayde \ud83d\udce2 R\u00e1dio Central do Brasil \ud83d\udce2",
                "username": "rogerio_athayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595879",
                "name": "Fernandes Filho",
                "username": "Fernandes_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51063148",
                "name": "Monica Martins Figueiredo",
                "username": "monicafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14655089",
                "name": "tatisapateiro",
                "username": "tatisapateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57935057",
                "name": "Prof Cleber Ferreira",
                "username": "CleberOFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103400953129172992",
                "name": "S\u00f3 observo",
                "username": "AlexandreMaSal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810489835932753920",
                "name": "Gustavo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "gucapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771708",
                "name": "Fernando Paiva",
                "username": "FernandoPaiiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45170341",
                "name": "Roxane Norris",
                "username": "roxanenorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097204217830432768",
                "name": "Roberto Melo",
                "username": "Roberto05269932",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786928",
                "name": "Antonio Espindola",
                "username": "TomEspindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023710832507666437",
                "name": "Uniters Update",
                "username": "unitersupdate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830450148958412802",
                "name": "Sam Snaps",
                "username": "SamSnaps77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95048355",
                "name": "por um brasil melhor SDV",
                "username": "adrianarenault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128745641",
                "name": "Jo\u00e3o lucas",
                "username": "quartetoolinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072194254028636161",
                "name": "Carlos Americano",
                "username": "CarlosA72930292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318337402",
                "name": "Nando Moura_Oficial",
                "username": "moura_101",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124372383488512000",
                "name": "Cons\u00f3rcio Brasil Central",
                "username": "BrcGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69659863",
                "name": "Deco Bonetti",
                "username": "Deco_Bonetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758531316677742592",
                "name": "Julia Hassum",
                "username": "JHassum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234583277",
                "name": "Adelina Gil",
                "username": "GilAdelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85596808",
                "name": "Wallace Hartmann",
                "username": "wallaceariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57858372",
                "name": "Lito Sousa",
                "username": "avioesemusicas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139709370",
                "name": "Maria Teresa",
                "username": "teresa_cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143945653",
                "name": "Pedro Rossi",
                "username": "pedrorossi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81986486",
                "name": "Fernanda",
                "username": "femacdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65653065",
                "name": "silvio",
                "username": "silviomeloj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955948984761307143",
                "name": "100% Brasil (\ubc31\ud37c\uc13c\ud2b8)",
                "username": "100per_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101275531755036672",
                "name": "Creusoback",
                "username": "Ravage100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863479562",
                "name": "Homeoffice",
                "username": "MHomeoffice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199010960",
                "name": "felipe",
                "username": "Felps222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77847804",
                "name": "Andre Gotha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "andregoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140475749",
                "name": "Buda Ferreira",
                "username": "BudaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914937689325088776",
                "name": "O Mestre Roceiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MestreRoceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222343028",
                "name": "Sylvio Pio.",
                "username": "Sylviocamarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17035080",
                "name": "aline",
                "username": "tdbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100330354",
                "name": "Julio Cesar G. Silva",
                "username": "nazguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324623579",
                "name": "Cezar Costa",
                "username": "cezarmcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109569881949769729",
                "name": "Mateus costa",
                "username": "the__mateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32587848",
                "name": "S\u00c9RGIO HELLE",
                "username": "SERGIOHELLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59997151",
                "name": "Fungus & Bact\u00e9rias",
                "username": "FungusBacterias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3520407563",
                "name": "Incr\u00e9dulo",
                "username": "IoNonCredoPiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73283183",
                "name": "Chrislene Santa",
                "username": "ChrisleneSanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947228597894475777",
                "name": "Eder",
                "username": "EderSilva2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836762023409123329",
                "name": "Lorde Ingl\u00eas",
                "username": "syk4ryo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282732171107672064",
                "name": "Prometeu Moderno",
                "username": "ModernoPrometeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844212687982809088",
                "name": "Brxnvz",
                "username": "Brenezes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42036948",
                "name": "Francisco",
                "username": "franciscoalenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892241312",
                "name": "Denis",
                "username": "DennizLopez33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20043372",
                "name": "Antonio C L Sega",
                "username": "sanzionovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28573922",
                "name": "\u24db\u24e4\u24d2\u24d0\u24e2 BdP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "stapafurdyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142355705",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafael_ramada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126151047",
                "name": "Elivan Vaz Germano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "ElivanVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90711240",
                "name": "Gilmar da Rosa",
                "username": "gilmardarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "lunalulalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535506086",
                "name": "Space Monkey #7",
                "username": "spudn1c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963507507653218304",
                "name": "Prof. Jorginho",
                "username": "JorgeOl56925488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001903818257436673",
                "name": "BTS NOT\u00cdCIA (RESERVA)",
                "username": "BTS_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70698687",
                "name": "P.Henrique \ud83d\udc51",
                "username": "hirritchy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935479502",
                "name": "Murillo Augustus",
                "username": "mu_augustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029666933",
                "name": "KnupSilk",
                "username": "KnupSilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111765152628686849",
                "name": "Dr. Sorumb\u00e1tico",
                "username": "Dr_Sorumbatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43426427",
                "name": "\ud83d\udea9tupy",
                "username": "v31h0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011386187",
                "name": "Rodolfo Ferreira \u270a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RodolfoSilva74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86990708",
                "name": "Christine Fernandes",
                "username": "fernandeschris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26047807",
                "name": "Leonardo Casagrande \u2741",
                "username": "l_casagrander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031671693671104515",
                "name": "O Desagrad\u00e1vel",
                "username": "o_desagradavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864671955",
                "name": "coste\u00f1o",
                "username": "PixvaeRuben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67664260",
                "name": "Marcos de Paula J\u00fanior",
                "username": "mpjbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812774306233118721",
                "name": "(m.c\u00b2)duardo",
                "username": "LuisEdu_1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252599496",
                "name": "Marcio Pereira",
                "username": "marciomp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53156071",
                "name": "Rodolfo Lucena",
                "username": "rrlucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865118608342560769",
                "name": "La Dulceneta",
                "username": "ladulceneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359135811",
                "name": "Artur Filipe Santos",
                "username": "ArturFilipeSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410038031",
                "name": "Maria Goret Maia",
                "username": "Goret_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52169143",
                "name": "MSC Cruzeiros Brasil",
                "username": "MSCCruzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1067443152749912066",
                "name": "Privilege Luxury Club",
                "username": "privilegelc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123575920",
                "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Ribeiro",
                "username": "luisribeiropoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488602070",
                "name": "Esporte, Lazer e Juv",
                "username": "SeeljeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73442547",
                "name": "Samuel Malafaia",
                "username": "SamuelMalafaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096034333155049473",
                "name": "Ben\u00edcio",
                "username": "Benjii_Hc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884928333",
                "name": "Nayara \u2720",
                "username": "nayararamosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2650996667",
                "name": "Gabriela \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "GabrielaElisaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379992609",
                "name": "Rian Matos",
                "username": "rian_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15879439",
                "name": "miraedestino.com",
                "username": "miraedestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374984517",
                "name": "vanessa salin",
                "username": "vnssalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287802163",
                "name": "Fifinha!",
                "username": "egs_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442947127",
                "name": "Daniel CPastor",
                "username": "DanielCPastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51743911",
                "name": "Cassandra Oliveira",
                "username": "sanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974309648508403712",
                "name": "Regina Rocha",
                "username": "stareginarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1149675092168679426",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlx1za0l4c3xzs42b6ppcsxn7mi65",
        "oldest_id": "1147315077487321088",
        "result_count": 470
    }
}