{
    "data": [
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-06T01:11:45.000Z",
            "id": "1147312143945150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina participa de projeto de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/RSJl17WL1g"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-06T01:11:35.000Z",
            "id": "1147312101372940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina participa de projeto de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/yF74oxxHU7"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2019-07-06T00:43:29.000Z",
            "id": "1147305029893873666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALAMANCA \u2013 AS MAIS BELAS ALDEIAS DE ESPANHA E ARRIBAS DO DOURO\n\ud83d\uddd3\ufe0f 20 a 23 Julho de 2019 \n\ud83c\udfe3 4 dias / 3 noites de alojamento\nPRE\u00c7O e Itiner\u00e1rio: clique na foto ou aqui \ud83d\udc49 https://t.co/kTvZCFbtNn \nA visita ao Parque Nacional... https://t.co/bfE8kpQX5L"
        },
        {
            "author_id": "1062746180331995146",
            "created_at": "2019-07-06T00:24:33.000Z",
            "id": "1147300264539504645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingresso de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mcFdkxfB1N"
        },
        {
            "author_id": "43623335",
            "created_at": "2019-07-05T23:59:42.000Z",
            "id": "1147294009221689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, apesar da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios n\u00e3o estar dentro da \u00e1rea premiada, a luta pela sua manuten\u00e7\u00e3o, evitando o plano federal de transform\u00e1-la numa \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d , ganha mais for\u00e7a. \n\nhttps://t.co/kyxlrZsTW6"
        },
        {
            "author_id": "62538775",
            "created_at": "2019-07-05T23:35:52.000Z",
            "id": "1147288013795463169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daddy by Ivo.\nQuando seu filho quer ser fot\u00f3grafo. \ud83d\ude02\ud83d\ude01\n\n#myson #fam\u00edlia #family #f\u00e3sdeivo #home #samsung #pequenocrescendo #pequenofot\u00f3grafo #picture em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu SERRA https://t.co/s5Af7DgX9G"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-07-05T23:08:03.000Z",
            "id": "1147281010935128065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 7\u00ba e 8\u00ba ano da EEF Luiz Delfino - Schroeder (SC) nas trilhas RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio https://t.co/WvWcCTm66g https://t.co/b09rJH0dnQ"
        },
        {
            "author_id": "353938961",
            "created_at": "2019-07-05T22:56:37.000Z",
            "id": "1147278134015926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NuestroLugarEnElMundo\nParaty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais.\n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea\u2026 https://t.co/Dz9CQ4boFQ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-05T22:51:21.000Z",
            "id": "1147276810293514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/5fvN3Amiy2\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/9pD5mMnFP4"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2019-07-05T22:07:09.000Z",
            "id": "1147265688106676224",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em um trecho da entrevista, a @MiriamLeitaoCom p\u00f4s o ministro na parede afirmando que os grileiros da Floresta Nacional do Jamanxim entraram depois da cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. Salles nem titubeou ao retorquir: \"Na parte de baixo [da Flona]. Na parte de cima n\u00e3o\"."
        },
        {
            "author_id": "581326687",
            "created_at": "2019-07-05T21:33:29.000Z",
            "id": "1147257212219379712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras de Minas, cada lugar desta terra observamos a beleza da cria\u00e7\u00e3o feitas pelas m\u00e3os de Deus. em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/W7uYC5HLPi"
        },
        {
            "author_id": "938827232",
            "created_at": "2019-07-05T21:19:35.000Z",
            "id": "1147253716367446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dif\u00edcil trabalho de restaurar a floresta e a autoridade do Estado na Peneda-Ger\u00eas: Governo faz este s\u00e1bado balan\u00e7o, positivo, de projectos levados a cabo no parque nacional nos \u00faltimos anos. Fundador da associa\u00e7\u00e3o Fapas elogia esfor\u00e7o, mas nota que \u00e9\u2026 https://t.co/JzL42bvxc4"
        },
        {
            "author_id": "3325680543",
            "created_at": "2019-07-05T21:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1147250016186187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevivendo ao frio e procurando o potinho de ouro no final do arco-\u00edris \ud83c\udf08 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/LnDxmtm1Gv"
        },
        {
            "author_id": "27534756",
            "created_at": "2019-07-05T20:54:56.000Z",
            "id": "1147247510932611075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto uma frente fria castiga o sudeste do pa\u00eds com muita chuva, a Pol\u00edcia Ambiental demoliu nesta quinta-feira (4) tr\u00eas casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/jp40pw1lkQ"
        },
        {
            "author_id": "799668412876279808",
            "created_at": "2019-07-05T19:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "queridasolitude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147230563025264640",
            "in_reply_to_user_id": "988571776887255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queridasolitude a visita ao parque nacional, mas a gente que escolhe oq fazer, porque tem as trilhas e etc"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-07-05T19:42:25.000Z",
            "id": "1147229264816824324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF realiza opera\u00e7\u00e3o de embargo de obra em Reserva Extrativista na Regi\u00e3o dos Lagos. O respons\u00e1vel pela obra foi notificado por aus\u00eancia das devidas licen\u00e7as ambientais. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/gS4gXYWHio"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-07-05T19:21:06.000Z",
            "id": "1147223898955669504",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo \u00e9 uma \u00e1rea utilizada por popula\u00e7\u00f5es extrativistas tradicionais, cuja subsist\u00eancia baseia-se no extrativismo, na agricultura de subsist\u00eancia e na cria\u00e7\u00e3o de animais de pequeno porte."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-07-05T19:19:35.000Z",
            "id": "1147223518297370625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 134,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o visa impedir constru\u00e7\u00f5es que impactem a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, principalmente por polui\u00e7\u00e3o de esgoto. No local, estavam sendo constru\u00eddas casas, por\u00e9m as licen\u00e7as apresentadas pelo munic\u00edpio n\u00e3o englobavam todas as obras que estavam sendo realizadas. https://t.co/NbhEEDyTth"
        },
        {
            "author_id": "857366687863144448",
            "created_at": "2019-07-05T19:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "folha_mercado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147223488761139200",
            "in_reply_to_user_id": "91128788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_mercado U\u00e9, de que pa\u00eds ele est\u00e1 falando? O Brasil tem 66,7% do seu imenso territ\u00f3rio de \u00e1rea protegida entre terras ind\u00edgenas, quilombolas, parques nacionais, estaduais, Amaz\u00f4nia Legal, al\u00e9m da alto percentual de reserva protegida em dentro de propriedades rurais."
        },
        {
            "author_id": "35585443",
            "created_at": "2019-07-05T19:11:36.000Z",
            "id": "1147221508143616002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Novo National Park (Portuguese: Parque Nacional do Rio Novo) is a national park in the state of Par\u00e1, Brazil. https://t.co/EHrLvCMpnA"
        },
        {
            "author_id": "520359258",
            "created_at": "2019-07-05T19:02:46.000Z",
            "id": "1147219283279110146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty e Ilha Grande foram considerados h\u00e1 pouco, Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais. O Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, o... https://t.co/3JnpP90shU"
        },
        {
            "author_id": "210513238",
            "created_at": "2019-07-05T18:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147217088731406336",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Deveria ter falado isso quando era governador do DF e incentivou a  invas\u00e3o da Estrutural que hoje atinge a floresta nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1051056432",
            "created_at": "2019-07-05T18:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "viniciussassine"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147214805922648068",
            "in_reply_to_user_id": "234173280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciussassine @BlogdoNoblat Entenda primeiro para falar depois. Evaristo de Miranda da Embrapa, d\u00e1 todos os dados sobre Agroneg\u00f3cio e \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o. O Brasil tem 30% de \u00e1rea protegida . A maior no mundo. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffchttps://t.co/XQmmLELCVl https://t.co/bOSMZRSb8z"
        },
        {
            "author_id": "1072943321683779584",
            "created_at": "2019-07-05T18:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        35.48225256,
                        33.87783209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "583bd538eb3129d1"
            },
            "id": "1147212449202020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARATY CULTURA E BIODIVERSIDADE\n\nParaty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais. O Parque Nacional da Serra da Bocaina,\u2026 https://t.co/KV061nPFMA"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-05T18:10:13.000Z",
            "id": "1147206060035514370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "T\u00edtulo da Unesco para Paraty e Ilha Grande refor\u00e7a luta contra 'Canc\u00fan brasileira', dizem ambientalistas\nhttps://t.co/Z2vn1kowiV\n\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, vizinha \u00e0 \u00e1rea premiada, \u00e9 alvo de projeto tur\u00edstico do presidente Jair Bolsonaro https://t.co/qVBhPec69A"
        },
        {
            "author_id": "984982488257835020",
            "created_at": "2019-07-05T17:38:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147197966849101825",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam O Brasil hoje com mais de 50% de \u00e1rea protegida e com a educa\u00e7\u00e3o aos cuidados do Ministro Waintraub, t\u00e1 uma beleza."
        },
        {
            "author_id": "1001503988905279489",
            "created_at": "2019-07-05T17:24:57.000Z",
            "id": "1147194670340038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf6f MEL COM FLOCOS DE OURO \u00bb TO BEE \ud83d\udc1d.\n\ud83d\udd38 Mel multifloral proveniente do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, selecionado das melhores flores salpicado com flocos de ouro comest\u00edveis de 24 Kl.\nhttps://t.co/8QUVJiSbfr\n#vinhos #gourmet #vinhosdequalidade #provasdevinho #garrafeira #mel https://t.co/56pc6wTTd3"
        },
        {
            "author_id": "399115403",
            "created_at": "2019-07-05T17:20:21.000Z",
            "id": "1147193512619925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, anunciou ontem (4) que al\u00e9m do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o parque da Chapada das Mesas, no munic\u00edpio de Carolina, ser\u00e1 repassado para a iniciativa privada https://t.co/aaaKo4L04S"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2019-07-05T17:13:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a5334093e36d2410"
            },
            "id": "1147191867806756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA: As comunidades tradicionais cai\u00e7aras do Rio Verde e Graja\u00fana, localizadas dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, amanheceram com a presen\u00e7a truculenta do Estado, por meio da a\u00e7\u00e3o arbitr\u00e1ria da Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/UD38AyHQgX"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2019-07-05T17:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "viniciusrlima"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147188463026016256",
            "in_reply_to_user_id": "33095396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniciusrlima @UNESCO A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios t\u00e1 dentro da \u00e1rea que foi declarada patrim\u00f4nio mundial"
        },
        {
            "author_id": "1022195419433058305",
            "created_at": "2019-07-05T16:57:15.000Z",
            "id": "1147187699129995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty ganha mais um t\u00edtulo: PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL!\nParaty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais.\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de\u2026 https://t.co/UNnDe5qlAf"
        },
        {
            "author_id": "759120633204580352",
            "created_at": "2019-07-05T16:37:26.000Z",
            "id": "1147182709019684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta p\u00e1gina tem uma nota sobre pessoas que querem mudar de Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, para Parque Municipal. https://t.co/vJZ1MYWzkm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-05T16:35:32.000Z",
            "id": "1147182234421604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Primeiro plano gaivota patiamarela #larusmichahellis no arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons no exterior da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Aves #Birdindg #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/bRiJiFUPvw"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2019-07-05T16:04:53.000Z",
            "id": "1147174521046282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no interior do #Maranh\u00e3o, \u00e9 um dos pr\u00f3ximos a ser concedidos \u00e0 iniciativa privada, segundo o governo federal. #MeioAmbiente\nhttps://t.co/bZ1ptVFxKK"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-07-05T15:49:38.000Z",
            "id": "1147170680770891779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/DF0pBmxln8"
        },
        {
            "author_id": "27809261",
            "created_at": "2019-07-05T15:47:11.000Z",
            "id": "1147170064988348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCada tauba que ca\u00eda, do\u00eda no cora\u00e7\u00e3o ...\u201d.\nNojo. Revolta.\nAssistam aos dois videos. https://t.co/tYSItAcCMO"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-07-05T15:45:34.000Z",
            "id": "1147169656224059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A SELETIVA: Lei que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia desconsiderou a presen\u00e7a de remanescentes de antigos cai\u00e7aras, transformando o direito das fam\u00edlias em crime ambiental https://t.co/YyIFzICSM0"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-07-05T15:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "start": 244,
                        "username": "prixcastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147167159199707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As coisas mudam, mas o sol sempre nasce no dia seguinte... .\nA m\u00e1 not\u00edcia: Nada \u00e9 permanente .\nA boa not\u00edcia: Nada \u00e9 permanente \ud83c\udf40\u2665\ufe0f.\n#MeuMundoDeAventuras #NeverStopExploring .\n.\n.\n\ud83d\udccc Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3-ES .\n.\n.\n.Foto: @prixcastro\n#LikeAMountainGirl \u2026 https://t.co/eHJXnDU5MC"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-05T15:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147164958226112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @brasil_IBAMA decide que multa a Bolsonaro por pesca ilegal est\u00e1 prescrita https://t.co/wbnZY529IU\n\nAtual presidente foi flagrado em 2012 em um bote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra\n#meioambiente https://t.co/RsjKZHRyVS"
        },
        {
            "author_id": "70469796",
            "created_at": "2019-07-05T15:05:17.000Z",
            "id": "1147159519589482497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quatro centros que integram a Rede de Museus da UFMG participam do evento Noturno nos museus. S\u00e3o eles: Espa\u00e7o do Conhecimento, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Acervo de Escritores Mineiros e Centro de Mem\u00f3ria da Escola de Enfermagem. \n\nhttps://t.co/0aBvhsZwol https://t.co/qkpebMgUbQ"
        },
        {
            "author_id": "1249489489",
            "created_at": "2019-07-05T15:04:46.000Z",
            "id": "1147159390136557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LinkVanguarda Parque nacional da Boicana\nParab\u00e9ns pelo t\u00edtulo"
        },
        {
            "author_id": "4869006737",
            "created_at": "2019-07-05T14:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147157909069058049",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque nacional de Sete Cidades \u00e9 impressionante! Muito bom!"
        },
        {
            "author_id": "15751142",
            "created_at": "2019-07-05T14:51:55.000Z",
            "id": "1147156157758414849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama decide que multa a Bolsonaro por pesca ilegal est\u00e1 prescrita\nAtual presidente foi flagrado em 2012 em um bote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra\n\nhttps://t.co/6GqWwwjVxD"
        },
        {
            "author_id": "233493253",
            "created_at": "2019-07-05T14:38:32.000Z",
            "id": "1147152786519404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois essas pessoas v\u00e3o morar na rua, sem trabalho, v\u00e3o ser obrigadas a roubar e e todos v\u00e3o reclamar. Capitalismo selvagem! https://t.co/Ff4xPpSSFW"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2019-07-05T14:29:31.000Z",
            "id": "1147150521100361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/KGy9ulTY8v"
        },
        {
            "author_id": "1057016967863910400",
            "created_at": "2019-07-05T14:26:46.000Z",
            "id": "1147149827203117059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou voc\u00ea apoia um presidente que quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ou voc\u00ea comemora o reconhecimento da Ilha Grande como Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade..\nAs duas n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o \" fia e fio\"\ud83d\ude48"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-07-05T14:05:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1147144513070256131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 2 anos, Parque Nacional da Chapada dos Verdadeiros ampliado e mantido como s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial natural! https://t.co/LYkTBmlgfg"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2019-07-05T13:31:15.000Z",
            "id": "1147135855846481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro ignora desfloresta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f3nia\nResta saber o que veriam os l\u00edderes europeus se Bolsonaro os tivesse convidado a voar sobre o Parque Nacional do Jamaxim\nDesmatamento na Amaz\u00f3nia dispara https://t.co/BTqTHIZZN6 https://t.co/li3s1XV4gA"
        },
        {
            "author_id": "49762925",
            "created_at": "2019-07-05T13:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 265,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1147134842037055488",
            "in_reply_to_user_id": "49762925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O s\u00edtio \u201c#Paraty e Ilha Grande: cultura e biodiversidade\u201d \u00e9 constitu\u00eddo por 5 elementos: o Parque Nacional da Serra da Bocaina, a Reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga, o Centro Hist\u00f3rico de Paraty, o Parque Estadual da Ilha Grande e a Reserva Biol\u00f3gica de Praia do Sul. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7@UNESCOBrasil https://t.co/j9LOITSQDG"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-05T13:26:02.000Z",
            "id": "1147134544811888642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u25ba Primeiro s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural e Cultural no Brasil reconhecido pela Unesco engloba Paraty, Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Estadual da Ilha Grande e ba\u00eda da Ilha Grande, Reserva Biol\u00f3gica da Praia do Sul e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, em SP e RJ."
        },
        {
            "author_id": "699292127214211072",
            "created_at": "2019-07-05T13:22:44.000Z",
            "id": "1147133711114264576",
            "in_reply_to_user_id": "699292127214211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do centro hist\u00f3rico de Paraty, foi inclu\u00eddo na lista um territ\u00f3rio de quase 149 mil hectares, abrangendo o Parque Nacional da Serra da Bocaina, o Parque Estadual da Ilha Grande, a Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "56980448",
            "created_at": "2019-07-05T13:12:22.000Z",
            "id": "1147131102328434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns!!!\nParaty e Ilha Grande foram considerados Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco por sua cultura, fauna e flora excepcionais. O Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, o\u2026 https://t.co/5fTUlMJEin"
        },
        {
            "author_id": "800755026301882368",
            "created_at": "2019-07-05T13:00:58.000Z",
            "id": "1147128236163383297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CNDH atua contra viola\u00e7\u00f5es em despejo no Vale da Ribeira\nA comunidade Cai\u00e7ara Rio Verde e Graja\u00fana foi despejada por \u00f3rg\u00e3o do governo de S\u00e3o Paulo, j\u00e1 que o territ\u00f3rio \u00e9 sobreposto a unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nLeia mais: https://t.co/eTtNOkRRH5\n\n#DireitosHumanos #Participa\u00e7\u00e3oSocial"
        },
        {
            "author_id": "281572031",
            "created_at": "2019-07-05T12:59:30.000Z",
            "id": "1147127866615836672",
            "in_reply_to_user_id": "281572031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00edtio misto abrange  de quase 149 mil hectares, cercado por 4 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Estadual da Ilha Grande, Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u.\n#ParatyPatrim\u00f4nioMundial https://t.co/oG0LEK0svL"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2019-07-05T12:49:21.000Z",
            "id": "1147125311382966273",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 um territ\u00f3rio de quase 149 mil hectares, cercado por 4 \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Estadual da Ilha Grande, Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u.\n#ParatyPatrimonioMundial"
        },
        {
            "author_id": "106118791",
            "created_at": "2019-07-05T12:41:53.000Z",
            "id": "1147123433911836673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/4HrQW04i0U"
        },
        {
            "author_id": "421231612",
            "created_at": "2019-07-05T12:39:50.000Z",
            "id": "1147122916460519425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DireitosHumanos Pol\u00edcia Derruba Casas De Cai\u00e7aras Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/eORj6Q77OA"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-05T12:05:01.000Z",
            "id": "1147114154970497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com uma linda imagem de uma jangada no encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/Zq7nqHqGCF"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-07-05T11:55:01.000Z",
            "id": "1147111639633866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/RyoABwW07g"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-07-05T11:14:10.000Z",
            "id": "1147101359994494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/WznWXAMcDp"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-07-05T11:10:14.000Z",
            "id": "1147100369152954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/8Bz9051CRU https://t.co/yD6Jcpqlhk"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-07-05T11:09:13.000Z",
            "id": "1147100111442341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/Kie0ZT0c2W https://t.co/02mfNEcwdu"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-07-05T11:09:02.000Z",
            "id": "1147100067859435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP destr\u00f3i casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Jureia https://t.co/9HLGxSUyaR"
        },
        {
            "author_id": "67989530",
            "created_at": "2019-07-05T10:16:55.000Z",
            "id": "1147086950098243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/IF9W1ybhTN"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-07-05T10:14:27.000Z",
            "id": "1147086329441857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/rGjkKVBPjy"
        },
        {
            "author_id": "896716791560499201",
            "created_at": "2019-07-05T09:48:55.000Z",
            "id": "1147079903499694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanzarote, Ilhas Baleares, Espanha. O Parque Nacional de Timanfaya tem 14 quil\u00f3metros de vulc\u00f5es adormecidos para explorar. E uma hist\u00f3ria negra de destrui\u00e7\u00e3o para descobrir. A ilha que se tornou casa do Nobel\u2026 https://t.co/esdX7pMGeC"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-07-05T09:08:07.000Z",
            "id": "1147069635780644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos Ensino Fundamental EEF Luiz Delfino - Schroeder (SC) nas trilhas RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio https://t.co/ie68gntbGi https://t.co/Me2IqOmj41"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-07-05T09:06:21.000Z",
            "id": "1147069193831026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos Ensino Fundamental EEF Luiz Delfino - Schroeder (SC) nas trilhas da RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio https://t.co/hhdMT7S7zX https://t.co/oAtIJRK06J"
        },
        {
            "author_id": "1132634455439495170",
            "created_at": "2019-07-05T08:51:24.000Z",
            "id": "1147065430642741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Montado domina a Floresta Nacional\n#montado #nature #natureza #ecotourism #adventure #viajar #trip #traveler #portugal #viagensincriveis #travelphotography #travel #explore #aventura #viagens #travelling... https://t.co/Bp7NZsxRce"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2019-07-05T08:20:51.000Z",
            "id": "1147057741808185349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A autarquia de Macedo considera que deveria ter sido consultada, at\u00e9 porque a constru\u00e7\u00e3o foi feita no termo da \u00e1rea protegida da Albufeira do Azibo, da qual \u00e9 detentora de 95%. https://t.co/7P2ygHpW2p"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-07-05T08:15:04.000Z",
            "id": "1147056286732865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minas dos Carris, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #ger\u00eas #pnpg https://t.co/t7yWyhDkZi https://t.co/GJMPmiXHgy"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2019-07-05T07:06:20.000Z",
            "id": "1147038987112079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajenaviagem: Uma visita \u00e0s Termas Geom\u00e9tricas \u00e9 um dos passeios mais legais pela regi\u00e3o de Puc\u00f3n. Elas ficam no Parque Nacional Villarica e s\u00e3o absolutamente \u00fanicas.\n\nhttps://t.co/TUKCNl6DSC https://t.co/D9koLHwzvI"
        },
        {
            "author_id": "2592899125",
            "created_at": "2019-07-05T07:00:02.000Z",
            "id": "1147037401967222789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia Parque nacional. Costa Oeste USA Molaviajar https://t.co/nS1XgGwVAS"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-05T06:02:03.000Z",
            "id": "1147022810608525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - patrim\u00f4nio pr\u00e9-hist\u00f3rico do Brasil - https://t.co/MpcBQvut3k"
        },
        {
            "author_id": "3018939124",
            "created_at": "2019-07-05T05:59:01.000Z",
            "id": "1147022047148744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa!! \ud83e\udd7a  https://t.co/GK0r6o8ofn"
        },
        {
            "author_id": "21169583",
            "created_at": "2019-07-05T05:57:41.000Z",
            "id": "1147021711918936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia derruba casas de cai\u00e7aras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins | Brasil de Fato https://t.co/n3Tie7Hpgi"
        },
        {
            "author_id": "189484431",
            "created_at": "2019-07-05T02:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 157,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146967666567069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ASSINEI O MANIFESTO CONTRA DESMATAMENTO DO PARQUE DOS PODERES. Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/HDdSlfG1VZ via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3415887472",
            "created_at": "2019-07-05T02:20:03.000Z",
            "id": "1146966943066406916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOLOGICA BR* https://t.co/jPb92Jb8Hw"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-07-05T02:15:43.000Z",
            "id": "1146965854623555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "893174794132357120",
            "created_at": "2019-07-05T01:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7480296,
                        -15.4584797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1146951497269350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, cart\u00e3o postal do PN Chapada dos Guimar\u00e3es. Uma queda deslumbrante de 86 m de altura. #tbt em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/KeW8AERluL"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-07-05T01:05:20.000Z",
            "id": "1146948138873364484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Projeto TOP 10]\n\nTop 10 vias de escalada e escalaminhada na Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nNa foto estou na Verruga do Frade (arrasta pro lado), uma das vias mais cl\u00e1ssicas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nVias\u2026 https://t.co/2VITiGxyGB"
        },
        {
            "author_id": "1136387608169373698",
            "created_at": "2019-07-05T00:58:31.000Z",
            "id": "1146946424850014209",
            "in_reply_to_user_id": "1136387608169373698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9.- Parque nacional de Bryce Canyon\n- Estados Unidos ( E.E.U.U ) https://t.co/VGaPS0WkWe"
        },
        {
            "author_id": "245114768",
            "created_at": "2019-07-05T00:54:10.000Z",
            "id": "1146945330153435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados visitados no nordeste:\nCear\u00e1 \u2705 (OBVIO)\nPiau\u00ed \u2705(Parna\u00edba, Parque Nacional, Teresina e outras cidades)\nRio Grande do Norte \u2705(Maior Cajueiro do mundo S2)\nPernambuco \u2705(Recife apenas)\nMaranh\u00e3o \u2705(fronteira com Piaui em Parna\u00edba, famoso Delta) \n\nFalta o resto agora! \\o"
        },
        {
            "author_id": "703388397570801664",
            "created_at": "2019-07-05T00:52:36.000Z",
            "id": "1146944935368613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A meta \u00e9 fica bem emocionante sem depender de ningu\u00e9m....\n#tbt em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual da Mata do Xem-Xem https://t.co/G5SwyfJPIP"
        },
        {
            "author_id": "58610249",
            "created_at": "2019-07-05T00:25:45.000Z",
            "id": "1146938177355165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Geyser Steamboat no Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 se aproximando de um n\u00famero recorde de erup\u00e7\u00f5es https://t.co/Q4o4BVUhSF"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-07-05T00:10:17.000Z",
            "id": "1146934286119030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita \u00e0s Termas Geom\u00e9tricas \u00e9 um dos passeios mais legais pela regi\u00e3o de Puc\u00f3n. Elas ficam no Parque Nacional Villarica e s\u00e3o absolutamente \u00fanicas.\n\nhttps://t.co/WiTIkM3SNo https://t.co/pzd4FRUcqt"
        },
        {
            "author_id": "1088924357106298880",
            "created_at": "2019-07-04T23:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1146930506312949761",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr E governador a popula\u00e7\u00e3o tradicionais da esta\u00e7\u00e3o ecologica da jureia est\u00e1 sendo despejada e suas casa derrubada eles pede socorro, espero que a vossa excel\u00eancia se pronucie a respeito deste absurdo"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2019-07-04T23:42:12.000Z",
            "id": "1146927219429773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/ue6m3865Bd\n\nJ\u00e1 que Bolsonaro convidou o presidente Emmanuel Macron a visitar a Amaz\u00f4nia, poderia perguntar-lhe, ao final, se ele aprovaria a introdu\u00e7\u00e3o da minera\u00e7\u00e3o, na reserva biol\u00f3gica do morro dos Seis Lagos, se ela pertencesse \u00e0 Fran\u00e7a. Confira a coluna:"
        },
        {
            "author_id": "3062855996",
            "created_at": "2019-07-04T22:54:09.000Z",
            "id": "1146915126420869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cacau do Rio Cassipor\u00e9, bem perto do Parque Nacional do Cabo Orange no lindo Amap\u00e1! https://t.co/yYdly2gXqM"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-07-04T22:14:53.000Z",
            "id": "1146905243642486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ada pela proposta de reabertura da Estrada do Colono. Vote \"N\u00c3O\" na Consulta P\u00fablica para ajudar a proteger esse Patrim\u00f4nio Mundial Natural reconhecido pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas: https://t.co/BVKRxAuuks #RetrocessoAmbientalN\u00e3o https://t.co/pG7re2Cjtm"
        },
        {
            "author_id": "1123575920",
            "created_at": "2019-07-04T21:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146900958569521153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energias! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ouantev8CG"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T21:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146900180693708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83e\udd7e \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3rgUf3rWmJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-04T21:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146895794420768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A grandiosidade das @CataratasBrasil, Maravilha Mundial da Natureza, \u00e9 algo espetacular! \u2728\ud83e\udd70 \n\u2800\nVenha conhecer esse para\u00edso e se surpreenda! O Parque Nacional do Igua\u00e7u funciona todos os dias das 9h \u00e0s 17h. \ud83d\udc95 \n\n(Foto: @gledstone_felicio) https://t.co/YMNYbbQOOe"
        },
        {
            "author_id": "1090702731252244480",
            "created_at": "2019-07-04T21:22:06.000Z",
            "id": "1146891960109752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, falemos de reservas.\n\ud83d\udc49 SMA05-\u00c1rea Protegida para a Gest\u00e3o de Habitats ou Esp\u00e9cies da Ponta do Castelo\n\ud83d\udc49 Ponta da Malbusca (ESSMA7)\u2013destaca-se da unidade de paisagem Encosta Sudeste (SMA8)\n\ud83d\udc49SMA13. \u00c1rea Protegida de Gest\u00e3o de Recursos da Costa Sul.\nhttps://t.co/1FjV0TiyfL"
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2019-07-04T20:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FabioDalvi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146881181251768322",
            "in_reply_to_user_id": "22891358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioDalvi Marco das Tr\u00eas Fronteiras \u00e9 de onde se pode ver o Paraguai e a Argentina. No Parque Nacional do Igua\u00e7u tem o hotel das Cataratas com di\u00e1rias a partir de R$1.500,00. Se voc\u00ea pegar a Van do Hotel durante a noite, pode at\u00e9 ver fam\u00edlias inteiras de on\u00e7as pelo caminho."
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2019-07-04T20:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FabioDalvi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146880721916768256",
            "in_reply_to_user_id": "22891358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioDalvi Parque das aves. Vale a pena. Tem o parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u. A hidrel\u00e9trica de Itaipu, com ilumina\u00e7\u00e3o monumental em tr\u00eas dias da semana, podendo fazer visita\u00e7\u00e3o noturna, e tem o observat\u00f3rio. Tem ainda o Marco das Tr\u00eas fronteiras."
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-07-04T20:37:20.000Z",
            "id": "1146880697476485122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal - Porto Seguro (BA) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/CXFA4DaLxn"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:31:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146879248579334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AyexHTJyK2"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146878704963817473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dy5IFYPsJh"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146878114686914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NHcn7BttA6"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146877366200918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 120\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IZxkbpvQyd"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-07-04T20:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1146874359455330305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \ud83c\udfde de Chapada dos Veadeiros-GO\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fgSI13K5ai"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-04T19:34:13.000Z",
            "id": "1146864812812644355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Foz do Igua\u00e7u-PR - Cataratas, Parque Nacional, Passeios - https://t.co/Lj9B6PdR2m"
        },
        {
            "author_id": "96758134",
            "created_at": "2019-07-04T19:09:12.000Z",
            "id": "1146858515077771265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERTA: As comunidades tradicionais cai\u00e7aras do Rio Verde e Graja\u00fana, localizadas dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, amanheceram com a presen\u00e7a truculenta do Estado!\n\nhttps://t.co/PmlZPm1dny https://t.co/79X3yQgM03"
        },
        {
            "author_id": "37682955",
            "created_at": "2019-07-04T18:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cbm_df"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146842999432916992",
            "in_reply_to_user_id": "270911888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbm_df @cbnbrasilia inc\u00eandio de grandes dimens\u00f5es em Sobradinho, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, DF 425,\ud83d\udd25\ud83d\ude92\ud83d\ude92"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2019-07-04T17:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.37073325,
                        -27.28502892
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1146833437019344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arrisque... E veja a vida de outro modo!!\n#godive #patadacobra #mergulho #bombinhas #scuba #photosub #gogirl #gopro #icmbio #rebioarvoredo  #projectaware #padi #underwaterlife em Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/6yy4XJRID6"
        },
        {
            "author_id": "1093254572217434112",
            "created_at": "2019-07-04T17:00:42.000Z",
            "id": "1146826176230502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE ANTES FORA SUBMERSO, A  CRIA\u00c7\u00c3O  EXP\u00d5E  COMO MONUMENTO NATURAL SOBRE O PEDESTAL DA NATUREZA.\u270d\ufe0f https://t.co/I3xkwrtdYe"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-07-04T17:00:33.000Z",
            "id": "1146826141073727488",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ap\u00f3s a captura, o animal, que estava saud\u00e1vel, foi levado para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico, onde foi solto. A Pol\u00edcia Militar Ambiental avisa: viu algum animal silvestre no meio urbano? Ligue para (61) 99351 5736 #Metr\u00f3poles https://t.co/pnkNI4UXHG"
        },
        {
            "author_id": "923004349596471297",
            "created_at": "2019-07-04T17:00:00.000Z",
            "id": "1146826000774250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Encantador\u2764 Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/iRmPtpGrft"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2019-07-04T16:59:06.000Z",
            "id": "1146825777176072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Policia Militar Ambiental capturou hoje de manh\u00e3 uma Jiboia que apareceu no meio da rua, na 109 Sul. A cobra tinha um metro e meio de comprimento e pesava 5 quilos. Como o animal estava saud\u00e1vel, foi levado a uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no jardim bot\u00e2nico e solto. https://t.co/LvOcTNP3mn"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-07-04T15:37:25.000Z",
            "id": "1146805217595449345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo atrativo far\u00e1 parte das trilhas de longo curso do ICMBio. https://t.co/JoY6D5vcqJ"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-07-04T15:30:00.000Z",
            "id": "1146803352572850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No meio do Cerrado, uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica. Este \u00e9 o Parque Nacional da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul.\n#ParquesDoBrasil QUINTA, \u00e0s 22h30 | J\u00e1 dispon\u00edvel no site e no EBC Play: https://t.co/MduXZ5cZ9m https://t.co/YLfxqBl6OJ"
        },
        {
            "author_id": "527713430",
            "created_at": "2019-07-04T15:19:47.000Z",
            "id": "1146800781124886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Para\u00edso - despedida do Parque Nacional de Jericoacoara - 2019"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2019-07-04T15:10:44.000Z",
            "id": "1146798505480118272",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A comunidade passou a ser coagida depois que seu territ\u00f3rio tradicional foi sobreposto por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual restritiva, uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica criada sem que os cai\u00e7aras fossem consultados. A amea\u00e7a parte da Funda\u00e7\u00e3o Florestal, \u00f3rg\u00e3o do estado de SP"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2019-07-04T15:09:32.000Z",
            "id": "1146798203892838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A comunidade tradicional cai\u00e7ara do Rio Verde e Graja\u00fana denuncia que policiais est\u00e3o em seu territ\u00f3rio desde esta manh\u00e3 e amea\u00e7am demolir as casas de suas fam\u00edlias, em fun\u00e7\u00e3o da sobreposi\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ao territ\u00f3rio da comunidade https://t.co/eCicSsIrrF"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-07-04T15:09:10.000Z",
            "id": "1146798110154350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Tens\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia durante retirada de casas \ud83c\udfe1 . A\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Florestal acirra clima de tens\u00e3o entre poder p\u00fablico e moradores. Para os cai\u00e7aras a defesa de viver no seu... https://t.co/LxRodz4mNh"
        },
        {
            "author_id": "192643660",
            "created_at": "2019-07-04T15:02:03.000Z",
            "id": "1146796317630500869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... o Parque Nacional de Nikk\u014d \u00e9 uma reserva na regi\u00e3o de Kanto e se espalha por quatro prov\u00edncias na ilha principal de Honshu ... considerado um dos mais bonitos parques do Jap\u00e3o ... al\u00e9m\u2026 https://t.co/bAQzNLW2Sz"
        },
        {
            "author_id": "259350233",
            "created_at": "2019-07-04T14:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fedallarosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146792171426766850",
            "in_reply_to_user_id": "43434580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fedallarosa J\u00e1 peguei -5\u00b0 em S\u00e3o Louren\u00e7o MG. O sul de Minas pegado na Serra da Mantiqueira \u00e9 MUITO frio. Maria da F\u00e9 \u00e9 uma cidade mais fria q SL, com certeza naquele dia estava mais frio. No alto da Serra, Parque Nacional das Agulhas Negras(RJ) j\u00e1 nevou algumas vezes. -10\u00b0 l\u00e1 \u00e9 normal."
        },
        {
            "author_id": "2334114625",
            "created_at": "2019-07-04T14:43:22.000Z",
            "id": "1146791615136247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 Hermoso lugar\ud83d\ude00...! https://t.co/E9Or1BDI46"
        },
        {
            "author_id": "1017653601475465216",
            "created_at": "2019-07-04T14:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Prince___007"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146783010076930050",
            "in_reply_to_user_id": "3937921455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prince___007 \u00c9 deles! O pessoal aqui reclama muito, mas n\u00e3o temos a merda de uma floresta nativa. Temos um parque nacional que tem eucaliptos."
        },
        {
            "author_id": "68983248",
            "created_at": "2019-07-04T13:43:17.000Z",
            "id": "1146776497090433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o chegando den\u00fancias de que as fam\u00edlias Cai\u00e7aras est\u00e3o sendo expulsas da regi\u00e3o da Jur\u00e9ia, litoral de S\u00e3o Paulo. Se tem algu\u00e9m que pode preservar a... https://t.co/TYcwpAWnlw"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-04T13:33:14.000Z",
            "id": "1146773967748915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades e suas belas muralhas (fortalezas) - https://t.co/0yIfN0DeNI"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-07-04T13:32:14.000Z",
            "id": "1146773714274541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\nMais de 3 mil pessoas j\u00e1 votaram contra proposta em consulta p\u00fablica no Senado\nhttps://t.co/2vIyeUDaY4"
        },
        {
            "author_id": "1123575920",
            "created_at": "2019-07-04T13:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1146773555843096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/jTzNieLBW1"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-07-04T13:19:38.000Z",
            "id": "1146770542999035905",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Das 22 comunidade na Jureia em 1986 restam s\u00f3 9. \u201cO governo foi tirando o direito de plantar, pescar, da conviv\u00eancia, escola, estradas e caminhos. As pessoas come\u00e7am a passar fome. O Estado foi fazendo com que nosso modo de vida deixasse de existir.\u201d https://t.co/E585ZmY412"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-07-04T13:14:28.000Z",
            "id": "1146769245809840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belo #tbt deste Plantio no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u - RJ. Foram 100.000 mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica. \n#throwbackthursday #tbt #throwback #somostodosondaverde #reflorestamento #arvore #forest #rastaura\u00e7\u00e3oflorestal #love #instagood #s #nature https://t.co/epwXA8L8iN"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-07-04T12:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 13,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146765536791076865",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governo de @jdoriajr (PSDB) alega que se trata de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, onde n\u00e3o se pode morar, mas n\u00e3o diz que lei de 1986 ignorou a presen\u00e7a de 22 comunidades (com forte papel na conserva\u00e7\u00e3o e defesa da natureza e da biodiversidade), tornou-as ilegais da noite para o dia."
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-07-04T12:56:29.000Z",
            "id": "1146764717815402497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase dois animais s\u00e3o atropelados por dia no Parque Nacional da Argentina https://t.co/BMI5gxtbdy"
        },
        {
            "author_id": "68335577",
            "created_at": "2019-07-04T12:33:47.000Z",
            "id": "1146759006993756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que a arauc\u00e1ria ainda vive? ou virou lenha... \ud83d\ude1c RPPN Ninho do Corvo https://t.co/zm6acfasNp"
        },
        {
            "author_id": "34630717",
            "created_at": "2019-07-04T12:33:14.000Z",
            "id": "1146758869596758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Lago Cuni\u00e3 localizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cuni\u00e3 (RO) - https://t.co/CJXuPPQILB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-07-04T12:30:39.000Z",
            "id": "1146758215650217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos o dia com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/gxLlJcJ2IA"
        },
        {
            "author_id": "3844027277",
            "created_at": "2019-07-04T12:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "start": 210,
                        "username": "sueleneumesma"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 227,
                        "username": "jonassakamoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146752573489262593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#TBT | T\u00e1 de f\u00e9rias? Que tal dar um pulinho em Santo Amaro?\n\nSeparamos algumas dicas para voc\u00ea conhecer as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de perto \ud83e\udd70\n\nMais em: https://t.co/rTZmPjUZND\nFotos: @sueleneumesma e @jonassakamoto / https://t.co/q0sAGIkDQu https://t.co/EfawtPcVd5"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-07-04T11:12:39.000Z",
            "id": "1146738590090588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Parque - Chapada dos Guimar\u00e3es, MT\n\nParque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em uma altitude m\u00e9dia de 750 metros. Abriga em seus 500 hectares de reserva privativa, 2 cachoeiras sazonais, diversas trilhas,\u2026 https://t.co/YCAE57WKx0"
        },
        {
            "author_id": "40956395",
            "created_at": "2019-07-04T11:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 117,
                        "username": "GauchaSerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146737690378952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quase 8h e po\u00e7as d'\u00e1gua congeladas nos c\u00e2nions do Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul! Bom dia! @GauchaSerra https://t.co/a7osn562q5"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2019-07-04T10:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 221,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146735069396160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "IMAGEM | \u00c1gua congelou nesta madrugada nas po\u00e7as d\u2019\u00e1gua no Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul. Paisagens congeladas s\u00e3o esperadas no fim de semana na regi\u00e3o com marcas de at\u00e9 -5\u00b0C a -7\u00b0C. Imagem via @PNAS_PNSG. #OndaDeFrio \u2744\ufe0f\ud83e\udd76 https://t.co/H5BGgjqkTi"
        },
        {
            "author_id": "2211303078",
            "created_at": "2019-07-04T08:38:17.000Z",
            "id": "1146699741994070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas \u00e1reas de experi\u00eancia https://t.co/ywJQdJlzbq"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-07-04T08:26:54.000Z",
            "id": "1146696875560570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n. \ud83d\udccdPEDRA BONITA \ud83d\udccd .\n.\n.\n.A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro. mais precisamente entre a Pedra da G\u00e1vea e os bairros de S\u00e3o Conrado e Barra da\u2026 https://t.co/ZpAqA4r93q"
        },
        {
            "author_id": "3734558963",
            "created_at": "2019-07-04T06:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 10,
                        "username": "BrenerFilgueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146663872293670912",
            "in_reply_to_user_id": "1048050342292836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madaceda @BrenerFilgueira Tem o Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os tbm. Fica na Serra, talvez seja esse que vc esteja falando. Da uma olhada no ig... \u00e9 foda mesmo."
        },
        {
            "author_id": "371514294",
            "created_at": "2019-07-04T06:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146662571090616320",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciminacional Bom valto velho papo transforma ela em territorio ao com sem levantamento etc eles tem dom\u00ednio faz coop trabalho t credito turimos etc com OCB exporta\u00e7\u00e3o ex a\u00e7a\u00ed jacar\u00e9 on\u00e7a etc +reserva biol\u00f3gica com voto peixe boi etc ber\u00e7\u00e1rios como territ\u00f3rio faz na web moeda com bens ocb1%eu"
        },
        {
            "author_id": "128385309",
            "created_at": "2019-07-04T05:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.30663944,
                        -22.71999469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0bdb47219a1bda81"
            },
            "id": "1146651300584706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt na Argentina, em homenagem \u00e0 vit\u00f3ria do Brasil! em Parque Nacional Iguaz\u00fa, Misiones, Argentina https://t.co/aBtgNd5Kv2"
        },
        {
            "author_id": "71568181",
            "created_at": "2019-07-04T04:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146643929405808640",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro @tarcisiogdf Falou e disse o ministro do meio ambiente condenado por improbidade administrativa ao mudar mapa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL!!"
        },
        {
            "author_id": "345055622",
            "created_at": "2019-07-04T03:16:00.000Z",
            "id": "1146618635517079553",
            "in_reply_to_user_id": "345055622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e as pessoas gostam de se ambientar no mundo da disney ou ir em lua de mel ou planejar suas futuras f\u00e9rias em fam\u00edlia como um rito de passagem para uma fam\u00edlia de classe m\u00e9dia. visitar um lugar falso no lugar de ir em um parque nacional ou algo assim"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-04T02:25:45.000Z",
            "id": "1146605988939800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/AYxraNAiBx"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-04T02:25:35.000Z",
            "id": "1146605948624154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/2RFOz1iAe5"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-04T02:25:28.000Z",
            "id": "1146605918945206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/NHrQAMoerx"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-04T02:25:05.000Z",
            "id": "1146605822887288839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\nParque Nacional do Itatiaia. https://t.co/yuhcktKXLC"
        },
        {
            "author_id": "1114024454370353153",
            "created_at": "2019-07-04T02:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "JPettan"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146601421200154625",
            "in_reply_to_user_id": "1653922850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JPettan @o_antagonista reportagem do Estad\u00e3o: \u201cA Floresta Nacional do Jamanxim, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tamb\u00e9m fica no Par\u00e1, continua a ser o principal alvo do crime organizado que devasta a Amaz\u00f4nia em busca de madeira e grilagem de terras. Foram perdidos 85 km\u00b2 de mata nativa no mesmo intervalo.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "4725222502",
            "created_at": "2019-07-04T01:21:06.000Z",
            "id": "1146589719955984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 500 animais s\u00e3o atropelados por ano no Parque Nacional da Argentina https://t.co/jiyvmUGJ6U"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-04T00:51:31.000Z",
            "id": "1146582276005867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9YhFQr6yjX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/3mHMDpinpW"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-04T00:51:31.000Z",
            "id": "1146582274659487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/hmA3RqPku1\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/kvM5Fbpv9h"
        },
        {
            "author_id": "1136773242046287872",
            "created_at": "2019-07-04T00:46:40.000Z",
            "id": "1146581056323248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taejongdae: \u00e9 um parque nacional de Busan, com magn\u00edficas fal\u00e9sias de frente para o mar aberto no extremo norte da ilha de Yeongdo-gu https://t.co/dU7JEDQEvi"
        },
        {
            "author_id": "16951381",
            "created_at": "2019-07-04T00:18:17.000Z",
            "id": "1146573910118477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "D\u00e1 um misto de tristeza e raiva ao ver esse gif da regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu (MT, na Amaz\u00f4nia Legal) antes e depois do desmatamento. https://t.co/6EqYwdXJwq"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-07-03T23:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "o_jurunense"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "zerotoledo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1146569267808210946",
            "in_reply_to_user_id": "16951381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@o_jurunense @zerotoledo Regi\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, em MT, na Amaz\u00f4nia Legal."
        },
        {
            "author_id": "819563059832377344",
            "created_at": "2019-07-03T23:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "picassssio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "laizafsiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146554250543194112",
            "in_reply_to_user_id": "803355721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@picassssio @laizafsiqueira Tem um passeio q vai dentro da usina, q eu gostei bastante, mas tem q ir de cal\u00e7a comprida e cal\u00e7ado fechado. Dentro do parque nacional do Igua\u00e7u tem mais op\u00e7\u00f5es de passeio mas eu n\u00e3o fui em nenhum, pq have no money."
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-07-03T22:51:33.000Z",
            "id": "1146552085762236416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOTE N\u00c3O!!!\nAltera a Lei n\u00ba 9.985, de 18 de julho de 2000, para criar a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttps://t.co/Svy5M5GtzO"
        },
        {
            "author_id": "955778130131726336",
            "created_at": "2019-07-03T22:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146549626796937216",
            "in_reply_to_user_id": "87021796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikakokay Ele t\u00e1 doidinho pra voltar a fazer sua maracutaiazinha de baixo clero que deixa tempo pra ele ir pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3245038618",
            "created_at": "2019-07-03T22:26:38.000Z",
            "id": "1146545813516103691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOTEM N\u00c3O na enquete do Senado sobre o Projeto de Lei para reabertura da Estrada do Colono, uma antiga via de 17,6 km dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u   https://t.co/3ljFqpAuNw"
        },
        {
            "author_id": "180838452",
            "created_at": "2019-07-03T21:39:34.000Z",
            "id": "1146533968046710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/u4yT89wh79"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2019-07-03T21:27:13.000Z",
            "id": "1146530860608479243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Ferreira Gomes abriga 43% da Floresta Nacional e foi o primeiro a receber audi\u00eancia realizada pelo Servi\u00e7o Florestal Brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "1049713196599320577",
            "created_at": "2019-07-03T21:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "thaisboccia"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 13,
                        "username": "EuAMariRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146527944661196807",
            "in_reply_to_user_id": "61284719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisboccia @EuAMariRibeiro Viaje pela Fern\u00e3o Dias e voc\u00ea vai ver caf\u00e9 at\u00e9 dizer chega! De perto eu vi s\u00f3 duas vezes, essa em Belorizonte e uma, acho que no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Guapimirim. At\u00e9 comi a frutinha do caf\u00e9, mas n\u00e3o lembro o gosto."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-07-03T21:11:21.000Z",
            "id": "1146526868314759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 nesta sexta-feira, 05 https://t.co/tfsoZ58KCc"
        },
        {
            "author_id": "967913270584729601",
            "created_at": "2019-07-03T21:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "WallaceDoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146524346032300034",
            "in_reply_to_user_id": "1040121564254162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WallaceDoc Olha o saf\u00e1ri foi sem d\u00favidas a melhor parte da viagem! Vimos os animais beeeem de pertinho mesmo e eles estavam livres num espa\u00e7o gigantesco! O Kruger que \u00e9 o parque nacional onde fomos \u00e9 a maior reserva da \u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "2653435310",
            "created_at": "2019-07-03T20:53:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146522449506385924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquilo que o @fiscaldoibama vinha avisando\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 PM como chefe - ((o))eco - https://t.co/QhGVjb8N8e"
        },
        {
            "author_id": "588635803",
            "created_at": "2019-07-03T19:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146501177066119171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 PM como chefe - ((o))eco - https://t.co/hcZcHOf2K6 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "339623180",
            "created_at": "2019-07-03T19:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "luizrmgarcia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1146495243879092229",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @luizrmgarcia Sou Bombeiro Militar no Amap\u00e1.\n\nAs viaturas do PREVFOGO foram utilizadas durante o inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba.\n\nForam fundamentais para controlar o inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-03T18:52:02.000Z",
            "id": "1146491809956356098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Agora imagine uma mil\u00edcia que COMANDA uma unidade  de conserva\u00e7\u00e3o, oq pode acontecer??\n\nhttps://t.co/WvVUaXQEaF"
        },
        {
            "author_id": "980954762249195521",
            "created_at": "2019-07-03T17:00:09.000Z",
            "id": "1146463652779831297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost dudugopro\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nUma paradinha para apreciar o p\u00f4r do sol no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - SC \ud83d\udcf8\ud83d\ude4c\ud83c\udffd Wallpaper https://t.co/tv4tF7xzom"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-03T16:55:45.000Z",
            "id": "1146462542434148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 formado por quatro serras com s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e belas paisagens.\nOs guias recomendam um m\u00ednimo de quatro dias para conhecer melhor o parque, mas mesmo que voc\u00ea n\u00e3o tenha\u2026 https://t.co/YIpqwv6yfO"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-07-03T15:44:02.000Z",
            "id": "1146444497343209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati | Campos Gerais e Sul | G1 https://t.co/ccTcsrVg9z"
        },
        {
            "author_id": "1942280990",
            "created_at": "2019-07-03T15:35:18.000Z",
            "id": "1146442297611079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rH3APksAHV"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-07-03T15:14:23.000Z",
            "id": "1146437036154544129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati https://t.co/S5bRJNZ4dM"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-07-03T15:14:12.000Z",
            "id": "1146436989547421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati https://t.co/lAzgxdfVa5"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-07-03T15:14:09.000Z",
            "id": "1146436975366459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati https://t.co/6bw8RDwdQ1"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-07-03T15:14:07.000Z",
            "id": "1146436966965305346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens rendem vigilante e assaltam sede da Floresta Nacional de Irati https://t.co/HWIubpWaBH"
        },
        {
            "author_id": "930280599453085696",
            "created_at": "2019-07-03T14:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146428079147016193",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@o_antagonista Tem outra coisa interessante dessa pobre bilion\u00e1ria, da uma pesquisada no processo em aberto em que ela solicita uso capi\u00e3o de uma mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nComo gostam de luxo esses nossos socialistas."
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-07-03T14:32:07.000Z",
            "id": "1146426398061596675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 nesta sexta-feira (5). Festa ser\u00e1 no Centro de Visitantes.  https://t.co/9SceIDbiCl https://t.co/kVtEOUNGjY"
        },
        {
            "author_id": "1911808874",
            "created_at": "2019-07-03T11:35:53.000Z",
            "id": "1146382046174023681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o pra s\u00e1bado...RPPN Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2019-07-03T11:33:33.000Z",
            "id": "1146381458862460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote N\u00c3O na enquete do Senado sobre o Projeto para reabertura da Estrada do Colono dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A reabertura implica em DESMATAMENTO dessa faixa, j\u00e1 que a floresta avan\u00e7ou no leito da estrada. O link para votar \u00e9: https://t.co/4jlmWDmmyT https://t.co/rjEyVagpDD"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-07-03T11:32:45.000Z",
            "id": "1146381260719382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O morador de Goi\u00e2nia Vinicius Ara\u00fajo esteve no Bosque dos Buritis e fez esse belo registro do parque infantil. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada no setor Oeste e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer para as crian\u00e7as neste per\u00edodo de f\u00e9rias escolares. Aproveite! https://t.co/Hrb0hRlqkL"
        },
        {
            "author_id": "1145839863578669056",
            "created_at": "2019-07-03T10:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146370663466356741",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro Por favor arruma as estradas do parque Nacional de Itatiaia. At\u00e9 os hot\u00e9is fecharam"
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-07-03T10:25:04.000Z",
            "id": "1146364225406640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 uma das mais incr\u00edveis experi\u00eancias de contato com a natureza que se pode ter.\n\nEm todas as formas: lagos, cachoeiras, canyons, florestas, vida selvagem, trilhas, pesca e isso sem\u2026 https://t.co/FDdgpgcKz0"
        },
        {
            "author_id": "1668024385",
            "created_at": "2019-07-03T03:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 15,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146255876174548992",
            "in_reply_to_user_id": "1021177624788336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Giorgioujkani @folha E a falta de decoro; quem pagou as visitas no club de tiro (que os filhos do Bolsonaro frequentam) e o advogado de Ad\u00e9lio;os 39 kg de coca\u00edna; pq o fiscal q atuou o Bolsonaro por este est\u00e1 pescando em \u00e1rea protegida foi demitido; as mamatas n\u00e3o iam acabar https://t.co/EIdy88saVp?"
        },
        {
            "author_id": "46997713",
            "created_at": "2019-07-03T02:31:24.000Z",
            "id": "1146245021684981761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cueca samba can\u00e7\u00e3o \u00e9 igual zona de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Cria uma \u00e1rea protegida, mas deixa o bicho solto"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2019-07-03T02:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 243,
                        "username": "caixazero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146244034245136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Uma Frente Parlamentar se dedica \u00e0 reabertura da Estrada do Colono, o trecho corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u, perto de Foz, na regi\u00e3o de Capanema, o problema \u00e9 o tamanho das perdas ambientais que a estrada trazia quando funcionava. (Leia no @caixazero)\nhttps://t.co/UOOUkGczna"
        },
        {
            "author_id": "1157336822",
            "created_at": "2019-07-03T01:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1146234259230855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Amor\nAberto ao p\u00fablico efetivamente h\u00e1 dois anos e meio, o vale est\u00e1 localizado em um terreno na Fazenda Inglesa, em \u00e1rea da Mata Atl\u00e2ntica e no entorno da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras. \u00c9 um templo\u2026 https://t.co/NgFkfYNui7"
        },
        {
            "author_id": "55988143",
            "created_at": "2019-07-03T01:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 93,
                        "username": "ATEEZofficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146234234564161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas um v\u00eddeo meu em Cambar\u00e1, no Parque Nacional de Aparados da Serra, ao som de Utopia do @ATEEZofficial https://t.co/XDqUsa6WVf"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:47:17.000Z",
            "id": "1146233919504822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/hJtBsTIvQ3"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:47:08.000Z",
            "id": "1146233882234249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/cJd6k8Vrw0"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:46:54.000Z",
            "id": "1146233822838743041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/WrEFFy5KmQ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:46:39.000Z",
            "id": "1146233762243665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/6MoPZD3cVA"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:46:23.000Z",
            "id": "1146233693217927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/TqFE881G78"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:46:09.000Z",
            "id": "1146233634376101888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/RIMbo0mXOF"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-07-03T01:45:54.000Z",
            "id": "1146233574640799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia - Escola Nova - 6\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 1 - Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/g5jywinWAx"
        },
        {
            "author_id": "1006881264853536768",
            "created_at": "2019-07-03T01:02:51.000Z",
            "id": "1146222738283126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNC \u00e9 Parque Nacional do Catimbau (infelizmente... Mas o desespero segue e o \u00f3dio ao TCC tamb\u00e9m) https://t.co/oColjSMNMf"
        },
        {
            "author_id": "292464095",
            "created_at": "2019-07-03T00:40:01.000Z",
            "id": "1146216993491697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores do partido Rede entraram com uma a\u00e7\u00e3o popular na Justi\u00e7a para requerer a exclus\u00e3o dos blocos de petr\u00f3leo pr\u00f3ximos do Parque Nacional de Abrolhos de um leil\u00e3o promovido pelo governo Jair Bolsonaro. https://t.co/yfmdHsMhVR"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2019-07-03T00:30:08.000Z",
            "id": "1146214506705674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Senadores do partido Rede entraram com uma a\u00e7\u00e3o popular na Justi\u00e7a para requerer a exclus\u00e3o dos blocos de petr\u00f3leo pr\u00f3ximos do Parque Nacional de Abrolhos de um leil\u00e3o promovido pelo governo Jair Bolsonaro.\n\nhttps://t.co/pOOvhPJFKQ"
        },
        {
            "author_id": "115099508",
            "created_at": "2019-07-02T23:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1146204594957148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Lara Croft no dia que ela me salvou na selva sorocabana em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/oNyCPwKOX7"
        },
        {
            "author_id": "1350541212",
            "created_at": "2019-07-02T23:30:33.000Z",
            "id": "1146199510219132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1...\nBer\u00e7o dos Reserva t\u00f3rios de \u00c1guas que abastecem o Rio de Janeiro.\nProteja!!! Preserve!!!!\nParque Nacional N\u00c3O!...\nReserva Biol\u00f3gica SEMPRE!... https://t.co/DWkr8KGrIv"
        },
        {
            "author_id": "1350541212",
            "created_at": "2019-07-02T23:23:30.000Z",
            "id": "1146197736246657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1... Ber\u00e7o dos Reservat\u00f3rios de \u00c1guas Cristalinas que abastecem a Baixada Fluminense, Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro. Nascedouros das \u00c1guas que contribuem significativamente para a manuten\u00e7\u00e3o de diversas Bacias Hidrogr\u00e1ficas no RJ. https://t.co/42mMR9l9um"
        },
        {
            "author_id": "1047492707143356416",
            "created_at": "2019-07-02T23:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 93,
                        "username": "fgimf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1146194953690894337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc0dA cobra-cega Liotyphlops ternetzii \u00e9 uma pequena serpente da fam\u00edlia Anomalepididae. Photo: @fgimf (do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #nesufpb #nes_ufpb #snake #cobra #fofofauna #science #herpetology #wildlife https://t.co/usRIorTM7E"
        },
        {
            "author_id": "846074684860981251",
            "created_at": "2019-07-02T22:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146186035413561346",
            "in_reply_to_user_id": "38413341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CBNCuritiba Eu moro na regi\u00e3o e sou contra. Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um orgulho que poucos lugares no mundo podem se dar ao luxo de ter. A estrada do colono sempre ser\u00e1 uma luta sobre capital x meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2019-07-02T22:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1146181142141394950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o !!! Estou sem legenda pra essa linda foto ... #picodatijuca #picodatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/p1TsOaQLr8"
        },
        {
            "author_id": "906282962",
            "created_at": "2019-07-02T22:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1146180127442653185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 o limite! em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/erAD5KGI9r"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-07-02T21:56:01.000Z",
            "id": "1146175722366611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curso tem como objetivo contribuir na forma\u00e7\u00e3o de atores para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es participativas de gest\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/bDmKNGoZE9"
        },
        {
            "author_id": "56093343",
            "created_at": "2019-07-02T21:13:07.000Z",
            "id": "1146164925309640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...patrulhas das Black Mambas, uma unidade feminina contra a ca\u00e7a ilegal baseada na Reserva Natural de Balule, no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Seu mantra: Se n\u00e3o pararmos a ca\u00e7a furtiva, quem vai parar?\""
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2019-07-02T20:58:55.000Z",
            "id": "1146161350256865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistar no inverno \u00e9 tudo de bom! \u2744\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f Visite Petr\u00f3polis. Um lugar charmoso, com temperaturas amenas, e cheio de atividades para turistas. \ud83d\ude0d Conhe\u00e7a a \ud83c\udf72 gastronomia da regi\u00e3o, assim como o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Pal\u00e1cio Rio Negro, a Casa de Santos Dumont. \ud83d\ude09 https://t.co/XCK8rI6t7a"
        },
        {
            "author_id": "728620682670710785",
            "created_at": "2019-07-02T20:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marvin_franca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146160742325981188",
            "in_reply_to_user_id": "58846906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marvin_franca parque nacional da chapada dos veadeiros \u2728"
        },
        {
            "author_id": "1121895821828591616",
            "created_at": "2019-07-02T20:13:37.000Z",
            "id": "1146149952625790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/U5tsb740yq"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-07-02T20:03:33.000Z",
            "id": "1146147418427265027",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cPode parecer pol\u00eamico, mas o fato \u00e9 que h\u00e1 muitas \u00e1reas pendentes de regulariza\u00e7\u00e3o\u201d, disse Manoela Moreira.\nOi??? Algu\u00e9m acha razo\u00e1vel plantar soja dentro de um Parque Nacional?\n\n#SemLicen\u00e7aPraDestruir https://t.co/l6F1iOuFhh"
        },
        {
            "author_id": "719031644087324672",
            "created_at": "2019-07-02T19:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 203,
                        "username": "mitader"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 212,
                        "username": "FNyusi"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 244,
                        "username": "wwfzambia"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "start": 255,
                        "username": "WWFUganda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146146380416790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REAS DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM #MO\u00c7AMBIQUE.\nComo \u00e9 que a ANAC explica o facto da atribui\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as de explos\u00e3o e processamento de madeira a empresa EDN na zona tamp\u00e3o do Parque Nacional de Mague em #Tete?\n@mitader\n@FNyusi\n@WMozambique\n@wwfafrica\n@wwfzambia\n@WWFUganda https://t.co/M3TelT0hn8"
        },
        {
            "author_id": "1132022634055700480",
            "created_at": "2019-07-02T19:57:55.000Z",
            "id": "1146146000870039552",
            "in_reply_to_user_id": "1059640360543182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_thiafo Parque Nacional Serra de Itabaiana?\nParque dos Falc\u00f5es?"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-07-02T19:55:27.000Z",
            "id": "1146145380763131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul (PR), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o beneficiada pelo nosso projeto #Conex\u00e3oArauc\u00e1ria, abre inscri\u00e7\u00f5es para atuar no apoio \u00e0 5\u00aa Caminhada Internacional na Natureza - Circuito Serra das Pedras. Saiba mais: https://t.co/BiKXIFUyeH | Foto: #ICMBio https://t.co/ypVVT9NsKZ"
        },
        {
            "author_id": "306404227",
            "created_at": "2019-07-02T19:36:37.000Z",
            "id": "1146140640318824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 21/07/2019  (Gr\u00e1tis)*\n\nTrilha Pico da Tijuca: Parque Nacional da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro \u2013 Zona Norte\nAltitude: m\u00ednima 660 metros \u2013 m\u00e1xima 1021 metros\nDura\u00e7\u00e3o: 1:30hs.\nN\u00edvel de dificuldade: moderado.... https://t.co/Px1uyUShfz"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-07-02T19:00:06.000Z",
            "id": "1146131450963681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase dois animais s\u00e3o atropelados por dia no Parque Nacional da Argentina https://t.co/fTGaqmFBjE"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-07-02T18:05:28.000Z",
            "id": "1146117701372436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando nossa s\u00e9rie sobre Uganda, hoje falaremos do Parque Nacional da Floresta de Kibale. Localizado na por\u00e7\u00e3o ocidental do pa\u00eds, aos p\u00e9s das Montanhas Rwenzori, tamb\u00e9m chamadas de \u201cMontanhas da Lua\". \n\nViva essa experi\u00eancia com a Ambiental: https://t.co/YxSoVjtUJP https://t.co/xN9gZrKrTm"
        },
        {
            "author_id": "2615998711",
            "created_at": "2019-07-02T16:42:23.000Z",
            "id": "1146096792230125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, assinem dizendo N\u00c3O  a esse absurdo  a reabertura da Estrada do Colono no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#PLC61_2013 https://t.co/J6Lt33Wdzk"
        },
        {
            "author_id": "2905879223",
            "created_at": "2019-07-02T16:31:48.000Z",
            "id": "1146094128624783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ter visto recentemente a incr\u00edvel selfie dos cuidadores Mathieu e Patrick com gorila \u00f3rf\u00e3os femininos ndakazi e ndeze dentro do centro senkwekwe no parque nacional de virunga. Sim, essa foto \u00e9 real!\u2026 https://t.co/j0Go7VW2Ia"
        },
        {
            "author_id": "116309219",
            "created_at": "2019-07-02T16:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1146089522930900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "somewhere \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/07FK3jLBSo"
        },
        {
            "author_id": "1061616637542105088",
            "created_at": "2019-07-02T16:10:44.000Z",
            "id": "1146088828106616833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pena Corneira, un monumento natural no Ribeiro\nhttps://t.co/CYOXzFV5Aj\n\n#PenaCorneira #ORibeiro #Ribadavia #Ourense #Galiza #Galicia #monumentonatural #redenatura #xeoloxia #turismo #turismosostenible #turismosostible https://t.co/dlc18Rs6uS"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2019-07-02T14:59:17.000Z",
            "id": "1146070847657926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s os volunt\u00e1rios atuar\u00e3o em projetos das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, fortalecendo a participa\u00e7\u00e3o soc...\nhttps://t.co/HfMuy01tYl"
        },
        {
            "author_id": "1026355273",
            "created_at": "2019-07-02T14:39:00.000Z",
            "id": "1146065743982649345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da fuma\u00e7a a  maior queda de \u00e1gua na regi\u00e3o do #Jalapao, est\u00e1 situada dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o #estacaoecologicaserrageraldotocantins \n#livre_expedicoes #jalapaolivre #sejalivre #jalapaostatepark\u2026 https://t.co/MQs4eQalvR"
        },
        {
            "author_id": "55661421",
            "created_at": "2019-07-02T13:56:37.000Z",
            "id": "1146055074495361026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compet\u00eancia t\u00e9cnica eles disseram. Sem vi\u00e9s ideol\u00f3gico eles disseram\nCAMBADA DE FILHA DA PUTA DO INFERNO!\n\nhttps://t.co/dRt5BDm0zx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-02T13:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 192,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146054184967348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais conhecidas do pa\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ser\u00e1 a primeira UC a ter um policial militar no comando. \u00c9 a 1\u00aa nomea\u00e7\u00e3o da nova pol\u00edtica do @ICMBio de empregar PMs inativos nos cargos de livre nomea\u00e7\u00e3o. https://t.co/kqQaJDA8cg"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-07-02T13:47:08.000Z",
            "id": "1146052691115880449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre o projeto de lei que quer reabrir a estrada que est\u00e1 fechada desde 2001 e divide o Parque Nacional do Igua\u00e7u em dois. Link para votar (eu, claro, votei N\u00c3O): https://t.co/6FTKWzg22y"
        },
        {
            "author_id": "909984872936214528",
            "created_at": "2019-07-02T13:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "CarmelaZigoni"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 42,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146050567409688583",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@proindio @CarmelaZigoni @AndreBorges_JOR @Estadao Imagina a mil\u00edcia tomando conta do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1096426786580324353",
            "created_at": "2019-07-02T13:30:02.000Z",
            "id": "1146048387919360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias resistem a a\u00e7\u00f5es arbitr\u00e1rias do governo de SP em territ\u00f3rios tradicionais sobrepostos por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, desde a cria\u00e7\u00e3o - sem consulta ou oitiva das comunidades afetadas - da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins. https://t.co/MWsJi0sEkH https://t.co/1cLD8nMagT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-07-02T13:19:16.000Z",
            "id": "1146045674682802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA INTEGRAL DAS PEQUENAS MONTANHAS DE TARTARUGAS (La R\u00e9serve Biologique Int\u00e9grale de Petites Montagnes Tortues)\" em... https://t.co/RmBHzMQqjv"
        },
        {
            "author_id": "143857240",
            "created_at": "2019-07-02T13:18:43.000Z",
            "id": "1146045537772290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase dois animais s\u00e3o atropelados por dia no Parque Nacional da Argentina https://t.co/tWsrHuCEFT"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2019-07-02T12:32:47.000Z",
            "id": "1146033976974462987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu conhecer esse lindo mirante no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os?\n\nPr\u00f3ximos eventos\n\nMirante do Inferno\n06/07\n\nMirante do Caet\u00e9\n07/07\n\nEntre em nosso site e fique por dentro de nossa agenda... https://t.co/0aLynMmPWm"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2019-07-02T12:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1146029601682010113",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia Sempre discordei, a possibilidade de um cachorro dom\u00e9stico exterminar fauna de um parque nacional \u00e9 remota."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-07-02T11:28:50.000Z",
            "id": "1146017885539713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio come\u00e7a a nomear policiais para chefiar unidades de conserva\u00e7\u00e3o | \u00d3rg\u00e3o nomeou PMs para Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e para florestas em Santa Catarina\n\nhttps://t.co/jt5Z2EkuGk \u2026"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-07-02T11:10:00.000Z",
            "id": "1146013145850269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u bate recorde de turistas no primeiro semestre. De janeiro a junho, o Parque Nacional registrou um crescimento de 6,4% na visita\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao mesmo per\u00edodo de 2018. Movimento de turistas dos EUA subiu 44%. https://t.co/ACOsYZJR6M"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-07-02T10:50:06.000Z",
            "id": "1146008137943662593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "ICMBio come\u00e7a a nomear policiais para chefiar unidades de conserva\u00e7\u00e3o | \u00d3rg\u00e3o nomeou PMs para Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e para florestas em Santa Catarina\n\nhttps://t.co/ghKVb2CBXP"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2019-07-02T10:17:26.000Z",
            "id": "1145999914851274754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O montado \u2013 sobreiro e azinheira \u2013 domina a floresta nacional, com um total de 1.063.000 hectares. https://t.co/Z1kfI2rm8j"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-07-02T10:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1145999902192939014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost luckasph\n\nAcredite que voc\u00ea pode e voc\u00ea conseguir\u00e1\n.\n\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\n\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\n.\nParque Nacional do Itatiaia.\n\n#trilhandosemstress #trilhandodeboa #quintaldedeus #cliquedahora\u2026 https://t.co/GmUHM1zMPy"
        },
        {
            "author_id": "158787379",
            "created_at": "2019-07-02T09:52:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1145993650645733378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fiz esses percurso com um grupo de ciclistas daqui da Ceilandia e daqui a pouco irei novamente, s\u00f3 para a Floresta Nacional (FLONA). Viva a sa\u00fade! https://t.co/I6diXaKyiD"
        },
        {
            "author_id": "699292127214211072",
            "created_at": "2019-07-02T09:40:25.000Z",
            "id": "1145990602171064320",
            "in_reply_to_user_id": "699292127214211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se conseguir o registro de Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade, Paraty vai se juntar a outros 21 locais no Brasil, como centros hist\u00f3ricos de Ouro Preto (MG), Olinda (PE) e Salvador (BA), o Plano Piloto de Bras\u00edlia, o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) e o Cais do Valongo (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "699292127214211072",
            "created_at": "2019-07-02T09:39:51.000Z",
            "id": "1145990459535319040",
            "in_reply_to_user_id": "699292127214211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... vai conquistar esse t\u00edtulo t\u00e3o importante. A candidatura inclui ainda o Parque Nacional da Serra da Bocaina, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u e o Parque Estadual da Ilha Grande, no munic\u00edpio de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-07-02T09:38:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "42e6f98f749a02e0"
            },
            "id": "1145990011692703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem video novo no canal do youtube! Estivemos visitando rapidamente o Parque Nacional da Chapada das Mesas, na cidade de Carolina/ MA. Um roteiro de um dia pelas Cachoeiras do Prata e S\u00e3o Rom\u00e3o.\n\n#chapadadasmesas #maranhao #caminhotracado #destinosbrasileiros #dicasdedestino https://t.co/jxXFAVoCkf"
        },
        {
            "author_id": "268784269",
            "created_at": "2019-07-02T09:24:18.000Z",
            "id": "1145986543699595267",
            "in_reply_to_user_id": "268784269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pediu apoio a luta para proteger o Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu \u2013 reserva onde vivem v\u00e1rios povos ind\u00edgenas \u2013 de madeireiros e do agroneg\u00f3cio.\nBolsonaro disse a Macron que o Brasil vai honrar o Acordo de Paris, ponto crucial para o acordo entre a Uni\u00e3o Europeia e o Mercosul."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-07-02T09:17:58.000Z",
            "id": "1145984952854618113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 aqui na nossa regi\u00e3o, um deputado federal apresentou projeto na C\u00e2mara e deputados estaduais lan\u00e7aram uma frente parlamentar pela reabertura da \"Estrada do Colono\", que divide em dois o Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/xDPxABbK0P"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-07-02T07:59:08.000Z",
            "id": "1145965112055877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n. \ud83d\udccdPEDRA BONITA \ud83d\udccd .\n.\n.\n.A Pedra Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro. mais precisamente entre a Pedra da G\u00e1vea e os bairros de S\u00e3o Conrado e Barra da\u2026 https://t.co/ULZtZ7hYXd"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-07-02T06:00:32.000Z",
            "id": "1145935265489465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nAs Catedrais\nRibadeo\nMonumento natural de #galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/g1lePUvLdu"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-07-02T03:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 100,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145895240559222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ter\u00e1 PM como chefe - ((o))eco - https://t.co/agsLnpHrlm via @o_eco https://t.co/U4TkExeJPp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-02T01:41:41.000Z",
            "id": "1145870125385572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I3gDm0Nv9i\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/Co4oRZVDAx"
        },
        {
            "author_id": "4829566607",
            "created_at": "2019-07-02T01:34:35.000Z",
            "id": "1145868335462195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional de BURNEY FALLS, cachoeira verde-esmeralda expande suas b\u00ean\u00e7\u00e3os de cura e liberta\u00e7\u00e3o nos arredores de Mount Shasta. \nVisitaremos esse parque esse ano de 06 a 18/08 mais uma vez, j\u00e1 que... https://t.co/xbJQhxv2uI"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-02T01:31:39.000Z",
            "id": "1145867597184942081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I3gDm0Nv9i\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/8jxPa7J9bt"
        },
        {
            "author_id": "60634030",
            "created_at": "2019-07-02T01:21:05.000Z",
            "id": "1145864939627864065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunrise #mbiufscar em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/IMgWKkhHar"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-07-01T22:53:32.000Z",
            "id": "1145827808800907265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 come\u00e7a a doer no bolso. https://t.co/Z4xRZAYWt3"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-01T22:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1145827297133563904",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ E tem explica\u00e7\u00e3o pra esse sujeito que posa de bonzinho estar apoiando o ESTUPRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U pela reabertura de uma estrada ilegal, que era a tara da pilantra Gleisi???"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-07-01T22:24:42.000Z",
            "id": "1145820550859755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegam not\u00edcias das primeiras nomea\u00e7\u00f5es de PMs para gerir unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Primeira UC afetada: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Nomea\u00e7\u00e3o deve acontecer amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "725874244257718273",
            "created_at": "2019-07-01T22:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "VivoVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145817175430709248",
            "in_reply_to_user_id": "17597900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VivoVerde Essa \u00e1rea \u00e9 de preserva\u00e7\u00e3o sim. Tem previs\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou algo com o mesmo status de preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1499641586",
            "created_at": "2019-07-01T22:02:41.000Z",
            "id": "1145815010943348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embalse Agua Fria Parque Nacional Macarao https://t.co/I992KsG2Hr"
        },
        {
            "author_id": "937727358",
            "created_at": "2019-07-01T21:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1145813843303469058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "_talles._ \n\ud83d\udeb5\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udeb5\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/zObDIrdbBA"
        },
        {
            "author_id": "10845582",
            "created_at": "2019-07-01T21:55:00.000Z",
            "id": "1145813075649601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional do Capara\u00f3, um dia ainda subi at\u00e9 Pico da Bandeira...\n\nhttps://t.co/fb6NucMjz4 https://t.co/sYkk2u62MP"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2019-07-01T21:43:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "start": 156,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "start": 190,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145810256699830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senadores tentam barrar leil\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea vizinha a Parque Nacional na Bahia https://t.co/XK8YNg1W9g \n\nA\u00e7\u00e3o popular movida por Randolfe Rodrigues (@randolfeap) e Fabiano Contarato (@ContaratoSenado) quer impedir que blocos pr\u00f3ximos a Abrolhos sejam leiloados em outubro https://t.co/Nxcbw8TiH0"
        },
        {
            "author_id": "266781845",
            "created_at": "2019-07-01T21:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1145808685991677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual absurdo. em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/59QyWlGzi1"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-07-01T21:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "start": 163,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1145805745444794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O novo chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um policial militar, sem nenhuma experi\u00eancia de gest\u00e3o em unidades de conserva\u00e7\u00e3o e sem ser do quadro do @ICMBio! https://t.co/BTSJoOlPh6"
        },
        {
            "author_id": "125993133",
            "created_at": "2019-07-01T21:23:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1145805081960493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente vivendo!\ud83e\udd1f\u2764\ufe0f\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/o486i524gd"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-01T21:04:29.000Z",
            "id": "1145800366300323842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Vem Pedalar RJ acontece no dia 06/07 na Reserva Biol\u00f3gica de Araras! O programa estimula a consci\u00eancia ambiental atrav\u00e9s de passeios cicl\u00edsticos nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nConfira a programa\u00e7\u00e3o e participe!\n\n#ambienterj #govrj #vamosvirarojogo #vempedalarrj https://t.co/WrbIH2sAbH"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-07-01T20:36:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1145793344116858882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Estradas s\u00e3o grandes indutores de desmatamento. O Senado abriu consulta p\u00fablica sobre um PL que \u00e9 o caminho para a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, pois permitir\u00e1 abrir novamente uma estrada em sua \u00e1rea mais preservada. \nVamos votar contra:\nhttps://t.co/W99Q4w5mTh"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-01T20:22:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "nelsonluersen"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 131,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145789768304865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba Pilotado por @nelsonluersen  lan\u00e7amento de grupo de deputados pr\u00f3 rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi um fracasso. Hoje, na @assembleia_PR Al\u00e9m de deputados, faltaram argumentos concretos \u00e0 proposta e, mais importante, informa\u00e7\u00e3o sobre quem pagar\u00e1 a conta do disparate."
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2019-07-01T20:08:33.000Z",
            "id": "1145786288441872387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria Municipal de Meio Ambiente mapeia trilhas em nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/Vw5lnTTA3S https://t.co/VqiQsi2d6F"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2019-07-01T20:01:06.000Z",
            "id": "1145784415278247936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Experimente os nossos passeios de bicicleta eletrica e surpreenda-se com as mais belas paisagens e encantadoras aldeias de montanha do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. \n\nUma experi\u00eancia \u00fanica que amplifica o melhor das bicicletas de montanha: descubra\u2026 https://t.co/lshvo1XFZw https://t.co/dDpUHclrPZ"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-07-01T19:55:03.000Z",
            "id": "1145782892150349826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Faltam 20 dias para a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento #UmDiaNoParque! Visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 se conectar com a natureza, a hist\u00f3ria e a cultura locais. Reserve a data na sua agenda e pre-pa-ra para um dia muito especial #UnidosCuidamos #Juntos\u00c9Poss\u00edvel #ConectadoNoPlaneta https://t.co/hb2VM789k4"
        },
        {
            "author_id": "113391512",
            "created_at": "2019-07-01T19:29:31.000Z",
            "id": "1145776464178102273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta segunda-feira (1) a Comiss\u00e3o de Urbanismo visitou o Parque Joinville para investigar a exist\u00eancia de uma suposta ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/3kEcWhQoSf"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-01T18:15:42.000Z",
            "id": "1145757890239709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Europa vai salvar nossas florestas. Inclusive o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1As8ZkeYQS"
        },
        {
            "author_id": "175216206",
            "created_at": "2019-07-01T18:11:43.000Z",
            "id": "1145756884554723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de abertura do curso de Avicultura (30/06/2019) na Reserva Extrativista do Riozinho da Liberdade, no munic\u00edpio de Cruzeiro do Sul\n\n#senar #senaracre #avicultura #cruzeirodosul https://t.co/4cBv5AE7TM"
        },
        {
            "author_id": "861363744634548224",
            "created_at": "2019-07-01T17:32:57.000Z",
            "id": "1145747131925499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rajada \u00e9 oficialmente a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Cauca... https://t.co/GmY8HR1BqL"
        },
        {
            "author_id": "527713430",
            "created_at": "2019-07-01T16:57:51.000Z",
            "id": "1145738296905089026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para a Lagoa do Para\u00edso, passando por Pre\u00e1, munic\u00edpio que tamb\u00e9m faz parte do Parque Nacional de Jericoacoara, junto com Jijoca e Cambuci, onde fica a Lagoa."
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-07-01T16:56:37.000Z",
            "id": "1145737988544126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a UC mais desmatada, com 132 km\u00b2. Os dados s\u00e3o do Imazon. https://t.co/9Tsf8Jjmz2"
        },
        {
            "author_id": "238120651",
            "created_at": "2019-07-01T16:34:09.000Z",
            "id": "1145732331740774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Vale do Matutu, Delfin\u00f3polis, Pico da Bandeira, Parque Natural do Cara\u00e7a, Gon\u00e7alves, Serra do Lopo, Parque Nacional do Ibitipoca e tantos outros lugares de Minas. Postei algumas praias e a\u00ed a mineirada pediu. Sei que falta muita coisa..."
        },
        {
            "author_id": "277544920",
            "created_at": "2019-07-01T16:12:17.000Z",
            "id": "1145726829648592897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatizaram o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros..."
        },
        {
            "author_id": "55693603",
            "created_at": "2019-07-01T15:43:03.000Z",
            "id": "1145719472344444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivada por comunit\u00e1rios da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, entre os munic\u00edpios de Uarini e Alvar\u00e3es, a farinha \u201cA Ribeirinha\u201d agora circula com o selo Origens Brasil. Saiba mais:\n#CompartilheACr\u00edtica https://t.co/u9xxnQcyJc"
        },
        {
            "author_id": "1067948056874749952",
            "created_at": "2019-07-01T15:16:37.000Z",
            "id": "1145712819997794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso...!!! em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/8cdGZ1fmQH"
        },
        {
            "author_id": "116309219",
            "created_at": "2019-07-01T15:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145709782294245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Starring Role \u2728 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7Z7bHm0j5A"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-07-01T14:53:39.000Z",
            "id": "1145707042767851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m conhece esse lugar top? \ud83d\ude31\n\n\u00c9 a torre do Morro do Cochrane, localizado no Parque Nacional da Tijuca e para chegar nesse local \u00e9 bem dif\u00edcil e pouqu\u00edssimo sinalizado, mas o visual \u00e9 incr\u00edvel!\n\nFoto:\u2026 https://t.co/0mEmJI4ja7"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2019-07-01T14:47:11.000Z",
            "id": "1145705415449219078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 resgatado em lago \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WxvzOLavRz https://t.co/8XJmFnQf8a"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2019-07-01T14:44:16.000Z",
            "id": "1145704679650861057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/P2cedDoHPi"
        },
        {
            "author_id": "53593520",
            "created_at": "2019-07-01T13:43:53.000Z",
            "id": "1145689485335826433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova administra\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros j\u00e1 tomou de conta at\u00e9 da p\u00e1gina do facebook e come\u00e7aram a cobrar a entrada no parque, agora vai de 3 a 34 reais o valor da entrada"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-01T13:30:00.000Z",
            "id": "1145685989291188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moc\u00f3s, lagartixa da Serra, paisagens deslumbrantes e muitas, muitas pinturas rupestres.\nNesse v\u00eddeo, te mostramos uma pr\u00e9via do nosso primeiro dia de trilha no Parque Nacional da Serra da Capivara, no\u2026 https://t.co/QupUjqRqws"
        },
        {
            "author_id": "143857240",
            "created_at": "2019-07-01T13:25:35.000Z",
            "id": "1145684878425513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Europa vai salvar nossas florestas. Inclusive o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vyqSBjqjwc"
        },
        {
            "author_id": "19518359",
            "created_at": "2019-07-01T13:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "voadoraazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145684369719332864",
            "in_reply_to_user_id": "140207064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@voadoraazul ainda bem que jogou lixo hospitalar numa \u00e1rea protegida n\u00e9. \u00c9 um perigo se ficar em qualquer lugar"
        },
        {
            "author_id": "79191162",
            "created_at": "2019-07-01T13:13:26.000Z",
            "id": "1145681819695747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Europa vai salvar nossas florestas. Inclusive o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ekfl3rXzmh"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-01T13:03:01.000Z",
            "id": "1145679199249862657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u25ba No interior do Paran\u00e1, jornais comprometido$ com pol\u00edticos estaduais e federais apostam em informa\u00e7\u00f5es falsas e sem contraponto para aquecer os \u00e2nimos da popula\u00e7\u00e3o pela abertura de uma rodovia atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 a imprensa marrom agindo livremente."
        },
        {
            "author_id": "38534505",
            "created_at": "2019-07-01T12:36:00.000Z",
            "id": "1145672401323212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/a1VSOkiTvo"
        },
        {
            "author_id": "201699745",
            "created_at": "2019-07-01T12:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1145663879520956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida\ud83d\ude18 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BhfK8zgJu6"
        },
        {
            "author_id": "1132019232860979201",
            "created_at": "2019-07-01T11:56:24.000Z",
            "id": "1145662433421398018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA DE AMORTECIMENTO: \u00c9 o entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde as atividades humanas est\u00e3o sujeitas a normas e restri\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, com o prop\u00f3sito de minimizar os impactos negativos sobre a unidade.\n.\nCom\u2026 https://t.co/sjM3C1v2R1"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-07-01T11:29:25.000Z",
            "id": "1145655644768407553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 253,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Consegue imaginar o tamanho deste susto? Um motociclista quase foi atacado por um tigre-de-Bengala no Parque Nacional Nagarhole, no sul da \u00cdndia, onde h\u00e1 72 animais dessa esp\u00e9cie. O v\u00eddeo tem circulado nas redes sociais, mas n\u00e3o h\u00e1 data espec\u00edfica de quando aconteceu \ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f\ud83d\udc2f https://t.co/2p53VYsJiO"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2019-07-01T11:13:53.000Z",
            "id": "1145651735249244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A partir de hoje quem for visitar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros vai precisar pagar ingresso. Os pre\u00e7os variam de R$ 3,00 (moradores locais) a R$ 34,00 (estrangeiros de fora do Mercosul). O brasiliense que for ao local vai ter que desembolsar R$ 17,00. Voc\u00ea concorda?"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-07-01T10:18:00.000Z",
            "id": "1145637673228541953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza \"Festa Julina\" aberta \u00e0 comunidade : https://t.co/BmUMwTiT8I"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-07-01T10:08:03.000Z",
            "id": "1145635168327208965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senda na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #PedroFigueras https://t.co/X5ooq33Xx8"
        },
        {
            "author_id": "542005680",
            "created_at": "2019-07-01T07:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "GC_GCiencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145589146234368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena Corneira, un monumento natural no Ribeiro https://t.co/R37L4YvICA v\u00eda @GC_GCiencia"
        },
        {
            "author_id": "781721252767600640",
            "created_at": "2019-07-01T05:15:58.000Z",
            "id": "1145561664152047617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) do Engenho Pequeno em S\u00e3o Gon\u00e7alo tinha tudo para ser um dos pontos tur\u00edsticos visitados em S\u00e3o Gon\u00e7alo. Al\u00e9m da APA, os engenhos e as fazendas antigas est\u00e3o sem cuidados e o tratamento que merecem. S\u00e3o Gon\u00e7alo tem muita coisa boa, s\u00f3 n\u00e3o enxergam https://t.co/hjNo57R2Zf"
        },
        {
            "author_id": "733254853",
            "created_at": "2019-07-01T01:30:23.000Z",
            "id": "1145504891919638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a UC mais desmatada, com 132 km\u00b2. Os dados s\u00e3o do Imazon. https://t.co/4Vh09iT8vF"
        },
        {
            "author_id": "1016287184",
            "created_at": "2019-07-01T01:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.21919,
                        -25.41957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1145502124459122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 1/1/2019 em Parque Nacional do Superagui https://t.co/gGNENdGWXO"
        },
        {
            "author_id": "3048193505",
            "created_at": "2019-07-01T00:53:44.000Z",
            "id": "1145495667525214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE: O PARA\u00cdSO DAS AVES\nhttps://t.co/QskufAV5lO https://t.co/ePmODhygBS"
        },
        {
            "author_id": "3048193505",
            "created_at": "2019-07-01T00:53:02.000Z",
            "id": "1145495492895399937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO PROFESSOR MARCIANO DANTAS: PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE: O PARA\u00cdSO DAS A... https://t.co/e8etD5UAnd"
        },
        {
            "author_id": "1493068212",
            "created_at": "2019-07-01T00:51:51.000Z",
            "id": "1145495193866690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE: PARA\u00cdSO DAS AVES\nhttps://t.co/H5x3a35Loj https://t.co/s5AsZT3al6"
        },
        {
            "author_id": "1493068212",
            "created_at": "2019-07-01T00:50:33.000Z",
            "id": "1145494866497101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO PROFESSOR MARCIANO DANTAS: PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE: O PARA\u00cdSO DAS A... https://t.co/ZQjyJdWmTV"
        },
        {
            "author_id": "131704995",
            "created_at": "2019-07-01T00:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145491406926073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! Essa palavra define o meu final de semana! em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/o6teGq9DzD"
        },
        {
            "author_id": "1904906833",
            "created_at": "2019-07-01T00:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.87598916,
                        -23.87174309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e0687334e422c2b9"
            },
            "id": "1145482379777232897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica visando os trabalhos de conclus\u00e3o do curso T\u00e9cnico em Meio Ambiente do IFPR na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas. \n\u00danica \u00e1rea com mata nativa intacta, no noroeste do Paran\u00e1 que a caracteriza como uma ilha\u2026 https://t.co/ahGFZwoWoK"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-06-30T23:59:50.000Z",
            "id": "1145482104391852033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro.\n#turismoriodejaneiro #turismoaventura #naturezariodejaneiro #florestadatijuca #turismoecologico #ecoturismo #planetaterraazul\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/IFDoI3VaxE"
        },
        {
            "author_id": "4795616593",
            "created_at": "2019-06-30T23:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "GC_GCiencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145478016308523010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pena Corneira, un monumento natural no Ribeiro https://t.co/p1gHOePkUS @GC_GCiencia"
        },
        {
            "author_id": "124498985",
            "created_at": "2019-06-30T23:28:22.000Z",
            "id": "1145474185105481728",
            "in_reply_to_user_id": "124498985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras est\u00e3o cortando as \u00e1rvores de uma \u00e1rea de Parque Nacional que fica no alto de um morro logo acima de um viaduto. Com o dinheiro de conten\u00e7\u00e3o de encostas cortados, em breve teremos deslizamento de terra na primeira chuva logo ali no Viaduto Carlota Joaquina \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "822463600388345857",
            "created_at": "2019-06-30T23:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "BandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145472384142585857",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandNews Amei a reportagem sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-06-30T23:01:44.000Z",
            "id": "1145467482821615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a Estrada do Colono pode ser um problema ao Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/wYEQGdqxFP"
        },
        {
            "author_id": "49209650",
            "created_at": "2019-06-30T22:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1145466813343571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare\u00e7o plena, mas tava tremendo toda com essa altura em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/JcblS5de8h"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-30T22:56:45.000Z",
            "id": "1145466228573704193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa pregui\u00e7a gigante \u00e9 uma r\u00e9plica do animal de viveu h\u00e1 milhares de anos na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Sert\u00e3o do Piau\u00ed.\nE \u00e9 esse animal da megafauna que veio avisar que o segundo v\u00eddeo no\u2026 https://t.co/FySc6ZyojA"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-06-30T22:30:15.000Z",
            "id": "1145459559676416004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Yoho, Col\u00fambia Brit\u00e2nica, Canad\u00e1\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #yoho #yohonationalpark #canada #britishcolumbia #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #nature #explore #happiness #tripaddicts #lightroom https://t.co/lDLg9DhBze"
        },
        {
            "author_id": "1085835224112644096",
            "created_at": "2019-06-30T22:11:33.000Z",
            "id": "1145454853902221318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sajama \u00e0 Parque nacional Sajama https://t.co/6XX9rQOXUW"
        },
        {
            "author_id": "97293135",
            "created_at": "2019-06-30T22:00:00.000Z",
            "id": "1145451947949879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta possui aproximadamente 200 hectares, dos quais 114 s\u00e3o cobertos por \u00e1reas naturais e regeneradas\n\nhttps://t.co/gbJGRCOTll"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-06-30T21:24:25.000Z",
            "id": "1145442994042081281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegue a estrada com a gente e contemple a o Parque Nacional da Serra da Capivara at\u00e9 chegar ao Museu da Natureza.\n\nInaugurado em Dezembro de 2018, o museu mais novo do Brasil... https://t.co/j3oTvt3H0U"
        },
        {
            "author_id": "62422620",
            "created_at": "2019-06-30T21:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lyabrandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145442329794416640",
            "in_reply_to_user_id": "110619234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lyabrandao E um monumento natural dele\nKkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3385586591",
            "created_at": "2019-06-30T21:17:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1145441218211581953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PNPG Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u26f0\ufe0f Uma p\u00e9rola natural de Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \n\u23e9 Prado Viodal\n\u23e9 P\u00e9 do Cabril\n\u23e9 Roca Negra\n\u23e9 Rocalva\n#Natureza #Ger\u00eas #Portugal https://t.co/glVuedYzYO"
        },
        {
            "author_id": "16654797",
            "created_at": "2019-06-30T21:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1145439625110085633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde c\u00e9u aberto e l\u00edmpido, len\u00e7\u00f3is de areias e \u00e1guas se unem. Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, algo para se guardar na mem\u00f3ria pra sempre! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gxyY0D8Ufm"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-06-30T20:50:28.000Z",
            "id": "1145434447610884097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pode ser feito  a p\u00e9 como de bicicleta.\nPerceba no link abaixo a maravilha desta experi\u00eancia. #passeiosnoslencoismaranhenses \nhttps://t.co/sMrpg3qeC2 https://t.co/APg4aepz49"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-06-30T20:45:49.000Z",
            "id": "1145433277643333633",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "At\u00e9 hoje, 1.092 pontos do mundo t\u00eam o t\u00edtulo de patrim\u00f4nio mundial. Desse total, 21 est\u00e3o no Brasil, 14 deles patrim\u00f4nios culturais, como Bras\u00edlia, e os outros sete, naturais, como o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2019-06-30T20:41:10.000Z",
            "id": "1145432107910598662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a pedra do Graja\u00fa ou Pico fo Perdido. Fica no limite do Parque Estadual do Graja\u00fa e do Parque Nacional da Tijuca, com 448m. \nSempre de minha janela identifico o rosto da virgen Maria. Pode ser ilus\u00e3o, mas que parece, parece.\nO que vcs acham?"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2019-06-30T20:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145429851240837121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HwJiZclutI"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2019-06-30T20:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1145429727110414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ebhhJVl55C"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-06-30T19:01:09.000Z",
            "id": "1145406937632301058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma ave rara \u00e9 registrada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel! Sabi\u00e1-ferreiro \u00e9 uma esp\u00e9cie migrat\u00f3ria da regi\u00e3o sul e sudeste do pa\u00eds e \u00e9 pouco visto na Bahia. Confira: https://t.co/8AFmMQvXFC https://t.co/ecSjD8I0Lk"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-06-30T18:49:32.000Z",
            "id": "1145404015066460161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u25ba Nas pr\u00f3ximas duas semanas, o Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP) pode ser declarado como novo s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Natural Mundial no Brasil, pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas. Reuni\u00e3o da Unesco vai at\u00e9 dia 10, em Baku (Azerbaij\u00e3o)."
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-06-30T18:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1145400915198926852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost luckasph\n\nSomos chamados de loucos pela maioria, mais ningu\u00e9m sabe o que sentimos, antes, durante e depois de momentos como esse \ud83d\udcab\n.\nParque Nacional do Itatiaia.\n\n.\n.\n\ud83d\udcf8 gopro_casemiro \ud83d\udd1d\n#brazil_repost\u2026 https://t.co/1gJYTM3c24"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-30T18:18:47.000Z",
            "id": "1145396278223953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Foto, perfeito contraste de cores numa duna no Parque Nacional, do Vale da Morte , na Calif\u00f3rnia, EUA : https://t.co/pZzvRzTyfr"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-06-30T18:15:42.000Z",
            "id": "1145395500440535042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 mais \u00e9 mais importante? Gastar milh\u00f5es para derrubar a floresta e construir uma estrada? Ou recuperar as rodovias do Sudoeste, que est\u00e3o criminosas - Quem passa pela PR-280 sabe do que estou falando. https://t.co/0gEzjYLTvv"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-06-30T18:07:50.000Z",
            "id": "1145393522826199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a Estrada do Colono pode ser um problema ao Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/0gEzjYLTvv"
        },
        {
            "author_id": "127698349",
            "created_at": "2019-06-30T17:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1145391163953823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/WhTPHyYveb"
        },
        {
            "author_id": "1114674228563980288",
            "created_at": "2019-06-30T17:20:53.000Z",
            "id": "1145381706259685381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Guia do Visitante https://t.co/oDvX4qCTel"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2019-06-30T16:47:39.000Z",
            "id": "1145373343513751554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caucaia cria primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/8MysXmtvLI"
        },
        {
            "author_id": "1194358423",
            "created_at": "2019-06-30T16:39:16.000Z",
            "id": "1145371230796746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Homem n\u00e3o fosse t\u00e3o destrutivo!!! #natureza #animal #serradosorgaos #teresopolis #errejota #riodejaneiro em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Z2yjM9NGD3"
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2019-06-30T16:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "anteksiler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145369620532146177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caucaia cria primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/XMpqXHpASO via @anteksiler"
        },
        {
            "author_id": "40154560",
            "created_at": "2019-06-30T15:41:08.000Z",
            "id": "1145356604801503234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, perto da divisa entre os estados da Calif\u00f3rnia e de Nevada, \u00e9 uma das florestas mais lindas que j\u00e1 conheci. \u00c9 formada por cachoeiras, rochedos de mais de 2500 metros de altura e \u00e1rvores\u2026 https://t.co/MecBGflxI2"
        },
        {
            "author_id": "51141993",
            "created_at": "2019-06-30T15:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.81,
                        -8.34
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2c2e6a418b39d60"
            },
            "id": "1145347511160320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Arqueologia tem dessas coisas. Que lugar lindo. Parque Nacional do Catimbau,  PE em Pernambuco https://t.co/431eZG9Ljf"
        },
        {
            "author_id": "286493542",
            "created_at": "2019-06-30T14:28:00.000Z",
            "id": "1145338199813890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guar\u00e1s e Flamingos em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/833t1F80sM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-30T13:21:58.000Z",
            "id": "1145321582505730050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FPiAL3aahv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ntGOEOEkwv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/AhKACqc7bw"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-06-30T13:20:37.000Z",
            "id": "1145321239726166017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA - PNAS - BRASIL\nO Parque Nacional de Aparados da Serra fica localizado na divisa entre os estados do Rio Grande do Sul/RS e de Santa Catarina. https://t.co/f6FxnLn4vY"
        },
        {
            "author_id": "169922493",
            "created_at": "2019-06-30T12:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1145315789047783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S/ cerveja s\u00f3 \u00e1gua rsrs em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/dZLLGGcUgc"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-06-30T12:46:54.000Z",
            "id": "1145312755517468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna silvestre identificada no entorno do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, destacando-se a faixa litor\u00e2nea, sob amea\u00e7a. #SOSRestinga \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/pMRRCvn2Pj"
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2019-06-30T11:32:16.000Z",
            "id": "1145293975420583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caucaia cria primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de prote\u00e7\u00e3o integral (Foto: Thiago Barros)\n\nLeia mais: https://t.co/8Tt3Xb046W\n\n#Aquasis #Caucaia #Imac #MataAtl\u00e2ntica #MonumentoNatural #Mona #Sema #SerradaRajada #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #UC https://t.co/njlIavv2un"
        },
        {
            "author_id": "1078969404564652032",
            "created_at": "2019-06-30T10:56:51.000Z",
            "id": "1145285061119492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf79 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/boShRFScyb"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-06-30T10:45:13.000Z",
            "id": "1145282133084332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Vale Encantado, cheio de piscinas naturais e cachoeiras, no Parque Nacional do Alto Capara\u00f3, entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo. E a\u00ed, tamo junto no 5\u00ba pecado capital?? Foto de @themagicoftravels #caparao #altocaparao #parquenacionalaltocaparao #travel #brazil https://t.co/lQCLh0case"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-06-30T10:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 136,
                        "username": "prixcastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145280871890653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Capixabas\nN\u00e3o existem mais barreiras que te separem do amor de Deus! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Parque Nacional do Capara\u00f3, ES\nPico da Bandeira\n\nFoto : @prixcastro https://t.co/KszCiuyunY"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-06-30T05:38:41.000Z",
            "id": "1145204990878920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 talvez a maior hist\u00f3ria de restaura\u00e7\u00e3o da vida selvagem em \u00c1frica!... https://t.co/niIfEEz5EY"
        },
        {
            "author_id": "104642595",
            "created_at": "2019-06-30T02:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 113,
                        "username": "GoogleDoodles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145162308651499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Doodles - Celebra\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa https://t.co/p57Sn7CgwK via @GoogleDoodles"
        },
        {
            "author_id": "67217748",
            "created_at": "2019-06-30T02:35:01.000Z",
            "id": "1145158772316393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazemos parte do todo. Voc\u00ea \u00e9 a natureza. #icmbio #voluntariadoicmbio #voluntario #parquenacionaldatijuca #natureza #nature #preserveanatureza #healtheworld #naturepreserve em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6RfAPxdrzy"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-30T02:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1145153389019504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Achei que @alvarodias_ era honesto e comprometido com um pa\u00eds decente, mas depois dele defender o ESTUPRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U com a reabertura de uma estrada ilegal na \u00e1rea mais preservada diz Parque, vejo que \u00e9 s\u00f3 mais um cafajeste."
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-06-30T01:08:38.000Z",
            "id": "1145137031271583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Precisamos tomar atitudes urgentes para mudar isso, a nossa #biodiversidade est\u00e1 morrendo sem ao menos n\u00f3s conhecermos ela.\"\n\nBiologia #Unisinos\n\nO #peixe n\u00e3o \u00e9 registrado em nenhuma unidade de #conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#Fauna #Brasil #MeioAmbiente  \n\nhttps://t.co/FV8mPU3qVb"
        },
        {
            "author_id": "127698349",
            "created_at": "2019-06-30T00:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1145128011160854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia todo de caminhada temos mais um benef\u00edcio da viagem. em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/g4hBlAnEa5"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-30T00:00:27.000Z",
            "id": "1145119870473965569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/P83BxQokuG"
        },
        {
            "author_id": "50371293",
            "created_at": "2019-06-29T23:08:53.000Z",
            "id": "1145106893226094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente filho! Montanha! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/cejAVgxkpe"
        },
        {
            "author_id": "767938231",
            "created_at": "2019-06-29T23:06:40.000Z",
            "id": "1145106339175288832",
            "in_reply_to_user_id": "1340628594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uniterscreen eu n\u00e3o sei se voc\u00ea ta falando s\u00f3 da cidade ou do estado como um todo mas enfim:\n- parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os (\u00e9 onde fica o dedo de Deus, eu j\u00e1 fui e voltaria)\n- parque nacional dos tr\u00eas picos (maravilhoso)\n- jardim bot\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "221402775",
            "created_at": "2019-06-29T22:57:51.000Z",
            "id": "1145104119130185733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aqueles pr\u00e9dios da Muzema, constru\u00eddos ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ao lado do que desabou? A Prefeitura mandou demolir e os moradores protestaram com faixas cheias de erros ortogr\u00e1ficos. Em \u00e1rea de mil\u00edcia, pediram apoio do Bolsonaro \ud83d\udc40 #RJ2 \n\n\u00a9\ufe0f TV Globo https://t.co/cGryXEzGFe"
        },
        {
            "author_id": "52876607",
            "created_at": "2019-06-29T22:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 75,
                        "username": "GoToPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1145092193679499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia Visitar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nWYsasdHjW via @gotoportugal"
        },
        {
            "author_id": "2338603966",
            "created_at": "2019-06-29T21:57:04.000Z",
            "id": "1145088822818017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do\u00a0estado\u00a0do\u00a0Maranh\u00e3o. \n.\nO territ\u00f3rio do parque, com uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/IOTjDEKsW7"
        },
        {
            "author_id": "1608489145",
            "created_at": "2019-06-29T21:02:47.000Z",
            "id": "1145075161013587973",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom Criou este \"Fundo Amaz\u00f4nia \" para quem? Para as ONGs? Fazerem o que? Pois s\u00f3 para saber na Reserva Extrativista Chico Mendes, o pessoal est\u00e1 miser\u00e1vel, dependente de Bolsa fam\u00edlias e similares para sobreviver."
        },
        {
            "author_id": "2468067541",
            "created_at": "2019-06-29T21:02:26.000Z",
            "id": "1145075072270573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se isso tiver certo, Parada Gay movimentou quase meio bilh\u00e3o em um dia. E o presidente noia querendo fazer turismo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e condenando gays.\n\nParada LGBT de 2019 movimentou R$ 403 milh\u00f5es em SP, diz prefeitura | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/ByAicZVRS9"
        },
        {
            "author_id": "67217748",
            "created_at": "2019-06-29T21:00:07.000Z",
            "id": "1145074488746418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3, voc\u00ea me inspira a tentar fazer um mundo melhor. Obrigada. #icmbio #voluntariadoicmbio #voluntario #parquenacionaldatijuca #natureza #nature #preserveanatureza #healtheworld #naturepreserve em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/RBTs5rM8Gk"
        },
        {
            "author_id": "265956038",
            "created_at": "2019-06-29T20:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.02552943,
                        -24.37572096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1145060065134731266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bebelinda #Elaizavalentina # em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/KLxcktxCMt"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2019-06-29T19:49:32.000Z",
            "id": "1145056727701889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando criei esta Reserva Biol\u00f3gica que em dezembro /2019, completa 10 anos,somente os que estiveram ao meu lado, sabem a luta que foi.\nHoje, orgulho da cidade de Duque de Caxias. \nFotos de Filipo Tardim\n#nature... https://t.co/u7tEVDx5ha"
        },
        {
            "author_id": "67217748",
            "created_at": "2019-06-29T18:34:28.000Z",
            "id": "1145037834119782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia linda hoje. Voc\u00ea faz parte da Natureza, cuide dela. #icmbio #voluntariadoicmbio #voluntario #parquenacionaldatijuca #natureza #nature em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/t6xznZnBpy"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2019-06-29T18:21:59.000Z",
            "id": "1145034694653882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barragem! SP, 2019. Segundo o propriet\u00e1rio, o maior tesouro de sua terra. E ele tem raz\u00e3o. Barragem, bairro do distrito de Parelheiros, Zona Sul de S\u00e3o Paulo. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Capivari-Monos.\u2026 https://t.co/Tmm1kCfFq2"
        },
        {
            "author_id": "730023950542094336",
            "created_at": "2019-06-29T18:14:42.000Z",
            "id": "1145032861101318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creio que o homem sonha unicamente para n\u00e3o deixar de ver;\n pode acontecer que um dia jorre a luz interior em n\u00f3s e nenhuma outra nos ser\u00e1 mais necess\u00e1ria. em Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/99eeDt9eo4"
        },
        {
            "author_id": "977578177332641794",
            "created_at": "2019-06-29T17:33:28.000Z",
            "id": "1145022484514791426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MENOR PRESO POR TRAFICO NO JD ELIZABETE EM MAU\u00c1.\n\nEm patrulhamento pelo Jd.Elizabete, a viatura se deparou com mun\u00edcipe despejando entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ao averiguar o local, a guarni\u00e7\u00e3o percebeu uma\u2026 https://t.co/MQxXFXlhRQ"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2019-06-29T17:30:33.000Z",
            "id": "1145021752336093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do meu lugar\n\n#nature\n#natureza #beautiful #preserve #preservacao #pra\u00e7a #monte #rebio #equitativa #parqueequitativa #caxias #DuqueDeCaxias #DuqueDeCaxiasTOP #CaxiasRJ #rj #cellphoto  @ Reserva Biologica Parque Equitativa \u2014 at Reserva... https://t.co/F33eZKucsY"
        },
        {
            "author_id": "1138202925707268099",
            "created_at": "2019-06-29T16:50:51.000Z",
            "id": "1145011759759208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mundo humano boatos e v\u00e1rias mat\u00e9rias est\u00e3o saindo no Jornal, est\u00e3o ocorrendo consecutivos desaparecimentos sem explica\u00e7\u00e3o na floresta da \u00e1rea protegida da \u00cdndia. Ent\u00e3o este \u00e9 o pr\u00f3ximo trabalho da nossa turma de explora\u00e7\u00e3o, desvendem o mist\u00e9rio e acabem com o problema.+"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-06-29T15:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 61,
                        "username": "namuchila0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144987635817091073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canions - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nPhoto by @namuchila0 \n#VisitBrazil #VisitVeadeiros #canions #ChapadadosVeadeiros  \n@ftatagiba em Chapada dos Veadeiros https://t.co/8u9aKHAT5I"
        },
        {
            "author_id": "1061007600391725056",
            "created_at": "2019-06-29T14:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ZPLAYS11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144976004185821184",
            "in_reply_to_user_id": "1104516582611578882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZPLAYS11 Parque Nacional Chamada Diamantina,sudoeste Baiano,muito lindo mas,no inverno gelad\u00e3o!... https://t.co/vZfulQs3AA"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2019-06-29T14:25:30.000Z",
            "id": "1144975180952944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 resgato em lago da Orla \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/2OQ1zhjPIs https://t.co/NjIx73rp6h"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2019-06-29T14:25:12.000Z",
            "id": "1144975106554441729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 resgato em lagos da Orla \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/2OQ1zhjPIs https://t.co/t46NJgRcbf"
        },
        {
            "author_id": "222229901",
            "created_at": "2019-06-29T14:14:01.000Z",
            "id": "1144972289978576898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ar o programa Uirapuru Ecologia, com a apresenta\u00e7\u00e3o de Ivaldino Tasca.\n\nHoje falamos sobre a Floresta Nacional de Passo Fundo com o chefe da Floresta Nacional, Ad\u00e3o G\u00fcllich, e com o t\u00e9cnico ambiental S\u00e9rgio Azambuja.\n\nAcompanhe e participe: https://t.co/eXwRcpXgbk https://t.co/xmMfMnvR80"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2019-06-29T13:58:04.000Z",
            "id": "1144968275660378113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CeluloseOnline| Mais uma ave rara na Bahia \u00e9 registrada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/0G52nYkjRv"
        },
        {
            "author_id": "1051675958351159297",
            "created_at": "2019-06-29T13:32:09.000Z",
            "id": "1144961754495148033",
            "in_reply_to_user_id": "69244521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tiagoLohan Bel\u00edssimo monumento natural! \ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "97293135",
            "created_at": "2019-06-29T13:04:19.000Z",
            "id": "1144954752893165569",
            "in_reply_to_user_id": "97293135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta possui aproximadamente 200 hectares, dos quais 114 s\u00e3o cobertos por \u00e1reas naturais e regeneradas\nhttps://t.co/gbJGRD6uJV"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2019-06-29T12:17:23.000Z",
            "id": "1144942939338104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Sob as ben\u00e7\u00e3os da Floresta da Tijuca e do irm\u00e3o Sol, come\u00e7ando um papo bom aqui no Centro de Visitantes do Parque Nacional. https://t.co/j2eIE0TFAv"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2019-06-29T12:16:14.000Z",
            "id": "1144942652082806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is https://t.co/1dbxm2G6kL"
        },
        {
            "author_id": "1057725810193428480",
            "created_at": "2019-06-29T11:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144923957788852225",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Aviso aos \"navegantes\": o plano de manejo \u00e9 que defini as diretrizes de uso de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a grosso modo seria um PDM/PDU das cidades. Atividades econ\u00f4micas s\u00e3o permitidas, agora o governo cria ou mesmo oportunizou/zar\u00e1 essa virada para essas comunidades?"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2019-06-29T10:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144919350807322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do novo aut\u00f3dromo do Rio \n\n@estadao:  https://t.co/bQH5MvMo1y"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-29T10:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144917828765650944",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Se o Sr conhecer a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio no sul do Par\u00e1, vai ter ainda mais no\u00e7\u00e3o do perigo da pol\u00edtica ambiental da esquerda e de suas ONGs criminosa! Acontece um genoc\u00eddio aqui depois da cria\u00e7\u00e3o das UCs do mosaico da terra do Meio!"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2019-06-29T08:54:13.000Z",
            "id": "1144891811720310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do novo aut\u00f3dromo do\u00a0Rio https://t.co/pbbiQM3eok"
        },
        {
            "author_id": "4463554528",
            "created_at": "2019-06-29T08:54:13.000Z",
            "id": "1144891809115643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do novo aut\u00f3dromo do\u00a0Rio https://t.co/5ojs6pQZRp"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2019-06-29T08:04:25.000Z",
            "id": "1144879276568612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na regi\u00e3o do novo aut\u00f3dromo do Rio: Tramita na\u2026 https://t.co/MBH6saFFL0"
        },
        {
            "author_id": "163598756",
            "created_at": "2019-06-29T07:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1144875500982145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque se conectar com a natureza \u00e9 preciso. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/JJOWqFhu6D"
        },
        {
            "author_id": "2321766421",
            "created_at": "2019-06-29T03:49:06.000Z",
            "id": "1144815024940171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The beauty of Parque Nacional da Serra da Canastra.\n.\n#serradacanastra #minasgerais.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\ude0e\ud83c\udfd5. @ Bello Horizonte, Minas Gerais, Brazil https://t.co/R4LSAyq7cY"
        },
        {
            "author_id": "598946397",
            "created_at": "2019-06-29T02:08:09.000Z",
            "id": "1144789621957701633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papel de parede com imagens do Parque Nacional do Jasper na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1;\nUma das mais belas imagens do mundo. https://t.co/MWg18KgzoR"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-29T00:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144772358609281024",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Parab\u00e9ns ministro! Eu como conselheiro da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio e da APA triunfo do Xingu, garanto que todas as UCs criadas pelo PT, com a ideologia das ONGs est\u00e3o piores que a Chico Mendes. Precisamos de uma revolu\u00e7\u00e3o de bom senso e verdade na pol\u00edtica ambiental."
        },
        {
            "author_id": "64714324",
            "created_at": "2019-06-29T00:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "zeca_dirceu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144761925676478465",
            "in_reply_to_user_id": "47461491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeca_dirceu Que bom que os minions agora vao defender a amazonia e os indiginas, vao probir o desmatamento e fazer aumenta a area protegida em 12 milhoes de hectarea ate 2030, vao respeitar os trabalharoes e direitos humanos https://t.co/qmXYFWYC7I"
        },
        {
            "author_id": "398938870",
            "created_at": "2019-06-29T00:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144760263570272256",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Art. 18.\u00a0A Reserva Extrativista \u00e9 uma \u00e1rea utilizada por popula\u00e7\u00f5es extrativistas tradicionais, cuja subsist\u00eancia baseia-se no extrativismo e, complementarmente, na agricultura de subsist\u00eancia e na cria\u00e7\u00e3o de animais de pequeno porte. (Lei 9.985 de 2000)\nBora mudar a legisla\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "992250637269196803",
            "created_at": "2019-06-28T23:16:12.000Z",
            "id": "1144746347393880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade era s\u00f3 uma parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-28T23:11:22.000Z",
            "id": "1144745130374684675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nao \u00e9 terreno, \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o com usos pr\u00e9 definidos para DESENVOLVER COM SUSTENTABILIDADE e nao exaurir como o agro \u00e9 tech faz. https://t.co/40EfF2halx"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2019-06-28T22:30:28.000Z",
            "id": "1144734839410741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O s\u00edtio consiste em um excepcional cen\u00e1rio urbano que compreende tamb\u00e9m os elementos naturais que moldaram e inspiraram o desenvolvimento da cidade: desde os pontos mais altos das montanhas do Parque Nacional da Tijuca at\u00e9 o mar. #RioDeJaneiro \ud83c\udfd6\ufe0f\n\nhttps://t.co/QuSijBuqKR https://t.co/cGoKWFhJ7I"
        },
        {
            "author_id": "385011369",
            "created_at": "2019-06-28T22:25:52.000Z",
            "id": "1144733683393409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Tiago Ribeiro \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcSucesso na vida acad\u00eamica mano https://t.co/aqP3dBUukx"
        },
        {
            "author_id": "2828754742",
            "created_at": "2019-06-28T22:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "asael2"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "CarlosCarrilloA"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "EnriquePenalosa"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "username": "DCoronell"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "GNavasTalero"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 67,
                        "username": "yohirakerman"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 81,
                        "username": "JulianRoman"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "LuisErnestoGL"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "SaninPazC"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 120,
                        "username": "lfafanador"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 132,
                        "username": "intiasprilla"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "start": 146,
                        "username": "MafeCarrascal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144728645208018945",
            "in_reply_to_user_id": "14389678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@asael2 @CarlosCarrilloA @EnriquePenalosa @DCoronell @GNavasTalero @yohirakerman @JulianRoman @LuisErnestoGL @SaninPazC @lfafanador @intiasprilla @MafeCarrascal esto pasara facho\nhttps://t.co/pEdfITxwfj"
        },
        {
            "author_id": "1096745351749517312",
            "created_at": "2019-06-28T21:52:54.000Z",
            "id": "1144725385566982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ern\u00e2ni, pergunte a este a\u00ed que se diz gestor , sobre o que ele far\u00e1 com a liminar que garante a \u00e1rea de Deodoro como \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!! Ali n\u00e3o pode ter aut\u00f3dromo algum, pelo amor !!!#cidadealertaRJ"
        },
        {
            "author_id": "204711574",
            "created_at": "2019-06-28T21:09:19.000Z",
            "id": "1144714418401480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Concello oferta rutas guiadas polo Monumento Natural https://t.co/2oSdejVsKX"
        },
        {
            "author_id": "113391512",
            "created_at": "2019-06-28T21:05:09.000Z",
            "id": "1144713367321530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suposta ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e debate sobre estacionamento na Expoville est\u00e3o nos destaques da agenda CVJ entre 1\u00ba e 5 de julho\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/cafytA4Gn7 https://t.co/F7VnOJzeBd"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-28T20:52:30.000Z",
            "id": "1144710187233816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano o Parque Nacional da Serra da Capivara completou 40 anos de preserva\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, pr\u00e9-hist\u00f3rico e da fauna e flora da Caatinga.\nE voc\u00ea, j\u00e1 conhece esse espa\u00e7o incr\u00edvel no sert\u00e3o do\u2026 https://t.co/IDcqVRzq0e"
        },
        {
            "author_id": "806097851688296448",
            "created_at": "2019-06-28T20:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DoutorMadureira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144709546012749824",
            "in_reply_to_user_id": "818307518925520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DoutorMadureira @mj57259326 @AnaGomesMEP As d\u00edvidas do kadafi j\u00e1 \u00e9 tranquilo n\u00e3o \u00e9 Doutor!? E por falar em centro de treinos, o seixal constru\u00eddo em \u00e1rea protegida j\u00e1 est\u00e1 legal? E o canal da censura e dos insultos ainda est\u00e1 no ar?"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-06-28T20:17:23.000Z",
            "id": "1144701349109608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nFoto/ @rodrigues2204 ... https://t.co/clK8qHptzy"
        },
        {
            "author_id": "633086141",
            "created_at": "2019-06-28T20:15:11.000Z",
            "id": "1144700793473425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elaine Sabino, Executiva de Contas, fala sobre Seguro de \u00c1rea Protegida. Assista o v\u00eddeo e saiba mais!\n#beneficios #seguros #seguro #areaprotegida #locktonbrasil https://t.co/57KTcMpNuP"
        },
        {
            "author_id": "247868204",
            "created_at": "2019-06-28T19:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144696855789481985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo \u2764\ufe0f em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/CEvai9JTan"
        },
        {
            "author_id": "709522380578811904",
            "created_at": "2019-06-28T19:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1144689349147222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ensinamento mais importante da vida: precisamos reaprender \u00e0 desacelerar \ud83d\ude4f\ud83d\udd0b\n.\n.\n#ociocriativo #desacelerar #descansar #parquenacionaldebrasilia #brasilia #brasiliadf #viajarfazbem em Parque Nacional de Brasilia\u2026 https://t.co/qjKy6sE3AS"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2019-06-28T19:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144683774753607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Concello de Oleiros oferta rutas guiadas polo Monumento Natural\nhttps://t.co/rkVKNwMSvs\n@ConcelloOleiros https://t.co/0vNENSrQ1r"
        },
        {
            "author_id": "1118530534018363399",
            "created_at": "2019-06-28T19:04:28.000Z",
            "id": "1144682998236946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora para administrar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza \u00e9 necess\u00e1rio ter experi\u00eancia... como policial militar\n\nICMBio solicita policiais militares para administrar unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/DxGWUB9l1C"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2019-06-28T18:41:08.000Z",
            "id": "1144677125959688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de #An\u00e1polis, Roberto Naves, expediu decreto criando a \ud83c\udf31\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\ud83c\udf31 o Ribeir\u00e3o Pianc\u00f3. Al\u00e9m de proteger os recursos h\u00eddricos da bacia hidrogr\u00e1fica, a iniciativa visa assegurar condi\u00e7\u00f5es de uso do solo compat\u00edveis com a preserva\u00e7\u00e3o do rio. https://t.co/Ts9CopGlcH"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-06-28T18:26:47.000Z",
            "id": "1144673515536359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BV Terras de Bouro, Amares, Vila Verde, Cabeceirenses e ICNF combatem as chamas. No local est\u00e3o dois meios a\u00e9reos\n#PNPG #Incendio #TerrasdeBouro #Fire https://t.co/PB9KUCCpLu"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-06-28T18:23:11.000Z",
            "id": "1144672608694210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza Festa Julina  https://t.co/kmL8FpfMxH"
        },
        {
            "author_id": "761862806",
            "created_at": "2019-06-28T18:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 6,
                        "username": "EnComun_Gal"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "mitecogob"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "start": 198,
                        "username": "marcoscal_"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "start": 210,
                        "username": "pau_qa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144671449552162821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Dende @EnComun_Gal instamos ao @mitecogob a preservar o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas e a eliminar definitivamente este punto fixo de verquidos. As r\u00edas galegas convertidas nunha esterqueira\n@marcoscal_ @pau_qa https://t.co/oAJvAgHOqu"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2019-06-28T18:16:05.000Z",
            "id": "1144670820435976197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Visita em unidade de conserva\u00e7\u00e3o incentiva consci\u00eancia ambiental de estudantes de Rio das Ostras https://t.co/araBaXbX7M"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-06-28T18:03:39.000Z",
            "id": "1144667692714119170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi celebra 52 anos de cria\u00e7\u00e3o! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das mais importantes de MG. Veja: https://t.co/xh9FlugO5O https://t.co/dtQ6yWtfKD"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-28T17:53:48.000Z",
            "id": "1144665213679091714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu visto dende a pen\u00ednsula do Grove nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica Unha imaxe de #C\u00edesgal https://t.co/OIASOXrCGT"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-06-28T17:50:22.000Z",
            "id": "1144664351321788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM \n#AtivismoSim\n\nA s\u00e9rie Parques e Reservas vai at\u00e9 o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em SC. Este \u00e9 mais um parque amea\u00e7ado por interesses imediatistas de ruralistas e pol\u00edticos... https://t.co/fPWjJ2czdu"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-06-28T17:42:50.000Z",
            "id": "1144662453156032520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido como \"P\u00e9rola da \u00c1frica\", o pa\u00eds abriga o Parque Nacional Bwindi, considerado Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco.\n\nConhe\u00e7a todos os detalhes dessa aventura: https://t.co/cECoQWZJls https://t.co/OmC1I7E0YQ"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-06-28T17:09:02.000Z",
            "id": "1144653948055412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Lei.A traz o hist\u00f3rico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, uma ilha de preserva\u00e7\u00e3o que, desde a sua cria\u00e7\u00e3o, n\u00e3o passou um ano sequer sem ser amea\u00e7ada por projetos de leis que visavam diminuir sua \u00e1rea em favor da explora\u00e7\u00e3o comercial de seu subsolo. \n\nLeia: https://t.co/FvO0jJYQRL https://t.co/jxkqVdLUPS"
        },
        {
            "author_id": "202958171",
            "created_at": "2019-06-28T16:45:35.000Z",
            "id": "1144648046728437765",
            "in_reply_to_user_id": "202958171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 865,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 102
            },
            "text": "NI\u00c8DE GUIDON (1933)\nArque\u00f3loga brasileira conhecida mundialmente por lutar pela comprova\u00e7\u00e3o de sua teoria e preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/tdOOLcYmhQ"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-06-28T16:36:37.000Z",
            "id": "1144645792130633729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O titular da Secretaria do Meio Ambiente (SEMA), Artur Bruno, participa da solenidade de assinatura do decreto que cria a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Integral do Monumento Natural (MONA) da Serra da Rajada. O evento acorreu nesta sexta-feira,( 27/6). https://t.co/GmeFXUEpgh"
        },
        {
            "author_id": "3122993793",
            "created_at": "2019-06-28T16:23:50.000Z",
            "id": "1144642574084390920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2c em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/ZK1EDj6edv"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-06-28T16:02:04.000Z",
            "id": "1144637095287369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cascata do Arado, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas #PNPG https://t.co/qmKfshg4uQ https://t.co/Md6OWBZ5g9"
        },
        {
            "author_id": "935194445368217601",
            "created_at": "2019-06-28T16:01:47.000Z",
            "id": "1144637023405432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chamada \u00e9 o principal destino de ecoturismo do Brasil, reservado incr\u00edveis montanhas, chapad\u00f5es, rios, cachoeiras e grutas! \n\n#AmmiExpressHotels #TerraDosDiamantes #ChapadaDiamantina #Len\u00e7ois #ParqueNacionaldaChapada https://t.co/Lr47WCnBlh"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-06-28T15:55:42.000Z",
            "id": "1144635493675610114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos 32 hot\u00e9is mais ins\u00f3litos do mundo \u00e9 portugu\u00eas | ncultura https://t.co/YIutNpwN8h"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-06-28T14:02:19.000Z",
            "id": "1144606960790188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 21 de julho convidamos voc\u00ea a sair do celular e se conectar \u00e0 natureza.  Desfrute das belezas da Mata Alt\u00e2ntica e ainda conhe\u00e7a a \u00e1rvore que deu nome ao nosso pa\u00eds. Participe do #UmDianoParque.   Visite o Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, no sul da Bahia. https://t.co/EQb34kdJ9O"
        },
        {
            "author_id": "824348734385508356",
            "created_at": "2019-06-28T14:00:03.000Z",
            "id": "1144606386959073282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "AGORA\nC\u00e3o-C\u00e3o, vulgo C\u00e3o do diabo causa inc\u00eandio no Parque nacional do Xingu. 15% do parque foi atingido pelo fogo at\u00e9 o momento https://t.co/0tAIrzL9Lj"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-06-28T13:55:06.000Z",
            "id": "1144605143373103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, primeira \u00e1rea protegida brasileira com projeto de inclus\u00e3o, completa 82 anos de exist\u00eancia! Ele \u00e9 um exemplo de \u00e1rea protegida como muitas outras existentes no Brasil. J\u00e1 visitou? https://t.co/2R02Bh5vbc https://t.co/irxAuDW9Tl"
        },
        {
            "author_id": "3431704132",
            "created_at": "2019-06-28T13:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AmyEricaSmith"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "HealeyParera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144603032044355586",
            "in_reply_to_user_id": "1331004614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amyericasmith @HealeyParera Found one of my favorites after being to Piau\u00ed: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "150050693",
            "created_at": "2019-06-28T13:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144602276494860289",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/vwklMxEntV a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "130211207",
            "created_at": "2019-06-28T13:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59488192,
                        -22.32433542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144598285371543555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalo&amp;Catarse #3: \u00faltimo dia de cavalgada, a trilha de Fragaria para Maromba era a mais melindrosa. Subimos a serra mais alta, puxada, chegamos ao topo do Parque Nacional de Itatiaia. No alto de tudo,  depois de\u2026 https://t.co/GOC54fOpYb"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-06-28T13:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DaniellyBSantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144598007247265792",
            "in_reply_to_user_id": "915292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@DaniellyBSantos Os cargos geralmente eram ocupados por servidores, analistas ambientais que prestaram concurso  de n\u00edvel superior. Agora um milico com2 anos de experi\u00eancia tomara conta de uma UNIDADE de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "268131791",
            "created_at": "2019-06-28T13:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144597422305419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mente firme, alma limpa e pensamento sempre positivo.\ud83c\udf42\ud83c\udf31\ud83c\udf40 #goodvibes em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/yRZDjQiJku"
        },
        {
            "author_id": "3633284309",
            "created_at": "2019-06-28T13:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.08997154,
                        41.70149918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5dc5eda4299abdd5"
            },
            "id": "1144594795064692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arranca hoje em Fafi\u00e3o, o Festival Aldeia de Lobos.  Este evento realiza-se em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e une a natureza com o teatro, a m\u00fasica, a escultura, a pintura, a fotografia e as demais\u2026 https://t.co/GEG51d0ZgJ"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2019-06-28T13:12:24.000Z",
            "id": "1144594396341571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia Boa Nessa Sexta-Feira!\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Ganhar\u00e1 Sede em Petr\u00f3polis com \u00e1rea de CAMPING\n\nhttps://t.co/CCHQ2j7FU5 https://t.co/CCHQ2j7FU5"
        },
        {
            "author_id": "1123082575810125825",
            "created_at": "2019-06-28T12:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144590770739011585",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/dWxlMyCwHN a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "53778902",
            "created_at": "2019-06-28T12:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.215984,
                        -15.177128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1144588353796562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo. (@ Parque Nacional Cavernas Do Perua\u00e7u in Janu\u00e1ria, MG) https://t.co/AWCUIKPVML https://t.co/ZC4wyRsl09"
        },
        {
            "author_id": "1124078180912988161",
            "created_at": "2019-06-28T12:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "lombrafran"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "LaariOrnelas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144583910401224706",
            "in_reply_to_user_id": "202958171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@lombrafran @LaariOrnelas Ni\u00e8de guidon arque\u00f3loga guerreira que luta com unhas e dentes para preservar, divulgar e dar o devido valor ao parque nacional da Serra da capivara conhecido como ber\u00e7o do homem americano onde possui in\u00fameras pinturas rupestres e um dos mais antigos achados arqueol\u00f3gicos"
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2019-06-28T12:21:10.000Z",
            "id": "1144581505332731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Concello oferta rutas guiadas polo Monumento Natural https://t.co/Q69biBPocY https://t.co/ykiS45QW6r"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-06-28T11:59:58.000Z",
            "id": "1144576168622002176",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 351,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Cabe dizer q a chefia de uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u00e9 um cargo comissionado (DAS) e q podem colocar quem eles quiserem SEM CONCURSO. Por\u00e9m os cargos sempre foram ocupados por servidores concursados capacitados e com experi\u00eancia. \nDois anos de experi\u00eancia de um milico \u00e9 esculacho!"
        },
        {
            "author_id": "1126920614453895174",
            "created_at": "2019-06-28T11:58:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1144575818737356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou na regi\u00e3o sudeste do Brasil. Isso foi nos anos da d\u00e9cada de 80 na Serra Mantiqueira onde a temperatura chegou a \u201015 graus no ano 1985. No parque Nacional de Itatiaia Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de Janeiro nessa regi\u00e3o que tamb\u00e9m nevou em 1988 com \u20106. https://t.co/to6P0QIhtX"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-06-28T11:22:52.000Z",
            "id": "1144566832659148801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) estar\u00e1 totalmente cercado por asfalto com a duplica\u00e7\u00e3o e a pavimenta\u00e7\u00e3o das DF-001 e BR-080. GDF pressiona por licen\u00e7a a toque de caixa para a obra, com potencial para aumentar isolamento da \u00e1rea protegida e atropelamentos de animais selvagens."
        },
        {
            "author_id": "400920146",
            "created_at": "2019-06-28T11:20:35.000Z",
            "id": "1144566257502576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia #portugal setting up 4 #tonight #diggininthecrates at #beatportcharts and drinking #sumol \ud83d\ude1c#casadolivro #letsdothis \ud83c\udf34\ud83d\udc9a\ud83c\udf34\ud83d\udc9a\ud83c\udf34 #ger\u00eas #amazing @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GIZMHcNzDV"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2019-06-28T11:16:04.000Z",
            "id": "1144565119378178049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eucaliptal ocupa mais de um quarto da floresta nacional https://t.co/2OhS1tPu8I"
        },
        {
            "author_id": "14422357",
            "created_at": "2019-06-28T11:10:13.000Z",
            "id": "1144563650264469510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um safari pode n\u00e3o ser a primeira coisa que vem \u00e0 mente quando pensa em Angola, mas o  Parque Nacional da Quissama \u00e9 um \u00f3ptimo local para apreciar a vida animal https://t.co/u5r48rXKyO #Angola #safari #parquenacionalquissaa https://t.co/jEuAWyjs6M"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2019-06-28T10:19:54.000Z",
            "id": "1144550986435964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O eucaliptal j\u00e1 ocupa mais de um quarto da floresta nacional. Pinheiro-bravo perdeu 10,5% da \u00e1rea em dez anos. S\u00e3o dados do Invent\u00e1rio Florestal Nacional de 2015. https://t.co/MYkNcQCOua"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2019-06-28T10:15:58.000Z",
            "id": "1144549994323746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei pra fiz faculdade de biologia se no final quem vai gerir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um policial aposentado e n\u00e3o algu\u00e9m com conhecimento t\u00e9cnico. https://t.co/td1meB0KCo"
        },
        {
            "author_id": "2218607437",
            "created_at": "2019-06-28T09:45:37.000Z",
            "id": "1144542356861050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou uma vergonha de Amazonense, pois fiz um trabalho de campo ontem numa RPPN e eu tava com medo de tudo.\n\nMas eu disfar\u00e7o bem esses medos, no entanto, eu tenho todo jeito de menina que n\u00e3o anda em mato."
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2019-06-28T08:45:23.000Z",
            "id": "1144527200491884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Eucalipto ocupa mais de um quarto da floresta nacional https://t.co/E9fINMzSkl"
        },
        {
            "author_id": "159570732",
            "created_at": "2019-06-28T03:13:42.000Z",
            "id": "1144443731359260672",
            "in_reply_to_user_id": "159570732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errar \u00e9 humano, mas assumir responsabilidade pelo erro \u00e9 sinal de car\u00e1ter. Alguns t\u00eam, outros n\u00e3o t\u00eam. Pescam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e p\u00f5em a culpa no fiscal do Ibama. S\u00f3 que desta vez as consequ\u00eancias s\u00e3o desastrosas para o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "59314487",
            "created_at": "2019-06-28T03:13:01.000Z",
            "id": "1144443557551517697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errar \u00e9 humano, mas assumir responsabilidade pelo erro \u00e9 sinal de car\u00e1ter. Alguns t\u00eam, outros n\u00e3o t\u00eam. Pescam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e p\u00f5em a culpa no fiscal... https://t.co/WyTNt0faU2"
        },
        {
            "author_id": "139134995",
            "created_at": "2019-06-28T03:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alexresende_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144442872298647553",
            "in_reply_to_user_id": "39602846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexresende_ Bora caminhar no parque nacional comigo toda semana e fazer umas caminhadas na ABL?"
        },
        {
            "author_id": "158780445",
            "created_at": "2019-06-28T01:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144416312938127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil acaba com grilagem dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia via @DiariodoPoder https://t.co/BJugpLWQvk"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2019-06-28T01:12:31.000Z",
            "id": "1144413233895415809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil combate grilagem de terras na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ObapxKaLFE"
        },
        {
            "author_id": "1350541212",
            "created_at": "2019-06-28T00:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144406171421487110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1    Teu sonho ainda ser\u00e1 Verdade! https://t.co/MkCHPSirs6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3362709490",
            "created_at": "2019-06-28T00:36:55.000Z",
            "id": "1144404274975322112",
            "in_reply_to_user_id": "3362709490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso sem falar na \"reformula\u00e7\u00e3o\" do plano diretor q ta fudendo com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da barragem pra dar espa\u00e7o pra especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria pra burgues usar nossa \u00e1gua de esgoto"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-06-27T23:55:08.000Z",
            "id": "1144393758533922818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curso tem como objetivo contribuir na forma\u00e7\u00e3o de atores para o desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es participativas de gest\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/or8ABZBMOa"
        },
        {
            "author_id": "861578893794344963",
            "created_at": "2019-06-27T23:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 75,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144389349980680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil acaba com grilagem dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia via @DiariodoPoder https://t.co/6ektv7ZMZd"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-06-27T23:35:17.000Z",
            "id": "1144388762530566144",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais sobre as 26 barragens da maior produtora de bauxita do Brasil instaladas em Oriximin\u00e1 na Amaz\u00f4nia, dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/LF3I9kuKNc https://t.co/JIOP1GORtg"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-06-27T23:33:49.000Z",
            "id": "1144388395382317057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica parabeniza o Parque Nacional do Itatiaia por seus 82 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/zGwL5Au12f"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-06-27T23:32:05.000Z",
            "id": "1144387958214033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil acaba com grilagem dentro do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KlDqr6uf6x #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "324623579",
            "created_at": "2019-06-27T22:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.38421059,
                        -12.99645602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "1144375441454772225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija flor de orelha violeta em RPPN Adilia Paraguassu Batista https://t.co/kK5MJbaKTx"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2019-06-27T22:40:35.000Z",
            "id": "1144374995348594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma remota \u00e1rea da prov\u00edncia canadense de Alberta, nos limites do Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. #BioOrbis #CuriosidadeAnimal #animais #animals #biologia\nhttps://t.co/mFpd1hIJzn"
        },
        {
            "author_id": "34351574",
            "created_at": "2019-06-27T22:30:48.000Z",
            "id": "1144372536899186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Beach Park realizou o replantio de plantas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pacoti, nesta quinta (27). A a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o de 50 alunos da Escola Municipal Maria Fa\u00e7anha de S\u00e1, em Aquiraz. Confira mais em: https://t.co/7m1jDWMMWg\n#marciatravessoni #mtgaleria https://t.co/4gBa3a1tiL"
        },
        {
            "author_id": "34819528",
            "created_at": "2019-06-27T21:56:32.000Z",
            "id": "1144363913611493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Goleiros aquecer\u00e3o ao lado. \u00c1rea protegida para o jogo. Gramado \u00e9 ruim.\n\n#FutGloboRadio https://t.co/Idd9gHi4F6"
        },
        {
            "author_id": "434640867",
            "created_at": "2019-06-27T21:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1144363557942956039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho \u00e9 dif\u00edcil mas recompensador! Aventure-se! \ud83d\ude09\n#trilhas #grutas #florestaencantada em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3HxwpAZzLo"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-06-27T21:44:55.000Z",
            "id": "1144360990328414211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Banco Mundial mant\u00e9m um base de dados (WDPA) sobre a % de \u00e1rea protegida dentro de cada pa\u00eds. \u00c9 uma tabelinha excelente pra n\u00e3o cair no mito \"Brasil \u00e9 o pa\u00eds que mais preserva, et, etc\". https://t.co/QVUgXqkTdj"
        },
        {
            "author_id": "268131791",
            "created_at": "2019-06-27T21:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144356916300324865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela estrada a fora eu vou bem sozinha levar esses doces para vovozinha...\ud83c\udfb6\nPera\u270b\ud83c\udffc,n\u00e3o \u00e9 a estrada de Nova Igua\u00e7u mas poderia ser\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f,esse lugar se chamar Parque Nacional de Itatiaia,quem puder ir vale super a\u2026 https://t.co/v8W4whBb3J"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-06-27T21:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 255,
                        "username": "wikiparques"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 268,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144356133420904455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Proteger o passado e conservar a natureza para o futuro: essa \u00e9 a miss\u00e3o dos moradores que vivem em torno do Parque Nacional Serra da Capivara. Conhe\u00e7a os herdeiros da pr\u00e9-hist\u00f3ria neste epis\u00f3dio da 3\u00aa temporada do #P\u00e9NoParque: https://t.co/NhDjLHJShT // @wikiparques @o_eco https://t.co/6Pj5tp8NNP"
        },
        {
            "author_id": "2326487581",
            "created_at": "2019-06-27T21:07:44.000Z",
            "id": "1144351631519232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/VkyUCll7Eo    que    belllo"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-06-27T21:00:02.000Z",
            "id": "1144349692140171277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maria Jaci tentou vaga na CLDF em 2014. Ela \u00e9 apontada como uma das chefes da quadrilha de grileiros que agia na Estrutural #Metr\u00f3poles https://t.co/sCJLKwv51T"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-06-27T20:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 77,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144349448606273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Concess\u00e3oFlonadoAmap\u00e1 | \ud83c\udf33\ud83d\udcb0\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd13 \ud83c\udf33 Representantes do Servi\u00e7o Florestal e do @ICMBio estiveram hoje no G1 para falar sobre a proposta de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Veja como foi:\nhttps://t.co/ixdxrI1iah"
        },
        {
            "author_id": "67089905",
            "created_at": "2019-06-27T20:55:50.000Z",
            "id": "1144348637713117186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 10 mil m\u00b2 de \u00e1rea desmatada e o aterro de uma nascente, no Pq. Est. da Pedra Branca, \u00e1rea protegida, foram contidos em opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais, hoje (27/6), em Vargem Grande. Equipes da Light tamb\u00e9m acompanharam os agentes (segue). #noticiaslight #vargemgrande https://t.co/EzBgRDGgrP"
        },
        {
            "author_id": "419048731",
            "created_at": "2019-06-27T20:31:57.000Z",
            "id": "1144342624045797377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "as oncinhas que nasceram no parque nacional do igua\u00e7u sao as coisas mais lindinhas que voces vao ver no dia de hj https://t.co/uIKqd5LjHR"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-06-27T20:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 196,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144342135803539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil protege um dos \u00faltimos fragmentos da mata de tabuleiro baiana. Conhe\u00e7a sua incr\u00edvel biodiversidade no #ParquesDoBrasil.\nNesta quinta, excepcionalmente \u00e0s 23h30, na @TVBrasil.\n\nOu assista agora pelo EBC Play: https://t.co/7UtlFi6cRW https://t.co/begyYA73Jy"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2019-06-27T20:18:19.000Z",
            "id": "1144339194153771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia deflagra opera\u00e7\u00e3o contra grilagem de terras na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pcF5BZURBg"
        },
        {
            "author_id": "56755631",
            "created_at": "2019-06-27T20:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144335251029790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei com c\u00f3lica, ligeiramente reflexiva e nost\u00e1gica, o que me deixou Melanc\u00f3lica! \n#TBT #ITATIAIA\n #AME #AGRADE\u00c7A em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/58gYz0t8GQ"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-06-27T19:13:58.000Z",
            "id": "1144322999794974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea uma pausa no que est\u00e1 fazendo para curtir esta linda paisagem: este \u00e9 o Lago Azul, localizado no Parque Nacional dos Lagos de Nelson, Nova Zel\u00e2ndia, nosso lugar da semana!! \ud83e\udde1\ud83e\udde1 #viagem #turismo #dicas https://t.co/vhhTac0SjO"
        },
        {
            "author_id": "1114239238189527041",
            "created_at": "2019-06-27T19:05:43.000Z",
            "id": "1144320923136380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT do Parque que ganhou meu cora\u00e7\u00e3o:\u00a0\u00a0Parque\u00a0Estadual\u00a0Tur\u00edstico do\u00a0Alto\u00a0Ribeira, ou #PETAR.\n.\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange grande parte da Mata Atl\u00e2ntica, contando com quase 400 cavernas! (somente 15 s\u00e3o\u2026 https://t.co/uMew3lBxyB"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2019-06-27T19:02:43.000Z",
            "id": "1144320171357757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/rp98r3PXvI"
        },
        {
            "author_id": "65768476",
            "created_at": "2019-06-27T19:01:40.000Z",
            "id": "1144319905124245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curiosidade: o Parque Nacional do Igua\u00e7u era antigamente uma fazenda particular. Em 1916, Santos Dumont ao visitar o local pressionou o ent\u00e3o governador do estado a transformar essa fazenda num parque nacional, o que veio a ocorrer em 1930 https://t.co/cl0FWwoAsA"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2019-06-27T18:39:29.000Z",
            "id": "1144314321696165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por que a Estrada do Colono fragiliza o Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/gDxldfRiMg"
        },
        {
            "author_id": "77474316",
            "created_at": "2019-06-27T18:36:52.000Z",
            "id": "1144313666088685569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim sobra pra construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9? https://t.co/V829y5g2ha"
        },
        {
            "author_id": "55659981",
            "created_at": "2019-06-27T17:43:05.000Z",
            "id": "1144300129991712770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAUAHUAHAUA PORRA ALEMANHA, CES N USA AGROT\u00d3XICO??? CES N\u00c3O DESMATA A PORRA TODA????? N\u00e3o fazem resort em \u00e1rea protegida? PORRA ALEMANHA!! https://t.co/P0Q0Ow6fVf"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-06-27T17:36:17.000Z",
            "id": "1144298417398718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus sinceros agradecimentos ao povo alem\u00e3o pela posi\u00e7\u00e3o de sua chefe de Estado, Merkel \u00e9 de fato uma estadista! Por aqui temos apenas um cara que pesca em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 pego em flagrante , demite o fiscal e tenta desfazer... https://t.co/pIUtTyV28v"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-27T17:31:12.000Z",
            "id": "1144297136886112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha . https://t.co/ndPAtbcPV6"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-27T17:22:37.000Z",
            "id": "1144294979130613763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Mato. Gressense . https://t.co/DlqF7fW9ce"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-27T17:20:16.000Z",
            "id": "1144294389059149825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es . https://t.co/bJHK4WrMk8"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2019-06-27T17:18:23.000Z",
            "id": "1144293914758844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Itatiaia . https://t.co/9qiJXtVbZB"
        },
        {
            "author_id": "1141941603080265733",
            "created_at": "2019-06-27T17:11:24.000Z",
            "id": "1144292155495723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos na chapada dos veadeiros fazendo umas fotinhas lindas da Amanda e do Jefferson \ud83e\udd70 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7EvL1umrLV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-06-27T17:09:00.000Z",
            "id": "1144291552895950855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Arrai\u00e1 no dia 05 de julho\nhttps://t.co/YoAYepVH93 https://t.co/TKBqYKpecC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Prince___007].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Prince___007",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Prince___007"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BandNews"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "L\u00edbano",
                "country_code": "LB",
                "full_name": "L\u00edbano",
                "id": "583bd538eb3129d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhota, Brasil",
                "id": "a5334093e36d2410",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Americana, Brasil",
                "id": "0bdb47219a1bda81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis, Brasil",
                "id": "42e6f98f749a02e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tuneiras do Oeste, Brasil",
                "id": "e0687334e422c2b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cust\u00f3dia, Brasil",
                "id": "e2c2e6a418b39d60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montalegre, Portugal",
                "id": "5dc5eda4299abdd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062746180331995146",
                "name": "Inforex",
                "username": "Inforexbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43623335",
                "name": "Luis Celso LulaX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9",
                "username": "LuisCelsoLulaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62538775",
                "name": "Thiago Martins-Silva",
                "username": "peritotmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353938961",
                "name": "Marta Allora",
                "username": "martaallora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581326687",
                "name": "Paulo Sergio Silva",
                "username": "prpauloimuce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938827232",
                "name": "contraescarpa",
                "username": "contraescarpa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325680543",
                "name": "Lari",
                "username": "Larii_silvaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27534756",
                "name": "Fernanda Aguiar",
                "username": "Feraguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799668412876279808",
                "name": "pedro",
                "username": "delreyperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988571776887255040",
                "name": "patricinha mal financiada",
                "username": "queridasolitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857366687863144448",
                "name": "\u00c9 pav\u00ea ou p\u00e1 com\u00ea?",
                "username": "epaveoucome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91128788",
                "name": "Folha Mercado",
                "username": "folha_mercado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35585443",
                "name": "David Grayless",
                "username": "DavidGrayless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520359258",
                "name": "Alzira Taquetti",
                "username": "ch22_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210513238",
                "name": "......",
                "username": "marcoscurci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051056432",
                "name": "BT Brasil \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BT_Cozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234173280",
                "name": "Vinicius Sassine",
                "username": "viniciussassine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072943321683779584",
                "name": "Danilo Medeji",
                "username": "DaniloMedeji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984982488257835020",
                "name": "Christian",
                "username": "Christi36634229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001503988905279489",
                "name": "VinhoePaladares",
                "username": "VinhoePaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399115403",
                "name": "TV Guar\u00e1 23",
                "username": "tvguara23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33095396",
                "name": "V\u00e9ia from Michigan",
                "username": "viniciusrlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1022195419433058305",
                "name": "Escuna Pirata Cavendish",
                "username": "EscunaCavendish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759120633204580352",
                "name": "Adrian\u00f3polis * Fernando Del Castillo",
                "username": "AdrianopolisFDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27809261",
                "name": "Adyel Silva",
                "username": "AdyelSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64084662",
                "name": "Priscila Castro",
                "username": "prixcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70469796",
                "name": "FACE-UFMG",
                "username": "faceUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249489489",
                "name": "Lucas Lima \ud83d\udfe2\ud83d\udfe2\ud83d\udc9a",
                "username": "LucasLimaLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869006737",
                "name": "doug \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "douglas_taranto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15751142",
                "name": "\u043c\u03b1\u0442\u043d\u03b5\u03c5\u0455 \u0192\u03b1ri\u03b1\u0455",
                "username": "mdcf_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233493253",
                "name": "duda alencar",
                "username": "dudaamira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057016967863910400",
                "name": "Simone",
                "username": "simoneviana43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "699292127214211072",
                "name": "DicasdeMonumentos",
                "username": "MonumentDicasde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56980448",
                "name": "@vamospara",
                "username": "guiasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800755026301882368",
                "name": "CNDH",
                "username": "conselhodh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281572031",
                "name": "Minist\u00e9rio da Cidadania",
                "username": "MinCidadania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106118791",
                "name": "caio de capua",
                "username": "caiodecapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421231612",
                "name": "Silvana Harte",
                "username": "SilvanaHarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67989530",
                "name": "Vinicius Prado",
                "username": "vinicius0prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896716791560499201",
                "name": "Viajanteparttime",
                "username": "ViajantePartime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132634455439495170",
                "name": "ODigital.pt",
                "username": "OdigitalPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592899125",
                "name": "Lujan",
                "username": "LujanSMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34630717",
                "name": "Noticias do Dia",
                "username": "noticiahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018939124",
                "name": "\u2728 mataro o z\u00e9 gotinha \u2728",
                "username": "cr1ses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21169583",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Mar\u00edlia Moschkovich \ud83d\udce2",
                "username": "MariliaMoscou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189484431",
                "name": "j. Berlange",
                "username": "juiz_berlange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3415887472",
                "name": "maria cristina neto ambrosano",
                "username": "portaltreze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893174794132357120",
                "name": "Danilo Oliveira",
                "username": "oliveiratermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136387608169373698",
                "name": "Selfcaremermaids._ \ud83c\udf08\ud83e\udd84\ud83d\udc9d\u2728",
                "username": "Selfcar40178752",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245114768",
                "name": "Aquela reuni\u00e3o em Vila D'Ouro",
                "username": "romneytor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703388397570801664",
                "name": "thatyanny bernardo",
                "username": "thaty_magic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58610249",
                "name": "NO\u00c9",
                "username": "Noe67893",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088924357106298880",
                "name": "Edson Cm",
                "username": "EdsonCm6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062855996",
                "name": "Luisa Abram",
                "username": "LuisaAbram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123575920",
                "name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio Ribeiro",
                "username": "luisribeiropoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090702731252244480",
                "name": "Santa Espa\u00e7o Maria",
                "username": "SantaEspaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22891358",
                "name": "F\u00e1bio Dalvi",
                "username": "FabioDalvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96758134",
                "name": "Marcha Mundial das Mulheres",
                "username": "marchamulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682955",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "Mon_Torreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093254572217434112",
                "name": "Ciceratenoriodemelo@/cice",
                "username": "Ciceratenoriod2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "923004349596471297",
                "name": "Paisajes del Mundo",
                "username": "Mundo__Paisajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "527713430",
                "name": "Silvana Palmeira",
                "username": "SilvanaPalmeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23611549",
                "name": "Catharina Apolin\u00e1rio",
                "username": "catharinajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192643660",
                "name": "Adriano Marchezini",
                "username": "A_Marchezini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259350233",
                "name": "Eduardo Galv\u00e3o \ud83d\udcac",
                "username": "KidCubatao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434580",
                "name": "Fernanda Dallarosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "fedallarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334114625",
                "name": "sofyjeny@hotmail.com",
                "username": "sofyjeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017653601475465216",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "DiOgOrIbEiRo_89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68983248",
                "name": "Ivanovick",
                "username": "Ivanovick65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68335577",
                "name": "Ciso Pereira",
                "username": "cisopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844027277",
                "name": "SobreOTatame.com",
                "username": "sobreotatame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85921042",
                "name": "geminilouca",
                "username": "sueleneumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156069807",
                "name": "Namast\u00ea de merda",
                "username": "jonassakamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222662498",
                "name": "Almeida Viagens",
                "username": "AlmeidaViagensI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40956395",
                "name": "Andr\u00e9 Fiedler",
                "username": "andrerfiedler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211303078",
                "name": "Andreia Roque",
                "username": "TurRURAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3734558963",
                "name": "Insta: Bellatriz.Closet || \u2728",
                "username": "CrvgBeatriz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029515067786706944",
                "name": "Brener",
                "username": "BrenerFilgueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371514294",
                "name": "elion franca dos san",
                "username": "elionfrancadoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128385309",
                "name": "Rodrigo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Conservador38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71568181",
                "name": "DALILA DINIZ",
                "username": "DALILADINIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345055622",
                "name": "melodraminha",
                "username": "melodraminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114024454370353153",
                "name": "Regina Quercetti",
                "username": "QuercettiRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653922850",
                "name": "JC",
                "username": "JPettan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4725222502",
                "name": "Ana Filipa Sousa Gom",
                "username": "animaisecomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136773242046287872",
                "name": "IG|@kpopigz",
                "username": "kpopigz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951381",
                "name": "Jurunense",
                "username": "o_jurunense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41660842",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto de Toledo",
                "username": "zerotoledo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819563059832377344",
                "name": "Rafael Horvath \ud83c\udff4",
                "username": "Horvath_54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803355721",
                "name": "C\u00e1ssio Wohlenberg",
                "username": "picassssio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176972765",
                "name": "laiza",
                "username": "laizafsiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955778130131726336",
                "name": "Purpurinado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Purpurinadox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3245038618",
                "name": "Oliver Cruz \ud83d\udc28",
                "username": "olivercruzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180838452",
                "name": "Ensino b\u00e1sico",
                "username": "progensino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049713196599320577",
                "name": "\u2708\ufe0f Charlie Tang\u00e3o da Massa \ud83d\udd3a",
                "username": "PapaRomeoOCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61284719",
                "name": "Thais Boccia, PhD #vacinaj\u00e1 \ud83d\udcfa NovelaCast \ud83d\udcfa",
                "username": "thaisboccia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46145599",
                "name": "Mari Ribeiro \u2615 Podcast Traz A X\u00edcara \u2615",
                "username": "EuAMariRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967913270584729601",
                "name": "Suzana",
                "username": "Susuzana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040121564254162944",
                "name": "Wallace Moura",
                "username": "WallaceDoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653435310",
                "name": "Herdeiro do Trono do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udebd",
                "username": "BigRicardo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588635803",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "mariade58023124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339623180",
                "name": "Allann Gameleira",
                "username": "allanngameleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92868205",
                "name": "N\u00e3oSouPagoPraSerReal",
                "username": "luizrmgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980954762249195521",
                "name": "Tenere Road",
                "username": "TenereRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942280990",
                "name": "Ant\u00f3nio Silva",
                "username": "antoniosilvatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930280599453085696",
                "name": "Braga Neto",
                "username": "_BragaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911808874",
                "name": "Arquimedes Diniz",
                "username": "evanmarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145839863578669056",
                "name": "B.margareth",
                "username": "Bmargareth1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668024385",
                "name": "Siry Ara\u00f1a",
                "username": "YrisNara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46997713",
                "name": "M a n o A r a n t e s",
                "username": "EPArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107255817",
                "name": "Rogerio W. Galindo",
                "username": "caixazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336822",
                "name": "EstradasPlaneta",
                "username": "EstradasPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55988143",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf3\ud835\udcfe \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93 \u29d6",
                "username": "Julidiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923415570522914819",
                "name": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988)",
                "username": "ATEEZofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006881264853536768",
                "name": "lurisa",
                "username": "luridanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292464095",
                "name": "Juarez Rodrigues",
                "username": "juarezrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115099508",
                "name": "Milhoka",
                "username": "MilhoWonka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350541212",
                "name": "M\u00e1rcio Castro ",
                "username": "MarcasdoCaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047492707143356416",
                "name": "NES UFPB",
                "username": "nesufpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4515322407",
                "name": "Isabella_Mayara",
                "username": "fgimf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846074684860981251",
                "name": "Tatiana Cristina tho",
                "username": "Tatiana22021979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906282962",
                "name": "Henrique Borges",
                "username": "henriquehbj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56093343",
                "name": "Cristina Lopes",
                "username": "kizapac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728620682670710785",
                "name": "girl from rio araguaia",
                "username": "ydouglasy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58846906",
                "name": "Marvin do Vigor",
                "username": "marvin_franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121895821828591616",
                "name": "catarina \ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "cattt_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719031644087324672",
                "name": "Fungai Caetano",
                "username": "fungaicaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500477344",
                "name": "mitader",
                "username": "mitader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787567762",
                "name": "Filipe Jacinto Nyusi",
                "username": "FNyusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353182497",
                "name": "WWF Zambia",
                "username": "wwfzambia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635553224",
                "name": "WWF Uganda",
                "username": "WWFUganda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132022634055700480",
                "name": "Paula Taynah",
                "username": "t_a_ipsilon_nah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306404227",
                "name": "J\u00falio Laurentino",
                "username": "JULIOWEIRICK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615998711",
                "name": "Ana Lizete Farias",
                "username": "analizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905879223",
                "name": "Jeferson Brayner",
                "username": "jefersonbrayner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116309219",
                "name": "Jardel\u00edcia \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u20e4\u2069",
                "username": "PequenaJota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061616637542105088",
                "name": "InfoXornal.com",
                "username": "IXornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026355273",
                "name": "Livre Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "livre_expedicoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661421",
                "name": "queroquero o fimfim de 20212021",
                "username": "birder_pistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909984872936214528",
                "name": "Jo\u00e3o Silva Bras\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "bsb_joaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399768352",
                "name": "carmela zigoni",
                "username": "CarmelaZigoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096426786580324353",
                "name": "Comiss\u00e3o Arns",
                "username": "comissaoarns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143857240",
                "name": "Azucena Ferreira",
                "username": "AliceAzucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158787379",
                "name": "Pe. Jos\u00e9 Emerson",
                "username": "PeEmersondf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268784269",
                "name": "PollyAnna\ud83e\udd91\ud83d\udc89",
                "username": "Pollyannayxwz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829566607",
                "name": "Carmen Balhestero",
                "username": "Carmenbpax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60634030",
                "name": "Renato Bafi",
                "username": "rbafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725874244257718273",
                "name": "Bruuuuna, olha o barulho do motor!!",
                "username": "brunadecente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499641586",
                "name": "martin mata",
                "username": "martinmata19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937727358",
                "name": "Paulo Henrique Nadiceo",
                "username": "phnadiceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10845582",
                "name": "Dan Artimos",
                "username": "DanArtimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266781845",
                "name": "M\u00e1rio de Castro",
                "username": "eaedecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125993133",
                "name": "JUNIOR GOMES COMPOSITOR",
                "username": "jr_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274978196",
                "name": "Dep. Nelson Luersen",
                "username": "nelsonluersen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113391512",
                "name": "C\u00e2mara de Vereadores de Joinville",
                "username": "camarajoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175216206",
                "name": "Sistema FAEAC/SENAR - Acre",
                "username": "sistemafaeac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861363744634548224",
                "name": "blogdofarias",
                "username": "blogdofarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238120651",
                "name": "Prof\u00aa Beth Alves",
                "username": "bethalvesblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277544920",
                "name": "de Brito",
                "username": "d3Brit0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55693603",
                "name": "Theo Alves - Manaus",
                "username": "alvestheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067948056874749952",
                "name": "Guimaraessystem",
                "username": "guimaraessystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53593520",
                "name": "Sobrenome Pirra\u00e7a",
                "username": "Cesarlodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19518359",
                "name": "Toddigo",
                "username": "RodrigoOAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140207064",
                "name": "ver\u00ea veritas",
                "username": "voadoraazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79191162",
                "name": "Daniela Pereira",
                "username": "DanielaPerMont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38534505",
                "name": "Andrei Thomaz",
                "username": "AndreiRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201699745",
                "name": "Bruno Barros",
                "username": "mtrobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132019232860979201",
                "name": "Ecologe-se",
                "username": "EcologeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542005680",
                "name": "carlos outeiro",
                "username": "carloso03593705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961732521",
                "name": "GCiencia",
                "username": "GC_GCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781721252767600640",
                "name": "Esporte Metropolitano/Plant\u00e3o Gon\u00e7alense",
                "username": "remetropolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733254853",
                "name": "ilce",
                "username": "ilce58928783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016287184",
                "name": "Bisol",
                "username": "rafaelbisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048193505",
                "name": "Marciano Dantas",
                "username": "marciano_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493068212",
                "name": "MARCIANO DANTAS",
                "username": "dantas_marciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131704995",
                "name": "Nat\u00e1lia Muricy",
                "username": "NatyMuricy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904906833",
                "name": "Fagner Faxina",
                "username": "FagnerFaxina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100534703671652354",
                "name": "PLANETA TERRA AZUL VIAGENS E TURISMO",
                "username": "terra_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4795616593",
                "name": "Asociaci\u00f3n para a defensa do Patrimonio Galego",
                "username": "apatrigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124498985",
                "name": "julia \ud83c\udf93",
                "username": "salazando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822463600388345857",
                "name": "Cidad\u00e3 Atuante",
                "username": "CidadaAtuante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49209650",
                "name": "Bruna Paz",
                "username": "bruna_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085835224112644096",
                "name": "Brasstupendo!",
                "username": "brasstupendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97293135",
                "name": "Estad\u00e3o Esportes",
                "username": "EstadaoEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62422620",
                "name": "Bob, o desconstrutor",
                "username": "kiqT_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110619234",
                "name": "Lya Brand\u00e3o",
                "username": "lyabrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385586591",
                "name": "Daniel Azevedo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "DanielAzevedo71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16654797",
                "name": "Jorge Macau",
                "username": "jorgemacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576610298",
                "name": "fernando capela",
                "username": "fernandocapela2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127698349",
                "name": "S\u00e9rgio Melo",
                "username": "RicKeMeLo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114674228563980288",
                "name": "Arepp\u00fcK \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\u23f3\u265f",
                "username": "AK38upper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194358423",
                "name": "Julio Cesar de Souza",
                "username": "Julinho_NG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40154560",
                "name": "Fabiano Villela",
                "username": "fabianovillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51141993",
                "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83c\udff4",
                "username": "jaimegjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286493542",
                "name": "tame\u2122\ufe0f\ud83c\udff9",
                "username": "violaossolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169922493",
                "name": "DUDU DIAS",
                "username": "dududias_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078969404564652032",
                "name": "Dani",
                "username": "FtimaLoureiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104642595",
                "name": "espumaDosDias \u2667\u2661\u2664\u25ca",
                "username": "depoisdehj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296459271",
                "name": "Google Doodles",
                "username": "GoogleDoodles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67217748",
                "name": "Lais Duarte",
                "username": "laisprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50371293",
                "name": "Kr\u00edstian Amazonas",
                "username": "Kristian1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767938231",
                "name": "hannis",
                "username": "bbyrzk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52876607",
                "name": "Anibal Silva",
                "username": "aanibalsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338603966",
                "name": "Murilo Reis",
                "username": "EngJmuriloreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608489145",
                "name": "oscar v.de almeida",
                "username": "ovasco71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468067541",
                "name": "seeland08",
                "username": "seeland08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265956038",
                "name": "JhulianoCastilhoAtor",
                "username": "fezinhodejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730023950542094336",
                "name": "Luiz Henrique Vieira",
                "username": "lhsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977578177332641794",
                "name": "Municipes de Mau\u00e1 desde 2012",
                "username": "municipesdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138202925707268099",
                "name": "Hybrid School",
                "username": "SchoolHybrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14848415",
                "name": "Namuchila Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "namuchila0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061007600391725056",
                "name": "Djalma Alves\ud83d\udc99/instagra alvaresfocoluz. com. br\ud83d\udc99!",
                "username": "DjalmaA22544895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104516582611578882",
                "name": "\ud83d\udd30Cris\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "ZPLAYS11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222229901",
                "name": "R\u00e1dio Uirapuru",
                "username": "radiouirapuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051675958351159297",
                "name": "Luan",
                "username": "Luan11569569",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "@WMFRETAMENTOSLZ",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057725810193428480",
                "name": "Marcus Vila\u00e7a",
                "username": "marcusvilaca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4463554528",
                "name": "Jornais Virtuais",
                "username": "JVirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163598756",
                "name": "Liza Damasceno",
                "username": "lizadama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321766421",
                "name": "Arya BringHappiness, FIFA",
                "username": "sportdoctorapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598946397",
                "name": "wesley sousa",
                "username": "wesleysousa04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64714324",
                "name": "Solange Ferrer-#ForaBolsonaro/Mour\u00e3o \ud83c\udf3b\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udf3b",
                "username": "SolangeFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398938870",
                "name": "Adrian Mato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AdrianoPos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992250637269196803",
                "name": "Rafael do Guetto",
                "username": "CosmosTreasure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385011369",
                "name": "LEONARDO BACARO",
                "username": "LeoBacaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828754742",
                "name": "fred calardo",
                "username": "neoflash5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14389678",
                "name": "Asael",
                "username": "asael2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142240353",
                "name": "Carlos Carrillo",
                "username": "CarlosCarrilloA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108717093",
                "name": "Enrique Pe\u00f1alosa",
                "username": "EnriquePenalosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174492304",
                "name": "Daniel Coronell",
                "username": "DCoronell",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386050296",
                "name": "Germ\u00e1n Navas Talero",
                "username": "GNavasTalero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34345168",
                "name": "Yohir Akerman",
                "username": "yohirakerman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142092456",
                "name": "Juli\u00e1n Rom\u00e1n",
                "username": "JulianRoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499219806",
                "name": "Luis Ernesto G\u00f3mez\ud83d\udc5f",
                "username": "LuisErnestoGL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001631384677638144",
                "name": "Carolina San\u00edn",
                "username": "SaninPazC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88728952",
                "name": "Luis Afanador",
                "username": "lfafanador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092609308",
                "name": "Inti Asprilla",
                "username": "intiasprilla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139518091",
                "name": "Mafe Carrascal \ud83d\udc9a",
                "username": "MafeCarrascal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096745351749517312",
                "name": "BioVIP",
                "username": "Biovip4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204711574",
                "name": "susi alonso",
                "username": "susi_alonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806097851688296448",
                "name": "Drag\u00e3o",
                "username": "dragaodeletra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818307518925520896",
                "name": "Doutor Madureira \u24c2\ufe0f",
                "username": "DoutorMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633086141",
                "name": "Lockton Brasil",
                "username": "LocktonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247868204",
                "name": "L\u00edvia Lisb\u00f4a",
                "username": "_LiviaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709522380578811904",
                "name": "Direito Sem Aperreio",
                "username": "AdvLucenatorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118530534018363399",
                "name": "Afefe",
                "username": "ventaniaFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761862806",
                "name": "Yolanda D\u00edaz",
                "username": "Yolanda_Diaz_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4909929401",
                "name": "Galicia en Com\u00fan",
                "username": "EnComun_Gal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1005028594136092673",
                "name": "Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y Reto Demogr\u00e1fico",
                "username": "mitecogob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3379260160",
                "name": "Marcos Cal",
                "username": "marcoscal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398497282",
                "name": "Paula Quinteiro",
                "username": "pau_qa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202958171",
                "name": "\ud835\udd09 \ud835\udd2f \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd20 \ud835\udd26 \ud835\udd2b \ud835\udd22",
                "username": "lombrafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122993793",
                "name": "Monzin \ud83c\udf65",
                "username": "LurTsuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935194445368217601",
                "name": "Ammi Express Hotels",
                "username": "AmmiHotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824348734385508356",
                "name": "TV Bugres / Metr\u00f3pole",
                "username": "TVBugres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431704132",
                "name": "Yuri Kasahara",
                "username": "yuri_kasahara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331004614",
                "name": "Amy Erica Smith",
                "username": "AmyEricaSmith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968828768",
                "name": "Mark Healey",
                "username": "HealeyParera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150050693",
                "name": "Anii Gomez",
                "username": "AniiGFajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82119937",
                "name": "Andr\u00e9s Manuel",
                "username": "lopezobrador_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39860797",
                "name": "Alfredo Del Mazo",
                "username": "alfredodelmazo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834578257",
                "name": "El Sol de Toluca",
                "username": "SOLTOLUCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381806337",
                "name": "CONANP",
                "username": "CONANP_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525938555",
                "name": "CONAFOR",
                "username": "CONAFOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762586",
                "name": "ambi dextro",
                "username": "ambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130211207",
                "name": "Nobat (se pronuncia nob\u00e1)",
                "username": "nobatmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915292416",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "DaniellyBSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268131791",
                "name": "\u2655\u03b7\u03b9\u03b7\u03b1 \u0442\u0454\u03b7\u0455\u043d\u03b9 \u2655\ud83c\udf35\u264f\ufe0f\ud83d\udd49\ud83d\udc9f",
                "username": "nina_tenshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3633284309",
                "name": "O Mundo Braguista",
                "username": "OMundoBraguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123082575810125825",
                "name": "MientrasM\u00e1sTeConozco",
                "username": "mientrasmaste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53778902",
                "name": "Reinaldo C. Duarte",
                "username": "reicd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124078180912988161",
                "name": "Bar da little Clara",
                "username": "Abacateira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193822644",
                "name": "Lari",
                "username": "LaariOrnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126920614453895174",
                "name": "Douglas Medeiros Dutra",
                "username": "DouglasMDStorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400920146",
                "name": "Vagah_B",
                "username": "Vagah_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14422357",
                "name": "Portal das Viagens",
                "username": "portalviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218607437",
                "name": "Jim",
                "username": "deiavl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159570732",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "redecastorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59314487",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "castorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139134995",
                "name": "MATOS, juan",
                "username": "HeresiasAuthor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732183290338258944",
                "name": "Alex Resende",
                "username": "alexresende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158780445",
                "name": "luiza gomes",
                "username": "WLCDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3362709490",
                "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52\u262d",
                "username": "capivaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861578893794344963",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto",
                "username": "JoaucaJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324623579",
                "name": "Cezar Costa",
                "username": "cezarmcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34351574",
                "name": "M\u00e1rcia Travessoni",
                "username": "mtravessoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34819528",
                "name": "Gustavo Zupak",
                "username": "gustavozupak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434640867",
                "name": "Veronica Copelli",
                "username": "VeronicaCopelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326487581",
                "name": "amanda albina perez",
                "username": "amandaalbinaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67089905",
                "name": "Light",
                "username": "lightclientes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "419048731",
                "name": "Bruno Rodrigo",
                "username": "Brunossaur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56755631",
                "name": "\ud83c\udf1fMamede \ud83d\udecd\ud83d\udc78\ud83c\udffe",
                "username": "erika_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114239238189527041",
                "name": "Esmalte Viajante",
                "username": "EsmalteViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65768476",
                "name": "Marc\u00e3o \ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "Markos_TF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77474316",
                "name": "QUANDO SEREI VACINADO???",
                "username": "msgeironatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55659981",
                "name": "silvino",
                "username": "silviino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141941603080265733",
                "name": "Anderson Matias Fotografia",
                "username": "eumatiasfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1147312143945150464",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlx0pr4fd7q2obds7z9wemekw2nwd",
        "oldest_id": "1144291552895950855",
        "result_count": 486
    }
}