{
    "data": [
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-06-27T17:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "start": 185,
                        "username": "assembleia_PR"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 246,
                        "username": "nelsonluersen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144291281734123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt; uma frente parlamentar que debater\u00e1 a abertura de uma rodovia de 18 quil\u00f4metros atrav\u00e9s da por\u00e7\u00e3o mais sens\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser instalada em 1\u00ba de Julho, na @assembleia_PR A coordena\u00e7\u00e3o do grupo \u00e9 do deputado estadual @nelsonluersen (PDT). https://t.co/BZzqdvUSFI"
        },
        {
            "author_id": "2967004782",
            "created_at": "2019-06-27T17:07:28.000Z",
            "id": "1144291167552638977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia. #EstadosUnidos https://t.co/CytZ9TPfqM"
        },
        {
            "author_id": "2745555046",
            "created_at": "2019-06-27T16:48:34.000Z",
            "id": "1144286409072791558",
            "in_reply_to_user_id": "147306134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erickhleal Onde tem aquele parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "52574553",
            "created_at": "2019-06-27T16:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1144283686306811908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia que a gente foi ser feliz achando que ia ser ligth. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/2vSFuKVaNv"
        },
        {
            "author_id": "1108842304314445824",
            "created_at": "2019-06-27T16:34:07.000Z",
            "id": "1144282773395582977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Alemanha se destaca internacionalmente na prote\u00e7\u00e3o do clima e \u00e9 pioneira na amplia\u00e7\u00e3o das energias alternativas, a\u00ed vai uma presidentezinho de terceiro mundo que gosta de pescar em \u00e1rea protegida, falar que a Alemanha tem que aprender com o Brasil sobre Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "221404402",
            "created_at": "2019-06-27T16:11:57.000Z",
            "id": "1144277194530795522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!\n\nE VAMOS LABUTAR!\n\nE A PR\u00c1TICA DE CAMPO DE BIOLOGIA.\n\nPARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1, ESTRADA PERDIDA-RR\nVAMOS TRABALHAR? #joicehasselman e #joaodoria.\n\nOS SERVIDORES P\u00daBLICOS VAGABUNDOS, E QUE A APOSENTADORIA E\u2026 https://t.co/svXZwkpzBq"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2019-06-27T16:08:33.000Z",
            "id": "1144276337210920962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em usar a sua voz para mudar o mundo a partir da sua cidade? Os moradores de Campo Grande (MS) tentam impedir o desmatamento do Cerrado no Parque dos Poderes. Fa\u00e7a como eles, preserve o meio ambiente da sua cidade! &gt;&gt; https://t.co/jgjJaw22XH #OBugio"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-06-27T16:05:18.000Z",
            "id": "1144275521813065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pura Adrenalina: Vale de Aosta, Parque Nacional Gran Paradiso, Italia\u00a0\u00a9 Hemis / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #agenciadepublicidade #radical #escalandogelo #turismo #italia #puraadrenalina https://t.co/JLOh75x2b3"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-06-27T16:00:01.000Z",
            "id": "1144274191480307718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De acordo com a Dema, os suspeitos estimulavam manifesta\u00e7\u00f5es contra derrubadas e chegavam a extorquir invasores, com cobran\u00e7a de taxas #Metr\u00f3poles https://t.co/Zs44Qqb3Zf"
        },
        {
            "author_id": "1075778197227155458",
            "created_at": "2019-06-27T15:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 146,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144266192883990529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro diz a Merkel que os alem\u00e3es tem muito que aprender com o Brasil sobre preserva\u00e7\u00e3o ambiental, logo ele que mandou exonerar um fiscal do @brasil_IBAMA que o multou pescando em \u00e1rea protegida!\"\n\nHIPOCRISIA, QUE CHAMA!\ud83d\ude44\n\nNOTA:- EU VOTEI NUM PROFESSOR!\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "103011429",
            "created_at": "2019-06-27T15:23:24.000Z",
            "id": "1144264975638237185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCDF prende grileiros que invadiam \u00e1rea perto do Parque Nacional https://t.co/65YpoTLCWV"
        },
        {
            "author_id": "385070678",
            "created_at": "2019-06-27T15:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "thicico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144262540983250946",
            "in_reply_to_user_id": "941342715186503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thicico E a\u00ed, como est\u00e1 o Cap\u00e3o. A vez mais recente que estive l\u00e1 foi em 2014, notei que a \"especula\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\" estava grande, muitas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas do parque nacional da chapada Diamantina... N\u00e3o sei se isto \u00e9 legal.... Daqui a alguns anos, se isso continuar, \"adeus Cap\u00e3o\"...."
        },
        {
            "author_id": "66511796",
            "created_at": "2019-06-27T15:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51768694,
                        -14.13987567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1144260297236131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim de Maytrea faz parte do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e \u00e9 um dos cart\u00f5es postais de l\u00e1. Trata-se de uma vereda emoldurada por fileiras de Buritis (essas palmeiras), outras plantas e pelas\u2026 https://t.co/3bfng9v816"
        },
        {
            "author_id": "3371468405",
            "created_at": "2019-06-27T15:03:36.000Z",
            "id": "1144259993631416322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Quanta saudade desse lugar incr\u00edvel, da boa energia, das gotinhas de \u00e1gua vindas das cataratas e molhando o rosto. Maravilha!! #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #energiaboa #fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional das\u2026 https://t.co/3WCpVenq1c"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2019-06-27T15:01:30.000Z",
            "id": "1144259465711165441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1999 foi criada a Floresta Nacional de Rit\u00e1polis, com \u00e1rea de oitenta e nove hectares e cinquenta centiares, com o objetivo de promover o manejo adequado dos recursos naturais, garantir a prote\u00e7\u00e3o dos... https://t.co/EUrnw3XPQg"
        },
        {
            "author_id": "132719483",
            "created_at": "2019-06-27T15:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144259268620816385",
            "in_reply_to_user_id": "132719483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Quem deixa essa anta abrir a boca? N\u00e3o deveria aparecer na reuni\u00e3o do G20. Ele, na elei\u00e7\u00e3o, n\u00e3o disse que n\u00e3o faria nada? Ent\u00e3o, para que ir? V\u00e1 pescar em alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n#BolsonaroUmDiaUmaNovaVergonha"
        },
        {
            "author_id": "204915124",
            "created_at": "2019-06-27T14:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "hbrumjunior"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144258109633978368",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino @hbrumjunior @jairbolsonaro \"O quanto que poder\u00edamos produzir e exportar a mais se n\u00e3o houvesse tanta \u00e1rea protegida sob o pretexto de preservar o meio ambiente?\" Que sem no\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-27T14:26:23.000Z",
            "id": "1144250627788292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACTUALIDADE Unha nova semana de actividades chega ao Centro de Visitantes do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia en Vigo. \n#IllasAtl\u00e1nticas #IslasAl\u00e1nticas #AtlanticIslands #CentrodeVisitantes #Vigo https://t.co/32YFSCl1Qx"
        },
        {
            "author_id": "1075285795",
            "created_at": "2019-06-27T13:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144239484592148480",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Ah sim, tem que aprender a como destruir a maior floresta do mundo e liberar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que \u00e9 ref\u00fagio para esp\u00e9cies amea\u00e7adas a turistas \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "118531252",
            "created_at": "2019-06-27T13:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1144235424019341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando corpo e alma nas \u00e1guas da minha m\u00e3e!\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b\n\n.\n.\n.\n.\n.\n#tbt #itatiaia #errejota #mamaeoxum #abencoada #protegida #iluminada #orayeye #ondeeuqueriaestar em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3SOitQouiT"
        },
        {
            "author_id": "742402128107425792",
            "created_at": "2019-06-27T12:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144219444639674368",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Claro, Bolsonaro podia p ex ensinar como pescar numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e n\u00e3o ser punido. https://t.co/2gdadFft2G"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-27T12:09:09.000Z",
            "id": "1144216093579460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! Conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe perto de onde voc\u00ea  mora. A imagem de Celso Oliveira mostra: rio, mangue e gar\u00e7a. Ser\u00e1 que \u00e9  no Rio Coc\u00f3? Cada unidade tem atrativos comuns e diferentes. https://t.co/rdldVbNYMf"
        },
        {
            "author_id": "139516652",
            "created_at": "2019-06-27T11:44:23.000Z",
            "id": "1144209860910899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de Julho no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/kuTUjw9W8N"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2019-06-27T10:46:02.000Z",
            "id": "1144195175234904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta foto o aterro da Orla estava interditado. E com raz\u00e3o porque esta constru\u00e7\u00e3o estava sendo feita em uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), n\u00e3o respeitando o distanciamento de prote\u00e7\u00e3o exigido da calha do... https://t.co/nFeZDXzvxc"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-27T09:00:22.000Z",
            "id": "1144168583615918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/uF5onnzDay"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2019-06-27T08:53:57.000Z",
            "id": "1144166968133640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa para mais de 110 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha, o parque nacional mais antigo da \u00c1frica \u00e9 reaberto ao turismo ap\u00f3s anos de conflitos.\nhttps://t.co/GH4hrBxyJc"
        },
        {
            "author_id": "4016289688",
            "created_at": "2019-06-27T08:46:56.000Z",
            "id": "1144165202319020035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional mais antigo de \u00c1frica \u00e9 casa para mais de 1100 esp\u00e9cies, incluindo os gorilas de montanha. Ap\u00f3s anos de conflitos, o local volta a abrir-se ao turismo.\nhttps://t.co/BFiJhPME3r"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-06-27T08:46:00.000Z",
            "id": "1144164968004296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aproximadamente 120 km de S\u00e3o Paulo, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um passeio perfeito para um bate-volta. https://t.co/xoMyV7RQ4L"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:32:02.000Z",
            "id": "1144146353058144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/6HshXb9O0D"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:22:09.000Z",
            "id": "1144143865131257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de Canastra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/mW7i1ms8So\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/o568FKLsFy"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:22:09.000Z",
            "id": "1144143864363671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor (Brasil)\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/zYncYDg3HR)\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/pRqV3HkcbM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:22:08.000Z",
            "id": "1144143863445172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/lhvoX36X8Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/KT4anSAgac"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:12:05.000Z",
            "id": "1144141333197725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pico da Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/ggxoROvXYb\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/xlM0RjQxgf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/F8YVzuZ4f3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-27T07:01:40.000Z",
            "id": "1144138711061422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fPByJ6v05z"
        },
        {
            "author_id": "939788216",
            "created_at": "2019-06-27T03:15:29.000Z",
            "id": "1144081789939593221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiudaaa https://t.co/CBMatTG4wd"
        },
        {
            "author_id": "794785308",
            "created_at": "2019-06-27T02:25:02.000Z",
            "id": "1144069096100761606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo! Que profissionais simples e dedicados ao seu of\u00edcio! Um local a ser conhecido por todos os brasileiros que gostam de natureza. O lament\u00e1vel \u00e9 constatar o abandono do Parque Nacional por parte dos\u2026 https://t.co/8ROYf1nhTX"
        },
        {
            "author_id": "794785308",
            "created_at": "2019-06-27T02:02:04.000Z",
            "id": "1144063312981823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/4BGwjLl6wq"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-06-26T23:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1144025087953330176",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco E, cabe lembrar, mais da metade desses \"30%\" de \u00e1reas protegidas no Brasil s\u00e3o \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que na pr\u00e1tica protege pouco/nada, pois permite ocupa\u00e7\u00e3o humana, agricultura, minera\u00e7\u00e3o, etc.\n\nhttps://t.co/nY0MzHcSik"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2019-06-26T23:17:30.000Z",
            "id": "1144021900840120322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tirolesa, mirantes, trilhas e a mais alta cachoeira do estado de Goi\u00e1s: o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que ter\u00e1 cobran\u00e7a de ingressos a partir de julho, est\u00e1 cheio de novidades e \u00e9 o assunto da nossa reportagem de capa desta semana. N\u00e3o perca! https://t.co/y0uEHid5lb"
        },
        {
            "author_id": "4268835143",
            "created_at": "2019-06-26T23:01:44.000Z",
            "id": "1144017930167955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise da ocupa\u00e7\u00e3o Guarani pr\u00f3xima ao parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nNoDNG1gxO"
        },
        {
            "author_id": "84898799",
            "created_at": "2019-06-26T22:43:11.000Z",
            "id": "1144013263404974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DECIS\u00c3OTRF5 Fam\u00edlias moradoras dos iglus localizados no terreno da Uni\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha fizeram um acordo mediado pelo TRF5 para desocupar o local no pr\u00f3ximo dia 30 de junho. https://t.co/cFXLTEufOt https://t.co/5sl80HS50U"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2019-06-26T22:33:34.000Z",
            "id": "1144010843270651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa perfei\u00e7\u00e3o? Fica em um parque nacional localizado na prov\u00edncia de Kanchanaburi. Para os amantes de natureza, \u00e9 um pit stop obrigat\u00f3rio. #cal\u00e7athai #tail\u00e2ndia #natureza #cachoeira #belezanatural https://t.co/8P7Wgmpi67 https://t.co/e5feH9YBSv"
        },
        {
            "author_id": "171555719",
            "created_at": "2019-06-26T22:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1144010737465069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio incr\u00edveis nas Fal\u00e9sias de Morro Branco, CE \ud83c\udfdc\n\n#fortaleza #cear\u00e1 #morrobranco #falesiasmorrobranco #travel #trip #fortal em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/urvocICoYH"
        },
        {
            "author_id": "1036369267682365441",
            "created_at": "2019-06-26T21:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143992743955501056",
            "in_reply_to_user_id": "1036369267682365441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Ricamconsult Mas, estranhamento em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-26T21:11:46.000Z",
            "id": "1143990257035165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9MPk3HDntX\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/23l4VIevTW"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-06-26T20:50:11.000Z",
            "id": "1143984825654743047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em meados de dezembro de 2018 o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha implantou novas regras para o agendamento das trilhas com limite de visitantes di\u00e1rios. https://t.co/DYFMmJWj2Z https://t.co/YqiAqTlpsX"
        },
        {
            "author_id": "104928741",
            "created_at": "2019-06-26T20:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1143978694605791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um le\u00e3o por dia. Sempre em frente! \ud83d\udc4a\ud83e\udd81\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #eddbarrosdj #tagerenciado em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/VXqNKSmtEJ"
        },
        {
            "author_id": "42428322",
            "created_at": "2019-06-26T20:19:25.000Z",
            "id": "1143977083359629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o investimento social, os extrativistas da Cooperativa Mista da Flona Tapaj\u00f3s (Coomflona) receberam capacita\u00e7\u00e3o em processamento de frutas, boas pr\u00e1ticas de fabrica\u00e7\u00e3o e comercializa\u00e7\u00e3o dos produtos.\n\nSaiba mais aqui: https://t.co/oiN9WpiOin\n\n#investimentosocialprivado https://t.co/Qs1OXh2U3Y"
        },
        {
            "author_id": "980558000032309248",
            "created_at": "2019-06-26T20:02:54.000Z",
            "id": "1143972926900842501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 alegria em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/0dsy2zc9Gi"
        },
        {
            "author_id": "2970617333",
            "created_at": "2019-06-26T20:02:20.000Z",
            "id": "1143972785854865409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa repercuss\u00e3o na m\u00eddia da atua\u00e7\u00e3o da nossa bancada a respeito da poss\u00edvel concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. #juscelinofilho  #bancadafederal #parquenacionaldoslen\u00e7\u00f3is #t\u00e1nam\u00eddia https://t.co/MOiAKKZIKL"
        },
        {
            "author_id": "853372857862299650",
            "created_at": "2019-06-26T20:02:03.000Z",
            "id": "1143972714258083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/SZXeAr1P55"
        },
        {
            "author_id": "800725924685565953",
            "created_at": "2019-06-26T20:01:12.000Z",
            "id": "1143972500608606209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O amor? P\u00e1ssaro que p\u00f5e ovos de ferro.\"\n\nGuimar\u00e3es Rosa.\n\nOvos de Galinha - Parque Nacional do Itatiaia.\nparquenacionaldoitatiaiaamigos https://t.co/35CYOo5sXh"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-06-26T19:27:50.000Z",
            "id": "1143964102706028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pracu\u00faba foi outro munic\u00edpio que recebeu o Servi\u00e7o Florestal para debater a proposta de concess\u00e3o de unidades de manejo da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Saiba como foi a Audi\u00eancia P\u00fablica:\nhttps://t.co/53nFl0uPrR\n#Pracuuba #FlonadoAmapa #Concess\u00e3oFlorestal #ManejoFlorestal https://t.co/6kqrrfmHem"
        },
        {
            "author_id": "610892236",
            "created_at": "2019-06-26T18:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 40,
                        "username": "Tirimbina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1240913,
                        10.4167758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "1143949733523873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "William did an amazing job! Pura Vida!! @tirimbina jasminebeeyou @ Reserva Biol\u00f3gica Tirimbina https://t.co/1Hh3jLbZRu"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2019-06-26T18:25:47.000Z",
            "id": "1143948488973193218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia 14 de junho foi de aula pr\u00e1tica na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), para acad\u00eamicos do curso de Agronomia da UPF! A atividade integrou a disciplina de Silvicultura, ministrada pelo professor Dr. Alexandre Augusto Nienow \ud83d\udc49https://t.co/I4iaZrVZnK"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2019-06-26T18:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1143948004577218562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui neste lugar feito de espanto\n#penedageresnationalpark #wildguide #wolf #nature #walkforyourhealth #lifecanbesimple #cabrilecorural em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iGQNdtOb3A"
        },
        {
            "author_id": "221404402",
            "created_at": "2019-06-26T17:56:57.000Z",
            "id": "1143941231879368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!\n\nE VAMOS LABUTAR!\n\nE A PR\u00c1TICA DE CAMPO QUE INICIA 25.06.2019 A 01.07.2019, DE BIOLOGIA.\n\nPARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1, ESTRADA PERDIDA-RR\nVAMOS TRABALHAR? #joicehasselman e #joaodoria.\n\nOS SERVIDORES P\u00daBLICOS\u2026 https://t.co/vxBRU3zfSk"
        },
        {
            "author_id": "848123561424416768",
            "created_at": "2019-06-26T17:35:38.000Z",
            "id": "1143935868211777536",
            "in_reply_to_user_id": "848123561424416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural \u2714\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "130611968",
            "created_at": "2019-06-26T17:26:23.000Z",
            "id": "1143933539714551809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de celebrar na comunidade de Banda, Parque nacional de Nyungwe, Ruanda! Me senti muito honrado com a homenagem na igreja da comunidade!!!\n#marciolisa #kageno #conservacao #ruanda #nyungwe grantfowlds\u2026 https://t.co/uOhbrtXLOs"
        },
        {
            "author_id": "980558000032309248",
            "created_at": "2019-06-26T17:21:57.000Z",
            "id": "1143932422972760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/E30Ro6rW2C"
        },
        {
            "author_id": "808016249527693312",
            "created_at": "2019-06-26T17:10:00.000Z",
            "id": "1143929413593108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do Col\u00e9gio Universit\u00e1rio visitam o Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/65Gn5KLPjC https://t.co/ADsYrBy6bK"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-06-26T16:05:18.000Z",
            "id": "1143913131254661122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Na Isl\u00e2ndia existem cavernas chamadas de Cavernas dos Cristais, que ficam localizadas sobre um vulc\u00e3o ativo no Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull.\u00a0\u00a9 YAY Micro / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #vulcao #islandia #naturezaselvagem https://t.co/G1woLf22oX"
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-06-26T15:13:25.000Z",
            "id": "1143900077515268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zion \u00e9 um verdadeiro para\u00edso pra quem gosta de trilhas. L\u00e1 voc\u00ea vai escolher o seu tipo ideal entre trilhas leves, moderadas e radicais. Todas em meio a visuais de cair o queixo.\n\nUma das mais\u2026 https://t.co/LcsF5uCoh3"
        },
        {
            "author_id": "1090343958885093382",
            "created_at": "2019-06-26T14:46:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "_farahbizzarro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 30,
                        "username": "VistaEarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143893418063667200",
            "in_reply_to_user_id": "967471998497644545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_farahbizzarro @joaozinho_37 @VistaEarth vai n\u00e3o, amor. Banff \u00e9 uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2019-06-26T14:42:36.000Z",
            "id": "1143892321328668678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma ave rara na Bahia \u00e9 registrada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/BzYADzrOci via vivoverde #BlogAmigo"
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2019-06-26T14:23:00.000Z",
            "id": "1143887387660939264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\n\u27a1 Pol\u00edcia ambiental no AP apreende carne de animais silvestres e pescado em parque nacional\n\nhttps://t.co/byd1MhC983\n\n#NoArNaCBN #CBNAmaz\u00f4nia #Amap\u00e1 https://t.co/j9rmO3hLvi"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-06-26T14:14:52.000Z",
            "id": "1143885343701307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira, o secret\u00e1rio Artur Bruno e equipe da Sala T\u00e9cnica da  SEMA, est\u00e3o  fazendo vistoria nas areninhas que est\u00e3o sendo constru\u00eddas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza. https://t.co/Lxx5oMkfMT"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-26T14:14:24.000Z",
            "id": "1143885225744842753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta quarta-feira, o secret\u00e1rio Artur Bruno e equipe da Sala T\u00e9cnica da  SEMA, est\u00e3o  fazendo vistoria nas areninhas que est\u00e3o sendo constru\u00eddas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza. https://t.co/i5cdgrt9JX"
        },
        {
            "author_id": "56687416",
            "created_at": "2019-06-26T14:13:26.000Z",
            "id": "1143884982819131397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias - 01/05/2019 - Ambiente - Folha https://t.co/PAPwtLHbDY"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2019-06-26T14:04:38.000Z",
            "id": "1143882766343430145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ingressos Parque Nacional j\u00e1 est\u00e3o valendo!\nBrasileiros R$ 17\nResidentes do entorno R$ 3\nP\u00fablico estrangeiro R$ 34\nVisitantes dos pa\u00edses do Mercosul R$ 26\nCrian\u00e7as at\u00e9 12 anos n\u00e3o pagam.\n\n#chapadadosveadeiros #dicasdachapada #parquenacionaldachapadadosveadeiros https://t.co/lyw7e47N6y"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:35:18.000Z",
            "id": "1143875385312104453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/NAu0Cz0orQ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:35:11.000Z",
            "id": "1143875355402559494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/uVw5DLFZvy"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:34:47.000Z",
            "id": "1143875252541382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/JfKp62xTok"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:34:33.000Z",
            "id": "1143875197637976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/yjSa7bTsLe"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:34:25.000Z",
            "id": "1143875162070278146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/SOikr7GLHP"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-26T13:34:20.000Z",
            "id": "1143875140301873154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque Barra - 7\u00b0 ano.\n\nTrilha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/VLCJeugOJJ"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-06-26T12:49:48.000Z",
            "id": "1143863935990415360",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso revela que essas \u00e1reas, que deveriam ter desmatamento zero, est\u00e3o sob severo ataque.\n\nA APA Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a UC mais desmatada, com 132km\u00b2. A Floresta Nacional do Jamanxim e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio tamb\u00e9m obtiveram n\u00fameros cr\u00edticos: 23 km\u00b2 e 12 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2019-06-26T10:42:15.000Z",
            "id": "1143831834075324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 7 anos, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria/MG\nTurma boa.. https://t.co/fIsFRYFTrB"
        },
        {
            "author_id": "39506061",
            "created_at": "2019-06-26T07:42:58.000Z",
            "id": "1143786715892604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opini\u00e3o fundamentada em factos e n\u00fameros https://t.co/Nc42AgiVOg"
        },
        {
            "author_id": "1553897676",
            "created_at": "2019-06-26T07:32:47.000Z",
            "id": "1143784153156149250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O de Mac\u00e1rio Correia: Pego do Inferno - um monumento natural abandonado https://t.co/X2fQPD9cYd"
        },
        {
            "author_id": "1110008648808452097",
            "created_at": "2019-06-26T05:12:02.000Z",
            "id": "1143748733726810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho o maior trabalho do mundo p roubar uma rocha do parque nacional sem o guia ver \n\na\u00ed chega painho e quer usar minha rocha p amolar as facas dele \n\nfalta de respeito da bixiga"
        },
        {
            "author_id": "802532455462932480",
            "created_at": "2019-06-26T04:38:36.000Z",
            "id": "1143740318875082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "[INFO] Daniel esteve no Parque Nacional de Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia, com seus pais, irm\u00e3os e com os amigos de Keri!"
        },
        {
            "author_id": "954156785304293376",
            "created_at": "2019-06-26T03:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "igornascz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143727409843363842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuro jovens dispostos a realizar a trilha do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (23km), com pernoite no meio do mato\n\nKd @igornascz ? Vamos agilizar essa trilha"
        },
        {
            "author_id": "505380671",
            "created_at": "2019-06-26T03:29:33.000Z",
            "id": "1143722944146870273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 gratid\u00e3o por esse final de semana maravilhoso\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/iGCvB3J5gu"
        },
        {
            "author_id": "505380671",
            "created_at": "2019-06-26T03:25:03.000Z",
            "id": "1143721812137787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Catimbau, impressionante a lindeza desse lugar!\n\nTodas as coisas foram feitas por interm\u00e9dio dele; sem ele, nada do que existe teria sido feito.\u00a0\nJo\u00e3o 1:3\n\nSegunda 25 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/3ZRh5fsCeM"
        },
        {
            "author_id": "505380671",
            "created_at": "2019-06-26T03:13:12.000Z",
            "id": "1143718826665811974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te louvo porque me fizeste\nde modo especial e admir\u00e1vel.\nTuas obras s\u00e3o maravilhosas!\nDigo isso com convic\u00e7\u00e3o.\u00a0\nSalmos 139:14\n\nSegunda 24 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/sWu3QD6Giq"
        },
        {
            "author_id": "4297997655",
            "created_at": "2019-06-26T02:32:27.000Z",
            "id": "1143708572045336577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Socorro no Parque Nacional https://t.co/XJaSPFBbUX"
        },
        {
            "author_id": "711315320934408192",
            "created_at": "2019-06-26T01:03:41.000Z",
            "id": "1143686234209996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir na floresta da Tijuca nas f\u00e9rias ou em qualquer parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "360839058",
            "created_at": "2019-06-26T00:26:29.000Z",
            "id": "1143676873832042497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dia que achei 100 pila indo p parque nacional de Itatiaia https://t.co/QC46bcRP84"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-26T00:22:08.000Z",
            "id": "1143675776635719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 na toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada que est\u00e3o algumas das pinturas rupestres mais famosas do parque nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\nEntre elas est\u00e3o os dois veados, que viraram o s\u00edmbolo do parque e \u201co\u2026 https://t.co/Ph6uqs9Hym"
        },
        {
            "author_id": "794785308",
            "created_at": "2019-06-26T00:21:55.000Z",
            "id": "1143675724295016453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O som do sil\u00eancio, de frente para o Pico da Bandeira. Um aprendizado de escuta, paz, beleza e comunh\u00e3o com a natureza. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/JQqI3fXJle"
        },
        {
            "author_id": "152646565",
            "created_at": "2019-06-25T23:33:44.000Z",
            "id": "1143663596834103297",
            "in_reply_to_user_id": "152646565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra quest\u00e3o relevante \u00e9 que a Serra do Brigadeiro serve de prote\u00e7\u00e3o para essa e outras v\u00e1rias esp\u00e9cies de animais e plantas, fato que salienta a import\u00e2ncia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2887504097",
            "created_at": "2019-06-25T23:05:56.000Z",
            "id": "1143656600391098370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos valorizar oque \u00e9  nosso.\nO\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0\u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na\u00a0Zona Oeste\u00a0do\u00a0munic\u00edpio\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro, no\u00a0Brasil. \u00c9 considerado uma das maiores florestas urbanas\u2026 https://t.co/vbao2OIGfD"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2019-06-25T22:42:23.000Z",
            "id": "1143650675148099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Madalosso, em Curitiba, um bastant\u00e3o metido a besta, \u00e9 o local onde o megalixeiro corrupto confesso Wilson Quintella Filho pagou janta para vereadores de Glorinha que deveriam aprova a instala\u00e7\u00e3o de mega aterro dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/HkYOI6v8Ho"
        },
        {
            "author_id": "337740449",
            "created_at": "2019-06-25T22:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.49794293,
                        -8.31830989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1143647724971208710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf32 ' Visita a Reserva Extrativista do Lago Cuni\u00e3 - Fatores de produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola (Engenharia de produ\u00e7\u00e3o) ' em RESEX Lago do Cuni\u00e3 https://t.co/UqjyJhcYf8"
        },
        {
            "author_id": "2970617333",
            "created_at": "2019-06-25T22:17:17.000Z",
            "id": "1143644357318328323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa bancada federal esteve reunida com o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, para discutir a poss\u00edvel concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O di\u00e1logo foi importante para que\u2026 https://t.co/2NK8ZLt5lr"
        },
        {
            "author_id": "2563110796",
            "created_at": "2019-06-25T21:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1143638506570485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let\u2019s start working on tan lines \u2600\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oM5ZerVdlS"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-25T21:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OceanaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 144,
                        "username": "oceana"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "start": 213,
                        "username": "MikeBloomberg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1143635393318985735",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OceanaBrasil E elas precisam urgentemente da amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! Que pena que o Brasil \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds no qual a @oceana n\u00e3o apoia a cria\u00e7\u00e3o de mais \u00c1reas Marinhas Protegidas! Foi o @MikeBloomberg que mandou ter essa posi\u00e7\u00e3o lament\u00e1vel?..."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-06-25T21:31:02.000Z",
            "id": "1143632718653198337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O verme foi encontrado durante uma pesquisa realizada em uma \u00e1rea protegida das Ilhas Shetland - Mar da Esc\u00f3cia https://t.co/COK0oHMxAy"
        },
        {
            "author_id": "727353484102778880",
            "created_at": "2019-06-25T21:11:38.000Z",
            "id": "1143627838278516742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BandNews Docs: Parque Nacional Serra da Capivara\nhttps://t.co/0mHLtC020f"
        },
        {
            "author_id": "46565156",
            "created_at": "2019-06-25T21:04:08.000Z",
            "id": "1143625947171741696",
            "in_reply_to_user_id": "46565156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 364,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "... mais poder \u201caos burocratas\u201d do poder central. Burocratas como o fiscal do IBAMA que multou o Babu\u00edno (e que foi exonerado depois, por cumprir seu dever) enquanto ele pescava em \u00e1rea protegida \u2013 que o Babu\u00edno, s\u00f3 de birra, quer agora transformar \u201cnuma Canc\u00fan\u201d brasileira."
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-06-25T20:38:50.000Z",
            "id": "1143619580549619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gruta da Jud\u00e9ia: trilha em cen\u00e1rio paradis\u00edaco de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em Presidente Figueiredo, no Amazonas, proporciona contempla\u00e7\u00e3o e prazer em meio \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nia. https://t.co/y8YB4wlwvO  #PresidenteFigueiredo #GrutadaJud\u00e9ia https://t.co/88TCDmqJRm"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-06-25T20:33:37.000Z",
            "id": "1143618268332081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BandNews Docs: Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/oFRKDws5wz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-25T20:31:15.000Z",
            "id": "1143617673970032642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flores de malva silvestre #malvatournifortiana no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na #R\u00edadeVigo #Vigo no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #Flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/uYrJ4Gf0aA"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-06-25T20:23:43.000Z",
            "id": "1143615777607573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara completa 40 anos em 2019. O local, onde foram encontrados os s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos mais antigos das Am\u00e9ricas, \u00e9 tema do #BandNewsDocs desta ter\u00e7a-feira, \u00e0s 23h. #BandJornalismo https://t.co/85VLskXwsT"
        },
        {
            "author_id": "116354057",
            "created_at": "2019-06-25T20:20:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "1143615068850053126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/tiaidxSwwE"
        },
        {
            "author_id": "2855174303",
            "created_at": "2019-06-25T18:47:57.000Z",
            "id": "1143591675777953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Maicuru:https://t.co/FHQXTU9CcC"
        },
        {
            "author_id": "17560312",
            "created_at": "2019-06-25T18:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "caparica"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "anterogreco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143584298060124165",
            "in_reply_to_user_id": "14361212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caparica @anterogreco \u00e1rea militar, mas tamb\u00e9m de mil\u00edcias...\nmovimenta a \u00e1rea, derruba \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) e expande a constru\u00e7\u00e3o civil (ilegalmente)"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2019-06-25T17:48:58.000Z",
            "id": "1143576833079861249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas acham ferramentas feitas por macacos h\u00e1 3.000 anos no Piau\u00ed\n\nA conclus\u00e3o saiu de uma escava\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica no Parque Nacional da Pedra Furada, em S\u00e3o Raimundo Nonato (PI).\n\n#serradacapivara\u2026 https://t.co/VitdYNjpws"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2019-06-25T17:00:48.000Z",
            "id": "1143564714087264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra pesca pesca irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia Grande (SP)\nhttps://t.co/Q538paXcMK https://t.co/OK9MzoTGE2"
        },
        {
            "author_id": "64607306",
            "created_at": "2019-06-25T16:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "lucasfresno"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "83f8663ed6a45c76"
            },
            "id": "1143560832263106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredito que o @lucasfresno podia gravar umas vers\u00f5es ac\u00fasticas em Paris, despidas de qualquer tipo de produ\u00e7\u00e3o, gravadas ao relento, sem planejamento e sem ensaio, exatamente nos lugares em que as m\u00fasicas escolherem para ressonar. \n\nTipo em 2015 no parque nacional de Sutjeska. https://t.co/qljrDpqn2o"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-06-25T16:45:01.000Z",
            "id": "1143560741783560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/gJTvjRL9WV"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-06-25T16:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "rota51_ba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143555319479590913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma ave rara na Bahia \u00e9 registrada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel https://t.co/1XY91FZ4vw via @rota51_ba"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2019-06-25T16:22:53.000Z",
            "id": "1143555171802341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma ave rara na Bahia \u00e9 registrada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o\u00a0Veracel https://t.co/1XY91FZ4vw https://t.co/wGl2h3gGMP"
        },
        {
            "author_id": "1142949505337298946",
            "created_at": "2019-06-25T16:15:32.000Z",
            "id": "1143553322235899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cmais uma v\u00edtima dela\nesse trouxa se mata por ela \ne ela se mata por mim\nesse trouxa se mata por ela \ne ela se mata por mim\u201d #sidoka em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lWG3OFKUUV"
        },
        {
            "author_id": "798553216170520576",
            "created_at": "2019-06-25T15:45:21.000Z",
            "id": "1143545726397497345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mulher, rainha , dona e propriet\u00e1ria do parque nacional da Serra da capivara \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #PITV1"
        },
        {
            "author_id": "27519517",
            "created_at": "2019-06-25T15:35:32.000Z",
            "id": "1143543254182440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquiraz, Cear\u00e1.\nhttps://t.co/NES3gV99xu"
        },
        {
            "author_id": "41644088",
            "created_at": "2019-06-25T15:33:26.000Z",
            "id": "1143542727000436737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Vejam o que o excesso de hot\u00e9is fez com Canc\u00fan. Espero que n\u00e3o fa\u00e7am o mesmo com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra. \u201cCheiro de ovo podre por causa do sarga\u00e7o\u201d e \u00e1guas marrons.  https://t.co/u2mdr1epTR"
        },
        {
            "author_id": "176464755",
            "created_at": "2019-06-25T15:11:24.000Z",
            "id": "1143537181098729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cai\u00e7aras lutam contra \"expuls\u00e3o por cansa\u00e7o\" de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia (SP)\nhttps://t.co/zcdAIWH5mZ #Jureia #MeioAmbiente https://t.co/fV0eMAMeE2"
        },
        {
            "author_id": "2371413904",
            "created_at": "2019-06-25T14:32:49.000Z",
            "id": "1143527470387335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe. https://t.co/ewYPRcM2wW"
        },
        {
            "author_id": "60903970",
            "created_at": "2019-06-25T14:04:53.000Z",
            "id": "1143520441623093250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos dos cursos de bacharelado em Gest\u00e3o Ambiental e licenciatura em Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da Universidade Estadual de Mato Grosso do Sul (UEMS), Unidade de Coxim, participaram de visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional das Emas, no munic\u00edpio de Costa Rica. https://t.co/scVFAOgnqi https://t.co/9o9lkjfX0m"
        },
        {
            "author_id": "1640024670",
            "created_at": "2019-06-25T13:33:21.000Z",
            "id": "1143512505676959749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras lutam contra \"expuls\u00e3o por cansa\u00e7o\" de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia (SP) | Brasil de Fato https://t.co/tWzieSX18U"
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2019-06-25T13:14:36.000Z",
            "id": "1143507785608552450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras Lutam Contra \u201cExpuls\u00e3o Por Cansa\u00e7o\u201d De Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Da Jur\u00e9ia (SP)\u00a0 https://t.co/Ltd1JbRDsY https://t.co/LkZsUb20pp"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2019-06-25T12:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1143500410247962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal muito bom... em Flona - Floresta Nacional https://t.co/79yLJt3O20"
        },
        {
            "author_id": "4765138141",
            "created_at": "2019-06-25T12:30:51.000Z",
            "id": "1143496779285110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Texto pro @Brasil_de_Fato sobre os refugiados das unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds e o continuado desrespeito com as comunidades tradicionais pelo Estado, seja por omiss\u00e3o ou supress\u00e3o ativa\n\nhttps://t.co/yLlNaRow1r"
        },
        {
            "author_id": "41291348",
            "created_at": "2019-06-25T12:29:13.000Z",
            "id": "1143496365311479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses ruralistas. https://t.co/hCAcFLGQtR"
        },
        {
            "author_id": "1082352281578864640",
            "created_at": "2019-06-25T12:27:58.000Z",
            "id": "1143496052307308546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sai a F1... entra a FM (M de mil\u00edcia). Pra quem criticou a constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1dios, agora quer construir (com dinheiro p\u00fablico) aut\u00f3dromo em \u00e1rea protegida!  Brasil-il- il!!!!! Paulo Antenor (coloco meu nome pois identifico minha autoria, sem medo)"
        },
        {
            "author_id": "1130772565029478400",
            "created_at": "2019-06-25T12:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 234,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 242,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "start": 252,
                        "username": "MagnoMalta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143490672810442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive no Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES, a subida por Pedra Menina ES est\u00e1 sendo totalmente devastada pra planta\u00e7\u00e3o de eucalipto. Apenas 1 Guarda na portaria que mal orienta, faltam panfletos e regras de acesso ao pico da bandeira. @ICMBio @MTurismo @MagnoMalta @"
        },
        {
            "author_id": "999351486344769542",
            "created_at": "2019-06-25T12:02:59.000Z",
            "id": "1143489764634636289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura remove constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Jardim Ponte Alta - https://t.co/nQqE1zoYzu https://t.co/79jNkMeB3G"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-06-25T11:55:04.000Z",
            "id": "1143487774043103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme relatos colhidos por O POVO, os condutores estacionam os carros e costumam ficar no local com caixas de som.\nhttps://t.co/c2I6vuhHQH"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2019-06-25T11:33:59.000Z",
            "id": "1143482466189094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cai\u00e7aras lutam contra \"expuls\u00e3o por cansa\u00e7o\" de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia (SP) | Brasil de Fato https://t.co/KKNP3jHUKs"
        },
        {
            "author_id": "87743630",
            "created_at": "2019-06-25T11:32:47.000Z",
            "id": "1143482164388028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/ukTs7LD4V4"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-06-25T11:28:04.000Z",
            "id": "1143480977207021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "No litoral sul de S\u00e3o Paulo, os cai\u00e7aras sofrem com diversos tipos de expuls\u00e3o de seus territ\u00f3rios para as margens e franjas de cidades. \u00c9 comum seu deslocamento for\u00e7ado por conta de condom\u00ednios, empreendimentos estatais e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. https://t.co/vu16ylIswz"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2019-06-25T11:27:34.000Z",
            "id": "1143480852510388226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/2m0z24ZjHq"
        },
        {
            "author_id": "221404402",
            "created_at": "2019-06-25T11:19:30.000Z",
            "id": "1143478820969861122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!\n\nE VAMOS LABUTAR!\n\nE A PR\u00c1TICA DE CAMPO QUE INICIA 25.06.2019 A 01.07.2019 \u00c9 DE BIOLOGIA.\nCOM DESTINO AO PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1-RR\nVAMOS TRABALHAR? #joicehasselman e #joaodoria.\n\nOS SERVIDORES P\u00daBLICOS\u2026 https://t.co/WgZkbYMlLi"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-06-25T11:12:46.000Z",
            "id": "1143477128643719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bancada maranhense no Congresso Nacional discutir\u00e1 hoje com o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, a concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, que... https://t.co/WY1TeQdCrB"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2019-06-25T11:12:11.000Z",
            "id": "1143476980962275330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em Angra dos Reis e Ilha Grande, no Rio de Janeiro, mil\u00edcia incentiva e explora pesca predat\u00f3ria do camar\u00e3o rosa\n#Clipping #NossoPlaneta\n\nhttps://t.co/Xrzp98iIRC\n\nDepois que Bolsonaro divulgou, com orgulho, n\u00e3o pagar multa ambiental por ter pescado numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica... https://t.co/9croyvVss4"
        },
        {
            "author_id": "993975080584728576",
            "created_at": "2019-06-25T11:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "iaragb"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143474661545529344",
            "in_reply_to_user_id": "139860744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iaragb @jairbolsonaro moro no Rio e sou \ud83d\udcaf % contra ! com ou sem investimento p\u00fablico ! projeto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ! t\u00ednhamos aut\u00f3dromo, destru\u00edram , agora constroem novamente \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "914186479445913600",
            "created_at": "2019-06-25T11:02:02.000Z",
            "id": "1143474427205734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o estava sendo empreendida em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) na altura do n\u00famero 1.227 da avenida Florestan Fernandes, \u00e0s margens do c\u00f3rrego Santa Paula, no Jardim Ponte Alta. CLIQUE E SAIBA MAIS: https://t.co/ir2M4AMZvk https://t.co/xJes3uzAHC"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2019-06-25T11:00:38.000Z",
            "id": "1143474073034473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar os 358 anos de Santar\u00e9m, o projeto \ud83c\udf33Caminhos da Floresta \ud83c\udf33 realizou no domingo (23/06) uma trilha para a Serra do Saubal. O lugar \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e est\u00e1 cercado por invas\u00f5es e\u2026 https://t.co/dAcvPJy9g3"
        },
        {
            "author_id": "14790618",
            "created_at": "2019-06-25T10:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "eduardocardon"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "JamilChade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143472374303592448",
            "in_reply_to_user_id": "42395787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardocardon @JamilChade Oi, tudo bem? E o Queiroz, tem tido not\u00edcias dele? E os investimentos do Flavinho no mercado imobili\u00e1rio, de vento em popa? E os assessores fantasmas do Carluxo, t\u00e3o de boa? E a multa por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o papai j\u00e1 pagou? E a Val, vendendo muito a\u00e7a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "1014462936591499265",
            "created_at": "2019-06-25T10:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 220,
                        "username": "SolOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143467637076369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 ''As interven\u00e7\u00f5es incidir\u00e3o na requalifica\u00e7\u00e3o da chamada Estrada da Fronteira, ligando as Portas do Parque Nacional, pela Mata de Albergaria, at\u00e9 \u00e0 fronteira da Portela do Homem'' \n#RaiaTermal #TerrasdeBouro #Portugal @SolOnline \n\u2714\ufe0f https://t.co/1LW4wXiCLK https://t.co/QW9ABRuwfK"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2019-06-25T09:11:53.000Z",
            "id": "1143446707281235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O de Mac\u00e1rio Correia:  Pego do Inferno \u2013 um monumento natural abandonado - https://t.co/PS9CsixDo9 - #Algarve https://t.co/9dwGkVgkTy"
        },
        {
            "author_id": "273929133",
            "created_at": "2019-06-25T09:05:07.000Z",
            "id": "1143445001608859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O de Mac\u00e1rio Correia: Pego do Inferno \u2013 um monumento natural\u00a0abandonado https://t.co/P76oYuJHSG https://t.co/o3tMM6uAkI"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2019-06-25T09:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "JoanaGoPer"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "CE3CResearch"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 42,
                        "username": "FC_UL"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "Antena1"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 193,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143443714293084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Joana Pereira @JoanaGoPer , @CE3CResearch @FC_UL, falou ao programa Gera\u00e7\u00e3o Digital @Antena1 sobre o projeto que vai desenvolver no Parque Nacional das Quirimbas, #Mo\u00e7ambique, distinguido pela @natgeo: https://t.co/TPzJ1vSZqV"
        },
        {
            "author_id": "444468429",
            "created_at": "2019-06-25T08:11:43.000Z",
            "id": "1143431563578871810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNPGer\u00eas n\u00e3o vai ter equipa de resgate para turistas ou para socorrer os feridos! https://t.co/W28P0lCbxY"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-06-25T05:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "emiliomoreno"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "franca_rodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143394778354241537",
            "in_reply_to_user_id": "14505497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emiliomoreno @franca_rodrigo Essas pessoas nao tem nem amigos , nao \u00e9 ? POrque se tivessem alguem ja teria dito para parar que esta feio . Querem construir esse trambolho desse autodromo em area de protecao ambiental de qualquer jeito ."
        },
        {
            "author_id": "1012571036519485440",
            "created_at": "2019-06-25T04:40:13.000Z",
            "id": "1143378337294880769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bial entrevistando ni\u00e9de, uma arque\u00f3loga brasileira foda que luta pela defesa e preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional da serra de capivara. ela se formou em hist\u00f3ria natural na usp e fez doutorado em pr\u00e9-hist\u00f3ria em sorbonne e especializa\u00e7\u00e3o na universit\u00e9 de paris. eu amo vcs mulheres!! https://t.co/LjWIIWcbp4"
        },
        {
            "author_id": "3298697535",
            "created_at": "2019-06-25T04:38:19.000Z",
            "id": "1143377859609845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem uma porra de um aeroporto no parque nacional da serra da capivara mas n tem linha de voos por l\u00e1\n\nq \u00f3dio eu tenho do meu brasil"
        },
        {
            "author_id": "14525893",
            "created_at": "2019-06-25T04:12:45.000Z",
            "id": "1143371427049086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A maravilhosa  Ni\u00e8de Guidon e o Museu de Natureza, no parque nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed, agora no programa do Bial. ASSISTA. \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-06-25T03:15:15.000Z",
            "id": "1143356955588775941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Frequentadores denunciam ve\u00edculos que invadem \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Porto das Dunas. https://t.co/LlYphN5hFp https://t.co/kNLfsgkhDr"
        },
        {
            "author_id": "162117199",
            "created_at": "2019-06-25T03:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1143356371276128258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia ser massa fazer um showsss nesse palco...\ncom essa galera a\u00ed \u2728\u2764\ufe0f\u2728 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GwBJecqH0C"
        },
        {
            "author_id": "1117270332379926529",
            "created_at": "2019-06-25T02:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alexandregarcia"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "alexandregarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143346984713146374",
            "in_reply_to_user_id": "727130698021261313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandregarcia Estamos em ora\u00e7\u00e3o pela plena recupera\u00e7\u00e3o dela amigo @alexandregarcia !For\u00e7a e f\u00e9!Abra\u00e7o fraterno...no aguardo da visita do amigo para conhecer o Parque Nacional da Lagoa do Peixe aqui em Tavares/RS."
        },
        {
            "author_id": "133513697",
            "created_at": "2019-06-25T02:22:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "1143343777765085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/bNQGIdnpRO"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2019-06-25T01:32:19.000Z",
            "id": "1143331050594209792",
            "in_reply_to_user_id": "1040393921166225413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Caslukinha Meu anjo\nTu acha q vao gosta d ve ratazana abdrogena nadando no parque nacional da serra dos orgaos? Kkkkk querida... https://t.co/g1FT1m4lTK"
        },
        {
            "author_id": "990457101133733889",
            "created_at": "2019-06-25T01:15:35.000Z",
            "id": "1143326842465730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro Parque Nacional do Igua\u00e7u foi apreendida uma espingarda e muni\u00e7\u00f5es... https://t.co/mHiGFWuYl4"
        },
        {
            "author_id": "24927493",
            "created_at": "2019-06-25T01:00:43.000Z",
            "id": "1143323101008150529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma piada que seja poss\u00edvel derrubar uma \u00e1rea protegida e vender terrenos e construir... https://t.co/j4eV5Bbp7T"
        },
        {
            "author_id": "360323064",
            "created_at": "2019-06-25T00:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "start": 177,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 192,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 209,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143316378558107650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que precisamos mesmo de terras ind\u00edgenas??? Por mim seria tudo Parque Nacional onde apenas ind\u00edgenas poderiam morar por\u00e9m, sem explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. Est\u00e3o vendendo tudo!!  @jairbolsonaro @camaradeputados @SenadoFederal #Brasil https://t.co/oufFZ3Ib6h"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2019-06-25T00:25:50.000Z",
            "id": "1143314322241835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/1byhJddrYv"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2019-06-24T23:56:50.000Z",
            "id": "1143307024282857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7ando a juntar dinheiro pra fazer um monte de excurs\u00f5es fotogr\u00e1ficas. Um dos temas ser\u00e1, com certeza, natureza selvagem. A foto foi feita no caminho a um parque nacional no Zimbabu\u00e9. Imagina s\u00f3 o que encontrei l\u00e1 dentro do parque. #Zimbabwe #fotografia https://t.co/0xtY0B29Tl"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-06-24T23:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "radaronline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143302190351757318",
            "in_reply_to_user_id": "28407958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radaronline Pra que esse elefante branco no Rio ? Um estado onde as pessoas nao tem remedios nos hospitais pra que arranjar um trambolho que custa carissimo ? E que alem de tudo esta previsto ser construido em area de protecao ambiental"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2019-06-24T23:35:34.000Z",
            "id": "1143301670715215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RDS do Uatum\u00e3 tem programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o  aos 15 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RAYgyYdDpD O Amazonas para o mundo ver! #Amazonas #amazonasemdestaque"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-06-24T23:02:34.000Z",
            "id": "1143293367251456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RDS do Uatum\u00e3 tem programa\u00e7\u00e3o especial em comemora\u00e7\u00e3o aos 15 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YmLQaTMdED https://t.co/yKPRcHx4Uh"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-06-24T22:30:26.000Z",
            "id": "1143285277479317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine, Patag\u00f4nia Chilena\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #torresdelpaine #patagonia #chile #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #nature #explore #picoftheday #happiness #tripaddicts #lightroom https://t.co/ztXJLu2faW"
        },
        {
            "author_id": "135343598",
            "created_at": "2019-06-24T22:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1143283342806155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 muita energia, \u00e9 muita vida \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\ud83c\udf0e\n#cerrado #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DW6Fx2ybjd"
        },
        {
            "author_id": "198103310",
            "created_at": "2019-06-24T21:24:16.000Z",
            "id": "1143268626348331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 do lado do parque nacional da serra da capivara e n\u00e3o vou poder conhecer esse lugar quero chorar:( https://t.co/wPjsltIPMC"
        },
        {
            "author_id": "144818932",
            "created_at": "2019-06-24T21:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5581,
                        -25.5183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1143265512325111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Buom dia foz do Iguacu\n2-10 Parque Nacional Cataratas de Iguaz\u00fa, Argentina\n#waterfall #iguazufalls #cataratasdoigua\u00e7u #cataratasdeliguazu #sunrise #argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Foz do Igua\u00e7u https://t.co/OlILmLgWBm"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-06-24T21:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "kavadas"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "belle_ckbbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143265503001174017",
            "in_reply_to_user_id": "233754797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kavadas @belle_ckbbio N\u00e3o s\u00f3 ele, entre muitos outros, incluindo o Parque Nacional de Severa dos \u00d3rg\u00e3os. Inciativa privada."
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2019-06-24T21:05:59.000Z",
            "id": "1143264027809845253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari abrange as comunidades de Serrinha e Capelinha, protegendo a parte alta das microbacias dos rios Alambari e Pirapitinga. Sua \u00e1rea total corresponde a 4.500 hectares e sua popula\u00e7\u00e3o total chega a 3.000 habitantes. https://t.co/xeiXkf0QbV"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2019-06-24T21:01:50.000Z",
            "id": "1143262983579209730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do dia 25 desse m\u00eas, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros come\u00e7ar\u00e1 a cobrar ingresso, destinado \u00e0 melhorias e implementa\u00e7\u00f5es. Os valores variam:\n\nBrasileiros - R$ 17,00\nResidentes do entorno - R$ 3,00\nEstrangeiros - R$ 34,00\nVisitantes dos pa\u00edses do Mercosul - 26,0 https://t.co/KtNDwqrLmK"
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2019-06-24T21:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 259,
                        "username": "iserrapilheira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143262566094950402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Interactivos?\u201919 acontecer\u00e1 na Serrinha do Alambari, que integra uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) situada no munic\u00edpio de Resende (RJ), na encosta leste do Parque Nacional de Itatiaia, Serra da Mantiqueira. \n\nSaiba mais: https://t.co/5xHsSSciw1 \n\nApoio:@iserrapilheira https://t.co/pMM9KaeJXp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-24T20:46:25.000Z",
            "id": "1143259101591482370",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o ajuda a proteger e regenerar as arauc\u00e1rias. O 3\u00ba epis\u00f3dio da 1\u00aa temporada de #P\u00e9NoParque, webs\u00e9rie realizada por ((o))eco, conta um pouco dessa hist\u00f3ria no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. https://t.co/NAB7x5y7iP"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2019-06-24T20:17:43.000Z",
            "id": "1143251881621446657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/HOPsYjO12w"
        },
        {
            "author_id": "29202690",
            "created_at": "2019-06-24T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "start": 225,
                        "username": "FundacaoBB"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 239,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143247421222412295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garantir o escoamento da produ\u00e7\u00e3o de polpas de frutas, diversificar a planta\u00e7\u00e3o por meio de pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis e gerar renda aos agricultores familiares. Essas s\u00e3o as consquistas da Coomflona ap\u00f3s o investimento social da @FundacaoBB e @BNDES. Confira: https://t.co/HQyvNNxILp https://t.co/EQJnpuECs4"
        },
        {
            "author_id": "18195583",
            "created_at": "2019-06-24T19:53:15.000Z",
            "id": "1143245721879138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com todo o respeito aos cariocas: o estado do RJ falido e com toda a estrutura pronta em Interlagos h\u00e1 anos, v\u00e3o querer mesmo levar a F\u00f3rmula 1 para um local indefinido (j\u00e1 que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)? A urg\u00eancia do presida e do ex-juiz \u00e9 essa?! https://t.co/VEWPw4Ysiy"
        },
        {
            "author_id": "415504248",
            "created_at": "2019-06-24T19:49:31.000Z",
            "id": "1143244784074711041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tambopata Candamo https://t.co/yqNzQM2C7p https://t.co/iPWsXDiBTw"
        },
        {
            "author_id": "92751606",
            "created_at": "2019-06-24T19:30:29.000Z",
            "id": "1143239994049486853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/Bz2OzBj0oI"
        },
        {
            "author_id": "34208373",
            "created_at": "2019-06-24T18:57:30.000Z",
            "id": "1143231691366064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/pHICR1BvNH https://t.co/AU7oKTjTGP"
        },
        {
            "author_id": "3064697728",
            "created_at": "2019-06-24T18:41:30.000Z",
            "id": "1143227667669561350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cinco rinocerontes-negros nascidos em zoos europeus foram libertados num parque nacional do Ruanda, para ajudar a sua esp\u00e9cie. https://t.co/5omkGJn8mJ https://t.co/O3bBzOCorw"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-24T18:07:44.000Z",
            "id": "1143219170210975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 o cart\u00e3o postal mais famoso do Parque Nacional da Serra da Capivara, tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 pra menos, o lugar \u00e9 lindo!!!\nVoc\u00ea sabia que os pesquisadores acreditam que essa forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica na verdade teria\u2026 https://t.co/4enckw6iyr"
        },
        {
            "author_id": "963842918808252417",
            "created_at": "2019-06-24T17:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 63,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143213570412490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 177,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque? O seu @exercitooficial conhece e defende cada palmo deste imenso Brasil.\n#Prontid\u00e3oPermanente https://t.co/PJ6Z7JhWRf"
        },
        {
            "author_id": "1117832432349270016",
            "created_at": "2019-06-24T17:42:49.000Z",
            "id": "1143212899210616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos imersos em sistemas de subsist\u00eancia \ud83c\udfd4\u26fa nos p\u00e9s das montanhas do Parque Nacional Valbona \ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32, no extremo norte da Albania, na fronteira com Kosovo e Montenegro. O per\u00edodo curto de produ\u00e7\u00e3o, o rigor do frio e a\u2026 https://t.co/Yzuse05UQ4"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-06-24T17:26:48.000Z",
            "id": "1143208867645444097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corpus Christi 2019 \u00e9 o mais movimento da hist\u00f3ria no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/hdz3ElHTeU https://t.co/wwehpzoUCU"
        },
        {
            "author_id": "66828158",
            "created_at": "2019-06-24T17:13:17.000Z",
            "id": "1143205464827731969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre a reduzir custos https://t.co/p284L6Gpiu"
        },
        {
            "author_id": "1056340149167185921",
            "created_at": "2019-06-24T16:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "adryanecsm"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "MotaIkaro"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "geovanagsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143195686361620480",
            "in_reply_to_user_id": "1056340149167185921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adryanecsm @MotaIkaro @geovanagsm Isso se quiserem ir somente no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-06-24T15:38:47.000Z",
            "id": "1143181685305106433",
            "in_reply_to_user_id": "777108204832555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os trabalhos j\u00e1 foram iniciados e o prefeito vistoriou hoje a obra. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 a pista de caminhada ampliada, um novo lago, equipamentos p\u00fablicos para a pr\u00e1tica de exerc\u00edcios f\u00edsicos, espa\u00e7os de conviv\u00eancia, parque infantil, paisagismo e nova pista de acesso. https://t.co/n2sE7WXnt0"
        },
        {
            "author_id": "126098022",
            "created_at": "2019-06-24T14:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1143170040218476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha \ud83d\udc63\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JltSG8ByWN"
        },
        {
            "author_id": "202356798",
            "created_at": "2019-06-24T14:15:30.000Z",
            "id": "1143160725982142466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 desservi\u00e7o que chama?!\nVai vendo... https://t.co/7zC7ICkYNq"
        },
        {
            "author_id": "188532367",
            "created_at": "2019-06-24T13:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3135,
                        -22.86946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1143144977830035458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764\u2764 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/LhK5mPspG9"
        },
        {
            "author_id": "188532367",
            "created_at": "2019-06-24T13:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3135,
                        -22.86946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1143144729602928641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Feed bonitinho com a minha fam\u00edlia!!! em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/CYhXZvidIb"
        },
        {
            "author_id": "188532367",
            "created_at": "2019-06-24T13:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3135,
                        -22.86946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1143144282825601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764\u2764 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/WDLpAdvuDj"
        },
        {
            "author_id": "317207493",
            "created_at": "2019-06-24T13:07:38.000Z",
            "id": "1143143645211693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/6e4AOBReEE"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-06-24T13:05:04.000Z",
            "id": "1143142999934808065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES ... \"Por tr\u00e1s de toda nuvem escura h\u00e1 um infinito c\u00e9u azul.\" \u26f0\ufe0f\ud83c\udf04\n.\n.Foto: @marcio__nm https://t.co/dwTEhUrZze"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2019-06-24T12:37:52.000Z",
            "id": "1143136156281909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Rural participa de projeto que reintroduz no Parque Nacional da Tijuca animais nativos que foram extintos em decorr\u00eancia de ca\u00e7a e desmatamento. Leia a not\u00edcia publicada em O Globo: https://t.co/Rmw2mIHVAs"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2019-06-24T12:32:35.000Z",
            "id": "1143134825924030466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo dia no Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique https://t.co/Uouc5Jr8CK https://t.co/1kTcu48JH7"
        },
        {
            "author_id": "48849222",
            "created_at": "2019-06-24T12:08:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1143128699677679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tendo q voltar da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/uLKQFt4F88"
        },
        {
            "author_id": "1065947382",
            "created_at": "2019-06-24T11:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "BowThemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1143124710160515074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo dia no Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique https://t.co/AhZ3vdvfhO via @BowThemes"
        },
        {
            "author_id": "88711472",
            "created_at": "2019-06-24T11:44:36.000Z",
            "id": "1143122749289881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara gasta R$ 3,9 milh\u00f5es com viagens; Crime organizado invade \u00e1rea protegida em SP. Jornais de segunda (24) | Blog do Matheus Leit\u00e3o | G1 https://t.co/G3NDX1CUzr"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2019-06-24T11:18:12.000Z",
            "id": "1143116104753188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pol\u00edtica via #G1 - C\u00e2mara gasta R$ 3,9 bi com viagens; Crime organizado invade \u00e1rea protegida em SP. Jornais de segunda (24) https://t.co/igHf4Dd6cb"
        },
        {
            "author_id": "27526620",
            "created_at": "2019-06-24T11:01:21.000Z",
            "id": "1143111867633680385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea fica a frente com a natureza , fortalece em voc\u00ea  a f\u00e9 de que Deus em cada cria\u00e7\u00e3o sua , foi extremamente generoso. em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/s1MORONBdj"
        },
        {
            "author_id": "820067429753753600",
            "created_at": "2019-06-24T07:06:12.000Z",
            "id": "1143052690483830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o retardado...isso seria uma resolu\u00e7\u00e3o comunista. https://t.co/4Hswgo8H9V"
        },
        {
            "author_id": "1143015026778935296",
            "created_at": "2019-06-24T05:01:54.000Z",
            "id": "1143021408181731328",
            "in_reply_to_user_id": "1143015026778935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Um casal replantou uma floresta inteira no Brasil (2.7 mil \u00e1rvores) em 20 anos, e os animais vieram  de volta para morar l\u00e1\n\u2022 O buraco na camada de oz\u00f4nio est\u00e1 reparando\n\u2022Um parque nacional foi constru\u00eddo na Amaz\u00f4nia (3,3 mil acres no Peru) para preservar a floresta tropical"
        },
        {
            "author_id": "87835859",
            "created_at": "2019-06-24T03:42:13.000Z",
            "id": "1143001354572574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/vTwOlAMNT4"
        },
        {
            "author_id": "233754797",
            "created_at": "2019-06-24T02:47:03.000Z",
            "id": "1142987469580906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Todos t\u00eam conhecimento que o Parque Nacional de Itatiaia foi privatizado ano passado para...   ...NADA?  Agora o valor da entrada vai para a Concession\u00e1ria...vamos buscar maiores informa\u00e7\u00f5es?"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-24T01:22:08.000Z",
            "id": "1142966099333525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/TnCP5mhA1W\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Bxm0V0HfUR"
        },
        {
            "author_id": "1082332626126557184",
            "created_at": "2019-06-24T01:16:21.000Z",
            "id": "1142964647131267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vi\" o jogo ao fim de uma trilha de 11km, no meio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nS\u00f3 agora est\u00e1 me caindo a ficha do que foi o jogo de hoje. Do que representou, do que estava em jogo. Emocionada."
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-24T00:22:35.000Z",
            "id": "1142951113290706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6A fogueira t\u00e1 queimando em homenagem a S\u00e3o Jo\u00e3o. O forr\u00f3 j\u00e1 come\u00e7ou, vamos gente arrasta-p\u00e9 nesse sal\u00e3o.\ud83c\udfb5\nFesta boa, \u00e9 no interior.\nViva S\u00e3o Jo\u00e3o, direto do S\u00edtio do Moc\u00f3, aos p\u00e9s do Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/R9sJMTA4De"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-06-24T00:00:18.000Z",
            "id": "1142945507796557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-ferreiro, esp\u00e9cie rara \u00e9 identificado e celebrado por pesquisadores em reserva na Bahia https://t.co/zyKEIK075X  Ele foi descoberto pelo ornit\u00f3logo Luciano Lima, da RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, que identificou canto met\u00e1lico antes de uma caminhada para observar aves com o p\u00fablico https://t.co/rHb2yhpAGb"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-06-23T23:48:11.000Z",
            "id": "1142942458990538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regime bolsonazista: inimigo da Morte, das armas, do desmatamento, das mil\u00edcias, da devasta\u00e7\u00e3o e destrui\u00e7\u00e3o.\nInimigo da Vida, da Natureza, do Meio Ambiente e de quem o defende!\nAfinal, quem elegeu esta corja de est\u00fapidos destruidores e matadores???? https://t.co/9ELBeEZFaz"
        },
        {
            "author_id": "231914345",
            "created_at": "2019-06-23T23:36:51.000Z",
            "id": "1142939607471779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ZZJMnR0PpV"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-06-23T23:03:53.000Z",
            "id": "1142931310299815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/rXBbMcsBrD"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2019-06-23T22:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.84813911,
                        -20.69074348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2906a233f8c39af4"
            },
            "id": "1142925413058060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Cachoeira fica na RPPN \u00c1guas do Capara\u00f3 uma Reserva de Preserva\u00e7\u00e3o Particular Natural que possui essa beleza com mais sete quedas.\n\nUm verdadeiro espet\u00e1culo para quem gosta de contato com a natureza e o\u2026 https://t.co/PEohnSJzVw"
        },
        {
            "author_id": "1028434507504992263",
            "created_at": "2019-06-23T22:09:24.000Z",
            "id": "1142917598855794689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcc6 10/2017\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\n\ud83d\udcf8 Foto de: Fabi TAVARES\n\ud83d\udcf7 Camera: SJ4000 e Moto G4 Plus\n\ud83d\udd24 Frase: \"Lugar de Paz, Harmonia e Natureza\"\n\u26a0\ufe0f\u2026 https://t.co/ew6Qxk0bGY"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-06-23T21:47:21.000Z",
            "id": "1142912049506344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Declara Parque Nacional A \u00c1rea Protegida Do Vulc\u00e3o Miravelles - https://t.co/rYSWUg1sdS"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2019-06-23T21:34:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ee226d482000"
            },
            "id": "1142908724664819714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Turma, dia 29 (s\u00e1bado) estarei no Parque Nacional da Tijuca ministrando palestra sobre meio ambiente e preserva\u00e7\u00e3o do planeta. S\u00e3o apenas 60 vagas. Garanta logo a sua! Em seguida ter\u00e1 uma atividade de campo bem legal. https://t.co/FRNiHdvNhr"
        },
        {
            "author_id": "188532367",
            "created_at": "2019-06-23T21:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3135,
                        -22.86946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1142901864284995587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/9ugg2vvwu6"
        },
        {
            "author_id": "188532367",
            "created_at": "2019-06-23T21:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3135,
                        -22.86946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1142901396150374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Love Rio! em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/aX5DwiO2zQ"
        },
        {
            "author_id": "2171202884",
            "created_at": "2019-06-23T20:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 63,
                        "username": "viajando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142899478741082113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HG6EJS90ov via @Viajando com Daniela Cascardo"
        },
        {
            "author_id": "427760120",
            "created_at": "2019-06-23T20:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1142894642007953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/qUlOqLInXA"
        },
        {
            "author_id": "202397741",
            "created_at": "2019-06-23T20:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.82651698,
                        9.73108075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "1142893554336858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cahuita https://t.co/UVpgpGuHu7"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-06-23T19:54:21.000Z",
            "id": "1142883610535628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As causas envolvendo o meio ambiente sempre exigem f\u00e9 e perseveran\u00e7a dos envolvidos e por mais que pare\u00e7am ser \"perda de tempo\", o tempo sempre nos revela que \u00e9 poss\u00edvel sobrepujar os intere$$es escusos que envolvem as rela\u00e7\u00f5es institucionais.... https://t.co/x05yhKhnD6"
        },
        {
            "author_id": "273564053",
            "created_at": "2019-06-23T19:45:43.000Z",
            "id": "1142881441124147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho com os amigos \u2014 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/NE3CSRiFnS"
        },
        {
            "author_id": "151555857",
            "created_at": "2019-06-23T18:57:22.000Z",
            "id": "1142869270814253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Team \ud83d\udcaa\ud83c\udffe @ Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nrI72G1vZJ"
        },
        {
            "author_id": "151555857",
            "created_at": "2019-06-23T18:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1142869194104561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Team \ud83d\udcaa\ud83c\udffe en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/87titYX4GD"
        },
        {
            "author_id": "151555857",
            "created_at": "2019-06-23T18:55:48.000Z",
            "id": "1142868877015228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasil \ud83d\ude0e @ Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t5W6VUceCg"
        },
        {
            "author_id": "151555857",
            "created_at": "2019-06-23T18:55:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1142868764444246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasil \ud83d\ude0e en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/j7VmG6UxO2"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-06-23T18:30:23.000Z",
            "id": "1142862482782007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto enfrenta s\u00edndrome da floresta vazia e devolve esp\u00e9cies \u00e0s matas do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3TdhUVJlGT"
        },
        {
            "author_id": "151555857",
            "created_at": "2019-06-23T18:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1142857827129712641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83e\udd17 en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oHwZaMkx4h"
        },
        {
            "author_id": "45633732",
            "created_at": "2019-06-23T17:55:12.000Z",
            "id": "1142853626685267974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou participar de um torneio de v\u00f4lei de praia em agosto, e acabei de descobrir que \u00e9 uma ilha com um parque nacional onde tem at\u00e9 focas. \nMeu Deus, j\u00e1 to vendo que essa viagem vai ser maravilhosa demais"
        },
        {
            "author_id": "627850861",
            "created_at": "2019-06-23T17:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Isco_banda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142849715412897794",
            "in_reply_to_user_id": "2820915367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isco_banda Parque Nacional de Zempoala Morelos \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-06-23T17:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 129,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142844875240595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto enfrenta s\u00edndrome da floresta vazia e devolve esp\u00e9cies \u00e0s matas do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7JaIfi4yDC via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-06-23T17:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7480296,
                        -15.4584797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1142843605498912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83e\udd7e \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/qVXUw5ZDqn"
        },
        {
            "author_id": "95788656",
            "created_at": "2019-06-23T16:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1142837605186375681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/0jO7n7vb5G"
        },
        {
            "author_id": "1092463355594489857",
            "created_at": "2019-06-23T16:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alanalves899"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "Tua_dona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142833711576227840",
            "in_reply_to_user_id": "2602520573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alanalves899 @Tua_dona Queria do parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "15395942",
            "created_at": "2019-06-23T14:02:07.000Z",
            "id": "1142794970757251079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vizinho montou uma fogueira de todo tamanho do lado de casa. Numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Posso soltar roj\u00e3o dentro do cu dele, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "301046474",
            "created_at": "2019-06-23T13:54:25.000Z",
            "id": "1142793030430285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imagem vale mais que palavras... \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/3iTTiEXzhU"
        },
        {
            "author_id": "169922493",
            "created_at": "2019-06-23T13:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1142780322590818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou d\u00e1 uns mergulhos rsrsr em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/fVbU6XQmAu"
        },
        {
            "author_id": "1091100812133236737",
            "created_at": "2019-06-23T13:02:11.000Z",
            "id": "1142779887381618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque um(a) amigo(a) para ir com voc\u00ea nesse lugarz\u00e3o!\ud83c\udf0e\n\u2800\nA Furna do Buraco do Padre fica no distrito de Itaiacoca, em Ponta Grossa/PR, localizada no Parque Nacional dos Campos Gerais.\n\u2800\nPaga-se 20 reais (estudantes\u2026 https://t.co/sa5Zm4lwE7"
        },
        {
            "author_id": "169922493",
            "created_at": "2019-06-23T12:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1142773227309162498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de voltar em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/giB68t2oOg"
        },
        {
            "author_id": "992505421733736454",
            "created_at": "2019-06-23T12:31:48.000Z",
            "id": "1142772240041181185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto\u2764\n#goodvibes #trilheira #trilheiras #mulheresnatrilha #cachoeira #canion em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9sbAf0F6n9"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-06-23T11:12:34.000Z",
            "id": "1142752301251100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00e3o em infrac\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida das Desertas: A equipa do Corpo de Vigilantes da Natureza, que se encontra em servi\u00e7o na Reserva Natural das Ilhas Desertas, detectou, no final da tarde de ontem, uma embarca\u00e7\u00e3o de recreio a navegar dentro da\u2026 https://t.co/grCFseKmqm"
        },
        {
            "author_id": "258059636",
            "created_at": "2019-06-23T10:52:21.000Z",
            "id": "1142747211886936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 ano atr\u00e1s, geocampo no Parque Nacional da Serra da Canastra /MG. https://t.co/CK1nSbYtof"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-23T10:20:05.000Z",
            "id": "1142739091433435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/8zCDYrDokZ"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2019-06-23T10:09:25.000Z",
            "id": "1142736409612214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Uma forma f\u00e1cil de passar o domingo! Fique a conhecer as mais belas cascatas e lagoas do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 An easy way to spend your sunday! Get to know the most beautiful waterfalls and natural pools of National Park Peneda Ger\u00eas\n\n\u2026 https://t.co/Xl1s89ayIH https://t.co/yXKqOxDvUk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-23T09:01:22.000Z",
            "id": "1142719281790095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/j7ecPbU472\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/fZC5RU4jZv"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2019-06-23T07:06:11.000Z",
            "id": "1142690295194238976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: O lobo j\u00e1 atormentou Fafi\u00e3o \u2014 agora, a aldeia dedica-lhe um festival https://t.co/FJKZ9snp8C"
        },
        {
            "author_id": "990457101133733889",
            "created_at": "2019-06-23T05:52:44.000Z",
            "id": "1142671813572472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O rio Ca\u00f1o Cristales, localizado no Parque Nacional Serran\u00eda de la Macarena, na Col\u00f4mbia, guarda um pequeno tesouro natural, s\u00f3 revelado aos turistas entre Junho e Novembro, quando as condi\u00e7\u00f5es est\u00e3o ideais para se ele transformar em um \u2018arco-\u00edris... https://t.co/G8vqUZ4bVV"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-06-23T05:17:59.000Z",
            "id": "1142663067685347329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Declara Parque Nacional A \u00c1rea Protegida Do Vulc\u00e3o Miravalles https://t.co/DSIgDHjBav #parquesnacionais"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2019-06-23T05:11:35.000Z",
            "id": "1142661457135276033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto enfrenta s\u00edndrome da floresta vazia e devolve esp\u00e9cies \u00e0s matas do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KfTwe6obyd https://t.co/1AyrvnDbZs"
        },
        {
            "author_id": "50202433",
            "created_at": "2019-06-23T04:29:28.000Z",
            "id": "1142650858137620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Rondon criou, em 1910, o Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio (SPI), depois transformado em Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio (Funai). Foi a figura central na demarca\u00e7\u00e3o das primeiras terras ind\u00edgenas, como o \nParque Nacional do Xingu.\" https://t.co/CWVApZ0LLZ"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2019-06-23T04:27:38.000Z",
            "id": "1142650395560300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto enfrenta s\u00edndrome da floresta vazia e devolve esp\u00e9cies \u00e0s matas do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/P0GCYLQuMb https://t.co/TUa2ZMotAG"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-06-23T03:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "VitorBBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142629439144169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Noite estrelada no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES\n\nFoto @vitorbbarbosa https://t.co/kbaY5D2tdl"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2019-06-23T02:11:03.000Z",
            "id": "1142616025202139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro do dia: CACHOEIRA DA FUMACINHA - Parque Nacional da Chapada Diamantina \nIbicoara-Ba.\n.\n.\nContrate um guia credenciado e monte seu roteiro de 5 dias em Ibicoara.\n(77)99144-6985"
        },
        {
            "author_id": "1046582140174045184",
            "created_at": "2019-06-23T01:57:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91562421,
                        -6.06365457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1142612677036040192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4niaAntol\u00f3gica | 21\u00b0 Dia - Nossa expedi\u00e7\u00e3o adentrou hoje a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, onde funciona o maior projeto de minera\u00e7\u00e3o do mundo... as opera\u00e7\u00f5es de extra\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio de ferro da Vale.\u2026 https://t.co/npcFrRZMp9"
        },
        {
            "author_id": "248405561",
            "created_at": "2019-06-23T01:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoKrause2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142607300886245377",
            "in_reply_to_user_id": "819369228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoKrause2 Me lembrou o caso louco dos caras que invadiram um parque nacional por causa de taxa\u00e7\u00e3o de pastagem em terras federais. N\u00e3o por acaso foi no Oregon."
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-06-23T01:20:20.000Z",
            "id": "1142603262094430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Baleia, Chapada dos Veadeiros,  GO. #chapadadosveadeiros #chapadaveadeiros #dronestagram #dronebrasil em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/o1ohia9Jrd"
        },
        {
            "author_id": "965691389966249984",
            "created_at": "2019-06-23T01:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "B_hundred_Hyun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142602809545764864",
            "in_reply_to_user_id": "734140050951278593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KawaiiPoteito @B_hundred_Hyun Aushushjssus senhooor, meu SONHO. Mas eu tava na chapada que era \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, da\u00ed n\u00e3o pode pegar nada e eu fiquei com medo k"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-06-23T01:03:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "1142599047091544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A geleira Perito Moreno possui 5 km de largura e seus pared\u00f5es de gelo chegam aos 60 metros de altura, uma verdadeira obra prima da natureza localizada no Parque Nacional Los Glaciares, no sul da Argentina. #PeritoMoreno #Geleira #LosGlaciares #ParqueNacional #Argentina #Nature https://t.co/I9sfw73hKC"
        },
        {
            "author_id": "1016300342",
            "created_at": "2019-06-22T23:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 129,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142577721769439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto enfrenta s\u00edndrome da floresta vazia e devolve esp\u00e9cies \u00e0s matas do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/l0FHYiynDd via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "1098942999667658753",
            "created_at": "2019-06-22T23:24:31.000Z",
            "id": "1142574115955662849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de trabalho ir\u00e1 estudar novo tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/PLKGw6PAzs"
        },
        {
            "author_id": "633439903",
            "created_at": "2019-06-22T23:23:19.000Z",
            "id": "1142573812657131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de trabalho ir\u00e1 estudar novo tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n\n22 Junho 2019 16:02:52\n\nConserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)\n\nO presidente do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade\u2026 https://t.co/MCpwowY6AL"
        },
        {
            "author_id": "1642030226",
            "created_at": "2019-06-22T22:26:31.000Z",
            "id": "1142559518343254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff que fica no Estado de Alberta no Canad\u00e1, para\u00edso gelado para quem gosta e pratica de esportes de aventura. \n\ud83d\udcaa\u263a\u2744\u26c4\ud83c\udde8\ud83c\udde6 https://t.co/QIIavZ6nqo"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-06-22T22:10:09.000Z",
            "id": "1142555400035868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de \"Pingvellir\", Isl\u00e2ndia https://t.co/NeOE1HvWCh"
        },
        {
            "author_id": "793790976942899200",
            "created_at": "2019-06-22T21:43:37.000Z",
            "id": "1142548720795443205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do passeio de ontem em que sa\u00edmos de Ljubljana indo para Bled, mas paramos no caminho para fazer uma trilha linda em um Parque Nacional da Eslov\u00eania e tamb\u00e9m visitando 2 lagos surreais de lindos!! Vendo as\u2026 https://t.co/QqnaZ4vOY8"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2019-06-22T21:36:31.000Z",
            "id": "1142546933183070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Distrito S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra da Canastra, Parque Nacional, Sao Roque de Minas, para o tr\u00edduo da Festa de S\u00e3o Jo\u00e3o Batista e abertura do bicenten\u00e1rio de funda\u00e7\u00e3o da comunidade para um novo amanhecer. https://t.co/qsew6okUAg"
        },
        {
            "author_id": "78771385",
            "created_at": "2019-06-22T21:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1142544973801410561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reflexao em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/PFntkzOzSn"
        },
        {
            "author_id": "163601846",
            "created_at": "2019-06-22T21:23:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.6257498,
                        -15.3015431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95f0fee4f39cbded"
            },
            "id": "1142543752462028809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas melhores aventuras! \ud83c\udfd5\ud83d\udef6\ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @ Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/mI2SGQm4ry"
        },
        {
            "author_id": "124549961",
            "created_at": "2019-06-22T21:01:07.000Z",
            "id": "1142538028235276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Maciel!!! Amo muito!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f \u2014 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/pl8cqvyQKK"
        },
        {
            "author_id": "773030125",
            "created_at": "2019-06-22T21:00:12.000Z",
            "id": "1142537796101582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/78ZI9pI3PS"
        },
        {
            "author_id": "1141469245575979008",
            "created_at": "2019-06-22T20:50:50.000Z",
            "id": "1142535440437784582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70 em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/PS2ZW2C4Fc"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-22T20:30:22.000Z",
            "id": "1142530289643728897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o  Parque Nacional da Serra da Capivara? T\u00e1 esperando o que?\nAl\u00e9m de ecoturismo, forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas e uma floresta de Caatinga com \u00e1rvores de at\u00e9 30 metros com uma rica fauna, o parque re\u00fane a\u2026 https://t.co/7FgEGhjJHN"
        },
        {
            "author_id": "50521704",
            "created_at": "2019-06-22T20:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "delucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142529897061109762",
            "in_reply_to_user_id": "13124602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delucca Se o tempo estivesse mais quente ia te recomendar o Parque Nacional da \u00c1gua Mineral \u263a\ufe0f. Bem-vindo! No mais, todo mundo j\u00e1 recomendou muito bem os lugares para voc\u00ea visitar \ud83d\ude0a\ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2019-06-22T19:59:32.000Z",
            "id": "1142522526922395649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/HWxbcQETOy"
        },
        {
            "author_id": "1367747107",
            "created_at": "2019-06-22T19:17:52.000Z",
            "id": "1142512042638827523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova decis\u00e3o do STF pro\u00edbe expans\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 https://t.co/0PJZJ8c3Pg"
        },
        {
            "author_id": "25516168",
            "created_at": "2019-06-22T19:15:13.000Z",
            "id": "1142511377808056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/5sEzpNc5RN"
        },
        {
            "author_id": "1315543417",
            "created_at": "2019-06-22T18:44:28.000Z",
            "id": "1142503636427255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Irm\u00e3o, que passeio foda foi hoje pelas Cachoeiras do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2019-06-22T18:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1142499848869933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora ela ver\u00e1 o q \u00e9 legaaaalllll!!!! em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/yNHdXzQubX"
        },
        {
            "author_id": "501087788",
            "created_at": "2019-06-22T18:09:55.000Z",
            "id": "1142494941756764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tribos do fim do mundo\n\nGuerreiros n\u00f4mades da tribo Masai no Parque Nacional do Seringeti, ao norte da Tanz\u00e2nia, \u00c1frica \u2013\u2013 fotografia de Jimmy Nelson para o projeto Before They Pass Away (Antes que desapare\u00e7am).\n\n&gt; Semi\u00f3ticas: Tribos do fim do mundo https://t.co/vX0Yk5caL5 https://t.co/e9G7f1pj7f"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-06-22T17:49:15.000Z",
            "id": "1142489741910249473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Comunidade Jamaraqu\u00e1. Mercado 2000 em Santar\u00e9m. Alter do Ch\u00e3o e a floresta encantada. P\u00f4r do sol no rio... https://t.co/iA49ZGghsC"
        },
        {
            "author_id": "25845734",
            "created_at": "2019-06-22T17:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1142482608846069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltas e voltas @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7uow1OkfzZ"
        },
        {
            "author_id": "994254050",
            "created_at": "2019-06-22T16:56:17.000Z",
            "id": "1142476411241934852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/xHF7Mp81Vs"
        },
        {
            "author_id": "3702904997",
            "created_at": "2019-06-22T16:34:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1142470850106445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao infinito e al\u00e9m \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/xWF9KA0aFD"
        },
        {
            "author_id": "67704975",
            "created_at": "2019-06-22T16:08:38.000Z",
            "id": "1142464419986923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/5iXQun33Gs"
        },
        {
            "author_id": "823757646",
            "created_at": "2019-06-22T15:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142458116069572608",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig APA Embu Verde: Vereadores de Embu das Artes aprovaram na quarta (19/06) Projeto de Lei 10/2019,  que altera a Lei da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA Embu Verde (Lei Complementar n\u00ba 108 de 2008) fragilizando v\u00e1rias formas de prote\u00e7\u00e3o ambiental em favor do mercado imobili\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-22T15:01:54.000Z",
            "id": "1142447628665401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/aZ8qwFvN3m"
        },
        {
            "author_id": "75892925",
            "created_at": "2019-06-22T14:43:12.000Z",
            "id": "1142442922249506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte da Misarela em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CisEwEtBF4"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2019-06-22T13:58:21.000Z",
            "id": "1142431634123362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2017 e 2018 lutamos contra a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, pois as novas demarca\u00e7\u00f5es feitas eram totalmente equivocadas. https://t.co/D6vftuCxVp"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-06-22T13:51:16.000Z",
            "id": "1142429851028205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedalei 40km pelo acostamento da MT-251, rodovia que cruza e limita o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es em v\u00e1rios trechos. No percurso, mesmo sem estar com esse foco, contei tr\u00eas animais atropelados"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-06-22T13:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 260,
                        "username": "brunasantiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142425002031112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca @parnatijuca tem op\u00e7\u00f5es de programas para todos os p\u00fablicos: \u00e1reas para piquenique e churrascos at\u00e9 voo livre, escalada, trilhas e outras atividades, al\u00e9m de ser um belo col\u00edro para os olhos (e para a alma). \u2665\n#DomingoDeDestinos\n\n\ud83d\udcf8 @brunasantiago.rj https://t.co/o4R7ZzyQLe"
        },
        {
            "author_id": "450543486",
            "created_at": "2019-06-22T12:53:42.000Z",
            "id": "1142415364858490880",
            "in_reply_to_user_id": "450543486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-06-22T12:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fungaicaetano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142415185891622912",
            "in_reply_to_user_id": "719031644087324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fungaicaetano Obrigado pela pergunta. Recomendo que assista ao film \u201cNa Linha da Frente: Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa.\" Este filme \u00e9 bem elucidativo desse processo e de outras etapas e ambiente que caracteriza o recrutamento e forma\u00e7\u00e3o dos fiscais das nossas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2418832695",
            "created_at": "2019-06-22T12:44:02.000Z",
            "id": "1142412931482771461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 l\u00edtio sob 1 tesouro natural portugu\u00eas. \u00c9 1 problema\n\nMontalegre \u00e9 Reserva d Biosfera da Unesco, Patrim\u00f3nio Agr\u00edcola Mundial, parte importante do \u00fanico Parque Nacional que existe em Portugal. \nDebaixo d terra uma das maiores reservas de l\u00edtio da Europa.\n\nhttps://t.co/vgAWonQY7g"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-22T12:34:35.000Z",
            "id": "1142410552959836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, no final da trilha de volta mais uma espiada e aqui as \u00e1guas j\u00e1 est\u00e3o azuis. \n.\nSimbora pegar estrada, agora nosso destino \u00e9 Zadar, outra Cro\u00e1cia totalmente diferente do que vimos at\u00e9\u2026 https://t.co/LI59j6JGRl"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2019-06-22T12:06:38.000Z",
            "id": "1142403519296790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog DOM SEVERINO: A beleza natural do Parque Nacional da Serra da Ca... https://t.co/lcbvLf7Vn9"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2019-06-22T12:05:12.000Z",
            "id": "1142403157819101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Homem Americano: A beleza natural do Parque Nacional da Serra da Ca... https://t.co/d5ylFBBO2z"
        },
        {
            "author_id": "424921052",
            "created_at": "2019-06-22T09:30:47.000Z",
            "id": "1142364299731619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, lugar sagrado, leyenda e icono milenario el #TejodeBermiego #Quir\u00f3s #vallesdeloso #Asturias #Para\u00edsoNatural #senderismo #tradiciones #naturaleza https://t.co/2cIvsvZ5Vh"
        },
        {
            "author_id": "1081942233220288512",
            "created_at": "2019-06-22T09:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 110,
                        "username": "Demetrius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142357814616240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contribui\u00e7\u00e3o do colega #PU1XZU - Dem\u00e9trius Moreira, em ativa\u00e7\u00e3o #SOTA tr\u00eas picos, parque nacional Itatiaia RJ\n@demetrius.moreira.75 https://t.co/PCVAGd8JD2"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2019-06-22T08:26:25.000Z",
            "id": "1142348102046760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/XyGNQr9pTn"
        },
        {
            "author_id": "2895774940",
            "created_at": "2019-06-22T04:26:44.000Z",
            "id": "1142287779772153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS QUIRIMBAS, MO\u00c7AMBIQUE\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\n#travelling #traveldestination #travelphotography #traveltips #travelguide #travelholic #travel #travelblogger #holidayphotos #holiday #vacationmode #vacation\ud83c\udf34\u2026 https://t.co/SxHDKSXEsQ"
        },
        {
            "author_id": "317245336",
            "created_at": "2019-06-22T04:18:39.000Z",
            "id": "1142285748030398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assistam \u00e0 entrevista da Niede Guidon no programa #ConversaComBial segunda-feira. Ela \u00e9 respons\u00e1vel pelos estudos, pesquisas e luta arduamente pelo Parque Nacional de Sete Cidades no Piau\u00ed. Um patrim\u00f4nio mundial que deveria ser valorizado e defendido por todos brasileiros!"
        },
        {
            "author_id": "3380861488",
            "created_at": "2019-06-22T03:51:32.000Z",
            "id": "1142278923922759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/AEZ9yk24pX"
        },
        {
            "author_id": "3380861488",
            "created_at": "2019-06-22T03:50:54.000Z",
            "id": "1142278763192807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/kOU3XEb1WB"
        },
        {
            "author_id": "3380861488",
            "created_at": "2019-06-22T03:50:05.000Z",
            "id": "1142278556527079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara https://t.co/CgatEo8plU"
        },
        {
            "author_id": "60202545",
            "created_at": "2019-06-22T02:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "yanaraa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142260614435344384",
            "in_reply_to_user_id": "152818969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yanaraa_ Parque Nacional Lauca; Putre, Salar de Surire #Chile #Norte https://t.co/f9SgOKs3eG"
        },
        {
            "author_id": "1123914984193503232",
            "created_at": "2019-06-22T02:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Alinnylima5"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "gazetadopovo"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "gprepublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142250936972320768",
            "in_reply_to_user_id": "1115611344458342406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alinnylima5 @gazetadopovo @gprepublica Realmente ele \u00e9 top que ja \u00e9 condenado em primeira inst\u00e2ncia Ricardo Salles favoreceu empresas ao alterar plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT)"
        },
        {
            "author_id": "2577892743",
            "created_at": "2019-06-22T01:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 38,
                        "username": "Ananda_Luz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142248676699582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde \u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia, @Ananda_Luz_?! \"Estou\" nele! \ud83d\ude0f Acredite."
        },
        {
            "author_id": "1046582140174045184",
            "created_at": "2019-06-22T01:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.89608172,
                        -6.07536443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1142242993459605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amaz\u00f4niaAntol\u00f3gica | 20\u00b0 Dia - PARTE 2 - Nesta tarde, estivemos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Igarap\u00e9 Gelado, no entorno da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. A APA tem cerca de 23 mil hectares e inclui\u2026 https://t.co/9YPYMbe0zU"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-22T00:00:46.000Z",
            "id": "1142220850416033797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/dH9SQaG9nQ"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-22T00:00:45.000Z",
            "id": "1142220843461894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/BZWUS71Qwc"
        },
        {
            "author_id": "3351441664",
            "created_at": "2019-06-21T23:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1142218304981000193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que no caminho de volta, levemos somente a energia positiva.\n#travel #chapadadosveadeiros #vilasaojorgechapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uKClFhVdTW"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2019-06-21T23:45:48.000Z",
            "id": "1142217084031643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no Caminho das Arauc\u00e1rias tinha muito mais...\n#florestanacionaldecanela #canelanationalforest #icmbiocanela #icmbio #unidoscuidamos #unidadesdeconservacao #bbcbrasil em Floresta Nacional de Canela https://t.co/AiPx2Xb26L"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-21T22:56:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1142204649510002690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis numa esp\u00e9cie de vers\u00e3o brasileira de Canc\u00fan, no M\u00e9xico: Uma p\u00e9ssima idea. https://t.co/t4DXMi5A1o"
        },
        {
            "author_id": "135175094",
            "created_at": "2019-06-21T22:51:25.000Z",
            "id": "1142203397472509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios precisa ser preservada e n\u00e3o explorada.\nhttps://t.co/Hspf9dax4v\n\n#AngraDosReis #EstacaoEcologicaDeTamoios #Mergulho https://t.co/Uso8JUpJNl"
        },
        {
            "author_id": "121896294",
            "created_at": "2019-06-21T22:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1142194287905366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias de luz \ud83c\udf42 #blessed #instaboy #l4l #instagood #vsco em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/34j5Ol5KxP"
        },
        {
            "author_id": "3027289143",
            "created_at": "2019-06-21T21:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1142187910122237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/nkQhYTcjgL"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2019-06-21T21:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "crfbecaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142185382001426437",
            "in_reply_to_user_id": "69343441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crfbecaa Kd o link ao vivo diretamente do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-06-21T21:31:18.000Z",
            "id": "1142183235243446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua do alto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. #chapadadosveadeiros #valedalua #nature #dronebrasil #dronestagram #dronephotography #dronepic em Chapada dos Veadeiros https://t.co/rbguI6pcB2"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-06-21T21:29:12.000Z",
            "id": "1142182704324198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua do alto. Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. #chapadadosveadeiros #valedalua #nature #dronebrasil #dronestagram #dronephotography #dronepic em Chapada dos Veadeiros https://t.co/NECRae5OZl"
        },
        {
            "author_id": "124549961",
            "created_at": "2019-06-21T20:27:58.000Z",
            "id": "1142167296300978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/uFmGaOnAzF"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-06-21T20:26:54.000Z",
            "id": "1142167027035070465",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O boletim apresenta, ainda mais um ponto de aten\u00e7\u00e3o: 1/3 do desmatamento ocorreu em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, foi a UC mais desmatada, com 132km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-06-21T19:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 50,
                        "username": "meiamaratona"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "start": 162,
                        "username": "contra_relogio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1142153179561365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As @CataratasBrasil comemorou com grande festa, a @meiamaratona celebrando 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83e\udd47\n\nConfira esse texto cheio de emo\u00e7\u00e3o feito pela @contra_relogio : https://t.co/Hvjqwc4ePg  \ud83d\ude0d https://t.co/W3RoeDft57"
        },
        {
            "author_id": "2801482684",
            "created_at": "2019-06-21T19:28:27.000Z",
            "id": "1142152317367705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n(vista de Guapi) https://t.co/KnA6NyimmZ"
        },
        {
            "author_id": "4030189527",
            "created_at": "2019-06-21T17:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.25813,
                        41.82002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ac4248a4e855771a"
            },
            "id": "1142120086179864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serraamarela_skymarathon en Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VWnelB7CR8"
        },
        {
            "author_id": "163598756",
            "created_at": "2019-06-21T16:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1142107235180589057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque se conectar com a natureza \u00e9 importante! Feriado com hist\u00f3ria do nosso Brasil \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96.\nObrigada marlenede_s em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/HCJEPgSPjm"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2019-06-21T14:20:54.000Z",
            "id": "1142074918818988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa de Cocalinho \u00e9 alvo da investiga\u00e7\u00e3o por realizar desmatamento entre os anos de 2015 a 2018. #VGNot\u00edcias #Cocalinho #MPF LEIA MAIS: https://t.co/kuSOdKHke1"
        },
        {
            "author_id": "738528461552242688",
            "created_at": "2019-06-21T14:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "vinirolim7"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "felipeebrbs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142073182674968578",
            "in_reply_to_user_id": "304159830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinirolim7 @felipeebrbs De depender do fogo no rabo do Felipe vai fazer 38\u00bac no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-06-21T14:01:55.000Z",
            "id": "1142070141448007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m de encantar com suas \u00e1guas azuis e in\u00fameras esp\u00e9cies aqu\u00e1ticas e de corais, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos  recebe as baleias Jubarte todos os anos para se reproduzirem. Dia Falta 1 m\u00eas para vc  apreciar as piruetas dessas gigantes.  Dia 21 de julho #UmDianoParque https://t.co/Z03cGADCLi"
        },
        {
            "author_id": "801527604037697537",
            "created_at": "2019-06-21T13:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142067047347687425",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. @whindersson"
        },
        {
            "author_id": "1008801392",
            "created_at": "2019-06-21T13:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142064627150462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque \u00e9 nosso | Parque Nacional Serra da Capivara (epis\u00f3dio 1) https://t.co/7xv83DLzbd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-06-21T13:34:19.000Z",
            "id": "1142063197329022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lz6EL4LZC4"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-06-21T13:34:03.000Z",
            "id": "1142063128869515266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, 2019. #chapadadosveadeiros #nature #landscape #cerrado #rafaelduarte em Chapada dos Veadeiros https://t.co/PPagYyYHy6"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-06-21T13:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "soucacto1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.70274947,
                        -4.14644628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fd5c084f537af8bb"
            },
            "id": "1142061433464721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Parque Nacional de Sete Cidades \n\ud83d\udcf8 joaoguiaparquesetecidadespiaui \n____________________________\nAmigos: @soucacto1, escritosdalu, athirson_fotografia e nointerioreassim.\n____________________________\n#destaquepiaui\u2026 https://t.co/OVnteAkIIA"
        },
        {
            "author_id": "3528232157",
            "created_at": "2019-06-21T13:05:54.000Z",
            "id": "1142056047626113025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I M P R E S S I O N A N T E\n\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\udd77 \ud83d\udd77 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nFOTO MOSTRA UMA ARANHA COMENDO UM GAMB\u00c1 PIGMEU, IMAGENS FEITAS EM UMA CABANA NO PARQUE NACIONAL MOUNT FIELD NA ILHA DE  TASM\u00c3NIA"
        },
        {
            "author_id": "856984855",
            "created_at": "2019-06-21T12:56:21.000Z",
            "id": "1142053644600270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/3z98NHh278"
        },
        {
            "author_id": "60329525",
            "created_at": "2019-06-21T12:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "glendascosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142047855718408193",
            "in_reply_to_user_id": "49090485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glendascosta parque nacional de itatiaia, vem me visitar pra gente ir laaaa"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-21T12:20:09.000Z",
            "id": "1142044531505975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/d3oei9SZLl"
        },
        {
            "author_id": "3401097093",
            "created_at": "2019-06-21T12:06:05.000Z",
            "id": "1142040995053355010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de ontem \ud83d\ude0b @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CIq9n2TkDI"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2019-06-21T11:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 59,
                        "username": "UNSR_VickyTauli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142028640059830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em Madri, entregamos \u00e0 relatora especial das Na\u00e7\u00f5es Unidas @UNSR_VickyTauli cartas do povo Baka contra a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Messok Dja, no Congo.\n\n\u21aa\ufe0f Saiba mais: https://t.co/xfuKDQ0E0l\n\u21aa\ufe0f Assine a peti\u00e7\u00e3o contra o parque: https://t.co/6GDpSbBOZH\n\n#StopMessokDja https://t.co/ucAuqupHHG"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-06-21T10:58:39.000Z",
            "id": "1142024020868644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 portugu\u00eas um dos 22 locais onde a natureza enlouqueceu com as cores | ncultura https://t.co/WI5nnaaVhH"
        },
        {
            "author_id": "174481175",
            "created_at": "2019-06-21T10:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "RBandeirantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1142020830408445952",
            "in_reply_to_user_id": "40261159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RBandeirantes Espero que ap\u00f3s o inc\u00eandio as fam\u00edlias sejam retiradas e a \u00e1rea protegida de novas invas\u00f5es. A cidade j\u00e1 sofreu demais com pontes interditadas devido a pessoas agindo de maneira irregular nos seus arredores. Quem circula por l\u00e1 todo dia sabia que era apenas uma quest\u00e3o de tempo."
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2019-06-21T10:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1142019781215817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 km foi pra conta com Hem... em Flona - Floresta Nacional https://t.co/oq7KcKrSsT"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2019-06-21T10:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1142018438174511106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Flona - Floresta Nacional https://t.co/PUbJbBjMYw"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-21T07:40:06.000Z",
            "id": "1141974058072006656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/fN2QjJGMLi"
        },
        {
            "author_id": "424921052",
            "created_at": "2019-06-21T07:18:33.000Z",
            "id": "1141968634920783873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural, lugar sagrado, leyenda e icono milenario el #TejodeBermiego #Quir\u00f3s #vallesdeloso #Asturias #Para\u00edsoNatural #senderismo #tradiciones #naturaleza https://t.co/xy72dP5d7q"
        },
        {
            "author_id": "1141953377791893506",
            "created_at": "2019-06-21T06:56:44.000Z",
            "id": "1141963142026682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES - Barreirinhas / MA.\n\nO Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u00a0abriga em seu interior aproximadamente 90\u00a0000\u00a0hectares de dunas livres e lagoas interdunares de \u00e1gua doce, al\u00e9m de grandes \u00e1reas\u2026 https://t.co/BVp7NcR5bZ"
        },
        {
            "author_id": "1540733574",
            "created_at": "2019-06-21T03:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141916112550055936",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/AOkhyb7FZF a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "1088321801002860544",
            "created_at": "2019-06-21T02:43:51.000Z",
            "id": "1141899504037351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil https://t.co/QB7pmHQo6W"
        },
        {
            "author_id": "117784040",
            "created_at": "2019-06-21T01:38:42.000Z",
            "id": "1141883106938490881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir amanh\u00e3 pro parque nacional sozinha. Mas com medo de ir sozinha"
        },
        {
            "author_id": "16355023",
            "created_at": "2019-06-21T01:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1141873768739954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a \ud83d\udc99 \ud83d\udc9a #tbt em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/fEIg7wAVxQ"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-21T01:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "start": 142,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141873367911456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa #ParquesDoBrasil apresenta hoje (20), \u00e0s 22h30, o Parque Nacional de Boa Nova e Chapada Diamantina. Fa\u00e7a esse passeio com a gente! @TVBrasil https://t.co/PAXzGS9JCG https://t.co/LqcjY5bJkd"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-21T00:00:48.000Z",
            "id": "1141858467701018627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/dpYc1x7Wyu"
        },
        {
            "author_id": "304041806",
            "created_at": "2019-06-20T23:32:43.000Z",
            "id": "1141851404090392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/YlnK81sj3M"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2019-06-20T23:27:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1667,
                        -25.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "1141850051976794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o primeiro dia da expedi\u00e7\u00e3o Caissara . em Parque Nacional de Superag\u00fci https://t.co/vOxDZ7KpRG"
        },
        {
            "author_id": "135538795",
            "created_at": "2019-06-20T23:04:31.000Z",
            "id": "1141844306787016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na grade do mirante da garganta do diabo, no parque nacional de Foz do Igua\u00e7u, o mais dif\u00edcil foi acender mas deu certo  https://t.co/Sx0wiWzEmf"
        },
        {
            "author_id": "3152573885",
            "created_at": "2019-06-20T22:48:27.000Z",
            "id": "1141840260588089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kauri Twins. Los Kauris gemelos. Parque Nacional Lagos Cr\u00e1ter. #kauri #australia https://t.co/vZvtUCuoAU"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-06-20T22:44:29.000Z",
            "id": "1141839262251388929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde t\u00edpico de junho no cerrado incr\u00edvel do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Viva os parques e as \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. #chapadadosveadeiros #chapada #brasil #tree #sunset em\u2026 https://t.co/L2rtIHaHWl"
        },
        {
            "author_id": "163601846",
            "created_at": "2019-06-20T22:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.16132,
                        -14.44681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "15babefc316c663c"
            },
            "id": "1141836450599723009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, que sonho conhecer! Viva nosso Brasil e Guimaraes Rosa! @ Fazendas Trijun\u00e7\u00e3o https://t.co/jXm57pO886"
        },
        {
            "author_id": "1113979911629307904",
            "created_at": "2019-06-20T21:39:42.000Z",
            "id": "1141822958597525505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As\u00a0Ilhas Phi Phi\u00a0( pronuncia-se Pi-Pi ) pertencem \u00e0\u00a0Tail\u00e2ndia\u00a0e localizam-se no\u00a0Oceano \u00cdndico, entre a\u00a0Ilha Phuket\u00a0e o continente.\nIntegradas ao Parque Nacional Phi Phi-Hat Nopparat, gozam de prote\u00e7\u00e3o ambiental. As\u2026 https://t.co/xfeIVO0Ne2"
        },
        {
            "author_id": "773723659622092800",
            "created_at": "2019-06-20T21:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51518729,
                        -2.79589731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1141822470808145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja mais forte do que sua melhor desculpa. \ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83c\udf43\n#jeri #jericoacoara #fotoscriativas #fotografos_brasileiros #tbt\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/WlTPVUvU5C"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-20T21:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.53887939,
                        -32.53818049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1141822250942980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de campo excelente com os parceiros de governo e sociedade civil, que me permitiu relembrar os bons tempos de fiscal volunt\u00e1rio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim nos anos 1980... tempus\u2026 https://t.co/JcTvuQImJY"
        },
        {
            "author_id": "366897073",
            "created_at": "2019-06-20T21:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32789325,
                        -21.75238246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1141813498806190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para nossa alegria,Nikolas e Paulo Vitor!!! em Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas https://t.co/keOq6krfv8"
        },
        {
            "author_id": "744241983980507136",
            "created_at": "2019-06-20T20:28:28.000Z",
            "id": "1141805032393678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt MA\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1l5P1ADvzI"
        },
        {
            "author_id": "161071426",
            "created_at": "2019-06-20T20:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1141798506342039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #fozdoigua\u00e7u em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t4EjKDAMfk"
        },
        {
            "author_id": "67160671",
            "created_at": "2019-06-20T19:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TabataBohlen"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "DarkGabi"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 24,
                        "username": "onululu"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "username": "tupaguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141789827429490688",
            "in_reply_to_user_id": "67160671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TabataBohlen @darkgabi @onululu @tupaguerra O Parque Nacional em Atenas \u00e9 bem bonito tamb\u00e9m. Mas f\u00e1cil de se perder l\u00e9 dentro."
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-20T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141782774782672897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No #ParquesDoBrasil, que a @TVBrasil exibe hoje (20), voc\u00ea confere um passeio pelo Parque Nacional de Boa Nova e Chapada Diamantina. Assista: https://t.co/PAXzGSrkue \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/bfrAAPcDCG"
        },
        {
            "author_id": "192229356",
            "created_at": "2019-06-20T18:58:34.000Z",
            "id": "1141782412092989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadinhooooo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0e \u2014 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/X3NLgNWZcv"
        },
        {
            "author_id": "36967323",
            "created_at": "2019-06-20T18:33:07.000Z",
            "id": "1141776005167833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras #tbt em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gB4tDr1Ezi"
        },
        {
            "author_id": "262277972",
            "created_at": "2019-06-20T18:06:22.000Z",
            "id": "1141769275314774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-20T17:49:50.000Z",
            "id": "1141765113071984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, come\u00e7ando a trilha da subida de volta, absolutamente punk, haja f\u00f4lego e perna!  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n.\n#tatisapateiroviaja #eufa\u00e7oseuroteiro #melhoridade #quartaidade #croacia #roteiropersonalizado\u2026 https://t.co/JiYUybWz1o"
        },
        {
            "author_id": "797160415146938368",
            "created_at": "2019-06-20T17:10:49.000Z",
            "id": "1141755291819761665",
            "in_reply_to_user_id": "1070809928091230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabellansc uma trilha do parque nacional, tem uma vista lindaaa"
        },
        {
            "author_id": "1080681186",
            "created_at": "2019-06-20T17:10:00.000Z",
            "id": "1141755089624993794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando de Itatiaia c a minha m\u00e3e agora, parque nacional \u00e9 bom demais"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2019-06-20T16:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9043,
                        -6.0707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1141749288751521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atr\u00e1s do muro existe um rio!\nFav\u00f5es amarelos margeiam o outro lado do Rio Parauapebas.\nFloresta Nacional de Caraj\u00e1s, Parauapebas, Par\u00e1, Brasil.\nFoto: Ivan Oliveira em Parauapebas https://t.co/qJnZCnSaUb"
        },
        {
            "author_id": "947927178204807168",
            "created_at": "2019-06-20T15:58:23.000Z",
            "id": "1141737067321483269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rhainy sonhou q a gente foi pra mineiros fazer o enem e que eu deixei ela abandonada no parque nacional das emas e agora a gente ta discutindo pq eu falei que ela foi pra l\u00e1 pq quis????? kkkkkkkjk"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-20T14:53:03.000Z",
            "id": "1141720623313489923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/yhUNDtzlP5"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-06-20T14:49:33.000Z",
            "id": "1141719740886454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/6OYAPlGh6D"
        },
        {
            "author_id": "875081212032929792",
            "created_at": "2019-06-20T14:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 55,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141710016795348992",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @andretrig diz ao ministro do meio ambiente @rsallesmma que derrubar floresta, acabar com \u00e1rea protegida, liberar agrot\u00f3xico para beneficiar o agroneg\u00f3cio contribui inimaginavelmente para esse desastre!"
        },
        {
            "author_id": "43927993",
            "created_at": "2019-06-20T13:38:06.000Z",
            "id": "1141701763881324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta nova esp\u00e9cie de verme que tem olhos na cabe\u00e7a e no traseiro: Cientistas encontraram a nova esp\u00e9cie durante a explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea marinha protegida na Esc\u00f3cia. O verme foi encontrado durante uma pesquisa realizada em uma \u00e1rea protegida das Ilhas\u2026 https://t.co/zOVy82mCxp https://t.co/FXY7ogECXe"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-06-20T13:26:28.000Z",
            "id": "1141698833992343552",
            "in_reply_to_user_id": "65501479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capricatrouxaa Aaah que alegria que tu curtiu - e est\u00e1 curtindo a nova temporada! O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 lindimais mesmo, merece a visita e que bom que o P\u00e9 no Parque est\u00e1 fazendo jus!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-06-20T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 245,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 261,
                        "username": "brunasantiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141692175304056833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca tem op\u00e7\u00f5es de programas para todos os p\u00fablicos: \u00e1reas para piquenique e churrascos at\u00e9 voo livre, escalada, trilhas e outras atividades. \u00c9 um belo col\u00edro para os olhos e para a alma. \u2665\nPartiu aproveitar o #feriado no @parnatijuca?\n\ud83d\udcf8 @brunasantiago.rj https://t.co/p0aWQMaD54"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-06-20T12:32:21.000Z",
            "id": "1141685214739161090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/5dQ8UijjC9"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2019-06-20T12:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82395,
                        -2.75459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1141679781596950530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso, riqueza brasileira. Gratid\u00e3o por conhecer mais um parque nacional. em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/TpWQ4qwTM0"
        },
        {
            "author_id": "38139275",
            "created_at": "2019-06-20T12:00:00.000Z",
            "id": "1141677074798673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Illas Atl\u00e1nticas - Ons \ud83c\udf05 \u00e9 o seguinte destino das persoas socias dos Espazos +60 de Pontevedra e Vigo. Paga moito a pena!\nToda a info \u27a1 https://t.co/WWHwAGZWV9 https://t.co/Sx4NIBq1d3"
        },
        {
            "author_id": "1104755475072143362",
            "created_at": "2019-06-20T11:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141669613870223360",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Brother, se o neg\u00f3cio for altitude e fazer um trekking, t\u00e1 ai. Parque Nacional do Capara\u00f3.  Aparecendo por aqui avise!!! Seja bem vindo. https://t.co/fF9yTMdV28"
        },
        {
            "author_id": "1080681186",
            "created_at": "2019-06-20T11:15:02.000Z",
            "id": "1141665757555757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 linda p subir p parque nacional em Itatiaia, bom dia \u2600\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2019-06-20T10:37:00.000Z",
            "id": "1141656185747181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, uma das mais bonitas regi\u00f5es do pa\u00eds, o Hotel Castrum Villae \u00e9 um excelente ponto de partida para descobrir toda a beleza natural desta zona de Portugal. #Ger\u00eas #Natureza #Hotel https://t.co/SyRNKVtVLT https://t.co/tcGw5DEnBA"
        },
        {
            "author_id": "4754435254",
            "created_at": "2019-06-20T10:27:45.000Z",
            "id": "1141653856771817477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTANTO, sonhei que trabalhava tipo numa \u00e1rea protegida e que tinha tanta conex\u00e3o aos animais que eles pensava que eu era um deles e do nada transformam-se em pessoas aqu\u00e1ticas e andam a tentar  raptar-me para ir com eles e toda gente a tentar proteger-me num barco voador."
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-20T10:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141646878469062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (20), o #ParquesDoBrasil traz as belas paisagens do Parque Nacional de Boa Nova e da Chapada Diamantina. \u00c0s 22h30, na @TVBrasil \n\ud83d\udcf7Reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/vKcEZfnoly"
        },
        {
            "author_id": "252499354",
            "created_at": "2019-06-20T09:58:33.000Z",
            "id": "1141646509064298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro BTT Serra do Xur\u00e9s: traves\u00eda BTT  en dos etapas por el Parque Natural Baixa Limia-Serra do Xur\u00e9s, Ourense y Parque Nacional da  Peneda-Ger\u00eas, Portugal  https://t.co/lYU8dwhlTv"
        },
        {
            "author_id": "2847860162",
            "created_at": "2019-06-20T08:56:39.000Z",
            "id": "1141630932773933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/LuAMaWAUZa"
        },
        {
            "author_id": "719031644087324672",
            "created_at": "2019-06-20T06:36:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 264,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141595666516455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O An\u00fancio de vaga do Parque Nacional da Gorongosa posto \u00e0 circular nas redes sociais.\nUm dos requisitos q chama aten\u00e7\u00e3o ao p\u00fablico \u00e9 d que o concorrente deve ser capaz de correr 10 km sem parar.\nSer\u00e1 q n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel?\nPode se considerar um exagero este requisito?\n@GorongosaPark https://t.co/sjUI0H1nZw"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-20T06:20:06.000Z",
            "id": "1141591536720863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/HUAlFeZ4zQ"
        },
        {
            "author_id": "51244264",
            "created_at": "2019-06-20T05:26:52.000Z",
            "id": "1141578137840566273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/KQ49kXteU6"
        },
        {
            "author_id": "324706900",
            "created_at": "2019-06-20T02:21:59.000Z",
            "id": "1141531613559427073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq vai sobrar do Brasil? https://t.co/Rc5klD8B1X"
        },
        {
            "author_id": "75657768",
            "created_at": "2019-06-20T01:42:50.000Z",
            "id": "1141521760736751617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firmar, difundir! https://t.co/rLuRkneH1Q"
        },
        {
            "author_id": "1046461819496353793",
            "created_at": "2019-06-20T01:34:03.000Z",
            "id": "1141519547523948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em morar a apenas 3km do Parque Nacional de Bras\u00edlia ( \u00c1gua Mineral)?? Venha para o Reserva Bras\u00edlia!! Conhe\u00e7a nosso decorado!! Entrega do empreendimento em Mar\u00e7o de 2022.\n\nAndr\u00e9 Duarte\u2026 https://t.co/bu1IlfouK5"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-06-20T01:00:52.000Z",
            "id": "1141511198875246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-ferreiro, esp\u00e9cie rara na Bahia, \u00e9 identificado e celebrado por pesquisadores em reserva https://t.co/zyKEIK075X Ele foi descoberto pelo ornit\u00f3logo Luciano Lima, da RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, q identificou seu canto met\u00e1lico antes de uma caminhada p/ observar aves c/ o p\u00fablico https://t.co/t4ult3t21G"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-20T00:01:15.000Z",
            "id": "1141496195019411457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/acd6C5PYbM"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2019-06-19T22:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1141471237350313986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#penedageresnationalpark #culturatradicionaldebarroso #heritage #rurallife #mountainpeople #lifecanbesimple #cabrilecorural em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YNLBwDVoFM"
        },
        {
            "author_id": "1115718592966713345",
            "created_at": "2019-06-19T22:12:49.000Z",
            "id": "1141468907536027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia \u00e9 patrim\u00f4nio nacional.\nCerrado \u00e9 patrim\u00f4nio nacional.\nParque nacional da Serra da capivara \u00e9 patrim\u00f4nio nacional.\nCristo \u00e9 patrim\u00f4nio nacional.\nFoz do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio nacional. \nQueijo minas \u00e9 patrim\u00f4nio nacional.\nO Moro \u00e9 um homem que era juiz e agora \u00e9 ministro. https://t.co/s8LaIo8PAq"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2019-06-19T22:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1141467638096203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pousadadobezerra em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1fKtxTpxu7"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2019-06-19T22:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1141467360827625474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pousadadobezerra em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BOufNKyAEU"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2019-06-19T22:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1141467360626380802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pousadadobezerra em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BOufNKQc3u"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2019-06-19T22:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1141467072276258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pousadadobezerra em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/rCoiHKk7cj"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2019-06-19T22:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1141466888129531904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pousadadobezerra em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/7ljYWGnRBt"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2019-06-19T22:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1141466611825696769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pousadadobezerra em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/UZJiSeU9Ii"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2019-06-19T22:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1141466399078068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pousadadobezerra em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Ozs5S3yQHe"
        },
        {
            "author_id": "35618431",
            "created_at": "2019-06-19T22:01:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1141465938799267841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Lfd0Myl4Zu"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2019-06-19T22:00:00.000Z",
            "id": "1141465682296680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A posse do Parque Nacional de Aparados da Serra estava em disputa h\u00e1 60 anos, mas a AGU garantiu que a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o seja declarada definitivamente p\u00fablica pela Justi\u00e7a. Saiba mais sobre o caso no v\u00eddeo. https://t.co/mDYyKtfvn2"
        },
        {
            "author_id": "217190394",
            "created_at": "2019-06-19T21:34:04.000Z",
            "id": "1141459153266679810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba. https://t.co/Pb2KJ2yngL"
        },
        {
            "author_id": "217190394",
            "created_at": "2019-06-19T21:32:43.000Z",
            "id": "1141458814312562693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba. https://t.co/SZSz1PkSHr"
        },
        {
            "author_id": "217190394",
            "created_at": "2019-06-19T21:31:21.000Z",
            "id": "1141458471726059521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Granito de Oro, Parque  Nacional Coiba https://t.co/CDMkRCWYLb"
        },
        {
            "author_id": "217190394",
            "created_at": "2019-06-19T21:26:39.000Z",
            "id": "1141457289657950209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Granito de Oro, Parque Nacional Coiba https://t.co/dcaMP10hCx"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-19T21:13:57.000Z",
            "id": "1141454091807105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, antes de come\u00e7ar a subir, vai uma explica\u00e7\u00e3o, na primeira foto mostra um corte do parque, eu estou na parte mais baixa. Na segunda foto mostra a planta baixa. A gente chega a p\u00e9 at\u00e9 a\u2026 https://t.co/uAPbynlIY6"
        },
        {
            "author_id": "4513731219",
            "created_at": "2019-06-19T20:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141446622985052162",
            "in_reply_to_user_id": "261007129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marceloalvaroan @Marceloalvaroan coloque em pauta a candidatura do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u em Janu\u00e1ria/MG, lugar de beleza hist\u00f3rica, cultural e natural \u00edmpar no Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-19T20:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 131,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141443032555950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (20), o #ParquesDoBrasil traz as belas paisagens do Parque Nacional de Boa Nova e da Chapada Diamantina. \u00c0s 22h30, na @TVBrasil \n\ud83d\udcf7Reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/W2wWbcI1jr"
        },
        {
            "author_id": "796646250",
            "created_at": "2019-06-19T20:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141437569072320512",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parqu\u00ea Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.. Itacarambi/Janu\u00e1ria/S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es - Minas Gerais.. um dos maiores conjuntos de cavernas do mundo, onde tem a maior estalactite do mundo \u2764\ufe0f https://t.co/dra60ETBv7"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-19T20:01:07.000Z",
            "id": "1141435762422009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MBke62OHYk"
        },
        {
            "author_id": "237776621",
            "created_at": "2019-06-19T19:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141432169354727425",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-06-19T19:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "IpaamAM1"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141425272287367168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Decis\u00e3o determinou tamb\u00e9m ao @IpaamAM1 que remeta ao @brasil_IBAMA todo e qualquer requerimento de licenciamento ambiental relacionado a atividades a serem desenvolvidas no interior de unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, com exce\u00e7\u00e3o da modalidade \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/FWGJ4C5Sb0"
        },
        {
            "author_id": "79851700",
            "created_at": "2019-06-19T19:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141424747345043457",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque nacional setecidades https://t.co/qKkOVfShbQ"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-06-19T19:09:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a74bbbf52162000"
            },
            "id": "1141422686515662850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUARTA 16h10: temperatura externa chegou aos 12\u00b0C e continua caindo aqui na alto dos peraus do Parque Nacional de Aparados da Serra. Inverno chegando nos #CamposDeCimaDaSerra https://t.co/g7c9NWduqu"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2019-06-19T18:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "IpaamAM1"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1141417776868933638",
            "in_reply_to_user_id": "101827352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o determinou tamb\u00e9m ao @IpaamAM1 que remeta ao @brasil_IBAMA todo e qualquer requerimento de licenciamento ambiental relacionado a atividades a serem desenvolvidas no interior de unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, com exce\u00e7\u00e3o da modalidade \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1110235541633724418",
            "created_at": "2019-06-19T18:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141416650614464516",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Tudo em  Goi\u00e1s \u00e9 lindo! Mas tem o po\u00e7o verde em Mineiros-Goi\u00e1s q \u00e9 surreal. T\u00e3o preservado q acho dif\u00edcil at\u00e9 encontrar muitas fotos na net. E d\u00e1 pra ir l\u00e1 e j\u00e1 fazer um combo e conhecer outraa maravilhas do estado: Parque Nacional das Emas q tbm fica em Mineiros e mais um monte."
        },
        {
            "author_id": "322704456",
            "created_at": "2019-06-19T18:15:55.000Z",
            "id": "1141409288520372228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So desgoverno https://t.co/gr1p4tYtYE"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2019-06-19T17:52:39.000Z",
            "id": "1141403434832318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma etapa realizada do Projeto Curia\u00e7u, resgatando valores e significados dos ambientes naturais. Obrigado a todos aqueles que transformam palavras e ideais em a\u00e7\u00f5es coletivas concretas. em Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/UGbDszC9uO"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-06-19T17:01:32.000Z",
            "id": "1141390570339885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Depois de cair 186 m na cachoeira Casca d'Anta, o S\u00e3o Francisco inicia uma viagem de 2.863 km at\u00e9 o mar. Imagem capturada no Parque Nacional da Serra da Canastra (MG).\nFoto de Paulo Behar \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas\u2026 https://t.co/3vATJ6OkBf\""
        },
        {
            "author_id": "221839753",
            "created_at": "2019-06-19T17:00:05.000Z",
            "id": "1141390205108346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AJUDE A MUDAR O FUTURO DE TINGU\u00c1 VOTANDO A FAVOR DO PROJETO DE TRANSFORMAR A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE TINGU\u00c1 EM PARQUE NACIONAL. \nSE CADASTRE PELO FACEBOOK E VOTE!\n\nhttps://t.co/AQcoNgMAs5 https://t.co/AQcoNgMAs5"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-06-19T17:00:00.000Z",
            "id": "1141390182727352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Depois de cair 186 m na cachoeira Casca d'Anta, o S\u00e3o Francisco inicia uma viagem de 2.863 km at\u00e9 o mar. Imagem capturada no Parque Nacional da Serra da Canastra (MG).\nFoto de Paulo Behar \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/NcVkc6P3Ik"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2019-06-19T15:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141371849089179648",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional da Serra do Divisor, no estado do Acre. https://t.co/lrEuMXx6vw"
        },
        {
            "author_id": "3926950875",
            "created_at": "2019-06-19T15:25:41.000Z",
            "id": "1141366448390098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: uma das principais \u00e1reas ambientais do mundo - Encantos de Santa Catarina https://t.co/lZLnVbNpYj"
        },
        {
            "author_id": "948916014",
            "created_at": "2019-06-19T15:21:57.000Z",
            "id": "1141365509763608577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pordosollencoismaranhese\n\nEncanto \u2014 se sentindo grato em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/y9BJhfVOjk"
        },
        {
            "author_id": "1130300529517768710",
            "created_at": "2019-06-19T15:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141360637538426880",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson SIIIM!!!!! toda a regi\u00e3o de reden\u00e7\u00e3o do gurgu\u00e9ia e bom jesus no parque nacional da serra das confus\u00f5es \u00e9 recheada de c\u00e2nions mas ningu\u00e9m nem mesmo os mun\u00edcipes conhecem a exist\u00eancia desses lugares \u00e9 muito dificil de achar imagens de l\u00e1 isso fica no Piau\u00ed https://t.co/PvbBmKQrGA"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-06-19T14:38:40.000Z",
            "id": "1141354615713280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "S\u00e3o Bento da Porta Aberta situa-se num local privilegiado rodeado pelas montanhas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e a albufeira da Cani\u00e7ada. #Geres #minho #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #travelphotography #viagens #natureza #religiao #santuario #Fot\u00f3grafoAmador https://t.co/UhTpdJDTtV"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-06-19T14:30:23.000Z",
            "id": "1141352533627219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4: Condom\u00ednio constru\u00eddo irregularmente na Ilha Baunilha, dentro do Parque Nacional de Ilha Grande, na regi\u00e3o noroeste do Paran\u00e1, deve ser demolido. https://t.co/5R7caJbyfV\n#Repara\u00e7\u00e3oAmbiental https://t.co/eSJTEX1nLT"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2019-06-19T14:26:27.000Z",
            "id": "1141351540629938178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha fazer um passeio 360\u00ba pela RPPN Fazenda Maced\u00f4nia. Espa\u00e7o de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, Preserva\u00e7\u00e3o da natureza e cuidado com a biodiversidade. Acesse: https://t.co/RUnkUQMzqc"
        },
        {
            "author_id": "988431230906634240",
            "created_at": "2019-06-19T13:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "elikatakimoto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1141344188920926208",
            "in_reply_to_user_id": "3316550554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elikatakimoto Com certeza \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Se houvesse ali um petrol\u00edfero, n\u00e3o teria vida marinha."
        },
        {
            "author_id": "537574143",
            "created_at": "2019-06-19T13:48:21.000Z",
            "id": "1141341954967519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Our National Park known for its beauty is Peneda Ger\u00eas. It's a \"must see\" in North of Portugal. \ud83c\udf43\n \u25aa\ufe0f\nO nosso Parque Nacional conhecido pela sua beleza \u00e9 o Peneda Ger\u00eas. \u00c9 uma paragem obrigat\u00f3ria no Norte de Portugal. \ud83c\udf43\n\n#VisitPortoandNorth #penedageres #nationalpark https://t.co/YLo6XFDmJp"
        },
        {
            "author_id": "784952194248404992",
            "created_at": "2019-06-19T13:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141338810317516801",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson sou do ES e tem aqui o parque nacional do capara\u00f3, com lugares lindo, mta cachoeira ainda n\u00e3o visitada, ai esta um exemplo............ https://t.co/tHHCHQHiyk"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2019-06-19T13:35:16.000Z",
            "id": "1141338662388600834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o imponente Parque Nacional Cerro Castillo faz 49 anos! Nele, voc\u00ea pode ver geleiras suspensas que formam lagoas de \u00e1guas cristalinas que d\u00e3o vida a paisagens \u00fanicas, cercadas por florestas, que abrigam animais ex\u00f3ticos. \ud83d\udc49 https://t.co/hzQQeoQdOb https://t.co/6yCZW0XZzI"
        },
        {
            "author_id": "969893514422169600",
            "created_at": "2019-06-19T13:34:42.000Z",
            "id": "1141338516900630529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovar as energias da alma, ver o nascer do sol. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/v1QPF48hPn"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2019-06-19T13:17:56.000Z",
            "id": "1141334299393662985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de trabalho ir\u00e1 estudar novo tra\u00e7ado do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/3lbGKzPWEH https://t.co/s2mxYSj5RB"
        },
        {
            "author_id": "58602779",
            "created_at": "2019-06-19T13:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141332341169840130",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel Estive final de semana no Parque nacional de Itatiaia e vi o quanto aquele lugar \u00e9 lindo, por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o divulgado quanto deveria ser. Tem que divulgar mais o interior do estado, a regi\u00e3o serrana \u00e9 outra joia pouco divulgada para o turismo."
        },
        {
            "author_id": "1064589824240308224",
            "created_at": "2019-06-19T12:39:48.000Z",
            "id": "1141324700582326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO): americanos lideram visitas de estrangeiros em junho.\n\nExplora\u00e7\u00e3o comercial (n\u00e3o conserva\u00e7\u00e3o) do parque foi concedida \u00e0 iniciativa privada em 2018. Servi\u00e7o deve melhorar.\n\nFim da exig\u00eancia de vistos pode aumentar n\u00famero de visitantes? https://t.co/NG3L4YI6KQ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-06-19T12:23:54.000Z",
            "id": "1141320700701134850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua assentado em R$ 3 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida https://t.co/v0iOHRCwW9"
        },
        {
            "author_id": "475239350",
            "created_at": "2019-06-19T11:36:56.000Z",
            "id": "1141308883304103937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/3KFuxmF194"
        },
        {
            "author_id": "22525272",
            "created_at": "2019-06-19T11:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141304958496718849",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Pesquisa Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro. E agora, temporada de montanhismo, tem v\u00e1rios \"Morrinhos\" com paisagens desbundantes pra visitar! \nPico das agulhas negras e tabuleiro, por exemplo ou o A\u00e7u, no parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os! \nVc teria paz nessas trilhas, com certeza!"
        },
        {
            "author_id": "1487777053",
            "created_at": "2019-06-19T11:18:10.000Z",
            "id": "1141304159481802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pra proteger DESGRA\u00c7A n\u00e3o \u00e9 pra cortar mais FDP! \ud83e\udd2c https://t.co/kqbboY4PHG"
        },
        {
            "author_id": "3540186616",
            "created_at": "2019-06-19T09:23:13.000Z",
            "id": "1141275230427590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What's your favorite place that you've traveled to? \u2014 Pra ser bem sincero, acho q a Santa Branca ou o parque nacional de caldas https://t.co/s7Z2I6Svqk"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-19T09:00:27.000Z",
            "id": "1141269500735696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/OSpJ3MBduD"
        },
        {
            "author_id": "127559970",
            "created_at": "2019-06-19T08:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141257813836161024",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque nacional do cant\u00e3o TOCANTINS https://t.co/J3G6J39VXL"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-19T05:00:28.000Z",
            "id": "1141209106822389766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/p5VsSP8rqT"
        },
        {
            "author_id": "3947460088",
            "created_at": "2019-06-19T04:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141202248481030144",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Varios lugares escondidos em Guaraque\u00e7aba eu recomendo muito pela paz no mato, sem sinal de telefone e com v\u00e1rias e v\u00e1rias cachoeiras lindas al\u00e9m de ter o parque nacional do Superagui."
        },
        {
            "author_id": "2992541431",
            "created_at": "2019-06-19T03:03:45.000Z",
            "id": "1141179735592054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA 66 no ARIZONA: \nNa verdade, esta foto foi tirada no Novo M\u00e9xico, perto da fronteira com o Arizona, mas representa bem a paisagem que encontramos no estado que abriga o parque nacional do Grand Canyon.\n\nO Grand Canyon fica a cerca de 1h45 de Flagstaf\u2026 https://t.co/ZVzYOP9gyK https://t.co/Jfs0XnwAmB"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-19T02:54:55.000Z",
            "id": "1141177509955997707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, essa \u00e9 a Big Waterfall ou Velik Slap, um peda\u00e7o da maior cacheira do parque, que est\u00e1 na parte mais baixa dos Lower Lakes. N\u00e3o deu pra mostrar nas fotos o tamanho dela, parece que\u2026 https://t.co/eqGwle77hJ"
        },
        {
            "author_id": "1062746180331995146",
            "created_at": "2019-06-19T02:45:09.000Z",
            "id": "1141175055541575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria inicia obras para melhoria da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MhvljlNXSf"
        },
        {
            "author_id": "978743076620505090",
            "created_at": "2019-06-19T01:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141160271328579584",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Aqui no RJ tudo \u00e9 conhecido, agora tenho um sonho de conhecer o Parque nacional serra da capivara... lembro em um v\u00eddeo que voc\u00ea comentou...\nQuando as d\u00edvidas eu quitar, Vou direto pro Piau\u00ed, Museu do Homem americano e a pedra furada... deve ser foda... Pr\u00f3xima viagem \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "41996344",
            "created_at": "2019-06-19T01:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MaisGlobosat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141150571006742528",
            "in_reply_to_user_id": "1202392878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaisGlobosat Hoje no Brasil Visto de Cima voc\u00eas iriam falar da Bahia, mas o foco foi o Parque Nacional do Catimbau! acredito que o epis\u00f3dio deveria ser renomeado."
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-06-19T01:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1141150209269018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA DO COLONO QUASE DIZIMOU A POPULA\u00c7\u00c3O DE ON\u00c7AS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, DIZ EX-VETERIN\u00c1RIO DA ITAIPU\n\nA reabertura da Estrada do Colono, que cortava o Parque Nacional do Igua\u00e7u na sua \u00e1rea mais estreita e\u2026 https://t.co/CEzeW0WgaR"
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2019-06-19T01:04:44.000Z",
            "id": "1141149781848461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vontade de viajar nunca passa! Parque Nacional Los Cardones - Salta #MakeLifeARide #BMWMotorrad #BMWMotorradBR #bmwgsfans #bmwriders #fazedoresdechuva  #moto_travellers #motoadv #motodeaventura #bigtrail\u2026 https://t.co/4UjhFLvqs5"
        },
        {
            "author_id": "3406360084",
            "created_at": "2019-06-19T00:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141146149270773762",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional das Emas- Goi\u00e1s https://t.co/AWlzChIsDO"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-06-19T00:43:41.000Z",
            "id": "1141144487684710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Ensino Fundamental - EEB Prof Elisa Claudio de Aguiar - Schroeder SC na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio https://t.co/vlA7FgVW4e https://t.co/c46fy3XoTr"
        },
        {
            "author_id": "749635286074855424",
            "created_at": "2019-06-19T00:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1141141208795947009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e9 le pintaba? @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/L23pvgnlUp"
        },
        {
            "author_id": "67714638",
            "created_at": "2019-06-19T00:29:46.000Z",
            "id": "1141140984664940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto S11D, da mineradora Vale. O ch\u00e3o avermelhado de ferro, no contraste com o exuberante verde das morros e serras que comp\u00f5em a paisagem da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, regi\u00e3o da maior prov\u00edncia mineral do mundo.Essa \u00e1rvore de flor amarela \u00e9 o paric\u00e1, comum na regi\u00e3o https://t.co/19pbr9d3Uz"
        },
        {
            "author_id": "67714638",
            "created_at": "2019-06-19T00:25:23.000Z",
            "id": "1141139882439598082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto S11D, da mineradora Vale. O ch\u00e3o avermelhado de ferro, no contraste com o exuberante verde das morros e serras que comp\u00f5em a paisagem da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, regi\u00e3o da maior prov\u00edncia mineral do mundo.Essa \u00e1rvore de flor amarela \u00e9 o paric\u00e1, comum na regi\u00e3o https://t.co/ASVuDCwzWW"
        },
        {
            "author_id": "107130790",
            "created_at": "2019-06-19T00:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141137184667443201",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas - Planaltina DF https://t.co/wWujLlw2zB"
        },
        {
            "author_id": "56832438",
            "created_at": "2019-06-18T23:54:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141132227008507904",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Chapada dos Guimar\u00e3es - MT, uns 80km de Cuiab\u00e1... essa \u00e9 uma pousada que se chama pousada do parque que fica dentro do parque nacional de chapada dos Guimar\u00e3es! https://t.co/46S4biscpz"
        },
        {
            "author_id": "56130509",
            "created_at": "2019-06-18T23:52:12.000Z",
            "id": "1141131527763480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/JbNSP0Pe9t"
        },
        {
            "author_id": "822276332541317120",
            "created_at": "2019-06-18T23:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141129875278979074",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque nacional da serra do divisor \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "214540713",
            "created_at": "2019-06-18T23:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141125285586374658",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Temos no Goi\u00e1s: Piren\u00f3polis, Formosa, Rio Quente, Caldas Novas, Cachoeiras, Parque Nacional das Emas, Chapada dos Veadeiros, Mamba\u00ed, Rio Araguaia, Cocalzinho de Goi\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2019-06-18T23:07:38.000Z",
            "id": "1141120312823746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos da UTFPR Realizam Levantamento da Flora na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Municipal | Novo Cantu https://t.co/mNpRXaO1t4"
        },
        {
            "author_id": "268989493",
            "created_at": "2019-06-18T21:45:20.000Z",
            "id": "1141099601350578177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernando um pouco \ud83d\udc9a \u2014 em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/p8cta3N6QX"
        },
        {
            "author_id": "887811920669093888",
            "created_at": "2019-06-18T21:37:27.000Z",
            "id": "1141097619206356992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua assentado em R$ 3 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida - https://t.co/65p1TlGZB0 https://t.co/S3gMyXmdV0"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-06-18T21:29:16.000Z",
            "id": "1141095560805588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 alvo de queixas de moradores de Santa Teresa https://t.co/lWU4cLzwXI https://t.co/UMIDBqbx35"
        },
        {
            "author_id": "2413097291",
            "created_at": "2019-06-18T21:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gatinhodazoeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141091113782185984",
            "in_reply_to_user_id": "2565012995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gatinhodazoeira Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n4845 Terras de Bouro"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-06-18T20:57:06.000Z",
            "id": "1141087462107865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional abre mais cedo durante o feriad\u00e3o de Corpus Christi\nhttps://t.co/UMZJBhyggd https://t.co/ep62L37WCW"
        },
        {
            "author_id": "439685284",
            "created_at": "2019-06-18T19:59:57.000Z",
            "id": "1141073082016260101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/1s5FvHOuBE"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-06-18T19:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DeniseSQ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1141070244297003008",
            "in_reply_to_user_id": "132599722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeniseSQ aconteceu comigo. com o tu\u00edte do puxa vida pesca irregular bem na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que o blsnr quer liberar. n\u00e3o bastou silenciar o tu\u00edte. tive que desativar notifica\u00e7\u00e3o geral."
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-06-18T18:35:56.000Z",
            "id": "1141051938064220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, durante o feriad\u00e3o de Corpus Christi, de quinta-feira (20 de junho) a domingo (23 de junho). A unidade de conserva\u00e7\u00e3o atender\u00e1 das 8h \u00e0s 17h. #cataratasdoigua\u00e7u #feriad\u00e3o\n https://t.co/5v4sC2J4Uh"
        },
        {
            "author_id": "38160791",
            "created_at": "2019-06-18T18:34:03.000Z",
            "id": "1141051466091835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que raio de minist\u00e9rio do meio ambiente \u00e9 esse.\nMudem o nome para Minist\u00e9rio da Devasta\u00e7\u00e3o https://t.co/u1eg3bAQ7P"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-18T17:51:13.000Z",
            "id": "1141040686906716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, continua a descida para parte baixa, os Lower Lakes. No cantinho direito segue a trilha, todos apertadinhos. \n.\n.\n#tatisapateiroviaja #croacia2019  #eufa\u00e7oseuroteiro #melhoridade\u2026 https://t.co/Gb2bSXhNqb"
        },
        {
            "author_id": "64844203",
            "created_at": "2019-06-18T17:21:59.000Z",
            "id": "1141033328402976774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: uma das principais \u00e1reas ambientais do mundo - Encantos de Santa Catarina https://t.co/oMiSYQFim2"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-06-18T17:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1141032220284657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARRAI\u00c1 DO PARQUE\n\nNo dia 05 de julho a partir das 17 horas, ser\u00e1 realizado no Centro Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o Arrai\u00e1 do Parque, aberto a comunidade.\nDoces, salgados quent\u00e3o e muito mais.\n\nVoc\u00ea\u2026 https://t.co/4GeD4zs1gt"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2019-06-18T17:08:48.000Z",
            "id": "1141030008955244545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quinze anos, governo indenizou apenas 10 ex-propriet\u00e1rios de terras no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/KHZAELs0a4 https://t.co/eSqmeaRSkX"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-06-18T17:01:34.000Z",
            "id": "1141028192028942337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Outono no Parque Nacional Great Smoky Mountains, em Tennessee, EUA.\nFoto de Claudio Alberto \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/DKaPgoQuKo\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-06-18T17:00:01.000Z",
            "id": "1141027800394031104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto Outono no Parque Nacional Great Smoky Mountains, em Tennessee, EUA.\nFoto de Claudio Alberto \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/lNci8Fnxlq"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2019-06-18T16:30:59.000Z",
            "id": "1141020494461853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/LLsijCR8Le"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2019-06-18T16:05:07.000Z",
            "id": "1141013985724178434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata do Bussaco impressiona at\u00e9 nos detalhes. Acompanhe-nos em mais um passeio por esta \u00e1rea protegida, repleta de maravilhas naturais. \ud83d\udcf8 #Bussaco #natureza #galeria\nhttps://t.co/KcyVqlz7Im https://t.co/Xov1tHvc54"
        },
        {
            "author_id": "31101388",
            "created_at": "2019-06-18T15:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1141010662879125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/4M9UyBqEx7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "462176717",
            "created_at": "2019-06-18T14:39:19.000Z",
            "id": "1140992391974989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua assentado em R$ 3 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de matas ciliares de c\u00f3rrego https://t.co/90AE2yz4aQ #MaracajuSpeed"
        },
        {
            "author_id": "314611612",
            "created_at": "2019-06-18T14:26:39.000Z",
            "id": "1140989202265444352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patricia Machado \ud83d\ude01 https://t.co/KNfNwJ8DRQ"
        },
        {
            "author_id": "913770131314143232",
            "created_at": "2019-06-18T14:10:14.000Z",
            "id": "1140985074739032069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelo 3D preliminar da #caverna Arco do Andr\u00e9, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG). Levantamento fotogram\u00e9trico realizado com #drone e reconstru\u00e7\u00e3o 3D por #Structure-from-Motion. \n\nProvavelmente a primeira\u2026 https://t.co/q0fwIbfimi"
        },
        {
            "author_id": "1114541073844588545",
            "created_at": "2019-06-18T13:37:55.000Z",
            "id": "1140976938309378049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/KEih67k3YM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VistaEarth].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VistaEarth",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VistaEarth"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [viajando].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "viajando",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "viajando"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Isco_banda].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Isco_banda",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Isco_banda"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Tua_dona].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Tua_dona",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Tua_dona"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "018f1cde6bad9747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema, Brasil",
                "id": "83f8663ed6a45c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dores do Rio Preto, Brasil",
                "id": "2906a233f8c39af4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Tijuca",
                "id": "07d9ee226d482000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada Ga\u00facha, Brasil",
                "id": "95f0fee4f39cbded",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ponte da Barca, Portugal",
                "id": "ac4248a4e855771a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasileira, Brasil",
                "id": "fd5c084f537af8bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mamba\u00ed, Brasil",
                "id": "15babefc316c663c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e2nion Itaimbezinho",
                "id": "0a74bbbf52162000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274978196",
                "name": "Dep. Nelson Luersen",
                "username": "nelsonluersen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967004782",
                "name": "\u03c1\u03b9l\u03b1\u01a6 \u03b1l\u03b2\u03b5\u01a6\u2020\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b",
                "username": "protegertuambi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745555046",
                "name": "futuro formado universo em desencanto",
                "username": "decodallacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52574553",
                "name": "caf\u00e9 com leite de rosas",
                "username": "thi_olinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108842304314445824",
                "name": "Out Of Context Bucks_Brasil",
                "username": "AllAboutLuhig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221404402",
                "name": "R.C. BLANCO",
                "username": "blanco_ufam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075778197227155458",
                "name": "Drosselmeyer da Silva #petistasseguempetistas",
                "username": "MeyerDrossel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103011429",
                "name": "Rosaly Pinheiro",
                "username": "Rosaly_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385070678",
                "name": "Ricardo Ara\u00fajo\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rdoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66511796",
                "name": "Fernanda Hoffmann",
                "username": "FeHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371468405",
                "name": "\ud83c\udd86\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b \ud83c\udd72\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd70",
                "username": "Wallcostajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132719483",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "marco0122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204915124",
                "name": "Naiana Brum",
                "username": "NaianaIsBananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281351848",
                "name": "hippolyto brum jr \u270c\ufe0f",
                "username": "hbrumjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075285795",
                "name": "Bru \ud83c\udf3c",
                "username": "bruubs_vieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118531252",
                "name": "Priscila Raphael",
                "username": "prisraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742402128107425792",
                "name": "O Xute",
                "username": "da_k_asss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139516652",
                "name": "Rita Motta",
                "username": "JorRitaMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016289688",
                "name": "Passenger6A Portugal",
                "username": "Passenger6A_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939788216",
                "name": "Nacho_@vila",
                "username": "Dark_nightElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794785308",
                "name": "Moyzes Damasceno",
                "username": "MoyzesD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4268835143",
                "name": "\u00edndia Tain\u00e1",
                "username": "ThaynaLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84898799",
                "name": "TRF da 5\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF5_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171555719",
                "name": "Rafael Dem\u00e9trio",
                "username": "rafa_deto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036369267682365441",
                "name": "Almir Moraes",
                "username": "CarlosD85741935",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104928741",
                "name": "Edd Barros DJ",
                "username": "eddbarrosdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42428322",
                "name": "GIFE",
                "username": "GIFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980558000032309248",
                "name": "RTDSouza Viagens e Eventos",
                "username": "RtdViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970617333",
                "name": "Juscelino Filho",
                "username": "DepJuscelino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "853372857862299650",
                "name": "marcelo eduardo",
                "username": "Die_GDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800725924685565953",
                "name": "Pagan",
                "username": "fernandofpagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610892236",
                "name": "Jason O. Brown",
                "username": "dajob2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50680407",
                "name": "Reserva Biol\u00f3gica Tirimbina",
                "username": "Tirimbina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848123561424416768",
                "name": "Brigada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "brigadagc_opo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130611968",
                "name": "Marcio Lisa",
                "username": "MarcioLisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808016249527693312",
                "name": "Jornal Em Foco",
                "username": "emfoconoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090343958885093382",
                "name": "tha\u00eds&lia conta de casal",
                "username": "rheesupremacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967471998497644545",
                "name": "farinha \ud83d\udc06",
                "username": "_farahbizzarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687416",
                "name": "#Impeachment&Cadeia - 432789 \ud83d\ude22/\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude0c",
                "username": "resparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39506061",
                "name": "Dulcinea Gil",
                "username": "dulcinea_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553897676",
                "name": "Luis Rodrigues",
                "username": "ct1eeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110008648808452097",
                "name": "vida mansa",
                "username": "vniveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802532455462932480",
                "name": "Why Don't We Brasil",
                "username": "WhyDontWeBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954156785304293376",
                "name": "sddsforr\u00f3",
                "username": "paraibadomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505380671",
                "name": "Ligia Pessoa",
                "username": "PessoaLigia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4297997655",
                "name": "Manuel Nun Francisco",
                "username": "francisfotoPRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711315320934408192",
                "name": "JoJo",
                "username": "crytoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360839058",
                "name": "Guilherme",
                "username": "_piquenoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152646565",
                "name": "Leandro Avelar",
                "username": "Nautilus_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887504097",
                "name": "Marcio Cabral",
                "username": "marciomottacab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337740449",
                "name": "Marcelo Arlindo Sales Azevedo",
                "username": "MarceloSales3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2563110796",
                "name": "Sofia",
                "username": "sofiamachado03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29221344",
                "name": "Oceana",
                "username": "oceana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16581604",
                "name": "Mike Bloomberg",
                "username": "MikeBloomberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727353484102778880",
                "name": "Videos do Youtube",
                "username": "videosdoyout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46565156",
                "name": "Cl\u00e1udio Couto - Fora da Pol\u00edtica N\u00e3o h\u00e1 Salva\u00e7\u00e3o",
                "username": "claudio_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116354057",
                "name": "Romulo Viloria",
                "username": "RomuloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855174303",
                "name": "Roberto Nogueira",
                "username": "betodasilhoute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17560312",
                "name": "MANGGA (Anderson Lopes)",
                "username": "manggadjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14361212",
                "name": "Anselmo Caparica",
                "username": "caparica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55729783",
                "name": "Antero Greco",
                "username": "anterogreco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64607306",
                "name": "eu n\u00e3o sei lidar",
                "username": "joaopauloFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315012",
                "name": "Lucas Silveira",
                "username": "lucasfresno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142949505337298946",
                "name": "zug0420",
                "username": "zug0420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798553216170520576",
                "name": "Wandeson Ferreira \ud83c\udf35",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27519517",
                "name": "Pl\u00ednio Bortolotti",
                "username": "plinioce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41644088",
                "name": "sandra coutinho",
                "username": "sandraacoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176464755",
                "name": "CUT S\u00e3o Paulo",
                "username": "CUTsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371413904",
                "name": "Andr\u00e9 L. Malzoni",
                "username": "Andremalzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60903970",
                "name": "UEMS",
                "username": "UEMSoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640024670",
                "name": "Cec\u00edlia GR",
                "username": "amulherquerasga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525756961",
                "name": "Brasangola_",
                "username": "Brasangola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765138141",
                "name": "Pedro Ribeiro Nogueira",
                "username": "draomcqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41291348",
                "name": "Gabriel Santos",
                "username": "bielteng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082352281578864640",
                "name": "Pauloantenor",
                "username": "Pauloantenor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130772565029478400",
                "name": "Tem prefeito aqui?\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddecNATAL RN #naoreeleja",
                "username": "HDJRSaoGonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1892161033",
                "name": "magno malta",
                "username": "MagnoMalta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "999351486344769542",
                "name": "EspalhaFatos",
                "username": "ef_espalhafatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87743630",
                "name": "(A)rgoth",
                "username": "ArgothR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993975080584728576",
                "name": "Roberto M Brunner",
                "username": "roberto_brunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139860744",
                "name": "\u2139\ufe0fIaraGB \ud83d\udc12\ud83d\udca8\u262d \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "iaragb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914186479445913600",
                "name": "G7News",
                "username": "g7newsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14790618",
                "name": "Edgard Piccino",
                "username": "epiccino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42395787",
                "name": "Eduardo Cardon",
                "username": "eduardocardon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224628959",
                "name": "Jamil Chade",
                "username": "JamilChade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1014462936591499265",
                "name": "Proyecto Raia Termal",
                "username": "raiatermal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273929133",
                "name": "Postal do Algarve",
                "username": "postaldoalgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113033494278627335",
                "name": "Joana Gomes Pereira",
                "username": "JoanaGoPer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913717",
                "name": "Ci\u00eancias ULisboa",
                "username": "FC_UL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237708288",
                "name": "Antena 1 TV",
                "username": "Antena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "444468429",
                "name": "A.M.E.Bestarruza",
                "username": "AMEbestarruza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505497",
                "name": "Em\u00edlio Moreno\ud83d\udc89",
                "username": "emiliomoreno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98747574",
                "name": "Rodrigo Fran\u00e7a \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "franca_rodrigo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012571036519485440",
                "name": "\u263d\u2729* carol \u263e\u263c\u273f",
                "username": "ackkIevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298697535",
                "name": "todoroki membro da icgf \u2744\ufe0f\ud83d\udd25",
                "username": "milicrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14525893",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andrepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162117199",
                "name": "B\u00e1rbara Eugenia",
                "username": "barbaraeugenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117270332379926529",
                "name": "Guilherme Costa Adv",
                "username": "Guilherme11Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133513697",
                "name": "AnaMar\u00eda VN",
                "username": "AnititaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990457101133733889",
                "name": "Carol Stein",
                "username": "CarolSteinCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24927493",
                "name": "Daniel Castello",
                "username": "castello1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360323064",
                "name": "Iramar Truffi",
                "username": "ITruffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28407958",
                "name": "Radar",
                "username": "radaronline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135343598",
                "name": "mazocc\u00f8",
                "username": "mzcco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198103310",
                "name": "l\u00e9o",
                "username": "leoctd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144818932",
                "name": "David Ricardo",
                "username": "dricardonr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #CPIdoGENOCIDIO #LulaHaddad2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233754797",
                "name": "kavadas",
                "username": "kavadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308783358",
                "name": "B_karen \ud83d\udcda\ud83d\udc36\u270a\ud83c\udf40\ud83d\udea9",
                "username": "belle_ckbbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927213929784397824",
                "name": "Silo",
                "username": "SiloLatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887145739306106881",
                "name": "Instituto Serrapilheira",
                "username": "iserrapilheira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29202690",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil",
                "username": "FundacaoBB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18195583",
                "name": "Mayara \ud83e\udd13\ud83d\ude37",
                "username": "mayarabastosj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415504248",
                "name": "Madre de Dios - Peru",
                "username": "MadredeDiosPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92751606",
                "name": "Gil de Abreu",
                "username": "GildeAbreuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34208373",
                "name": "F\u00e1bio Campana",
                "username": "fabiocampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064697728",
                "name": "WilderMag",
                "username": "WilderMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963842918808252417",
                "name": "General Freitas",
                "username": "Gen_Ex_Freitas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117832432349270016",
                "name": "PRETATERRA",
                "username": "aPRETATERRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66828158",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "ricardofsilva88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056340149167185921",
                "name": "Marcelo Augusto",
                "username": "Marceloapda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754009355637420036",
                "name": "Any",
                "username": "adryanecsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495996504",
                "name": "tio ikaro",
                "username": "MotaIkaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730877983",
                "name": "reobana",
                "username": "geovanagsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126098022",
                "name": "Amanda",
                "username": "_amandamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202356798",
                "name": "Ramon&Vanessa Lisboa",
                "username": "ramonnlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188532367",
                "name": "Adrine Pe\u00e7anha",
                "username": "Adrinepecanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317207493",
                "name": "DJ Julio Alves",
                "username": "djjulioalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48849222",
                "name": "pedro",
                "username": "pedrocoroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065947382",
                "name": "Luis Brantuas",
                "username": "LBrantuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335703268",
                "name": "BowThemes",
                "username": "BowThemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88711472",
                "name": "Matheus Leit\u00e3o",
                "username": "Mleitaonetto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27526620",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Torres",
                "username": "mariateimosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820067429753753600",
                "name": "Valter J. Amorim",
                "username": "valterjamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143015026778935296",
                "name": "\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f",
                "username": "SaveThePlanetaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87835859",
                "name": "Daniel (Dan)",
                "username": "dpaulocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082332626126557184",
                "name": "Lek",
                "username": "leileklele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231914345",
                "name": "Renan Lima",
                "username": "RenanL7R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028434507504992263",
                "name": "KMS DE AVENTURAS",
                "username": "KMSDEAVENTURAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2171202884",
                "name": "Daniela Cascardo",
                "username": "killerjohnxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427760120",
                "name": "Fabiano Novais #Cruzeiro-Cabuloso",
                "username": "FBINOVAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202397741",
                "name": "Francisco C J Bispo",
                "username": "fcjbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273564053",
                "name": "Fernanda Gomes",
                "username": "fernanda_fkn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151555857",
                "name": "C\u00e9sar G\u00f3mez",
                "username": "Casscote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45633732",
                "name": "Alex El \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Alex_El52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627850861",
                "name": "CrystoP",
                "username": "LeCusquis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95788656",
                "name": "Diogo Jos\u00e9 da Silva",
                "username": "maniclus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092463355594489857",
                "name": "Mary",
                "username": "alvesmaary82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602520573",
                "name": "Allan Alves \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "alanalves899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15395942",
                "name": "Tati",
                "username": "tatianaregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301046474",
                "name": "Andreia Arag\u00e3o",
                "username": "AndreiaAragao98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169922493",
                "name": "DUDU DIAS",
                "username": "dududias_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091100812133236737",
                "name": "Treme Terra PG",
                "username": "PgTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992505421733736454",
                "name": "Carla Tobias",
                "username": "CarlaTobias10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258059636",
                "name": "Rene Borges",
                "username": "Rene_Borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50202433",
                "name": "Beto Gon\u00e7alves",
                "username": "albergonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807909049",
                "name": "V\u00edtor Barbosa",
                "username": "VitorBBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046582140174045184",
                "name": "INCAB",
                "username": "INCAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248405561",
                "name": "Jo\u00e3o Senna",
                "username": "sennateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819369228",
                "name": "Thiago Krause",
                "username": "ThiagoKrause2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965691389966249984",
                "name": "\u2091\u2093\u2092\u2097 - eu estou indignada",
                "username": "ONEOFUSISLONELY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000214682530074624",
                "name": "Baekhyun_EXO",
                "username": "B_hundred_Hyun",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016300342",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Beto200464",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098942999667658753",
                "name": "Aldo Azevedo",
                "username": "AldoAzevedo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633439903",
                "name": "O TEMPO- um jornal de fato.",
                "username": "JornalOTempo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642030226",
                "name": "\ud83d\udcda.Bruno H\u00f6fn \ud83e\udd96\ud83c\udf33\ud83c\udf0e",
                "username": "BrunoHofn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062413293971759110",
                "name": "Am\u00e9nita Vairinhos Bota",
                "username": "AmenitaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793790976942899200",
                "name": "Deguste seu Destino",
                "username": "degustedestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78771385",
                "name": "Brunno Fonsek",
                "username": "BrunnoFonsek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163601846",
                "name": "Fiorella Mattheis",
                "username": "FioMattheis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124549961",
                "name": "iara rocha",
                "username": "rocheiaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773030125",
                "name": "Sandra Gorni",
                "username": "SandraGorni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141469245575979008",
                "name": "Mily",
                "username": "MilyArruda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50521704",
                "name": "Jo\u00ef \u2b05\ufe0f \ud83c\udf0e",
                "username": "JoiSiaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13124602",
                "name": "De Lucca",
                "username": "delucca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367747107",
                "name": "Anderson de Castro Tomazine",
                "username": "ACTomazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25516168",
                "name": "Eduardo Vianna",
                "username": "eduardovianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315543417",
                "name": "Willyan Santos.",
                "username": "_willsanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38439986",
                "name": "Marcio A Marteloti",
                "username": "Marteloti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501087788",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Orlando",
                "username": "semioticas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25845734",
                "name": "JPAC",
                "username": "jpacerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994254050",
                "name": "Katia Alves",
                "username": "KatiaFlavia_PS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3702904997",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro - Salgado",
                "username": "joao_psalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67704975",
                "name": "Renato",
                "username": "harrykanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823757646",
                "name": "Rita de Biaggio",
                "username": "RitadeBiaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75892925",
                "name": "Luis Freitas",
                "username": "luisftas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46301232",
                "name": "bruna santiago",
                "username": "brunasantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450543486",
                "name": "Clodo\ud83c\udd70\ufe0fldo So\ud83c\udd70\ufe0fres",
                "username": "clodoaldowater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719031644087324672",
                "name": "Fungai Caetano",
                "username": "fungaicaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418832695",
                "name": "Z\u00e9 Carvalho",
                "username": "JosLusCarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14655089",
                "name": "tatisapateiro",
                "username": "tatisapateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424921052",
                "name": "Senda del Oso",
                "username": "sendadeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081942233220288512",
                "name": "Old School Guys (Ham Radio)",
                "username": "RadioOSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805707",
                "name": "Demetrius",
                "username": "Demetrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895774940",
                "name": "ManagedTravelService",
                "username": "mozhospitality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317245336",
                "name": "\u2743 \u1d21\u1d0f\u0280\u1d0b \u0299\u026a\u1d1b\u1d04\u029c \u2765 #Vigorette",
                "username": "CastroLuanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3380861488",
                "name": "Pr Ezequiel Da Costa",
                "username": "prezequiela12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60202545",
                "name": "Alcancia \ud83d\udcb8\ud83d\udcb0",
                "username": "alcancialila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152818969",
                "name": "Yanara :)",
                "username": "yanaraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123914984193503232",
                "name": "Eduardo Guedes",
                "username": "Eduardo48514910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115611344458342406",
                "name": "Alinnylima",
                "username": "Alinnylima5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135931441",
                "name": "Rep\u00fablica",
                "username": "gprepublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577892743",
                "name": "Paula Matt\u00e4us \ud83c\udf39",
                "username": "Semduvida_PM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4462654096",
                "name": "A.L.",
                "username": "Ananda_Luz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351441664",
                "name": "Sildo J\u00fanior",
                "username": "sildosousapsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135175094",
                "name": "Onda Azul",
                "username": "onda_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896294",
                "name": "Lobinho \ud83d\udc3a\u26a1",
                "username": "pqpdenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027289143",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "crf_barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69343441",
                "name": "rebecca",
                "username": "crfbecaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41617130",
                "name": "Contra Rel\u00f3gio",
                "username": "contra_relogio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801482684",
                "name": "Jonathan",
                "username": "sys_win_92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4030189527",
                "name": "Coutadas Trail Team",
                "username": "Coutadas_TT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163598756",
                "name": "Liza Damasceno",
                "username": "lizadama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738528461552242688",
                "name": "julietter",
                "username": "owesleypedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304159830",
                "name": "V I N I",
                "username": "vinirolim7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913550005729931264",
                "name": "lipe",
                "username": "felipeebrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801527604037697537",
                "name": "Rayssa Crist\u00e3 TV",
                "username": "rayssacristatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson Nunes",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008801392",
                "name": "CARLOS SANT' ANNA",
                "username": "CsnNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037082139815276547",
                "name": "soucacto",
                "username": "soucacto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3528232157",
                "name": "Vicente Junior",
                "username": "vicentejrptb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856984855",
                "name": "Lairtes",
                "username": "KirstenLairtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60329525",
                "name": "otavio",
                "username": "otaviando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49090485",
                "name": "Irm\u00e3 do quilombo",
                "username": "glendascosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401097093",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcfb",
                "username": "falaejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546816869",
                "name": "UNSR_VickyTauli",
                "username": "UNSR_VickyTauli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174481175",
                "name": "ze roberto",
                "username": "zerobertog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141953377791893506",
                "name": "Jefferson Augusto Home Office Clube Turismo",
                "username": "AugustoHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540733574",
                "name": "SALVATORE BERNAL",
                "username": "salvatore6310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82119937",
                "name": "Andr\u00e9s Manuel",
                "username": "lopezobrador_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39860797",
                "name": "Alfredo Del Mazo",
                "username": "alfredodelmazo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834578257",
                "name": "El Sol de Toluca",
                "username": "SOLTOLUCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381806337",
                "name": "CONANP",
                "username": "CONANP_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525938555",
                "name": "CONAFOR",
                "username": "CONAFOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762586",
                "name": "ambi dextro",
                "username": "ambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088321801002860544",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd8c: \ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5b\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5a_\ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude5a",
                "username": "selfcaresprouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117784040",
                "name": "barista de cora\u00e7\u00f5es",
                "username": "madeirinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355023",
                "name": "Divano Amorim Silva",
                "username": "divanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304041806",
                "name": "Decapital",
                "username": "dkpital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Hostel",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135538795",
                "name": "\u2b50 Chama que o povo quer",
                "username": "tiflografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3152573885",
                "name": "Jos\u00e9 L Luna Rocafort",
                "username": "jllunarocafort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113979911629307904",
                "name": "TURISTEI",
                "username": "TURISTEIVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773723659622092800",
                "name": "Fabiano Rodrigues",
                "username": "Fabibarros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366897073",
                "name": "Edelmo Anibal",
                "username": "EdelmoAnibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744241983980507136",
                "name": "Majest\u00e1tn\u00ed\ud83c\udf39",
                "username": "lowenartig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161071426",
                "name": "Gabriel\u2622\ufe0f \u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "GabrielNasc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67160671",
                "name": "Tiago de Lima Castro | TianixPodcast",
                "username": "tianix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3771778815",
                "name": "Tabata Bohlen: Autodenominada Cientista",
                "username": "TabataBohlen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317882986151481355",
                "name": "Gabi Dark",
                "username": "DarkGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82742639",
                "name": "Ana Luisa",
                "username": "onululu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117436933",
                "name": "Dr. Tup\u00e1 Guerra",
                "username": "tupaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192229356",
                "name": "Leonardo Bou\u00e7as",
                "username": "leozytto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36967323",
                "name": "C\u00e9sar Menezes",
                "username": "cesar_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262277972",
                "name": "Pablo Matola",
                "username": "Pablo_890",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797160415146938368",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e",
                "username": "priscillaafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080681186",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "segundaaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947927178204807168",
                "name": "thay",
                "username": "ourbennett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875081212032929792",
                "name": "Thiago Thel",
                "username": "thiagothel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43927993",
                "name": "#TimBeta Raposo",
                "username": "ricraposo2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "cr\u00eavi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38139275",
                "name": "Afundaci\u00f3n",
                "username": "Afundacion_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104755475072143362",
                "name": "Eugeniodalampada",
                "username": "Eugeniodalampa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754435254",
                "name": "Sara de Sousa",
                "username": "umautocarro142",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252499354",
                "name": "Darredor Da",
                "username": "Darredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847860162",
                "name": "gbdaniel",
                "username": "gbdanielLT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51244264",
                "name": "Ev Xavs\u00ae",
                "username": "evvch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324706900",
                "name": "Raquel Jacobsen",
                "username": "sinceramenteser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75657768",
                "name": "Alicia Sangineti",
                "username": "asangineti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046461819496353793",
                "name": "Andr\u00e9 Duarte Corretor",
                "username": "corretor_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115718592966713345",
                "name": "Isabella Bicalho",
                "username": "bisnotforbella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35618431",
                "name": "Luiz F Caldeira",
                "username": "luizfcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217190394",
                "name": "Mos\u00e9",
                "username": "Mosivan11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4513731219",
                "name": "M\u00e1rcio Ribeiro",
                "username": "mfribeiro2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "796646250",
                "name": "Vick Campos",
                "username": "_vickcamposf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237776621",
                "name": "Silmara",
                "username": "silmaragl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078348370517872640",
                "name": "IPAAM",
                "username": "IpaamAM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79851700",
                "name": "pedro Sousa",
                "username": "pedrocentec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110235541633724418",
                "name": "Ana Felizarda",
                "username": "AnaFelizarda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322704456",
                "name": "Ire  santos",
                "username": "SantosIre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221839753",
                "name": "Eduardo Oliver",
                "username": "Edu4rdo_Oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3926950875",
                "name": "Jaguar Schakofterick \ud83d\udcaf% PT 13\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "Schakofterick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948916014",
                "name": "cleiderson jose",
                "username": "dinhossilvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130300529517768710",
                "name": "#IPYTM",
                "username": "caipiritta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988431230906634240",
                "name": "Agilulfo Emo",
                "username": "PFPauloSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316550554",
                "name": "Elika Takimoto",
                "username": "elikatakimoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537574143",
                "name": "Visit Porto and North of Portugal",
                "username": "visitportonorth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784952194248404992",
                "name": "Mirian Rodrigues",
                "username": "MirianR123456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969893514422169600",
                "name": "Guilherme \u00d3scar",
                "username": "gui_oscar07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58602779",
                "name": "Ismael Luiz",
                "username": "Ismaelluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064589824240308224",
                "name": "Daniel Rittner",
                "username": "rittner_daniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475239350",
                "name": "Ariel Castro Alves",
                "username": "DeCastroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22525272",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "andarcomfeeuvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487777053",
                "name": "LEANDRO BARCELLOS",
                "username": "BarcellosSp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3540186616",
                "name": "Thurus 10.000",
                "username": "oieusouomathur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127559970",
                "name": "ROG\u00c9RIO MESSIAS",
                "username": "ROGRIOMESSIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3947460088",
                "name": "Lari",
                "username": "laree__s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992541431",
                "name": "Coisos de \ud83d\ude37",
                "username": "CoisosOnTheGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062746180331995146",
                "name": "Inforex",
                "username": "Inforexbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978743076620505090",
                "name": "Gugu Fragoso",
                "username": "fragosogugu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41996344",
                "name": "Danniel Tosta",
                "username": "dannieltosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202392878",
                "name": "MAIS NA TELA",
                "username": "MaisGlobosat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382792750",
                "name": "Marcelo",
                "username": "latasoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406360084",
                "name": "Cams Barbosa",
                "username": "Camillaeob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749635286074855424",
                "name": "manumol\ud83d\udc79",
                "username": "manumoltedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67714638",
                "name": "Tina Pimentel",
                "username": "tina_pimenteld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107130790",
                "name": "Bart Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bboybart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56832438",
                "name": "stevan todeschini",
                "username": "stevantodes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56130509",
                "name": "Leo Bittencourt",
                "username": "leobit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822276332541317120",
                "name": "Atypical",
                "username": "batis_thuyany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214540713",
                "name": "Katrynne Freitas",
                "username": "katrynnecomk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268989493",
                "name": "Eduardo Piazentim",
                "username": "EduPiazentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887811920669093888",
                "name": "NoticiasCG",
                "username": "SiteNoticiasCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413097291",
                "name": "Filipa",
                "username": "filipa_moreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565012995",
                "name": "Diogo",
                "username": "gatinhodazoeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439685284",
                "name": "Daiane SaMo",
                "username": "Daiane_SaMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132599722",
                "name": "#tamufu #ficaemcasa",
                "username": "DeniseSQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38160791",
                "name": "denise morais",
                "username": "denisemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64844203",
                "name": "Francisco Peixe",
                "username": "Peixe59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31101388",
                "name": "l\u00facia carolina",
                "username": "luciacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462176717",
                "name": "Maracaju Speed",
                "username": "mju_speed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314611612",
                "name": "kris cunha",
                "username": "KrisCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913770131314143232",
                "name": "SPAMLab",
                "username": "SPAM_Lab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114541073844588545",
                "name": "Rodrigo Alves",
                "username": "Rodrigo96731489",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1144291281734123520",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlwz1jl5d2o26op6jg6msasfttocd",
        "oldest_id": "1140976938309378049",
        "result_count": 492
    }
}