{
    "data": [
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-06-18T12:43:02.000Z",
            "id": "1140963129666523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo no Parque Nacional de Ilha Grande, no noroeste do\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/Bk1XGnDa66 https://t.co/J1Rjp1swv9"
        },
        {
            "author_id": "87755370",
            "created_at": "2019-06-18T12:41:16.000Z",
            "id": "1140962682981494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais devasta\u00e7\u00e3o, mais mortes https://t.co/gGQin56dDR"
        },
        {
            "author_id": "19545795",
            "created_at": "2019-06-18T11:49:28.000Z",
            "id": "1140949648170987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha da mesa, Serengeti, Parque nacional Kruger, Museu do Aparthaide, Mandela House Museum, Cataratas de vitoria..."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-18T11:36:20.000Z",
            "id": "1140946344196104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa ter\u00e7a come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Foto: Celso Oliveira https://t.co/qEqnrKNmL3"
        },
        {
            "author_id": "53749940",
            "created_at": "2019-06-18T11:32:29.000Z",
            "id": "1140945375731290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O DESMATAMENTO \u2013 Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/ntTyBPYmaW"
        },
        {
            "author_id": "3344941588",
            "created_at": "2019-06-18T11:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140945060130885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/JuieHRkT35 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "69898790",
            "created_at": "2019-06-18T11:13:44.000Z",
            "id": "1140940655809748992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/MoQZlTCVlp"
        },
        {
            "author_id": "123624109",
            "created_at": "2019-06-18T11:11:39.000Z",
            "id": "1140940132788445186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo no Parque Nacional de Ilha Grande (PR)\nhttps://t.co/BGbJrNjyfY"
        },
        {
            "author_id": "15374669",
            "created_at": "2019-06-18T10:16:47.000Z",
            "id": "1140926321150898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse governo vai destruir nosso meio ambiente!\ud83d\ude22\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udf33Uma pena mesmo!... https://t.co/NFopMXiNMb"
        },
        {
            "author_id": "85730982",
            "created_at": "2019-06-18T10:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1140924002543820801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea faz suas escolhas, e suas escolhas fazem voc\u00ea.\n\n#bomdia #trilhas #trilhas_rjj #errejota #rio40graus #photography trilhas_rjj \n\ud83d\udcf8\ud83d\ude0d\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/J3PAdKIl7v"
        },
        {
            "author_id": "491245445",
            "created_at": "2019-06-18T09:29:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a6474091a168000"
            },
            "id": "1140914350326202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da chapada Diamantina \ud83d\udc4c\n#brazil #chapadadiamantina #photography https://t.co/xtBCya7lsS"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-06-18T06:25:48.000Z",
            "id": "1140868193927553025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nAs Catedrais\nRibadeo\nMonumento natural de #galicianorte\n#galiciaslow\n#galicia https://t.co/3kSVXY17BK"
        },
        {
            "author_id": "251270114",
            "created_at": "2019-06-18T04:42:10.000Z",
            "id": "1140842115653672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empolgados n\u00e3o, al\u00e9m \ud83d\udca6\n\nS\u00f3 sei agradecer Pai, tu \u00e9 perfeito em cada detalhe \ud83d\ude4f\n.\n.\n .\n.\n.\n.\n#aventureiros #loucosporviagem #lulutur#meubrasilz\u00e3o em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yU5KaF6lK1"
        },
        {
            "author_id": "1085346953960013824",
            "created_at": "2019-06-18T04:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "TssiaC"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "ggreenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140831683970777089",
            "in_reply_to_user_id": "322244089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TssiaC @ggreenwald Abrolhos \u00e9 o primeiro parque nacional marinho do Brasil, \u00e9 dona da mais rica biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul: 1,3 mil esp\u00e9cies, 45 delas consideradas amea\u00e7adas. https://t.co/Og0XWLLXxi"
        },
        {
            "author_id": "1085346953960013824",
            "created_at": "2019-06-18T03:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140827189899931658",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoEconomia Abrolhos \u00e9 o primeiro parque nacional marinho do Brasil, \u00e9 dona da mais rica biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul: 1,3 mil esp\u00e9cies, 45 delas consideradas amea\u00e7adas. https://t.co/Og0XWLLXxi"
        },
        {
            "author_id": "1085346953960013824",
            "created_at": "2019-06-18T03:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ermioni_D"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140827009578340352",
            "in_reply_to_user_id": "774354811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ermioni_D Abrolhos \u00e9 o primeiro parque nacional marinho do Brasil, \u00e9 dona da mais rica biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul: 1,3 mil esp\u00e9cies, 45 delas consideradas amea\u00e7adas. https://t.co/Og0XWLLXxi"
        },
        {
            "author_id": "1085346953960013824",
            "created_at": "2019-06-18T03:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marcelorubens"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140826446665015297",
            "in_reply_to_user_id": "30117765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@marcelorubens @zehdeabreu Abrolhos \u00e9 o primeiro parque nacional marinho do Brasil, \u00e9 dona da mais rica biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul: 1,3 mil esp\u00e9cies, 45 delas consideradas amea\u00e7adas. https://t.co/Og0XWLLXxi"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-06-18T03:09:22.000Z",
            "id": "1140818758723706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje promovemos um encontro que contou com a participa\u00e7\u00e3o dos receptivos tur\u00edsticos e o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 afim de esclarecer d\u00favidas, alinhar procedimentos, propor oportunidades e contribuir para a\u2026 https://t.co/Xpns5ltBfd"
        },
        {
            "author_id": "261722874",
            "created_at": "2019-06-18T02:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.91573143,
                        -39.87009092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "1140811949300576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2603\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe... Deus \u00e9 Fiel #soagradecer #Fiel\u00e9Deus #F\u00e9 #obrigadoDeus \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2603\ufe0f\ud83d\udc6a\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\u2764\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo https://t.co/wX9DgdaQYT"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-06-18T02:30:30.000Z",
            "id": "1140808978148003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo irregularmente no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/tSJpnCti5x https://t.co/IHXdfJ5xKX"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-18T02:21:41.000Z",
            "id": "1140806758413283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, aqui j\u00e1 iniciando a descida para parte baixa, os Lower Lakes. Lindo demais. \n.\n.\n#tatisapateiroviaja #croacia2019  #eufa\u00e7oseuroteiro #melhoridade #quartaidade #croacia\u2026 https://t.co/WZyNynzbCu"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2019-06-18T02:13:13.000Z",
            "id": "1140804628461903873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/uhJeyLlLkv"
        },
        {
            "author_id": "1280330028",
            "created_at": "2019-06-18T02:06:58.000Z",
            "id": "1140803056222842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/6MxGcy6ZKq"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2019-06-18T02:00:05.000Z",
            "id": "1140801324340195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas \u00e9 um daqueles lugares t\u00e3o bonitos, mas t\u00e3o bonitos, que voc\u00ea fica de boca aberta (de t\u00e3o bonito que \u00e9). Simples assim! O Parque Nacional da Chapada das Mesas fica no sul do Maranh\u00e3o, coladinho com Tocantins. https://t.co/A5s48UbAV5"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-18T01:40:05.000Z",
            "id": "1140796293398302724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/0SrQxpaTyK"
        },
        {
            "author_id": "51244264",
            "created_at": "2019-06-18T01:31:25.000Z",
            "id": "1140794109013237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bettina Graziani e Jo\u00e3o Luis. Magalh\u00e3es compartilham uma publica\u00e7\u00e3o. https://t.co/KQ49kXteU6"
        },
        {
            "author_id": "858057806",
            "created_at": "2019-06-18T01:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1140793167215656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cl\u00e1ssica foto com nossos abacaxis n\u00e3o poderia faltar...\ud83c\udf4d\ud83c\udf4d\ud83d\udca6\u2764\ufe0f #saojoaodathay #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/vCYxD2B63C"
        },
        {
            "author_id": "56146565",
            "created_at": "2019-06-18T01:16:18.000Z",
            "id": "1140790306335535105",
            "in_reply_to_user_id": "56146565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendaods1 Se for pra pensar assim, n\u00e3o poderiamos condenar o bolsonaro por revogar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios! \u00c9 uma \u00e1rea m\u00ednima perto do que temos!"
        },
        {
            "author_id": "26665978",
            "created_at": "2019-06-18T01:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "username": "ThaynaraOG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1140789820442025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar bonito pra cacete! \ud83e\udd29 \ud83d\ude0e\ud83e\udd2f\nValeu demais Rihanna do Maranh\u00e3o, @thaynaraog! \ud83d\ude0d\n#itprin #princezando #soublogueirademoda #LevantaGayBoraTrabalhar #saojoaodathay em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/DWrJH6BRyD"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2019-06-18T00:49:30.000Z",
            "id": "1140783561638842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo no Parque Nacional de Ilha Grande\u00a0(PR) https://t.co/CdKk8MBzw5 https://t.co/wDWSVPkSyO"
        },
        {
            "author_id": "266246415",
            "created_at": "2019-06-18T00:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 90,
                        "username": "IsmaDo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140781853156229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Potencial econ\u00f4mico do Parque Nacional ser\u00e1 discutido na UEPG https://t.co/n3MIc1ykOu via @IsmaDo"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-06-18T00:20:46.000Z",
            "id": "1140776329345994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono quase dizimou a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz ex-veterin\u00e1rio da Itaipu - N\u00e3o viu? https://t.co/Z0qkFdRzSJ"
        },
        {
            "author_id": "2607425182",
            "created_at": "2019-06-18T00:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 117,
                        "username": "JFPR_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140773756195020801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo no Parque Nacional de Ilha Grande (PR) https://t.co/57pXaeE3KW via @JFPR_oficial"
        },
        {
            "author_id": "819632705088405504",
            "created_at": "2019-06-17T23:55:08.000Z",
            "id": "1140769879701774347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena que esteja acontecendo isso. https://t.co/B1lfUBKTCu"
        },
        {
            "author_id": "366897073",
            "created_at": "2019-06-17T22:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32789325,
                        -21.75238246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1140753713306320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas crian\u00e7as s\u00e3o demais,Nikolas e Paulo Vitor. em Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas https://t.co/6GN8qLxxHw"
        },
        {
            "author_id": "913724562013130752",
            "created_at": "2019-06-17T22:32:06.000Z",
            "id": "1140748983364493317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefanta Lady derruba cerca e escapa de \u00e1rea protegida em zool\u00f3gico de Jo\u00e3o Pessoa - G1 https://t.co/LsxAyYHaiT https://t.co/42R9bew1XM"
        },
        {
            "author_id": "388866507",
            "created_at": "2019-06-17T22:28:48.000Z",
            "id": "1140748151894237186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 verdade, ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o louco assim . https://t.co/bWjwM0xta3"
        },
        {
            "author_id": "946727073187590144",
            "created_at": "2019-06-17T22:02:08.000Z",
            "id": "1140741441339240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edbora-de-Seoane (Vipera seoanei) - Mel\u00e2nica\n08 de Junho de 2019\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas - Portugal\n\nCanon PowerShot SX60 HS\n\nhttps://t.co/ochyCI7MpZ\n\n#V\u00edboraDeSeoane\u2026 https://t.co/IqF2PTH1Gj"
        },
        {
            "author_id": "828136476",
            "created_at": "2019-06-17T21:49:07.000Z",
            "id": "1140738168515366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro vai ficar revoltado com essa not\u00edcia e com certeza demitira imediatamente quem julgou o caso no TRF4 ! Isso n\u00e3o se faz pois n\u00e3o coaduna com as ideologias do presidente!  https://t.co/J4cl3p1pUv"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-06-17T21:38:26.000Z",
            "id": "1140735479723286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo irregularmente no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/tlmcbNiwyF"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-06-17T21:38:14.000Z",
            "id": "1140735427755859969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo irregularmente no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/eP8fGZjEvO"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-06-17T21:38:11.000Z",
            "id": "1140735413256146945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo irregularmente no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/4QRYfUosVQ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-06-17T21:38:08.000Z",
            "id": "1140735403915390977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo irregularmente no Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/Xr6helxQ7o"
        },
        {
            "author_id": "740224544540102656",
            "created_at": "2019-06-17T21:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "start": 240,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140730190877921281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que tem um lugar pertinho de S\u00e3o Paulo que abriga 5 mil hectares de natureza, fragmentos da hist\u00f3ria do Brasil e conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente? Fomos conhecer a Floresta Nacional do Ipanema, a 120km da capital e administrada pelo @ICMBio\n\nhttps://t.co/xTdgawuxdp"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2019-06-17T20:57:15.000Z",
            "id": "1140725112980889601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA apreende duas toneladas de camar\u00e3o em \u00e1rea protegida no litoral Sul de SP\nhttps://t.co/p307VVohim https://t.co/KesegOOYPc"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2019-06-17T19:58:20.000Z",
            "id": "1140710288242688001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "TRF4 determina demoli\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio constru\u00eddo no Parque Nacional de Ilha Grande (PR): https://t.co/tKQron5dhQ https://t.co/oZ4O4NBI17"
        },
        {
            "author_id": "1569245905",
            "created_at": "2019-06-17T19:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1140708413954859009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So peaceful em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/x8PNNZTXZm"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-06-17T19:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 253,
                        "username": "InstitutoIPE"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "start": 267,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140707323603824642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(+) L\u00facia Helena Galv\u00e3o surpreende a plateia do II II Semin\u00e1rio de Constru\u00e7\u00e3o Coletiva de Aprendizados e Conhecimentos, realizado em Bras\u00edlia, ao explicar q a pr\u00e1tica da filosofia no dia a dia \u00e9 como criar uma \u201cUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Seres Humanos\u201d/ @InstitutoIPE @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2019-06-17T18:25:05.000Z",
            "id": "1140686819488669699",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma etapa valiosa na continuidade do corredor da Mata Atl\u00e2ntica que j\u00e1 implementamos na regi\u00e3o, conectando as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Parque Estadual Morro do Diabo e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico-Le\u00e3o-Preto!"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-06-17T18:15:00.000Z",
            "id": "1140684281762799621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segundo a prefeitura, o problema foi resolvido ainda na manh\u00e3 desta segunda-feira e Lady voltou para o recinto dela https://t.co/dkWynoXywm #G1"
        },
        {
            "author_id": "845037543204835328",
            "created_at": "2019-06-17T17:50:23.000Z",
            "id": "1140678088377950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eles se hospedam em Barreirinhas, mas depois pegam uma balsa pra poder ir pro Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u2139\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/lj9Qcab45l"
        },
        {
            "author_id": "24687059",
            "created_at": "2019-06-17T16:54:34.000Z",
            "id": "1140664042257879041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Elefanta Lady derruba cerca e escapa de \u00e1rea protegida em zool\u00f3gico de Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/JyEs13EdOc"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-06-17T16:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 8,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140660480031318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @sosma\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nCom essa paisagem do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, deixamos esse recado:\n\"Em um pa\u00eds com taxas de urbaniza\u00e7\u00e3o alt\u00edssimas como o Brasil, os parques urbanos e naturais representam, em\u2026 https://t.co/AJ8r3GxxyD"
        },
        {
            "author_id": "54204132",
            "created_at": "2019-06-17T16:29:15.000Z",
            "id": "1140657668719357953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Furna Feia continua esquecido https://t.co/0QNJGfbWRT"
        },
        {
            "author_id": "756532542682038273",
            "created_at": "2019-06-17T15:39:11.000Z",
            "id": "1140645068442951681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Me sinto muito errada por morar em terecity e n\u00e3o ter foto no mirante do soberbo, pedra da tartaruga e parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "46696832",
            "created_at": "2019-06-17T15:01:31.000Z",
            "id": "1140635588854452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caro Jair Messias Bolsonaro. Votei no capit\u00e3o e tor\u00e7o pelo presidente,  mas.. \n\n... Em nome da natureza e da vida, deixe em paz a nossa biodiversidade na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. As... https://t.co/V8lCJdk93s"
        },
        {
            "author_id": "76140272",
            "created_at": "2019-06-17T15:00:25.000Z",
            "id": "1140635315247472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA Tapajos inclu\u00edda.\n\nE MAIS: \n\nUnidades de prote\u00e7\u00e3o integral margeadas por rodovias federais:\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea\n\nEsta\u00e7\u00e3o... https://t.co/JU5LGZMm0O"
        },
        {
            "author_id": "1266981134",
            "created_at": "2019-06-17T14:52:35.000Z",
            "id": "1140633344587259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VSbaSwsdRT"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2019-06-17T14:37:42.000Z",
            "id": "1140629596028710918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje\u00e9 o dia do nosso para\u00edso glacial, o Parque Nacional Laguna San Rafael, completa 60 anos! \ud83c\udf89\ud83d\udc4f Surpreenda-se com uma enorme parede de glacial e o ru\u00eddo estrondoso produzido pela queda do gelo ao cair na \u00e1gua. Saiba mais detalhes aqui \ud83d\udc49 https://t.co/BbIxzlF7nu https://t.co/lZVALHnHnp"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2019-06-17T14:25:48.000Z",
            "id": "1140626602440761350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho, feito com alunos de Biologia   da UNIG no Parque Nacional da Tijuca,  setor Floresta,  parte baixa."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2019-06-17T14:15:54.000Z",
            "id": "1140624109778419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARATIBA | acidente com carro ocupa faixa da Av Dom Jo\u00e3o VI, sentido Santa Cruz, altura da Reserva Biol\u00f3gica. CET-Rio no local. #ZonaOeste https://t.co/4ScfSLKX2V"
        },
        {
            "author_id": "846445581325291520",
            "created_at": "2019-06-17T14:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ThaynaraOG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140620251593433093",
            "in_reply_to_user_id": "713019482663424002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaynaraOG e equipe j\u00e1 no caminho para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A programa\u00e7\u00e3o do #S\u00e3oJo\u00e3oDaThay n\u00e3o para! https://t.co/vlTYFarvAS"
        },
        {
            "author_id": "537574143",
            "created_at": "2019-06-17T13:37:07.000Z",
            "id": "1140614350505414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Do you know which National Park is in the image? We give you a hint: it's a conservation area and it's known for its beauty \ud83c\udf43\n \u25aa\ufe0f \nSabes qual Parque Nacional na imagem? N\u00f3s damos uma pista: \u00e9 uma \u00e1rea protegida e \u00e9 conhecido pela sua beleza \ud83c\udf43\n\n#VisitPortoandNorth #nationalpark https://t.co/7hTck66B0u"
        },
        {
            "author_id": "862322196",
            "created_at": "2019-06-17T13:12:20.000Z",
            "id": "1140608112174534661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/VAfrBHghKI"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-17T13:11:14.000Z",
            "id": "1140607837686644738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/EXTZ2nEBMD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/6QpIJ36lmH"
        },
        {
            "author_id": "386641120",
            "created_at": "2019-06-17T13:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140605538503471106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/idy62nLBie via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "969893514422169600",
            "created_at": "2019-06-17T12:55:28.000Z",
            "id": "1140603868876857345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar e viver. em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/VWahmRDJZR"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2019-06-17T12:48:09.000Z",
            "id": "1140602026088439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parnaso realiza trabalho de prote\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies amea\u00e7adas. \ud83d\udc12\n\nSaiba mais: https://t.co/P6b03Hl4C7 \ud83c\udf10\n-\nFoto: Jack Hynes https://t.co/hKpV7T3xJE"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-17T12:21:15.000Z",
            "id": "1140595256599224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/pWMcUIvArW\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/2ncgN2Yazu"
        },
        {
            "author_id": "1140349182684872704",
            "created_at": "2019-06-17T12:14:33.000Z",
            "id": "1140593570770051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/NaEGmKO196"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2019-06-17T12:05:31.000Z",
            "id": "1140591298862288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o muito bonitas mansas e morrem aos montes, pois na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de vit\u00f3ria h\u00e1 redes que n\u00e3o deveriam estar ali.\nMas as tartarugas s\u00e3o bem bonitinhas sim. https://t.co/3FX6lCItsD"
        },
        {
            "author_id": "154131645",
            "created_at": "2019-06-17T12:00:35.000Z",
            "id": "1140590059311239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/kMl16YFxJa"
        },
        {
            "author_id": "38435294",
            "created_at": "2019-06-17T11:12:50.000Z",
            "id": "1140578042009411585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve , salve salvem\nA floresta nacional, por que a bandeira n\u00e3o tem salva\u00e7\u00e3o!\nProgresso com destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-06-17T08:31:05.000Z",
            "id": "1140537336427634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bi\u00e8 Game Park situa-se a apenas 3 horas de Maputo.\nPartilha uma fronteira de 48 Km's com o Parque Nacional do Kruger, na \u00c1frica do Sul, sendo o \u00fanico parque em Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-17T05:00:22.000Z",
            "id": "1140484308530008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie pra variar um pouquinho o feed ... e na sequ\u00eancia o barco que leva a gente da parte alta do Parque Nacional Plitvice Lake para a parte baixa, onde tem um restaurante e uma \u00e1rea enorme pra picnic. Ali \u00e9\u2026 https://t.co/QU5zKQ5cx3"
        },
        {
            "author_id": "830664792",
            "created_at": "2019-06-17T04:35:30.000Z",
            "id": "1140478047537291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFH UXEYX 170619063531 El basurero legal de Salvora: 1,5M de toneladas junto al parque nacional https://t.co/WFeQL77AbM"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2019-06-17T01:56:11.000Z",
            "id": "1140437955288453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/HWxbcQETOy"
        },
        {
            "author_id": "1703371686",
            "created_at": "2019-06-17T01:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1140429272655388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdeigua\u00e7u #brasil #paisajes #brutalll #domingodiferente #parquenacionaligua\u00e7u en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/j1U1dbZrfd"
        },
        {
            "author_id": "1703371686",
            "created_at": "2019-06-17T01:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1140429119479537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdeigua\u00e7u #brasil #paisajes #brutalll #domingodiferente #parquenacionaligua\u00e7u #conelcombo en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xakf35sNZa"
        },
        {
            "author_id": "1703371686",
            "created_at": "2019-06-17T01:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1140428720659845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdeigua\u00e7u #brasil #paisajes #brutalll #domingodiferente #parquenacionaligua\u00e7u en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/QD8R6nbpC1"
        },
        {
            "author_id": "1703371686",
            "created_at": "2019-06-17T01:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1140428620969783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdeigua\u00e7u #brasil #paisajes #brutalll #domingodiferente #parquenacionaligua\u00e7u en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/2K3MMvRnYF"
        },
        {
            "author_id": "1383250436",
            "created_at": "2019-06-17T00:54:19.000Z",
            "id": "1140422384488460293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira passarinhada do evento\nPartiu passarinhar Lidice. Foram ao menos 60 esp\u00e9cies, sendo 4 novos registros para Rio Claro RJ. Lugar com um tremendo potencial e a receptividade nota mil... https://t.co/6kwY9JZ8hK"
        },
        {
            "author_id": "2330773778",
            "created_at": "2019-06-17T00:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "italosoneira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 14,
                        "username": "_Soneira"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "feitosasal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140415874354036736",
            "in_reply_to_user_id": "68264107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@italosoneira @_Soneira @feitosasal Teu cu \u00e9 o Parque Nacional de Itatiaia meu pau \u00e9 o palmiteiro"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-17T00:00:31.000Z",
            "id": "1140408846617317376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/w5blYwb5da"
        },
        {
            "author_id": "794267444",
            "created_at": "2019-06-16T23:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1140404235206610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSe voc\u00ea realmente quer fazer alguma coisa, voc\u00ea encontrar\u00e1 um jeito. \nSe voc\u00ea n\u00e3o fizer isso, voc\u00ea encontrar\u00e1 uma desculpa. \u201d - Jim Rohn #paz em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3\u2026 https://t.co/dMehNGAqAV"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2019-06-16T23:15:09.000Z",
            "id": "1140397428883054594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Argentina. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Glaciares https://t.co/3MEi1yIeu2"
        },
        {
            "author_id": "1096212463400505344",
            "created_at": "2019-06-16T23:11:23.000Z",
            "id": "1140396479892377606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The power and beauty of nature, Chilean Patagonia.\nA for\u00e7a e beleza da natureza, Patag\u00f4nia Chilena. @ Parque Nacional Villarrica https://t.co/IuedbNitt5"
        },
        {
            "author_id": "36664884",
            "created_at": "2019-06-16T23:04:36.000Z",
            "id": "1140394773037146113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/5fx3zTq5rm"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-16T23:00:37.000Z",
            "id": "1140393770455838721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/cF8QO8RxWO"
        },
        {
            "author_id": "102505949",
            "created_at": "2019-06-16T22:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 8,
                        "username": "edmann"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "AnnaS_Gdottir"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "sidneypraxedes"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 47,
                        "username": "msffeliz"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "anabritolira"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "gera_lopes"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 83,
                        "username": "Pollima36"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 94,
                        "username": "loka_costa"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "inocenciamanoel"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "start": 140,
                        "username": "quiz__"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "start": 148,
                        "username": "carloscamargo"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 163,
                        "username": "Rugasdeconje"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "start": 177,
                        "username": "Roberta89037863"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "start": 194,
                        "username": "TodaNayumi"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "start": 206,
                        "username": "Lelecoutz"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 217,
                        "username": "DavidCarreta"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "start": 231,
                        "username": "Sabrinaportoqn"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "start": 247,
                        "username": "JPereiraLeal"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 261,
                        "username": "adrianaramossi"
                    },
                    {
                        "end": 307,
                        "start": 293,
                        "username": "Rubem_Vicente"
                    },
                    {
                        "end": 329,
                        "start": 321,
                        "username": "rafazec"
                    },
                    {
                        "end": 344,
                        "start": 330,
                        "username": "Fabiomarbinho"
                    },
                    {
                        "end": 357,
                        "start": 345,
                        "username": "ruipalanque"
                    },
                    {
                        "end": 370,
                        "start": 358,
                        "username": "Lia08267321"
                    },
                    {
                        "end": 383,
                        "start": 371,
                        "username": "artesdepagu"
                    },
                    {
                        "end": 391,
                        "start": 384,
                        "username": "roaraz"
                    },
                    {
                        "end": 420,
                        "start": 407,
                        "username": "jurubebadoce"
                    },
                    {
                        "end": 430,
                        "start": 421,
                        "username": "deyandri"
                    },
                    {
                        "end": 441,
                        "start": 431,
                        "username": "Ellisiess"
                    },
                    {
                        "end": 451,
                        "start": 442,
                        "username": "gechelle"
                    },
                    {
                        "end": 467,
                        "start": 452,
                        "username": "CristianneLeal"
                    },
                    {
                        "end": 480,
                        "start": 468,
                        "username": "AnaLuizaL10"
                    },
                    {
                        "end": 497,
                        "start": 481,
                        "username": "JuliannaBatist5"
                    },
                    {
                        "end": 529,
                        "start": 513,
                        "username": "GuerreiroSocia1"
                    },
                    {
                        "end": 538,
                        "start": 530,
                        "username": "pgiolli"
                    },
                    {
                        "end": 550,
                        "start": 539,
                        "username": "Ilkoolatra"
                    },
                    {
                        "end": 559,
                        "start": 551,
                        "username": "Ann_aD_"
                    },
                    {
                        "end": 574,
                        "start": 560,
                        "username": "redfoxpistola"
                    },
                    {
                        "end": 601,
                        "start": 586,
                        "username": "Petralhacomuna"
                    },
                    {
                        "end": 617,
                        "start": 602,
                        "username": "FridaLulaKhalo"
                    },
                    {
                        "end": 634,
                        "start": 618,
                        "username": "MariaRosaLulad1"
                    },
                    {
                        "end": 646,
                        "start": 635,
                        "username": "FeRomano80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140392576740188162",
            "in_reply_to_user_id": "180149692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Krlao_ @edmann @AnnaS_Gdottir @sidneypraxedes @msffeliz @anabritolira @gera_lopes @Pollima36 @loka_costa @Luciano90112572 @inocenciamanoel @quiz__ @carloscamargo @Rugasdeconje @Roberta89037863 @TodaNayumi @Lelecoutz @DavidCarreta @Sabrinaportoqn @JPereiraLeal @adrianaramossi @Haddad13Brasil @Rubem_Vicente @CleidianeLc @rafazec @Fabiomarbinho @ruipalanque @Lia08267321 @artesdepagu @roaraz @malusoares_br @jurubebadoce @deyandri @Ellisiess @gechelle @CristianneLeal @AnaLuizaL10 @Juliannabatist5 @Elainegcuiaba @GuerreiroSocia1 @pgiolli @Ilkoolatra @Ann_aD_ @redfoxpistola @PRanzinza @Petralhacomuna @FridaLulaKhalo @MariaRosaLulad1 @FeRomano80 \u00c9 bom ir com uma turma \ud83d\ude02\nD\u00e1 pra fazer a trilha do Parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os \nFica na subida da Serra de Guapimirim pra Teres\u00f3polis. Aceito ser guia do grupo nessa expedi\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-06-16T22:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1140392197210148866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aquela aventura o primeiro off Road  da Sarah com amigo Pedro e com primo Robert em Alto Capara\u00f3 MG em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZK0BcwgWaG"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-16T22:42:11.000Z",
            "id": "1140389131836694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/YFREgrNwT1\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ehGS5mlZz1"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-06-16T22:36:42.000Z",
            "id": "1140387754079137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo vendo a destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente come\u00e7ando com for\u00e7a pelo Brasil. https://t.co/LP10ZuJ3GY"
        },
        {
            "author_id": "264809370",
            "created_at": "2019-06-16T21:43:38.000Z",
            "id": "1140374397041070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira mais informa\u00e7\u00f5es em nosso portal: https://t.co/WEvALUHuC6\n\nA 5\u00aa Turma do TRF1 manteve a condena\u00e7\u00e3o do Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e Reforma Agr\u00e1ria (Incra) e do Instituto Brasileiro\u2026 https://t.co/5QOAhsIf4D"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-16T21:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "HomeroCerqueira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1140373809138212864",
            "in_reply_to_user_id": "579451044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HomeroCerqueira Lembrando que a cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o adequada de \u00c1reas Marinhas Protegidas \u00e9 elemento FUNDAMENTAL dessa gest\u00e3o do patrim\u00f4nio marinho! Bora desengavetar a amplia\u00e7\u00e3o de Abrolhos, cria\u00e7\u00e3o do Parque do Albard\u00e3o, e as recategoriza\u00e7\u00f5es pra Parque Nacional de Arvoredo, Alcatrazes, Tamoios!"
        },
        {
            "author_id": "366897073",
            "created_at": "2019-06-16T21:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32789325,
                        -21.75238246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1140372220159639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita alegr\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 em Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas https://t.co/rBFmc7p9lC"
        },
        {
            "author_id": "55988806",
            "created_at": "2019-06-16T21:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166972,
                        -23.00010013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1140369825275043841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o de Bike e Metr\u00f4...da Tijuca at\u00e9 o Parque Nacional Municipal Bosque da Barra (Administrado pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente) em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/KRKtSfGZbw"
        },
        {
            "author_id": "71909334",
            "created_at": "2019-06-16T21:18:45.000Z",
            "id": "1140368137675792395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/D49o4jkPjO"
        },
        {
            "author_id": "1291649892",
            "created_at": "2019-06-16T20:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1140358327202918401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/klainr36ac"
        },
        {
            "author_id": "333752067",
            "created_at": "2019-06-16T20:27:28.000Z",
            "id": "1140355230619619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova decis\u00e3o do STF pro\u00edbe expans\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 https://t.co/cH9LdffB2m"
        },
        {
            "author_id": "1119619911238737922",
            "created_at": "2019-06-16T19:55:38.000Z",
            "id": "1140347219683479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Costa comemorou, no dia 8 de junho, os 40 anos do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/fY8WiDtx0g"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-16T19:41:48.000Z",
            "id": "1140343740114132995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dsqH69L86K\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/NnN6W7ptus"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-16T19:31:46.000Z",
            "id": "1140341211816955905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dsqH69L86K\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/n0ruEtzxUY"
        },
        {
            "author_id": "188353518",
            "created_at": "2019-06-16T19:26:33.000Z",
            "id": "1140339899134070789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/xD1weAzp9l"
        },
        {
            "author_id": "1591934078",
            "created_at": "2019-06-16T19:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 261,
                        "username": "AGROemDIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1140335861583745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma grande oportunidade de promover a ascens\u00e3o social dos Sem Terra e dos com patrim\u00f4nio de pequeno vulto locais, que certamente formar\u00e3o a maior parte da m\u00e3o de obra caso a extra\u00e7\u00e3o ocorra conforme \u00e9 de praxe, pr\u00e1tica, tradi\u00e7\u00e3o...  https://t.co/SM987Q95XQ via @AGROemDIA"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-06-16T18:25:35.000Z",
            "id": "1140324557439537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma desse lugar incr\u00edvel \ud83c\udf43\u2764\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/gz3eKFmJzB"
        },
        {
            "author_id": "1383250436",
            "created_at": "2019-06-16T18:23:46.000Z",
            "id": "1140324099073425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do RPPN Sitio Fim da Picada \nPrimeira passarinhada do evento PARTIU PASSARINHAR LIDICE https://t.co/AJd2rAkD3p"
        },
        {
            "author_id": "596622783",
            "created_at": "2019-06-16T17:09:08.000Z",
            "id": "1140305317638619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/OUzsRkRQ7f"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-06-16T16:48:25.000Z",
            "id": "1140300104303333381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES ... Vale Encantado: um lugar de energia indescrit\u00edvel! \ud83d\udc9a\n\nFoto: @kamilapompermaier https://t.co/HMtoU3ERuV"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-06-16T16:27:42.000Z",
            "id": "1140294892423438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina \n https://t.co/SFYXPOt5Xa"
        },
        {
            "author_id": "77045528",
            "created_at": "2019-06-16T15:47:12.000Z",
            "id": "1140284698863767553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova decis\u00e3o do STF pro\u00edbe expans\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 https://t.co/CdCULCkgpM"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-06-16T14:00:56.000Z",
            "id": "1140257958674219010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ganha 22 mil hectares de \u00e1rea protegida do Bioma Caatinga https://t.co/ZZXpPHMXRv"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-16T13:53:03.000Z",
            "id": "1140255973765976064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/ZS4nTcIaY5"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2019-06-16T13:23:14.000Z",
            "id": "1140248469057277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A melhoria no acesso \u00e0 #educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica constitui uma das apostas na \u00e1rea protegida comunit\u00e1ria das ilhas #Urok. No pr\u00f3ximo ano letivo, as comunidades das ilhas de Nag\u00f3 e Chedi\u00e3 ter\u00e3o novas infra-estrutras escolares para centena de #crian\u00e7as com resid\u00eancia para os #professores https://t.co/agkb7DZtHD"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-06-16T13:18:45.000Z",
            "id": "1140247342274240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bi\u00e8 Game Park situa-se a apenas 3 horas de Maputo.\nPartilha uma fronteira de 48 Km's com o Parque Nacional do Kruger, na \u00c1frica do Sul, sendo o \u00fanico parque em Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-06-16T13:00:49.000Z",
            "id": "1140242826959228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ba\u00fa do Meio Ambiente 1992 - Expedi\u00e7\u00e3o durante a cria\u00e7\u00e3o da reserva Ecol\u00f3gica da Juatinga (Trindade at\u00e9 a praia de Ponta Negra) no litoral norte do Rio de Janeiro, a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tamb\u00e9m... https://t.co/N1bkHshu6K"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1140240874141573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/vzDygUBgKO"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-16T12:14:26.000Z",
            "id": "1140231154550919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O illote do Gaiteiro na cara oeste da #IlladeOns #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/WtAV9uL5hb"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2019-06-16T11:52:24.000Z",
            "id": "1140225610993799169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos descobri que Cara\u00edva \u00e9 uma comunidade litor\u00e2nea e ribeirinha situada em Porto Seguro, na costa do descobrimento, no sul da Bahia. Popula\u00e7\u00e3o de 1000 hab. Localizada dentro da APA Trancoso/Cara\u00edva e pr\u00f3ximo ao parque nacional de Monte Pascoal.\nhttps://t.co/76gG9Ys0CM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-16T11:01:43.000Z",
            "id": "1140212854529974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/J4NgNyB0N8"
        },
        {
            "author_id": "834105652217790464",
            "created_at": "2019-06-16T10:16:28.000Z",
            "id": "1140201468705878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u2757\ufe0f \u201cDescobrindo o mundo sobre2rodas\u201d\u2757\ufe0f \u201cLake Louise\u201d. Lago no Parque Nacional de Banff nas Montanhas Rochosas canadenses, conhecida por suas aguas turquesa, alimentado por geleiras cercado por altos picos.\n. \ud83c\udf0d Em 2019  siga \u201cPedalando Pelas Am\u00e9ricas\u2026 https://t.co/XPdREOFhOV https://t.co/aTkDBt78nl"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-06-16T10:03:09.000Z",
            "id": "1140198117230436355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/Nr8ySDBbfd"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-06-16T09:26:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1140188881935056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em silvania - GO, a aquipe do 1\u00b0 BPMA/CPA participou da primeira etapa de manejo e controle Experimental do javali realizado na sede da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia. No local esteve presente fiscais do IBAMA, ICMBio, representantes do Ministerio Publico, Prefeitura Municipal de https://t.co/PRHZWFtJ2d"
        },
        {
            "author_id": "737117041002307585",
            "created_at": "2019-06-16T02:46:50.000Z",
            "id": "1140088313715535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia para conhecer o Canion Itaimbezinho, localizado no Parque Nacional de Aparados da Serra!\nVenha para Cambar\u00e1 do Sul, a Terra dos Canions. https://t.co/E7OLzbqgZ4"
        },
        {
            "author_id": "62573450",
            "created_at": "2019-06-16T02:39:32.000Z",
            "id": "1140086478497812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina revisa Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental-APA Sete Quedas de Rio Verde https://t.co/B28EXha9pN"
        },
        {
            "author_id": "3087525575",
            "created_at": "2019-06-16T01:34:06.000Z",
            "id": "1140070011786018817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora BANDA SIXTONS em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/c3NZplRpDa"
        },
        {
            "author_id": "544741461",
            "created_at": "2019-06-16T00:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.25684752,
                        7.63491502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1140052810991591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VACATIONS MODE en Parque Nacional Coiba https://t.co/n3ZeTJWrCj"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2019-06-16T00:03:54.000Z",
            "id": "1140047311080513541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ecoturismo e divers\u00e3o: conhe\u00e7a o Parque Nacional de Anavilhanas\n#jornalismoprofissional #jornalismoemtempo https://t.co/Fm0lkKaq82 https://t.co/HjdqBe14Mb"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-16T00:00:41.000Z",
            "id": "1140046500690575368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/eCMy8D3yeC"
        },
        {
            "author_id": "55310909",
            "created_at": "2019-06-15T23:56:44.000Z",
            "id": "1140045505566846977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/dPkcVnDfZp"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2019-06-15T23:35:41.000Z",
            "id": "1140040209406603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoesporte: A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim para\u00edso para fauna e flora - https://t.co/pN3uRNbCoa https://t.co/k3pDH7uc0O"
        },
        {
            "author_id": "331271444",
            "created_at": "2019-06-15T22:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38059711,
                        -29.39343035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1140030541053472769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf42 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/2UquUkO4Nd"
        },
        {
            "author_id": "370494952",
            "created_at": "2019-06-15T22:50:43.000Z",
            "id": "1140028891467255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/yrjbxPpGww"
        },
        {
            "author_id": "35525612",
            "created_at": "2019-06-15T22:30:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1140023900870455298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\udc95 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/FcF2Qx2PwB"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-06-15T21:49:59.000Z",
            "id": "1140013609109663750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mercado P\u00fablico Municipal, Len\u00e7\u00f3is, Parque Nacional da Chapada Diamantina - #Bahia (BA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Baiano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/cVEsk0EMcz"
        },
        {
            "author_id": "106857594",
            "created_at": "2019-06-15T21:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1140001565174116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor est\u00e1 por vir! \ud83c\udfdd\ud83d\ude0e em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/yB7nKZMlgy"
        },
        {
            "author_id": "1633836444",
            "created_at": "2019-06-15T20:22:55.000Z",
            "id": "1139991699957145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 foda! https://t.co/qqzNuDn2Km"
        },
        {
            "author_id": "20107778",
            "created_at": "2019-06-15T20:22:43.000Z",
            "id": "1139991645993275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que ele j\u00e1 foi condenado pelo MP por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. https://t.co/Ss7OoDr9om"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-06-15T19:53:02.000Z",
            "id": "1139984178253049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bi\u00e8 Game Park situa-se a apenas 3 horas de Maputo.\nPartilha uma fronteira de 48 Km's com o Parque Nacional do Kruger, na \u00c1frica do Sul, sendo o \u00fanico parque em Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2019-06-15T19:48:19.000Z",
            "id": "1139982991109890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus floresta amaz\u00f4nica https://t.co/28pPMY9W3X"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-15T19:40:04.000Z",
            "id": "1139980916338675713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/Ii4yjS3o0h"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-06-15T19:30:07.000Z",
            "id": "1139978409520631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/MedykP8vQr Apesar de atividade ser permitida, licita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea equivalente a 267 mil campos de futebol provoca preocupa\u00e7\u00e3o por conta do enfraquecimento da fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental noa pa\u00eds https://t.co/maM9NJMUQN"
        },
        {
            "author_id": "182895290",
            "created_at": "2019-06-15T19:23:55.000Z",
            "id": "1139976851982606344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim uma coisa boa vindo do STF.... https://t.co/lowrzQgquM"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-06-15T19:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139970846880083970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/At0vYqnTwh via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "74646443",
            "created_at": "2019-06-15T18:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1139970121521344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estava com saudades desse pedal! em Flona - Floresta Nacional https://t.co/AZFODyIDNr"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-15T18:43:28.000Z",
            "id": "1139966670066376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Unha dorna na Area das Dornas, embarcaci\u00f3n tradicional dos habitantes da #IlladeOns #Ons #Bueu na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das Illas Atl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/lehJDnOWHk"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-06-15T18:27:17.000Z",
            "id": "1139962596747030528",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00eder ao entardecer. Local de acampamento em Sidney Spit, Parque Nacional Gulf Islands, ilha Sidney, Col\u00fambia Brit\u00e2nica, Canad\u00e1. https://t.co/n4btZvkFpQ"
        },
        {
            "author_id": "1034415866157432833",
            "created_at": "2019-06-15T17:45:15.000Z",
            "id": "1139952021191221250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedras em riste e o sugestivo \"Dedo de Deus\". em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/r9lIRmmL2P"
        },
        {
            "author_id": "246294530",
            "created_at": "2019-06-15T17:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9325,
                        -7.15583333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f2e33a76326de9a3"
            },
            "id": "1139943249097871361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o roda,n\u00e3o cresce. em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual da Mata do Xem-Xem https://t.co/2rk8QwR5yF"
        },
        {
            "author_id": "978828667",
            "created_at": "2019-06-15T17:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139941115061297152",
            "in_reply_to_user_id": "33071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmotta2 Dif\u00edcil. A Justi\u00e7a Federal h\u00e1 anos mandou realocar invasores do Jardim Bot\u00e2nico e nada foi feito. Quem chega na  rodovi\u00e1ria Novo Rio v\u00ea que as favelas sobem a floresta do Parque Nacional da Tijuca sem repress\u00e3o, assim como na Muzema, Itanhang\u00e1 etc."
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-15T16:53:03.000Z",
            "id": "1139938883225956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/pIl1U0aovd"
        },
        {
            "author_id": "1062413293971759110",
            "created_at": "2019-06-15T16:50:37.000Z",
            "id": "1139938272996732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El Capitan, as suas paredes verticais - no Parque Nacional Yosemite, EUA - eram consideradas imposs\u00edveis de escalar at\u00e9 1957, quando uma equipa liderada por Warren Harding chegou ao pico usando cordas, pinos e pit\u00f5es https://t.co/gImgF2Avtk"
        },
        {
            "author_id": "61077830",
            "created_at": "2019-06-15T16:50:37.000Z",
            "id": "1139938270551445509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele n\u00e3o pensa em governar o pa\u00eds.\nApenas, quer acabar com tudo que lhe incomodou durante a sua vida!\nHor\u00e1rio de ver\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tomada de tr\u00eas pinos... https://t.co/X5d3h86YFY"
        },
        {
            "author_id": "3087525575",
            "created_at": "2019-06-15T16:11:34.000Z",
            "id": "1139928443838226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a grande Festa.\nVenha para Chapada dos Guimar\u00e3es MT.\nO Moto Encontro Nacional Hikmat Shriners.\n\n#shrinerscircus #shrinershospitalforchildren #shrinershospitals #denivalbitencourt em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/gDDRYRZWpR"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-15T15:53:03.000Z",
            "id": "1139923783865839616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/xtdN5yRW7Y"
        },
        {
            "author_id": "106857594",
            "created_at": "2019-06-15T15:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1139923105357262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor sempre est\u00e1 por vir! \ud83c\udfdd em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5wN1Jzk5hP"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-06-15T12:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 51,
                        "username": "ArturMontovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139877331210768385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pico da bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \n@arturmontovani -  Se voc\u00ea quer chegar onde a maioria n\u00e3o chega, fa\u00e7a o que a maioria n\u00e3o faz! https://t.co/Xn1Ux7fdv2"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-15T12:47:19.000Z",
            "id": "1139877040914620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia \u00e9 o suficiente para conhecer o Parque Nacional Plitvice Lakes, pode ser uma viagem bate volta saindo de Zagreb, Zadar, Split ou Opatija, onde est\u00e1vamos.\nEu n\u00e3o recomendo, acho que o ideal \u00e9 como fizemos,\u2026 https://t.co/USMO0aqAJg"
        },
        {
            "author_id": "9024522",
            "created_at": "2019-06-15T11:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1139862130784686081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/P9kU6EDuxo"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-15T10:57:04.000Z",
            "id": "1139849299083370497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Unha das vivendas restauradas da #aldea deshabitada da #IlladeS\u00e1lvora #Ribeira #S\u00e1lvora at\u00f3pase situada na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa nas #R\u00edasBaixas de #Galicia e pertence xunto a #C\u00edes #Ons e #Cortegada ao Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas https://t.co/xFQXJMqTcW"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-06-15T08:00:01.000Z",
            "id": "1139804740701904897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova decis\u00e3o do STF pro\u00edbe expans\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 https://t.co/uyqhwGV7WP"
        },
        {
            "author_id": "1320517441",
            "created_at": "2019-06-15T07:30:20.000Z",
            "id": "1139797270478708741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! PARAB\u00c9NS, professora Desiree Guichard, Flavia Lanari Coelho e demais amigos defensores das nossas \u00e1reas naturais. https://t.co/qglpwi19s7"
        },
        {
            "author_id": "4459534332",
            "created_at": "2019-06-15T06:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139782086393380865",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/BsWeeLEJRp a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-06-15T01:34:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed20cf887001"
            },
            "id": "1139707665653915655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talhamar no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park \n#passeiosnoslencoismaranhenses https://t.co/adQ7r4iDOd"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-06-15T00:42:54.000Z",
            "id": "1139694738024439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tamanho do absurdo que \u00e9 esse motivo \u00e9 tanto que nem sei. Ainda mais numa lista que inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (futura Cancun brasileira se depender do presida que foi multado l\u00e1 pescando) onde n\u00e3o tem nenhuma estrada https://t.co/YY4Q8b5S3j"
        },
        {
            "author_id": "984015597527855105",
            "created_at": "2019-06-15T00:19:27.000Z",
            "id": "1139688836278042630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar o belo atrav\u00e9s de um canudo, Parque Nacional Marinho de Jo\u00e3o Vieira e Poil\u00e3o. https://t.co/CMpOGyO0Yj"
        },
        {
            "author_id": "140551210",
            "created_at": "2019-06-14T23:03:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1139669838257893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ah.. os encantos da natureza \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nO #PartiuAmaz\u00f4nia vai explorar a Reserva Mamirau\u00e1 e a Floresta Nacional de Tef\u00e9. \n\nHist\u00f3ria \u00e9 o que n\u00e3o vai faltar, certo Julinha ?\n\nEnt\u00e3o, embarca com a gente nessa aventura? \n\nAmanh\u00e3, 7h depois do #ComoSer\u00e1 \ud83d\udcfa https://t.co/083zyciQZa"
        },
        {
            "author_id": "1121334238178172928",
            "created_at": "2019-06-14T22:43:59.000Z",
            "id": "1139664810788999171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos cumprimentos a esses servidores  que conseguiram bloquear essa aberra\u00e7\u00e3o de expans\u00e3o imobili\u00e1ria que s\u00f3 visa o lucro e danos a natureza. Parab\u00e9ns a todos.\n\nNova decis\u00e3o do STF pro\u00edbe expans\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 https://t.co/skXA92YVzG"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-14T22:15:56.000Z",
            "id": "1139657752454815745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Plitvice existem passarelas de madeira que foram constru\u00eddas bem perto da \u00e1gua e sobre ela, para que se possa passar entre alguns lagos, o que torna o parque ainda mais incr\u00edvel porque a gente fica\u2026 https://t.co/GIHnsJtPP4"
        },
        {
            "author_id": "1114540684109914114",
            "created_at": "2019-06-14T22:06:33.000Z",
            "id": "1139655391984459777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Rppn Alto Montana - Instituto Alto Montana https://t.co/RGSFYV8PSc"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2019-06-14T21:50:24.000Z",
            "id": "1139651324524597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova decis\u00e3o do STF pro\u00edbe expans\u00e3o imobili\u00e1ria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 https://t.co/NJfVhRPJfV"
        },
        {
            "author_id": "190379567",
            "created_at": "2019-06-14T21:45:00.000Z",
            "id": "1139649966060625925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 82 anos, foi criado o primeiro Parque Nacional do Brasil, o Itatiaia, atrav\u00e9s do decreto 1.713, pelo presidente Get\u00falio Vargas, a partir da Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica do Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro, que havia sido criada em 1928. #Ba\u00fa https://t.co/VhAtksoMSe https://t.co/6UdwGdgJpS"
        },
        {
            "author_id": "422646714",
            "created_at": "2019-06-14T20:59:32.000Z",
            "id": "1139638523190022150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/YPQRCoOP6w"
        },
        {
            "author_id": "163934934",
            "created_at": "2019-06-14T19:37:24.000Z",
            "id": "1139617857069862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de conhecer o encantador Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, conhe\u00e7a Atins, o charmoso vilarejo para\u00edso de bel\u00edssimas lagoas e paisagens de tirar o f\u00f4lego. #vemproSesc\nDe 8 a 11 de agosto de 2019\nEntrada: R$ 83,00 + 10 x R$ 80,00 (Trabalhador do Com\u00e9rcio)\nInforma\u00e7\u00f5es: 3248-8302 https://t.co/QgHbSVUK79"
        },
        {
            "author_id": "1046461819496353793",
            "created_at": "2019-06-14T19:22:54.000Z",
            "id": "1139614205651365893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura coletiva do Reserva das Artes no Noroeste. Vista pro Parque Nacional de Bras\u00edlia. Visite a unidade modelo. Wts (61) 98607-0007.\n\n#brasalincorpora\u00e7\u00f5es #cobertura #coberturas #luxo #luxury\u2026 https://t.co/RS29SYvCMY"
        },
        {
            "author_id": "187586079",
            "created_at": "2019-06-14T18:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marcosdantas26"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 32,
                        "username": "IrlanSimoes"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 45,
                        "username": "prosoniavieira5"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 62,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139598865982808065",
            "in_reply_to_user_id": "187586079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marcosdantas26 @JosephUgoBueno @IrlanSimoes @prosoniavieira5 @folha T\u00e3o vendendo petr\u00f3leo a pre\u00e7o de dolly, importando diesel, acabando com o parque nacional de refino, querem vender gasodutos e a gasolina, \u00f3bvio, n\u00e3o para de subir. Se desnacionalizar o servi\u00e7o postal e enviarmos lucros ao exterior, o liberal de pr\u00e9dio conclui q vamos pagar menos"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-14T18:00:52.000Z",
            "id": "1139593561329012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/Zrz8uB3itU"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-06-14T17:41:41.000Z",
            "id": "1139588736537235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O EM ANDR\u00c9 DO MATO DENTRO |  Amanh\u00e3 (s\u00e1bado), ambientalistas realizar\u00e3o um evento no distrito de Andr\u00e9 do Mato Dentro, munic\u00edpio de Santa B\u00e1rbara, contra o que eles est\u00e3o chamando de \u201cterrorismo das barragens\u201d no entorno do Parque Nacional da Serra Gandarela [+] https://t.co/7XGN53Mj9r"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-06-14T17:31:17.000Z",
            "id": "1139586116758179845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !!\nAquaRio\n 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do \u201cPr\u00eamio Conserva\u00e7\u00e3o Marinha\u201d. \nO ocean\u00f3grafo Guy Marcovaldi, do projeto TAMAR, que salvou mais de 37 milh\u00f5es de tartarugas, e o ambientalista Jos\u00e9 Truda Palazzo Jr, do projeto Baleia-Franca, e nome da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Noronha"
        },
        {
            "author_id": "2357064709",
            "created_at": "2019-06-14T17:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139578936537559042",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/9kTn5VigWF a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "1093840855717302272",
            "created_at": "2019-06-14T16:59:09.000Z",
            "id": "1139578031079677954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOutra interven\u00e7\u00e3o para a melhoria da malha rodovi\u00e1ria foi solicitada pelo deputado Professor\n Irineu (PSL), que requereu a\u00e7\u00f5es no entorno do Parque Nacional da Serra da Canastra\". https://t.co/hnaXyRehXs \ud83d\udd3a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-06-14T16:30:33.000Z",
            "id": "1139570832299167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Webs\u00e9rie re\u00fane pinturas rupestres em cavernas brasileiras! Registros pr\u00e9-hist\u00f3ricos em pared\u00f5es do Parque Nacional da Serra da Capivara receberam o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade pela UNESCO. Confira: https://t.co/G8lC8pf55W https://t.co/KBc8HaiBsh"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-06-14T16:11:22.000Z",
            "id": "1139566006333034497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/q1RNw5wFht"
        },
        {
            "author_id": "1101271758676594696",
            "created_at": "2019-06-14T15:55:39.000Z",
            "id": "1139562048755576832",
            "in_reply_to_user_id": "1101271758676594696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando aqui que o esperto do Eike levou um tombo do Marcondes (dono do Cost\u00e3o do Santinho) l\u00e1 em SC \n\nvenderam uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por uma fortuna \n\ndepois o Marcondes colocou os ambientalistas na cola dele \n\nse fodeu!"
        },
        {
            "author_id": "2715311622",
            "created_at": "2019-06-14T15:30:06.000Z",
            "id": "1139555620183564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 foi volunt\u00e1ria(o) em alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (parque, APA, Resex, ESEC etc...)? Ajuda respondendo essa pesquisa?\nhttps://t.co/kgnuvuhsuW"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2019-06-14T15:10:10.000Z",
            "id": "1139550602625802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maravilhoso de fazer home office em um lugar em frente a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 trabalhar com os barulhos da natureza e ter o reino animal como colega de trabalho &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "345758402",
            "created_at": "2019-06-14T15:06:53.000Z",
            "id": "1139549779325857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pero como cresta? Humano inhumano \ud83d\ude22 https://t.co/DpVdOZ5mrx"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-06-14T14:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 266,
                        "username": "ketyginger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139547063685959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fim de semana est\u00e1 chegando cheio de sol para a gente curtir. \u2600\ufe0fPensando nisso aqui vai a nossa dica para voc\u00ea relaxar e desfrutar mais um lindo ponto de beleza natural do Rio de Janeiro: a Cascatinha Taunay, no Parque Nacional da Tijuca. #TurismoRJ #TurisRio \ud83d\ude03\n\n\ud83d\udcf7@ketyginger https://t.co/Vopgy1qGuR"
        },
        {
            "author_id": "430084877",
            "created_at": "2019-06-14T14:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139534622428139521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservar parque nacional \u2013 impedir mina de ouro https://t.co/2ce5s1qoBk via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2019-06-14T13:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1139528985216348161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: \u00c1rea protegida por c\u00e3es treinados para atacar em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/T1eLZqKGZ6"
        },
        {
            "author_id": "3762823455",
            "created_at": "2019-06-14T13:41:29.000Z",
            "id": "1139528284134346758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 Olha isso aqui t\u00e1 muito bom, isso aqui t\u00e1 bom de mais.\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 em Reserva Ibirapitanga - RPPN Rio Dos Pil\u00f5es https://t.co/9TqIdT5mV1"
        },
        {
            "author_id": "430084877",
            "created_at": "2019-06-14T13:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139528181982142465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a planta\u00e7\u00f5es de ch\u00e1 ao lado do parque nacional dos gorilas! https://t.co/knEvpCqAim via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-06-14T13:20:37.000Z",
            "id": "1139523036770516999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Capara\u00f3 \u00e9 o ponto mais visitado da regi\u00e3o da Serra Do Capara\u00f3. Seus recursos naturais preservados garantem a preserva\u00e7\u00e3o de muitas esp\u00e9cies.\n\nO Parque nacional alinha visita\u00e7\u00e3o consciente com\u2026 https://t.co/HPE115ZLPh"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-06-14T13:09:42.000Z",
            "id": "1139520289249865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bi\u00e8 Game Park situa-se a apenas 3 horas de Maputo. Partilha uma fronteira de 48 Km's com o Parque Nacional do Kruger, na \u00c1frica do Sul, sendo o \u00fanico parque em Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "4892665918",
            "created_at": "2019-06-14T13:03:17.000Z",
            "id": "1139518673314562053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "que privil\u00e9gio \u00e9 ter um Parque Nacional na nossa cidade, que paz aquele lugar transmite!"
        },
        {
            "author_id": "915907650222743552",
            "created_at": "2019-06-14T10:50:25.000Z",
            "id": "1139485233949171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochila nas costas, p\u00e9 na estrada: mais um v\u00eddeo da s\u00e9rie O Parque \u00e9 Nosso. Dessa vez, apresenta o Parque Nacional Serra da Capivara.\nhttps://t.co/NlADEfv99p"
        },
        {
            "author_id": "32587848",
            "created_at": "2019-06-14T07:53:14.000Z",
            "id": "1139440645884522501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/XFisPmZSWu"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-06-14T06:44:36.000Z",
            "id": "1139423375829454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sooretama, Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Jamanxim, Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/6z1Qi6VrqG"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2019-06-14T03:47:25.000Z",
            "id": "1139378783847239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge:\n\nConhe\u00e7a a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1, Maromba Mau\u00e1 Maring\u00e1:\n\nPor ser situada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra da Mantiqueira, a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1,\u2026 https://t.co/iYPHjTxYd8"
        },
        {
            "author_id": "1888336706",
            "created_at": "2019-06-14T03:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139368753995681792",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/KkFUz0ng1M a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "147751726",
            "created_at": "2019-06-14T02:32:29.000Z",
            "id": "1139359928232140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje (13), iniciou o semin\u00e1rio \"Conhecendo o Parque Nacional dos Campos Gerais\"! \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb \ud83c\udfde\ufe0f Veja na foto do dia: https://t.co/TYTEGlUPdi"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-06-14T02:11:26.000Z",
            "id": "1139354629622370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis - RJ.\n\ud83d\udcf8 por @elissandrica https://t.co/Gcto6hKr5h https://t.co/dX80KhFPxe"
        },
        {
            "author_id": "2904331689",
            "created_at": "2019-06-14T01:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139347532075548672",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/5iigf2Q5AE a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-14T01:31:17.000Z",
            "id": "1139344525820858368",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Est\u00e3o tamb\u00e9m na lista as joias da coroa do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como o Parque Nacional da Chapada Diamantina, o Parque Nacional do Itatiaia, a Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas e o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1051618549116981249",
            "created_at": "2019-06-14T01:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139340899974930432",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/2Oguuc7Sti a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-14T01:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "start": 240,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139340824674742272",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A lista de UCs a serem revistas inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, composta por ilhas, ilhotes, lajes e rochedo. N\u00e3o h\u00e1 nenhuma rodovia, ferrovia, porto ou aeroporto nesta \u00e1rea. Foi ali que Bolsonaro foi multado pelo @brasil_IBAMA em 2012 por pesca proibida"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-14T01:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "start": 167,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139336652499779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParquesDoBrasil voc\u00ea para conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra, uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado mineiro. \u00c9 daqui a pouco \u00e0s 22h30, na @TVBrasil! https://t.co/i55hCGHtYK \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/k9ixXApCjB"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-06-14T00:36:19.000Z",
            "id": "1139330691496402950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil definir tanta beleza no Parque Nacional Do Capara\u00f3 e por toda a Serra Do Capara\u00f3. https://t.co/kphCkAxzfj"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-14T00:31:36.000Z",
            "id": "1139329505850474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lake pode ser visitado em qualquer \u00e9poca do ano, durante as diferentes esta\u00e7\u00f5es do ano, inclusive no inverno, as imagens dele coberto de neve s\u00e3o incr\u00edveis. Sugiro roupa de esquim\u00f3 porque\u2026 https://t.co/ceS1Z8cFDE"
        },
        {
            "author_id": "46582614",
            "created_at": "2019-06-14T00:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14274579,
                        -29.04886816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1139328826977214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Um lugar fant\u00e1stico para se conhecer no Brasil: Parque Nacional de Aparados da Serra no Rio Grande do Sul.\n.\n.\n.\n#aparadosdaserra #canyon #natureza #nature #natura @ Aparados Da Serra - Caminho Dos Canyons. https://t.co/cFplRbCcB1"
        },
        {
            "author_id": "998976392359563264",
            "created_at": "2019-06-13T23:53:49.000Z",
            "id": "1139319999053664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregar as energias \u00e9 preciso \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf31\ud83c\udf33 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/VmVtTUgbeb"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2019-06-13T23:39:03.000Z",
            "id": "1139316282606661634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo planeja reduzir 67 unidades de conserva\u00e7\u00e3o, entre elas o Parque Nacional do Itatiaia, localizado entre o Rio de Janeiro, S\u00e3o Paulo e Minas Gerais. \u00c9 o primeiro Parque Nacional criado no Brasil, h\u00e1 mais de\u2026 https://t.co/UCSA0D0LnV"
        },
        {
            "author_id": "1339940154",
            "created_at": "2019-06-13T23:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "SantFafa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139315321771368448",
            "in_reply_to_user_id": "886308049773789185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantFafa Queiroz deve ter entrado em alguma matrix miliciana... deve estar nesse momento pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vendendo apartamento com funda\u00e7\u00e3o feita em areal em comunidade \"protegida de traficantes\"..."
        },
        {
            "author_id": "44717049",
            "created_at": "2019-06-13T23:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1139310981064978434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de t\u00ea b\u00ea t\u00ea.... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/85nMFR1lop"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-06-13T21:20:00.000Z",
            "id": "1139281286663557121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 22h30 vamos conhecer uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado mineiro: o Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/URAs8zkbZi https://t.co/lm1AnjJdMU"
        },
        {
            "author_id": "366897073",
            "created_at": "2019-06-13T20:38:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32789325,
                        -21.75238246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1139270825008402448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas https://t.co/tbNI6Ly1UX"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-06-13T20:27:44.000Z",
            "id": "1139268134823759873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPACITA\u00c7\u00c3O DOS MONITORES AMBIENTAIS - O Parque Nacional da Tijuca realizou nesta quarta-feira, dia 12 de junho de 2019, mais uma etapa do ciclo de capacita\u00e7\u00e3o de seus monitores ambientais. Clique em https://t.co/veDS85E6Ps e fique por dentro do que aconteceu! https://t.co/bAN84XoWsu"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2019-06-13T20:26:11.000Z",
            "id": "1139267746036932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovamos nosso requerimento para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o de Turismo que vai debater a viabilidade de mudan\u00e7a da atual Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 para Parque Nacional. Antes da reuni\u00e3o em Bras\u00edlia, vamos realizar uma Audi\u00eancia P\u00fablica em Tingu\u00e1 https://t.co/fgcEIQpy7B"
        },
        {
            "author_id": "1085582378695823360",
            "created_at": "2019-06-13T19:37:33.000Z",
            "id": "1139255505606598656",
            "in_reply_to_user_id": "1085582378695823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na TI Ararib\u00f3ia, ao sul das TI Alto Turia\u00e7u e Caru, foram localizados outros grupos Guaj\u00e1 pela etnia Guajajara. Acredita-se, tamb\u00e9m, que existam outros Guaj\u00e1 na Reserva Biol\u00f3gica Gurupi, adjacente a TI Caru, a oeste, com grupos mais arredios e acampamentos abandonados."
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2019-06-13T19:28:19.000Z",
            "id": "1139253179923742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito querem reduzir nosso Reserva Biol\u00f3gica das Per\u00f3bas que j\u00e1 est\u00e1 espremida no meio de fazendas!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nSem falar no Parque  Nacional de Do Igua\u00e7u!!!! https://t.co/bR3n2Fs6ff"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-06-13T19:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "start": 235,
                        "username": "1Batalhao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1139249896626827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes do CPA est\u00e3o atendendo a uma requisi\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico em Caldas Novas em averigua\u00e7\u00e3o de invas\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n@policiamilitargo \n@jubefrancisco \n@sandrocardosobotelho\n@1batalhao.ambiental.pmgo \n@policia_ambien https://t.co/dUfkKWQHbu"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-06-13T19:01:02.000Z",
            "id": "1139246315727196166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem lan\u00e7amos o primeiro epis\u00f3dio da terceira temporada da WebS\u00e9rie #P\u00e9NoParque. Rodada no Parque Nacional da Serra da Capivara, maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtio arqueol\u00f3gico das am\u00e9ricas, esse trabalho tem como objetivo incentivar o turismo nas nossas \u00e1reas protegidas. (+) https://t.co/4TUsfmR76A"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-06-13T18:29:14.000Z",
            "id": "1139238314840657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos  - Parque Nacional dos Campos Gerais e o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e3o na lista. A que extremos vamos chegar? https://t.co/Eo26yrLu8o"
        },
        {
            "author_id": "940994016849604609",
            "created_at": "2019-06-13T18:08:51.000Z",
            "id": "1139233181775912965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFRONTE A N\u00d3S, AS BEL\u00cdSSIMAS VISTAS DO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS, NA SUA FRENTE SUL (PEDRA BELA, ERMIDA E FAFI\u00c3O)! https://t.co/giykzKKmEQ"
        },
        {
            "author_id": "875081212032929792",
            "created_at": "2019-06-13T18:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diretodaciencia"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "giovanagirardi"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "start": 247,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139232921645174784",
            "in_reply_to_user_id": "713318124242731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diretodaciencia @giovanagirardi Irrespons\u00e1vel e ficha suja, esse ministro anti-meio ambiente. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, sul do Cear\u00e1, n\u00e3o tem dinheiro nem pra colocar combust\u00edvel nos carros para fiscalizarem e gerirem a unidade. Responde a\u00ed @rsallesmma porque o dinheiro da parado?"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2019-06-13T18:05:58.000Z",
            "id": "1139232459378368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a reserva Biol\u00f3gica da Canela Preta, em Botuver\u00e1. O local \u00e9 restrito a visitantes e preserva \u00e1rvore amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf33 Leia a mat\u00e9ria e assista ao v\u00eddeo sobre a reserva em: https://t.co/wNqQ5ZVWrf https://t.co/6RIhOqm9iH"
        },
        {
            "author_id": "786748368",
            "created_at": "2019-06-13T16:35:00.000Z",
            "id": "1139209567232036866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema em Sorocaba/SP. https://t.co/c4YijwV2u7"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2019-06-13T16:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "start": 149,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139201085103628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, n\u00e3o existe mudan\u00e7a clim\u00e1tica. Gafanhoto quer aprender a pescar em \u00e1rea protegida feito Biroliro. #MoroTraidorDaPatria https://t.co/gCVcM0CXCU via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T15:32:02.000Z",
            "id": "1139193720354562050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/97K4Xf8V3S"
        },
        {
            "author_id": "2226097746",
            "created_at": "2019-06-13T15:02:44.000Z",
            "id": "1139186344444485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLogo Desenvolvido para RPPN It\u00e1ytyba e Casa de Mem\u00f3rias Nh\u00e1 Tota - 20 Anos Preserva\u00e7\u00e3o e Cultura\n\n#Logotipo #Cria\u00e7\u00e3oDeLogotipoCuritiba #Cria\u00e7\u00e3oDeLogo\n\n\ud83d\udd35By Carraros Comunica\u00e7\u00e3o e Marketing\ud83d\udd35\n\nAcesse nossos sites:\nhttps://t.co/JLdCTBl3bB\nhttps://t.co/u3p4bvtSUe https://t.co/kcgLhKMD6L"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-06-13T14:21:59.000Z",
            "id": "1139176090218270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, dia 12 de junho, participamos da 30\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria dos Conselhos Consultivos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e da APA Morro da Pedreira, que aconteceu em S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra, povoado pertencente ao\u2026 https://t.co/p9nWf6VXjs"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-06-13T14:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1139172946860302338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf0d Cachoeira do Aiuruoca - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso\u2026 https://t.co/JsamnAE0De"
        },
        {
            "author_id": "21028036",
            "created_at": "2019-06-13T14:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "MauroMendes40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139172665409908744",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR @tarcisiogdf @MauroMendes40 Ferrogr\u00e3o j\u00e1 n\u00e3o tem nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no caminho. Hidrovia tem 4 hidrel\u00e9tricas sem eclusa e v\u00e1rios lugares que precisaria fazer barragem inclusive uma em Apiac\u00e1s que \u00e9 reserva ind\u00edgena. Sem chance de ocorrer."
        },
        {
            "author_id": "1031580588287971328",
            "created_at": "2019-06-13T14:07:32.000Z",
            "id": "1139172452095987713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO \u2601\ufe0f | Desde o in\u00edcio da manh\u00e3 desta quinta-feira (13/06), trovoadas (raios/rel\u00e2mpagos) vem sendo detectado na regi\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, entre Santa Vit\u00f3ria do Palmar e Rio Grande. Tamb\u00e9m h\u00e1 registros\u2026 https://t.co/0pyfJGZBBs"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T14:02:03.000Z",
            "id": "1139171074493636609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/8p2AjZLzmE"
        },
        {
            "author_id": "786748368",
            "created_at": "2019-06-13T14:00:38.000Z",
            "id": "1139170717495386113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema em Sorocaba/SP. https://t.co/ZMH2Qhy4Ho"
        },
        {
            "author_id": "786748368",
            "created_at": "2019-06-13T13:59:30.000Z",
            "id": "1139170432291131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema em Sorocaba/SP. https://t.co/PMsDfRrnJe"
        },
        {
            "author_id": "1133846318395330562",
            "created_at": "2019-06-13T13:54:31.000Z",
            "id": "1139169179704188928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 4\u00ba c\u00edrculo do Formar Gest\u00e3o come\u00e7ou nessa quarta-feira (12), em Porto de Moz, com um debate sobre o tema \u201cNeg\u00f3cios Sustent\u00e1veis na Reserva Extrativista Verde para Sempre\u201d. Essa etapa acontece at\u00e9 hoje (13).\n\n#OMFCF #FormarGest\u00e3o #Resex https://t.co/OCrQK5dAsU"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2019-06-13T13:40:11.000Z",
            "id": "1139165569217961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo abre consulta p\u00fablica para liberar explora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/G7naYSXQTh"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T13:22:04.000Z",
            "id": "1139161014057021441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ScYdfa4erm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/J852QNzAHv"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-13T13:09:45.000Z",
            "id": "1139157911391866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lake \u00e9 composto por 16 lagos, interligadas por uma s\u00e9rie de cachoeiras que chegam at\u00e9\u00a070 metros de altura.\u00a0Devido a grande quantidade de calc\u00e1rio na base dos lagos e ao movimentos das\u2026 https://t.co/oqxHBW5voZ"
        },
        {
            "author_id": "160554168",
            "created_at": "2019-06-13T12:57:15.000Z",
            "id": "1139154766242729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem que captei ontem mostra bem o risco da preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e a art\u00e9ria do rio formando esta bela imagem do nosso Paran\u00e1! https://t.co/vpO7J1s4cg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T12:41:53.000Z",
            "id": "1139150901367754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/gwUHSL7I9f"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T12:31:50.000Z",
            "id": "1139148371627773955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ITYJs01tXb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T12:21:47.000Z",
            "id": "1139145841288126465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/jtltT2g0ra\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Yb28MhG4Vw"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T12:21:47.000Z",
            "id": "1139145840193351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/aVjIjhiX1m\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/OTLnTSRFXm"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-13T12:19:54.000Z",
            "id": "1139145367575048199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu parcialmente cuberto pola n\u00e9boa na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadePontevedra #Pontevedra nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #AnaFerVeloso https://t.co/dPM1xBh3II"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2019-06-13T12:00:26.000Z",
            "id": "1139140470309830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion do Rio Poti, o Parque Nacional Serra da Capivara e o Delta do Parna\u00edba est\u00e3o no Piau\u00ed. Descubra os encantos do estado no guia que montamos para voc\u00ea! https://t.co/JccVjiiT1e"
        },
        {
            "author_id": "30002502",
            "created_at": "2019-06-13T11:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "tivieira_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "realveswords"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139138818655887360",
            "in_reply_to_user_id": "26171461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tivieira_ @realveswords -Trilha do Bauzinho -\u00a0Monumento Natural Pedra do Ba\u00fa - S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed /SP \n\n-Pedra Bela - Bragan\u00e7a Paulista\n\n-Trilha do Lamarca - Eldorado/SP (Cachoeira de Meu Deus)\u00a0\n\nTrilha do\u00a0Pai Z\u00e9 \u2013\u00a0Parque Estadual do Jaragu\u00e1/SP"
        },
        {
            "author_id": "786748368",
            "created_at": "2019-06-13T11:53:23.000Z",
            "id": "1139138694424801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senhores Pais e Respons\u00e1veis\n\nEm nome de toda Equipe Brida, gostar\u00edamos de parabenizar os alunos participantes do Trekking Pedag\u00f3gico  e Gincana Hist\u00f3rica que aconteceu ontem, 12/06/2019, na Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/evDg71ymDd"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:51:48.000Z",
            "id": "1139138296582496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/BmEkdfspMU"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:41:45.000Z",
            "id": "1139135766192427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Sete Cidades\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/gDOldoglPm\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/a4ZlKXtjuY"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:31:52.000Z",
            "id": "1139133279813218305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/jtltT2g0ra\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MuIvstlPGs"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-13T11:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1139132809698660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Canastra no #ParquesDoBrasil desta quinta-feira (13). \u00c0s 22h30, na @TVBrasil! https://t.co/i55hCGHtYK \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/B5a9zo2PJf"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-06-13T11:29:40.000Z",
            "id": "1139132727482093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nMxUzHbZBQ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:21:49.000Z",
            "id": "1139130748567523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/QgBUUQy4hi"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T11:01:52.000Z",
            "id": "1139125729961156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/X8q69MfVgM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T10:49:46.000Z",
            "id": "1139122682916737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8IjzHMaD8f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/o2DEUAhCjW"
        },
        {
            "author_id": "3160901878",
            "created_at": "2019-06-13T10:41:07.000Z",
            "id": "1139120505913565185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O TOCA NO MEU PARQUE NACIONAL https://t.co/LCC0wiMlMz"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T10:01:26.000Z",
            "id": "1139110521406402560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0YGVTgx73p"
        },
        {
            "author_id": "1065170475226202112",
            "created_at": "2019-06-13T09:33:15.000Z",
            "id": "1139103428825759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #EcomuseudeBarroso, em #Montalegre, recebe dia no dia 16 deste m\u00eas, pelas 14 horas, alguns elementos das v\u00e1rias entidades que lidam com o #lobo ib\u00e9rico e com o homem em territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda-\u2026 https://t.co/EEKlenjuso"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-13T09:01:25.000Z",
            "id": "1139095417797431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pico da Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/oFeCUoJXVJ\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ng8DVKgINY"
        },
        {
            "author_id": "1133560419598176256",
            "created_at": "2019-06-13T02:50:16.000Z",
            "id": "1139002012866162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Rio Canoas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no munic\u00edpio catarinense de Campos Novos SC. https://t.co/ApLrG3TgUE"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-13T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "start": 177,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138966715302178821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #ParquesdoBrasil, conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Canastra, uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do #cerrado mineiro. Assista em https://t.co/i55hCGHtYK\n\ud83d\udcf7Reprodu\u00e7\u00e3o/@TVBrasil \n#SerradaCanastra https://t.co/8NEOEiob1X"
        },
        {
            "author_id": "1679316638",
            "created_at": "2019-06-13T00:06:52.000Z",
            "id": "1138960894539513861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias O Bastidor: Tingu\u00e1 vai virar Parque Nacional https://t.co/juvKj7JBnN"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-06-12T23:33:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d711826ea94c642b"
            },
            "id": "1138952599183548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usar e abusar do Parque Nacional...Um evento com 1000 pessoas tem impactos. Isto n\u00e3o revela nenhum \u201camor pela Natureza\u201d mas sim incompreens\u00e3o sobre o que \u00e9 preserva\u00e7\u00e3o e uso condicionado de espa\u00e7os protegidos. A fauna +sens\u00edvel n\u00e3o gosta de press\u00e3o humana, perde habitat,afasta-se https://t.co/Xxt5ghdHgG"
        },
        {
            "author_id": "773723659622092800",
            "created_at": "2019-06-12T22:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45058063,
                        -2.90256566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1138934667573366789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha nomaradinha \ud83c\udf34\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83c\udf3b em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/nfX39R4UrX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-12T21:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "start": 142,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138924319596302339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 o palco da 3\u00aa temporada de P\u00e9 no Parque, webs\u00e9rie realizada pela Associa\u00e7\u00e3o O Eco e patrocinada pela @fund_boticario. O 1\u00ba epis\u00f3dio entra no ar logo mais, \u00e0s 19h de hoje (12/06), no canal do WikiParques no YouTube. https://t.co/APV40upjte"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-06-12T21:05:04.000Z",
            "id": "1138915141196627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF1: Incra e Ibama foram condenados ao pagamento de danos morais a um agricultor que teve sua atividade agr\u00edcola interrompida em virtude de ter sido assentado em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/KnLI9sxrd7\n#Assentamento https://t.co/ilXt1jZN1M"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-06-12T21:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 48,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 260,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138915094111367170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt; em reuni\u00e3o com a dire\u00e7\u00e3o da @usina_itaipu @ratinho_jr assume posi\u00e7\u00e3o favor\u00e1vel a abertura de rodovia cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Impactos da medida ao turismo, a outras economias e \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o seguem intocados por conchavos de gabinete. @CataratasBrasil"
        },
        {
            "author_id": "14655089",
            "created_at": "2019-06-12T20:57:27.000Z",
            "id": "1138913223325995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nO Parque Nacional Plitvice Lakes est\u00e1 na lista de Patrim\u00f4nios Mundiais da Unesco em 1979 dada a sua import\u00e2ncia geol\u00f3gica e ecol\u00f3gica. Com aproximadamente 20.000 hectares, ele \u00e9 cercado por montanhas e est\u00e1 situado\u2026 https://t.co/3wKSsD55V6"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-06-12T20:51:19.000Z",
            "id": "1138911683374661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea, em Soajo, \u00e0 Lagoa dos Druidas na Gavieira, em plena serra da Peneda e do Soajo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nZp96ssAtl https://t.co/Ym33lqJyFX"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-06-12T20:36:03.000Z",
            "id": "1138907838309421058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea, em Soajo, \u00e0 Lagoa dos Druidas na Gavieira, em plena serra da Peneda e do Soajo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/T3Ch1UDgV2 https://t.co/niQbS8HWHS"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-06-12T20:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 123,
                        "username": "hausgp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138907351941914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como transformar seu terreno em unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular e conseguir isen\u00e7\u00e3o do IPTU https://t.co/v6AsnR3Lnd (Via @hausgp)"
        },
        {
            "author_id": "68739884",
            "created_at": "2019-06-12T20:30:23.000Z",
            "id": "1138906412543807490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo menos 4 \u00e1reas do Paran\u00e1 na mira: Parque Nacional dos Campos Gerais; Reserva Biol\u00f3gica das Arauc\u00e1rias (um lugar lindo perto de Curitiba , mas uma reserva que mal saiu do papel at\u00e9 hoje); Parque Nacional do Igua\u00e7u; e Parque Nacional de Ilha Grande     https://t.co/oM1aeNhYkN"
        },
        {
            "author_id": "19320609",
            "created_at": "2019-06-12T20:27:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 18,
                        "username": "MostraEco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138905604066615300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ultimos filmes da @MostraEco - JANE - O document\u00e1rio que faz um retrato \u00edntimo e sem precedentes de Jane Goodall  e seu estudo pioneiro com chimpanz\u00e9s no Parque Nacional de Gombe, na Tanz\u00e2nia.                             HOJE 19:30  Circuito Spcine Olido  https://t.co/RegrUrhRHd"
        },
        {
            "author_id": "544287484",
            "created_at": "2019-06-12T20:11:53.000Z",
            "id": "1138901756891598849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um #DestinosMAPFRE pra quem quer entrar em contato com a natureza: Itaimbezinho \u00e9 um c\u00e2nion no Parque Nacional dos Aparados da Serra na divisa entre o Rio Grande do Sul e Santa Catarina. Bora conhecer? https://t.co/hrfCJn4PKp"
        },
        {
            "author_id": "772755501444653056",
            "created_at": "2019-06-12T20:08:30.000Z",
            "id": "1138900904902610945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque Natural da Ribeira dos Caldeir\u00f5es \u00e9 uma \u00e1rea protegida da Ilha de S\u00e3o Miguel, que espelha a grandeza natural dos A\u00e7ores! Em plena harmonia com a natureza, \u00e9 imposs\u00edvel ficar indiferente a tanta\u2026 https://t.co/bQDCfuqb9Z"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-06-12T20:07:06.000Z",
            "id": "1138900555168919554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FLONA Tapajos inclu\u00edda.\n\nE MAIS: \n\nUnidades de prote\u00e7\u00e3o integral margeadas por rodovias federais:\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Iqu\u00ea\n\nEsta\u00e7\u00e3o... https://t.co/DQjJKvIbOw"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-06-12T20:03:18.000Z",
            "id": "1138899597445804038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Chapada Diamantina, Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Pico da Neblina, Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s.\nExclusivo: Veja a lista de todas as florestas protegidas que o governo Bolsonaro quer reduzir.\nhttps://t.co/a9sKNeal80"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2019-06-12T17:37:04.000Z",
            "id": "1138862797989851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UEPG ter\u00e1 semin\u00e1rio sobre Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/bNrCUYBmBz"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-12T16:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1138846044505157633",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental @MPF_PGR Quer fazer uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Deveria cumprir a constitui\u00e7\u00e3o, s\u00f3 que n\u00e3o! Todas as UCs criadas no governo do PT est\u00e3o fora da lei! Aqui na terra do meio j\u00e1 s\u00e3o 14 anos sem plano de gest\u00e3o e sem indeniza\u00e7\u00e3o e realoca\u00e7\u00e3o dos povos atingidos! Vide Conselho gestor da EETM!"
        },
        {
            "author_id": "2790521116",
            "created_at": "2019-06-12T16:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1800809,
                        -4.1958277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1138840108835233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Falesias de Beberibe https://t.co/G28NxamJzW"
        },
        {
            "author_id": "91806436",
            "created_at": "2019-06-12T15:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Geraldosanto10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "erikpunjab"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 41,
                        "username": "ggreenwald"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 53,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138832118036029440",
            "in_reply_to_user_id": "1126864833872310278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Geraldosanto10 @erikpunjab @samiabomfim @ggreenwald @TheInterceptBr HAHAHAHAHA, O SEU MITO T\u00c1 ENVOLVIDO COM MILICIA, FOI MULTADO POR PESCA ILEGAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E AINDA PERSEGUE O FUNCION\u00c1RIO QUE MULTOU ELE, O SEU MITO TINHA FUNCION\u00c1RIA FANTASMA PRA CUIDAR DA CASA DE PRAIA DELE, O VIZINHO MILICIANO, O FILHO DELE COM A CAPIVARA ZUADA..."
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2019-06-12T15:15:13.000Z",
            "id": "1138827097873555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 - Ibama e Incra devem indenizar agricultor assentado irregularmente em \u00e1rea de Floresta Nacional https://t.co/y91YzGYGuU"
        },
        {
            "author_id": "875075213238693890",
            "created_at": "2019-06-12T14:23:22.000Z",
            "id": "1138814051084046338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canamima, Parque Nacional https://t.co/SOcpWfMKPf"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-06-12T14:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 55,
                        "username": "wikiparques"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 70,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138811238039904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na nova temporada da s\u00e9rie #P\u00e9NoParque, realizada pelo @WikiParques e @o_eco com patroc\u00ednio da Funda\u00e7\u00e3o, voc\u00ea vai conhecer mais sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, que conserva milhares de hectares da Caatinga e tesouros arqueol\u00f3gicos pr\u00e9-hist\u00f3ricos! Confira o teaser: https://t.co/iWUrGqVQON"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2019-06-12T12:52:25.000Z",
            "id": "1138791163060805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece na UEPG e na UTFPR e trata do Parque Nacional criado em 2006 https://t.co/xEDoW9rzwM"
        },
        {
            "author_id": "137039591",
            "created_at": "2019-06-12T12:19:58.000Z",
            "id": "1138782997342236674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/7zdFwy3qCD"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-12T12:13:27.000Z",
            "id": "1138781354735415298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nCentro de Visitantes do Parque Nacional. https://t.co/2DfRyntqKC"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-12T12:13:20.000Z",
            "id": "1138781325635346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nCentro de Visitantes do Parque Nacional. https://t.co/9yxDMK0hsU"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2019-06-12T12:13:13.000Z",
            "id": "1138781299081134081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque G\u00e1vea - 7\u00b0 ano.\n\nCentro de Visitantes do Parque Nacional. https://t.co/cgPMI4UiVH"
        },
        {
            "author_id": "488602070",
            "created_at": "2019-06-12T12:08:34.000Z",
            "id": "1138780128253751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Quissam\u00e3, lugar com belas lagoas onde fica parte do primeiro Parque Nacional do Brasil, que compreende exclusivamente o ecossistema de restinga, o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. #Parab\u00e9ns #Quissam\u00e3 #RioDeJaneiro https://t.co/r1BebvDxG9"
        },
        {
            "author_id": "1122588266912522240",
            "created_at": "2019-06-12T12:01:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138778339689320449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara - Caminho entre Mangue Seco e a Praia de... https://t.co/s1mB1abMzA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-06-12T10:51:13.000Z",
            "id": "1138760662539210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem \u00e0s 20 Maravilhas Naturais de tirar o f\u00f4lego (uma \u00e9 portuguesa) | ncultura https://t.co/DauaoqD44p"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2019-06-12T09:22:07.000Z",
            "id": "1138738240297586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portugal cool   O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 o mais \nhttps://t.co/hx6lB1jis3 \n#Trendy #cool #Portugal #HFRresort"
        },
        {
            "author_id": "4705354190",
            "created_at": "2019-06-12T09:21:50.000Z",
            "id": "1138738166842703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas vai ter um observat\u00f3rio natural para ver as estrelas https://t.co/yqpL4jHbdp"
        },
        {
            "author_id": "1138282289245216773",
            "created_at": "2019-06-12T04:23:56.000Z",
            "id": "1138663198431883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Nacional Bryce Canyon, uma vasta reserva no sul de Utah, \u00e9 conhecido por suas chamin\u00e9s de fadas avermelhadas.A estrada principal do parque corre ao longo do enorme Bryce\u2026 https://t.co/eiud12OxeI"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2019-06-12T03:23:51.000Z",
            "id": "1138648078934794241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece na UEPG e na UTFPR e trata do Parque Nacional criado em 2006 https://t.co/jJf1iHYMbG"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2019-06-12T02:56:47.000Z",
            "id": "1138641267074699265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas protegidas pra qu\u00ea, diria o pseudoss\u00e1bio... https://t.co/HujxwXdDy7"
        },
        {
            "author_id": "1052031173466226688",
            "created_at": "2019-06-12T02:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138635748666687490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/lMta0w9P7L via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1039169303420043264",
            "created_at": "2019-06-12T02:12:00.000Z",
            "id": "1138629996455612417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansada por\u00e9m feliz por ter conhecido mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, (APA Guapimirim) que Deus aben\u00e7oe a natureza e a professora de t\u00f3picos em UCs \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1041835993106669569",
            "created_at": "2019-06-12T02:10:21.000Z",
            "id": "1138629581429182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\"A maior bacia de g\u00e1s do mundo est\u00e1 em Mo\u00e7ambique, c/ 80 TF e a 2a. est\u00e1 no Brasil,  no Paran\u00e1, fronteira c/ Paraguai, c/70 TF. A bacia representa o fornecimento de g\u00e1s p/ a Europa por100 anos! Em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p/a \u00e1rea do Paran\u00e1!\n\ud83d\ude33Caiu a ficha? https://t.co/re4EtksTxk"
        },
        {
            "author_id": "2259156895",
            "created_at": "2019-06-12T02:06:25.000Z",
            "id": "1138628592206790658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o fortes destinos tur\u00edsticos https://t.co/zhjzQWPYaR"
        },
        {
            "author_id": "35901708",
            "created_at": "2019-06-12T02:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1138628377626251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaldocapara\u00f3 #p\u00f4rdosol #picodabandeira #anatureza\u00e9linda #nature #sunset #ig_masterpiece em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/jm1xom4XYF"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2019-06-12T01:38:16.000Z",
            "id": "1138621508987830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sou comida, mam\u00e3e! \ud83d\ude02 Parque Nacional de Masai Mara, no Qu\u00eania.\n\nFoto: andreashembphotography https://t.co/vw4Sqnqanp"
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2019-06-12T00:44:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d100eefe651e2a8e"
            },
            "id": "1138607956981932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CINEMA SOCIOAMBIENTAL\n11/06/2019-VIRUNGA. No Congo o Parque Nacional de Virunga abriga os \u00faltimos gorilas da montanha do mundo. Uma pequena equipe de guardas florestais protege o parque contra mil\u00edcias e empresas interessadas em petr\u00f3leo. #JunhoVerdeAzul\nhttps://t.co/3YvJaHjbro"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2019-06-12T00:30:48.000Z",
            "id": "1138604530525003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e Incra devem indenizar agricultor assentado irregularmente em \u00e1rea de Floresta\u00a0Nacional https://t.co/xTuM5dC1rb"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2019-06-12T00:24:46.000Z",
            "id": "1138603009951313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMINISTRATIVO. PROCESSUAL CIVIL. RESPONSABILIDADE CIVIL. ASSENTAMENTO IRREGULAR FEITO PELO INCRA EM \u00c1REA DE FLORESTA NACIONAL. OMISS\u00c3O DO IBAMA. DANOS MORAL CARACTERIZADO. VALOR ARBITRADO. MAJORA\u00c7\u00c3O. DANO MATERIAL N\u00c3O COMPROVADO. I \u2013 Os danos materiais\u2026 https://t.co/ePAdwH3NPg"
        },
        {
            "author_id": "100975612",
            "created_at": "2019-06-12T00:05:09.000Z",
            "id": "1138598074702393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7\nPARQUE NACIONAL PLITVICE... s\u00f3 estando aqui pessoalmente para tentar dimensionar a exuber\u00e2ncia deste para\u00edso. Aqui podemos conjugar v\u00e1rios verbos: admirar... contemplar... relaxar... extasiar...e muitos\u2026 https://t.co/SEXVP6u0kt"
        },
        {
            "author_id": "100975612",
            "created_at": "2019-06-11T23:51:15.000Z",
            "id": "1138594573649944577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7\nPARQUE NACIONAL PLITVICE, situado na\u00a0Cro\u00e1cia, trata-se de um\u00a0parque\u00a0que se estende por 20000\u00a0hectares\u00a0de\u00a0bosques\u00a0e de\u00a0lagos, no cora\u00e7\u00e3o dos Balc\u00e3s.\u00a0Cascatas,\u00a0lagos e abundante\u00a0vegeta\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o vi muitos\u2026 https://t.co/m20AwaKZsg"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-06-11T22:57:00.000Z",
            "id": "1138580924373905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/yoNeRAeIBu"
        },
        {
            "author_id": "62499527",
            "created_at": "2019-06-11T22:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.5814247,
                        -29.4476471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1138569767999148034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior \u00e9 que eu estava com saudade disso... \ud83d\ude43\ud83d\ude0d @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual Aratinga https://t.co/Hm79SDiKfk"
        },
        {
            "author_id": "559920639",
            "created_at": "2019-06-11T22:07:30.000Z",
            "id": "1138568466540089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/m8cjGiFSY2"
        },
        {
            "author_id": "86332610",
            "created_at": "2019-06-11T21:21:39.000Z",
            "id": "1138556925946339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/mHfLkcdDQZ"
        },
        {
            "author_id": "1115792142868406272",
            "created_at": "2019-06-11T20:54:24.000Z",
            "id": "1138550070062792705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores v\u00e3o mostrar a import\u00e2ncia do Parque j\u00e1 que existem pessoas que queriam tirar a prote\u00e7\u00e3o ambiental da \u00e1rea\nhttps://t.co/bb4a8juUTp"
        },
        {
            "author_id": "1137789656504946690",
            "created_at": "2019-06-11T20:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "miacoutofrases"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "ruthmpdcatala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138544106345586690",
            "in_reply_to_user_id": "1137789656504946690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miacoutofrases @ruthmpdcatala 6.12. Em 2019, #Angola s\u00f3 tem 200 exemplares da Palanca Negra Gigante, end\u00e9mica e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 ca\u00e7a furtiva. Os animais est\u00e3o concentrados no Parque Nacional da Cangandala e na Reserva Integral do Luando (Malanje).\n#Conhe\u00e7aAngola #fauna https://t.co/cAm1HHMTfq"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-06-11T19:52:03.000Z",
            "id": "1138534379142164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BondinhoOficial em alto contraste. Vivendo e revivendo \u00e2ngulos e formas deste monumento natural dos morros da Urca e do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. Um patrim\u00f4nio carioca. #riodejaneiro #rioetc #bondinhopaodeacucar\u2026 https://t.co/5XgivvXH5S"
        },
        {
            "author_id": "308204570",
            "created_at": "2019-06-11T19:31:24.000Z",
            "id": "1138529182684782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pela hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/Vf740JxkeR\n#Yeeaah #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "308204570",
            "created_at": "2019-06-11T19:30:29.000Z",
            "id": "1138528951620513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/6OEBkhXyrW\n#Yeeaah #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "100282660",
            "created_at": "2019-06-11T19:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielbcastro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "fjunqueira"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 28,
                        "username": "HaldaneTeixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138523404431187969",
            "in_reply_to_user_id": "98864161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielbcastro @fjunqueira @HaldaneTeixeira Vou te contar um caso sobre a proibi\u00e7\u00e3o di\u00e1logos entre minist\u00e9rio p\u00fablico e judici\u00e1rio, aqui no parque Nacional da Serra da Canastra,  havia explora\u00e7\u00e3o ilegal de  quartzito, a Pmamb tentava pegar os caras Mas eles sempre fugiam, sabe a solu\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "902072479",
            "created_at": "2019-06-11T19:02:17.000Z",
            "id": "1138521855936126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/IGIuKwo9Zd"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2019-06-11T18:57:02.000Z",
            "id": "1138520533287538693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece na UEPG e na UTFPR e trata do Parque Nacional criado em 2006 https://t.co/lT6QAxHYSw"
        },
        {
            "author_id": "489906077",
            "created_at": "2019-06-11T18:46:40.000Z",
            "id": "1138517923557924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost lomejordeveraguas\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\ud83d\udccd Parque Nacional Coiba\ud83d\udea3 \nby unlimitedadventurescoiba https://t.co/2a8FTpciLC"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-06-11T18:40:31.000Z",
            "id": "1138516376900050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Goi\u00e2nia vai ganhar em breve mais um parque. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, localizada no Parque Oeste Industrial, ter\u00e1 um lago, biciclet\u00e1rio, playground, faixa de caminhada, estacionamento e ciclovia. A Prefeitura de Goi\u00e2nia trabalha para entregar o bosque \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em outubro. https://t.co/vGvtL9QcfN"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2019-06-11T18:36:56.000Z",
            "id": "1138515473967005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/YlKV9yS3xK"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-11T18:17:30.000Z",
            "id": "1138510584184475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/IuBGpLFdyl"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-06-11T18:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1138509599118581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaste a sua energia com o que te ilumina! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/iMkLtgKRPD"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2019-06-11T17:25:49.000Z",
            "id": "1138497576561446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem a hist\u00f3ria do Seu Matias, que trabalha com a gente aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Matias \u00e9 o menino que prepara o tapete vermelho para as pessoas do mundo caminharem na Trilha e Passarela das Cataratas. https://t.co/JhFUbsrtNx\n\n#FozdoIgua\u00e7u #Hist\u00f3ria #M\u00eddia #iguassu"
        },
        {
            "author_id": "298034837",
            "created_at": "2019-06-11T17:21:18.000Z",
            "id": "1138496442404876291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/goMBrztVLB"
        },
        {
            "author_id": "67407444",
            "created_at": "2019-06-11T17:17:16.000Z",
            "id": "1138495426498322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25b6UEPG e UTFPR recebem, nos dias 13 e 19, o semin\u00e1rio sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais, com palestra do professor Gilson Burigo Guimar\u00e3es \nVeja mais no https://t.co/Dss5PiFEPG\n\nFoto: Luciane Navarro\n\n#uepg #ParqueCamposGerais #OrgulhoDeSerUepg https://t.co/LBhl6Gsmix"
        },
        {
            "author_id": "2202971911",
            "created_at": "2019-06-11T15:58:12.000Z",
            "id": "1138475530414645249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia RJ https://t.co/dbqjADNQBi https://t.co/Tpz5wAp7xv"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-06-11T15:57:42.000Z",
            "id": "1138475402077319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria pouco conhecida de como nasceu o Parque Nacional de Yosemite https://t.co/0IpdXHvnz6 #Locais #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2019-06-11T15:17:38.000Z",
            "id": "1138465321172525062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed abriga um importante remanescente de floresta prim\u00e1ria de Santa Catarina.\n\nN\u00f3s recomendamos... vale a pena conhecer!\n\n#mataatl\u00e2ntica #floresta #meioambiente #rainforest #forest\u2026 https://t.co/SEphB5nr9K"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-06-11T15:07:26.000Z",
            "id": "1138462751960064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convidamos os receptivos tur\u00edsticos de Santana do Riacho para reuni\u00e3o com a Setur para, conforme demandado na primeira reuni\u00e3o, alinharmos a\u00e7\u00f5es com o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nData: 17/06/19\nHor\u00e1rio:\u2026 https://t.co/9I4Rofv8Yw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-11T14:59:29.000Z",
            "id": "1138460750719180806",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do rio Iratapuru, instaurada em dezembro de 1997, \u00e9 herdeira de um processo de luta ambientalista que ganhara for\u00e7a aproximadamente uma d\u00e9cada antes com o movimento liderado por Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2019-06-11T14:40:14.000Z",
            "id": "1138455909246623748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOULEVARDTAMBOR\u00c9\n\n\u2013 APARTAMENTOS MODERNIZADOS COM CLASSE E ELEG\u00c2NCIA - DE UM LADO, A RESERVA BIOL\u00d3GICA TAMBOR\u00c9 COM SEUS 3.6 MILH\u00d5ES DE M2 DE VERDE.\u00a0\n\nUMA DAS MAIORES UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O BRASILEIRAS INSERIDAS NO\u2026 https://t.co/iVMoW8Gs49"
        },
        {
            "author_id": "1124841067059322880",
            "created_at": "2019-06-11T14:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "Corucoficial1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138448426113351682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestrante confirmado Adriano Possemato, chefe do Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses no VI @Corucoficial1 . https://t.co/ZMMPRCdcFK"
        },
        {
            "author_id": "1025548401981710336",
            "created_at": "2019-06-11T13:37:31.000Z",
            "id": "1138440123270537216",
            "in_reply_to_user_id": "1025548401981710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Duque explorou a deslumbrante beleza natural do Nepal, fazendo trilhas a p\u00e9 pelo Parque Nacional, passando pelo Festival Hindu de Cor na vila de Okhari, no Himalaia, e hospedando-se com uma fam\u00edlia local na aldeia de Leorani.\n#SussexSquad https://t.co/eQmaXOUgXu"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-06-11T13:20:58.000Z",
            "id": "1138435959568195586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00c1frica do Sul, um guarda, que estava protegendo mineiros de le\u00f5es perto do Parque Nacional Kruger, foi morto por um elefante\nhttps://t.co/C3tpPFEJj4"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-06-11T13:16:33.000Z",
            "id": "1138434849860198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/aQkWCtePUm"
        },
        {
            "author_id": "188438861",
            "created_at": "2019-06-11T13:16:03.000Z",
            "id": "1138434722680492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/FT9FuLvZhe"
        },
        {
            "author_id": "106758211",
            "created_at": "2019-06-11T13:12:40.000Z",
            "id": "1138433870003617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/eHHbPeq6fk"
        },
        {
            "author_id": "83631534",
            "created_at": "2019-06-11T13:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138432106516930562",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_hang Voc\u00ea contrabandeia, n\u00e3o paga imposto, destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, defende pol\u00edticas que v\u00e3o te beneficiar e tem a cara de pau de falar em \"lobby dos poderosos\"?"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2019-06-11T13:03:09.000Z",
            "id": "1138431474573762570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Florestal, realizamos o controle de esp\u00e9cies invasoras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Barreiro Rico, no interior de SP.\n\nTamb\u00e9m fazemos o levantamento flor\u00edstico da mata. Uma das esp\u00e9cies que achamos foi a ora-pro-n\u00f3bis, \u00fanico cacto que apresenta folhas. https://t.co/NeL9kknGUC"
        },
        {
            "author_id": "434640867",
            "created_at": "2019-06-11T12:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1138427752737058818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueira de trilha deixa saudades! #amotrilhar\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf40 #trilhas #natureza em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/017IgSXlBh"
        },
        {
            "author_id": "1072332964078477312",
            "created_at": "2019-06-11T12:17:20.000Z",
            "id": "1138419947430744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paisagem inimagin\u00e1vel \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/FfBPuuLATd"
        },
        {
            "author_id": "1072332964078477312",
            "created_at": "2019-06-11T12:14:57.000Z",
            "id": "1138419344256491521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da tartaruga em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SB5b3fj6vs"
        },
        {
            "author_id": "4909587826",
            "created_at": "2019-06-11T12:03:35.000Z",
            "id": "1138416484424851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha prova de Previdenci\u00e1rio vai ser na Floresta Nacional. Eu n\u00e3o estou conseguindo assimilar esse informativo."
        },
        {
            "author_id": "94333801",
            "created_at": "2019-06-11T12:02:44.000Z",
            "id": "1138416269710045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/1XuCxBw9KH"
        },
        {
            "author_id": "8856372",
            "created_at": "2019-06-11T12:01:04.000Z",
            "id": "1138415850615136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ba\u00fadaTrip \u201cEduca\u00e7\u00e3o mais preserva\u00e7\u00e3o \u00e9 igual a progresso\u201d, diz Paul Clark. A escola criada pelo escoc\u00eas no alto rio Negro alfabetiza crian\u00e7as, chacoalha a vida de uma comunidade ribeirinha e foi decisiva para a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista. https://t.co/l8RVzbx50d"
        },
        {
            "author_id": "145668913",
            "created_at": "2019-06-11T11:50:53.000Z",
            "id": "1138413288331644928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto de Paranagu\u00e1 visto da Reserva Biol\u00f3gica Bom Jesus, um dos maiores trechos de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil,\n\n#portospr https://t.co/XDFHFktkbV"
        },
        {
            "author_id": "835849072808448000",
            "created_at": "2019-06-11T11:34:34.000Z",
            "id": "1138409183076896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nA concess\u00e3o deve produzir 132 mil metros c\u00fabicos de madeira em tora e gerar R$ 3,6 milh\u00f5es por a https://t.co/SfZEqroHTK https://t.co/MvUKyeXySb"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-06-11T11:10:12.000Z",
            "id": "1138403050652090371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias de julho em #Pernambuco? Minha dica \u00e9 Serrambi, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha de Pernambuco.  https://t.co/bePpQeKYxL https://t.co/jquNEcyfHW"
        },
        {
            "author_id": "1628734153",
            "created_at": "2019-06-11T10:51:19.000Z",
            "id": "1138398297469652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano aqui na ufmg amanha vai ter observa\u00e7\u00e3o do c\u00e9u na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e n\u00e3o tem NINGU\u00c9M pra ir comigo serio to mt triste"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-06-11T02:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 239,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138264587344605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro abriu edital de concorr\u00eancia p\u00fablica para licitar 267 mil hectares para explora\u00e7\u00e3o de madeira, \u00e1rea representa 60% da Floresta Nacional do Amap\u00e1. A inten\u00e7\u00e3o do governo \u00e9 arrecadar R$ 3,6 milh\u00f5es por ano\n\nVia @conexaoplaneta\n\nhttps://t.co/uZUjRnCmVj"
        },
        {
            "author_id": "434640867",
            "created_at": "2019-06-11T01:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1138257079670624258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias trilhas e cachoeiras! \ud83d\ude09\n#sobreontem #trilhas #cachueira #amotrilhar\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/I3LJhZ4SbO"
        },
        {
            "author_id": "751555716545118208",
            "created_at": "2019-06-11T01:08:27.000Z",
            "id": "1138251616551919618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico!\nA natureza em estado puro. \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pKZ8nJ76fp"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2019-06-11T00:40:10.000Z",
            "id": "1138244496175566849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. (MT/PA/AM) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#amazonas #par\u00e1 #matogrosso #igers #igersbrasil #juruena #brasil #natureza #turismo #viagem #selva #icmbio #wwfbrasil #parquenacional https://t.co/EfgBVbo38h https://t.co/TLaUZeLSzA"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-06-10T23:45:00.000Z",
            "id": "1138230613649944577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o incr\u00edvel Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos:   https://t.co/ugVsoRjPP1 \ud83c\udf08\ud83d\ude0d\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/trVyf0cwke"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2019-06-10T23:39:34.000Z",
            "id": "1138229246671745025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. (MT/PA/AM) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#amazonas #par\u00e1 #matogrosso #igers #igersbrasil #juruena #brasil #natureza #turismo #viagem #selva #icmbio #wwfbrasil #parquenacional https://t.co/5BuT8s2hBm"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-06-10T23:34:45.000Z",
            "id": "1138228034497142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna silvestre identificada no entorno do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, destacando-se a faixa litor\u00e2nea, se b amea\u00e7a. #SOSRestinga \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/bb8XK6QnvN"
        },
        {
            "author_id": "20882772",
            "created_at": "2019-06-10T23:12:17.000Z",
            "id": "1138222383251300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel para consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/Po9ss2ftJU https://t.co/h0uhfEPOv7"
        },
        {
            "author_id": "1021940635861966853",
            "created_at": "2019-06-10T23:12:15.000Z",
            "id": "1138222374954946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 j\u00e1 se encontra dispon\u00edvel para consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/VpkFodyjmS https://t.co/68Ex2qw0qF"
        },
        {
            "author_id": "161113718",
            "created_at": "2019-06-10T23:09:15.000Z",
            "id": "1138221619128741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara \u00e9 um doente mental mesmo!!!!\n\n#AbusosP\u00fablicos\n\n\"O Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse ele. https://t.co/lskbesoDzd"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-06-10T22:07:49.000Z",
            "id": "1138206158630588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira de Ipor\u00e3 \u2013 Passa Quatro  Localizada na Floresta Nacional de Passa Quatro pode-se curtir um delicioso banho e revigorar as energias. A Flora tamb\u00e9m encanta os turistas pela beleza de seu paisagismo e pela\u2026 https://t.co/ZiXYtA4a3Y"
        },
        {
            "author_id": "268257192",
            "created_at": "2019-06-10T21:51:59.000Z",
            "id": "1138202173140086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Charles  Reis  e Cl\u00e1udio Batist\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o de Engenheiros  Florestais falam sobre  a Floresta Nacional do Amap\u00e1 (Flona) que  abrange uma \u00e1rea de 459.867 Hectares. https://t.co/PBX0DwYuQV"
        },
        {
            "author_id": "166669914",
            "created_at": "2019-06-10T21:50:41.000Z",
            "id": "1138201845913051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o dos Engenheiros Florestais questiona modelo de concess\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o da FLONA - Floresta Nacional do Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "799549850467598338",
            "created_at": "2019-06-10T20:27:56.000Z",
            "id": "1138181022300954633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Cavernas do #Perua\u00e7u \ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f #Brasil #travel #viaggiatorileggeri #grotte #pitturerupestri #parconazionale giamarthe https://t.co/DpgIaLDw9f"
        },
        {
            "author_id": "124603620",
            "created_at": "2019-06-10T20:10:47.000Z",
            "id": "1138176706123051009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O mico-le\u00e3o-da-cara-preta, cientificamente denominado Leontopithecus caissara, \u00e9 uma esp\u00e9cie muito rara, que existe apenas em uma \u00e1rea restrita do Parque Estadual do Lagamar Cananeia e do Parque Nacional do Superagui (PR). Estima-se... https://t.co/3m2URfsy0e"
        },
        {
            "author_id": "917590286",
            "created_at": "2019-06-10T20:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138176457044312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPor que tem que ter l\u00e1 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?\u201d, diz Bolsonaro sobre Tamoios - ((o))eco - https://t.co/bxmsCFGKcT via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1124841067059322880",
            "created_at": "2019-06-10T19:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "Corucoficial1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138170096298418188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestrante confirmado Waldemar Justo do Nascimento Neto, chefe do Parque Nacional de sete cidades no VI @Corucoficial1 https://t.co/I0X5K3nCHY"
        },
        {
            "author_id": "47838794",
            "created_at": "2019-06-10T19:35:46.000Z",
            "id": "1138167892204314625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretor do document\u00e1rio 'Ni\u00e8de' conta que a arque\u00f3loga ainda n\u00e3o viu ao filme\nEm visita ao Piau\u00ed para fazer o lan\u00e7amento do document\u00e1rio no Parque Nacional Serra da Capivara, diretor Tiago Tambelli destacou o trabalho transformador da arque\u00f3loga. https://t.co/MQfzaCtw0g"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2019-06-10T19:07:57.000Z",
            "id": "1138160891076272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 semestres aguentando \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Flona - Floresta Nacional https://t.co/Egzl67R8LY"
        },
        {
            "author_id": "144906701",
            "created_at": "2019-06-10T19:01:09.000Z",
            "id": "1138159180047572993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual da lagoa da Precabura."
        },
        {
            "author_id": "360828800",
            "created_at": "2019-06-10T18:58:24.000Z",
            "id": "1138158489199624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque nacional de Itatiaia \u2014 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/rzldoIabVp"
        },
        {
            "author_id": "3089657353",
            "created_at": "2019-06-10T18:53:32.000Z",
            "id": "1138157264622227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/hQfolqQDrB"
        },
        {
            "author_id": "2182634120",
            "created_at": "2019-06-10T18:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "otonielacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138154945402871809",
            "in_reply_to_user_id": "2691701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otonielacao PARTICIPA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DE PROJETO DE CRIA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO MONUMENTO NATURAL DA CACHOEIRA DO ACABA VIDA\nhttps://t.co/gXLDN2G5cD https://t.co/fuJ492gKnH"
        },
        {
            "author_id": "61363265",
            "created_at": "2019-06-10T18:42:43.000Z",
            "id": "1138154541923393538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas vai ter um observat\u00f3rio natural para ver as estrelas https://t.co/cNwcSMUAGT"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-06-10T18:40:05.000Z",
            "id": "1138153878355152901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional (Flona) de Ipanema, que abrange parte dos munic\u00edpios de Iper\u00f3, Ara\u00e7oiaba da Serra e Capela do Alto, no interior de S\u00e3o Paulo, conta agora com cinco pontos de escalada em rocha no Morro Ara\u00e7oiaba: https://t.co/I1RFCEHzfl https://t.co/uhsWkQxfR8"
        },
        {
            "author_id": "1039652806091784193",
            "created_at": "2019-06-10T18:23:07.000Z",
            "id": "1138149610097172481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/NJEziB3IaF"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-06-10T18:16:16.000Z",
            "id": "1138147887530094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7, cuja \u00e1gua dos lagos, vem de numerosos riachos, \u00e9 rica em bicarbonato de c\u00e1lcio, que \u00e9 decomposto em carbonato de c\u00e1lcio e se deposita com a ajuda de algas e musgos. #plitvice #lagos #travelphotography #Croatia #Fot\u00f3grafoAmador #viagens https://t.co/bVk96SYEV7"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2019-06-10T18:10:05.000Z",
            "id": "1138146332135251971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CeluloseOnline| Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/g68sblaUjM https://t.co/b8HeYUnloR"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-06-10T17:55:17.000Z",
            "id": "1138142607433969665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate, na #Patag\u00f4nia #Argentina, \u00e9 a cidade porta de entrada para o Parque Nacional Los Glaciares, que guarda o imperd\u00edvel Glaciar Perito Moreno. Confira: https://t.co/1SKpOXxcql"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-10T17:46:38.000Z",
            "id": "1138140428279189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alel\u00ed de praia #Malcolmialittorea no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na boca da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #Flora #Dunas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/9VVPxFG6Nj"
        },
        {
            "author_id": "66846337",
            "created_at": "2019-06-10T17:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.1592018,
                        10.4344907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "1138136119361638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentir a for\u00e7a da natureza no esplendor de uma cachoeira \u00e9 ouvir a m\u00fasica da vida e sentir o quanto \u00e9 magn\u00edfico viver neste planeta! \ud83c\udf0e \n.\n.\n.\nSalto Saro Wapo, Localizado no Parque nacional de Canaima, no munic\u00edpio\u2026 https://t.co/3Rt8m1K9Qj"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-06-10T17:06:47.000Z",
            "id": "1138130399119515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Chapec\u00f3 visitam Corredor da Biodiversidade e RPPN em\u00a0STI https://t.co/oSXt81gNpN https://t.co/uy8uTDXGus"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-06-10T17:01:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1138128949878280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Cascatinhas Tayne \ud83e\udd70\ud83d\udc06\ud83c\udfb6\ud83d\ude07\ud83e\udd73 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/tqm0ett8xY"
        },
        {
            "author_id": "1628766980",
            "created_at": "2019-06-10T16:34:20.000Z",
            "id": "1138122232318767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar e Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional de Itatiaia, RJ. https://t.co/r22TdtiFWm"
        },
        {
            "author_id": "1105879960676417536",
            "created_at": "2019-06-10T16:18:04.000Z",
            "id": "1138118141433831427",
            "in_reply_to_user_id": "1105879960676417536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 - Ricardo Salles(Meio ambiente) -  \u00c9 r\u00e9u numa a\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa movida pelo MPSP, ap\u00f3s ter fraudado o manejo de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, beneficiando empresas de minera\u00e7\u00e3o.[...]"
        },
        {
            "author_id": "81247219",
            "created_at": "2019-06-10T16:06:36.000Z",
            "id": "1138115255412940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o \u2013 Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/SveaSYQ6RP"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2019-06-10T15:59:09.000Z",
            "id": "1138113380307181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/5zML81m7dP https://t.co/Gkmhx5U653"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2019-06-10T15:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1138111979317448709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/V6AZJH6YBy Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/Dmcz5WIMMg"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-06-10T15:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 241,
                        "username": "InstitutoIPE"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "start": 255,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "start": 263,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138110799845703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Centenas de monitores aflu\u00edram \u00e0 cena, vindos de praticamente td lugar: de S\u00e3o Paulo, de Bras\u00edlia, do M\u00e9dio Juru\u00e1, da Floresta Nacional do Jamari, da reserva extrativista de Cazumb\u00e1-Iracema, no #Acre; de Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1; etc / @InstitutoIPE @ICMBio @USAID #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "17211065",
            "created_at": "2019-06-10T15:46:28.000Z",
            "id": "1138110186026147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SQfjwAfXDP"
        },
        {
            "author_id": "208495739",
            "created_at": "2019-06-10T15:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138108031479291905",
            "in_reply_to_user_id": "1690412382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@observadorpt Mas para o \u00fanico parque nacional em Portugal n\u00e3o disponibiza nada. Enfim \u00e9 triste ver o patrim\u00f3nio portugu\u00eas a degradar-se e as entidades deste pa\u00eds est\u00e3o nem a\u00ed para o que \u00e9 nosso."
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2019-06-10T15:28:06.000Z",
            "id": "1138105567501783045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. (MT/PA/AM) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#amazonas #par\u00e1 #matogrosso #igers #igersbrasil #juruena #brasil #natureza #turismo #viagem #selva https://t.co/RD6nwZTkU8 https://t.co/axVlT9PbVG"
        },
        {
            "author_id": "2379381407",
            "created_at": "2019-06-10T15:21:45.000Z",
            "id": "1138103966531760129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/xg1marfmRs"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-06-10T15:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "start": 147,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138099406866137095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cartilha educacional ser\u00e1 distribu\u00edda para os visitantes da unidade de conserva\u00e7\u00e3o que tenham entre 8 e 14 anos. - https://t.co/GQgc9Ixqkf via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "46517696",
            "created_at": "2019-06-10T14:59:47.000Z",
            "id": "1138098439110221829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena. (MT/PA/AM) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n.\n.\n.\n#amazonas #par\u00e1 #matogrosso #igers #igersbrasil #juruena #brasil #natureza #turismo #viagem #selva # https://t.co/mVtSap3Ntv"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-06-10T14:54:33.000Z",
            "id": "1138097123843592193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - E h\u00e1 quem defenda a abertura de uma rodovia em meio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u!: https://t.co/WsH1G58loI #AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho!"
        },
        {
            "author_id": "981994639430443008",
            "created_at": "2019-06-10T14:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "moura_101"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138096775510876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, @moura_101\n\nHahahahaha\n\nhttps://t.co/LgwfuV8uRm"
        },
        {
            "author_id": "605933238",
            "created_at": "2019-06-10T14:39:32.000Z",
            "id": "1138093341680312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idai: Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/n82IfOLxJA"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2019-06-10T14:38:13.000Z",
            "id": "1138093010439364611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclone Idai. Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/itD70qV6Hd"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2019-06-10T14:35:44.000Z",
            "id": "1138092388310835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclone Idai. Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/4jw2hcADlp"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2019-06-10T14:35:37.000Z",
            "id": "1138092357369376768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclone Idai. Portugal disponibiliza 150 mil euros para o Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/IPyj58u54M"
        },
        {
            "author_id": "9024522",
            "created_at": "2019-06-10T14:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1138090509279354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8FtVwCxtvZ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-06-10T14:01:01.000Z",
            "id": "1138083652263403521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o pra explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/MedykP8vQr Apesar de atividade ser permitida, licita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea equivalente a 267 mil campos de futebol provoca preocupa\u00e7\u00e3o no momento de enfraquecimento dos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o do pa\u00eds https://t.co/j2GKoVEjXc"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2019-06-10T13:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.62505,
                        -28.34039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bc8f937595e9ba7c"
            },
            "id": "1138081777682194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plenitude...imensid\u00e3o... os Canions do Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 um daqueles lugares imperd\u00edveis. Com certeza um dos mais lindos do Brasil. #santacatarina #riograndedosul #canyons #rotadoscanyons #hiking\u2026 https://t.co/gRatfqX3mf"
        },
        {
            "author_id": "1122588266912522240",
            "created_at": "2019-06-10T13:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138079962509041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara - Caminho entre Mangue Seco e a Praia de... https://t.co/s1mB1abMzA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1375239859",
            "created_at": "2019-06-10T13:26:10.000Z",
            "id": "1138074882225430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/Y85tNWNA0G"
        },
        {
            "author_id": "820099223509225472",
            "created_at": "2019-06-10T13:14:13.000Z",
            "id": "1138071871876935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/SwpjbutkFY"
        },
        {
            "author_id": "26294702",
            "created_at": "2019-06-10T13:13:40.000Z",
            "id": "1138071734207287302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa realidade... Sempre fazendo a esquerdalha lacradora passar vergonha!\nhttps://t.co/5u7Qm3GLfJ... https://t.co/rECMYj01bc"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-06-10T13:12:18.000Z",
            "id": "1138071391922806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre licita\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de madeira na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/CyIxjiy5F3"
        },
        {
            "author_id": "87758041",
            "created_at": "2019-06-10T13:11:42.000Z",
            "id": "1138071240298631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/Sg2eFMmERp"
        },
        {
            "author_id": "460326819",
            "created_at": "2019-06-10T13:06:27.000Z",
            "id": "1138069916270170114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o https://t.co/tqXTkAdcPr"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2019-06-10T12:58:07.000Z",
            "id": "1138067819080425474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades do Parque Nacional Glacier, no norte de Montana, silenciosamente removeram algumas placas do centro de visitantes. As placas alegavam que as proeminentes geleiras do parque iriam desaparecer at\u00e9 2020 ou 2030, devido \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.\n\nA\u2026 https://t.co/iUwcrxa7Pp"
        },
        {
            "author_id": "1523748277",
            "created_at": "2019-06-10T12:56:03.000Z",
            "id": "1138067302597795841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 264,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o https://t.co/NdC3irWfNw"
        },
        {
            "author_id": "28262544",
            "created_at": "2019-06-10T12:52:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "1138066407994925057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional americano remove placas alarmistas sobre aquecimento global depois de frio e neve aumentarem na regi\u00e3o - https://t.co/iLhnfJkZvp"
        },
        {
            "author_id": "1124841067059322880",
            "created_at": "2019-06-10T12:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 89,
                        "username": "Corucoficial1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138066305330716677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestrante confirmado Gilson Luiz Souto Mota, chefe do Parque Nacional de Ubajara no VI @Corucoficial1 https://t.co/uLgn6V2HMN"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-10T11:35:21.000Z",
            "id": "1138046993178275845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amada unidade de conserva\u00e7\u00e3o arie floresta da cicuta https://t.co/tZ4jaAfLHQ"
        },
        {
            "author_id": "2981721611",
            "created_at": "2019-06-10T10:24:49.000Z",
            "id": "1138029240815955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/XHwwOTex45"
        },
        {
            "author_id": "145963180",
            "created_at": "2019-06-10T10:24:13.000Z",
            "id": "1138029090932441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Partiu Amaz\u00f4nia' estreia nova temporada no Parque Nacional do Ja\u00fa | Partiu Amaz\u00f4nia | Gshow https://t.co/NhLwQFyJHY"
        },
        {
            "author_id": "636236084",
            "created_at": "2019-06-10T10:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "carmoafonso"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "pfl1976"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138026472709468162",
            "in_reply_to_user_id": "39971556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmoafonso @pfl1976 Todo o Portugal \u00e9 uma \u00e1rea protegida...."
        },
        {
            "author_id": "462652602",
            "created_at": "2019-06-10T09:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1138020494710595591",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BolsonaroSP @jairbolsonaro @rsallesmma Seu pai \u00e9 contra. Defende a destrui\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-06-10T09:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1138020432307728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sovem \n#sejoga\n#semnutricaosemresultado\nA vida \u00e9 o presente. Viva. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JEWySyyCy0"
        },
        {
            "author_id": "2870280604",
            "created_at": "2019-06-10T09:12:47.000Z",
            "id": "1138011114195902466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on Prod ... - https://t.co/ZNkdEPVz5B #ProdAfrica #MFtravelsAfrica #Africaisthefuture https://t.co/BUIwVgWvMX"
        },
        {
            "author_id": "813804049942331392",
            "created_at": "2019-06-10T09:12:38.000Z",
            "id": "1138011077076275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama - Angola has been published on ProdAfrica Business Map - https://t.co/8u2NT9HUX2 #ProdAfrica #Africaisthefuture https://t.co/OZs6hTX8KM"
        },
        {
            "author_id": "385621677",
            "created_at": "2019-06-10T07:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "a2ruedas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137979275485753345",
            "in_reply_to_user_id": "745216775151812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a2ruedas Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses Brasil"
        },
        {
            "author_id": "385621677",
            "created_at": "2019-06-10T07:06:09.000Z",
            "id": "1137979245559504897",
            "in_reply_to_user_id": "124513017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maggi_Re Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses Brasil"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2019-06-10T04:04:55.000Z",
            "id": "1137933638916554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/lFs27lI2n7"
        },
        {
            "author_id": "1366240028",
            "created_at": "2019-06-10T03:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137931329411190784",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/9QvwonN9lI a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "52612119",
            "created_at": "2019-06-10T02:25:35.000Z",
            "id": "1137908640554344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/GjLdf33huR"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-06-10T02:14:34.000Z",
            "id": "1137905868228374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/Fk9FM5vVSu https://t.co/XeXBi91xhN"
        },
        {
            "author_id": "1032578387511070720",
            "created_at": "2019-06-10T01:38:47.000Z",
            "id": "1137896862701236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: ATINS OU BARREIRINHAS? FICAMOS NA VILA MAIS PR\u00d3XIMA DO PARQUE NACIONAL | VPC\nhttps://t.co/A49frd83Li"
        },
        {
            "author_id": "77356904",
            "created_at": "2019-06-10T00:54:59.000Z",
            "id": "1137885839176949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos que fazemos pelo Parque Nacional da Tijuca ... https://t.co/WsGhnDBpWX"
        },
        {
            "author_id": "334981998",
            "created_at": "2019-06-10T00:51:46.000Z",
            "id": "1137885027512004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ga\u00fachos e catarinenses construir\u00e3o em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quatro dos pr\u00e9dios que estar\u00e3o entre os mais altos do mundo. https://t.co/dXMkaqI66r"
        },
        {
            "author_id": "951433265138819073",
            "created_at": "2019-06-10T00:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137878965492883463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG \n\nhttps://t.co/USwP3LJrf6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2019-06-10T00:16:01.000Z",
            "id": "1137876030763307011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nPrefeitura celebra contrato para plano de manejo de tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/pNqQuOyJLT\n#fatosdeminas https://t.co/8q8BgeGvta"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-06-09T23:15:03.000Z",
            "id": "1137860690138587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/hgqocotvoO"
        },
        {
            "author_id": "705847960316350464",
            "created_at": "2019-06-09T23:14:10.000Z",
            "id": "1137860467014197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do elefante \ud83d\udccd em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/MtE57fIKNi"
        },
        {
            "author_id": "216744056",
            "created_at": "2019-06-09T23:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1137857541369524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse find! #TBT \ud83d\udc31\ud83e\udd9c\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #falls #fozdoigua\u00e7u #foz #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u #parceria #amizade #amor em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/mra52tyTW7"
        },
        {
            "author_id": "224365921",
            "created_at": "2019-06-09T21:18:05.000Z",
            "id": "1137831254466998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00f1o Cristales tamb\u00e9m conhecido como Rio das 5 cores est\u00e1 localizado no Parque Nacional Sierra de La Macarena na Col\u00f4mbia. Algas e plantas aqu\u00e1ticas s\u00e3o as respons\u00e1veis pelas mudan\u00e7as de cor de \u00e1gua. \u00c9poca para\u2026 https://t.co/Y7oFj9PzaZ"
        },
        {
            "author_id": "78537653",
            "created_at": "2019-06-09T20:57:21.000Z",
            "id": "1137826034995408897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joel Pizzini - O Rondon era uma pessoa que tinha um projeto de na\u00e7\u00e3o, que era um indigenista e teve um final tr\u00e1gico. No final dos anos 1940, foi ele quem disse que deveria ser criado o Parque Nacional do Xingu para salvar e preservar as etnias."
        },
        {
            "author_id": "921391032113143814",
            "created_at": "2019-06-09T20:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137811692589584384",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/DXYrtlIzud a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "90962229",
            "created_at": "2019-06-09T19:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1137804455301320706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\u00a0Parque Nacional\u00a0da Tijuca\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada integralmente na\u00a0cidade\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro. Entre os pontos tur\u00edsticos\u2026 https://t.co/BLweupzIGV"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2019-06-09T18:39:51.000Z",
            "id": "1137791434084540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabocla guerreira,\nDas matas,\nDas cachoeiras. \ud83c\udff9\ud83d\udc9a\n.\n.\nSaudades desse ensaio lindo!\nimaginua\n\ud83d\udcf7: zambrone @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/SVWfyy1OcA"
        },
        {
            "author_id": "143593780",
            "created_at": "2019-06-09T18:39:37.000Z",
            "id": "1137791374923898881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/z3oRQR8NGo"
        },
        {
            "author_id": "576827382",
            "created_at": "2019-06-09T18:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70780925,
                        -22.74460643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1137789972797362181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre 02/06! Desce o gelo e parab\u00e9ns pra mim! em Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Flona - Serop\u00e9dica https://t.co/xqZiqLKjMe"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-06-09T18:34:01.000Z",
            "id": "1137789966480809986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/Pr30HXEeV6"
        },
        {
            "author_id": "53909136",
            "created_at": "2019-06-09T18:32:35.000Z",
            "id": "1137789606441693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edmos de Alto do Para\u00edso em dire\u00e7\u00e3o a Vila S\u00e3o Jorge para visitar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, onde tem trilha para todos gostos e n\u00edveis, com muitas cachoeiras maravilhosas. Percorremos uma... https://t.co/VsZlXotLoV"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-06-09T18:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1137786873768792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da S\u00e9rie Sinos! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/A601K0sWfz"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-06-09T18:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1137786554188009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza, o grande milagre! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/rB6JGJT8vP"
        },
        {
            "author_id": "590282004",
            "created_at": "2019-06-09T17:59:53.000Z",
            "id": "1137781376340713478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stil van: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RhmyI5WWKb"
        },
        {
            "author_id": "831498956",
            "created_at": "2019-06-09T17:31:00.000Z",
            "id": "1137774106693251074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA Eco Running v3 2019.\n\nData: 09/06/2019\nPercurso: 5 Km.\nLocal: Mata da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9. \u2014 em Batalh\u00e3o De Pol\u00edcia Ambiental https://t.co/TBLezVOFl2"
        },
        {
            "author_id": "4924043337",
            "created_at": "2019-06-09T16:20:46.000Z",
            "id": "1137756433733378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Jardim sensorial da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no domingo no campus. Eu amo MUITO a educa\u00e7\u00e3o ambiental e vou defend\u00ea-la. https://t.co/r4YN9hzZ3Y"
        },
        {
            "author_id": "983774386024009729",
            "created_at": "2019-06-09T16:10:05.000Z",
            "id": "1137753742495879170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "jogo limpo onde torci sabendo que ningu\u00e9m ali construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou \u00e9 milion\u00e1rio e n\u00e3o paga imposto, e o melhor de tudo, ningu\u00e9m era acusado de estupro"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2019-06-09T15:42:50.000Z",
            "id": "1137746886465597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ - FIM da Esta\u00e7\u00e3o ECOL\u00d3GICA TAMOIOS?    \u201dMil\u00edcia atua em regi\u00e3o onde Bolsonaro quer acabar com prote\u00e7\u00e3o ambiental | Revista F\u00f3rum https://t.co/SeIaoFecC3"
        },
        {
            "author_id": "428177102",
            "created_at": "2019-06-09T15:21:49.000Z",
            "id": "1137741596856901634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: uma das principais \u00e1reas ambientais do mundo - Encantos de Santa Catarina https://t.co/Z9C2QjRx5p"
        },
        {
            "author_id": "89682172",
            "created_at": "2019-06-09T14:41:29.000Z",
            "id": "1137731446452379649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Zizo.\n.\n.\n#mataatlantica #atlanticrainforest #conservacao #conservation #natureza #nature #floresta #forest #parquedozizo #rppn #saomiguelarcanjo #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/2N2urgQXcx"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-06-09T14:23:21.000Z",
            "id": "1137726882441547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Desde 1979 integra a lista do Patrim\u00f3nio Mundial UNESCO devido \u00e0 sua import\u00e2ncia geol\u00f3gica e ecol\u00f3gica. #plitvice #Croacia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #viagens #lagos #Fot\u00f3grafoAmador #ParqueNacional #ecologia #natureza https://t.co/U854rBpYWu"
        },
        {
            "author_id": "324706900",
            "created_at": "2019-06-09T14:16:47.000Z",
            "id": "1137725231227973637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/UQbelofxS0"
        },
        {
            "author_id": "60950089",
            "created_at": "2019-06-09T13:55:40.000Z",
            "id": "1137719917090881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim das Reservas Legais:\nProjeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ) defende o fim das Reservas Legais \u2013 \u00e1rea protegida que n\u00e3o pode ser desmatada em propriedades rurais \u2013 alegando o \"direito... https://t.co/Uk6usY6WaX"
        },
        {
            "author_id": "982359002070872064",
            "created_at": "2019-06-09T13:02:33.000Z",
            "id": "1137706550175444993",
            "in_reply_to_user_id": "982359002070872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba."
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-09T11:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137689077187321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f\u2744\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8RLegmBquu"
        },
        {
            "author_id": "721781445577076737",
            "created_at": "2019-06-09T11:52:57.000Z",
            "id": "1137689034904547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta-feira (6) https://t.co/rPovwD1xPc"
        },
        {
            "author_id": "2876641053",
            "created_at": "2019-06-09T11:40:07.000Z",
            "id": "1137685803595915265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o exibir o jogo do Brasil da copa do mundo femina em todas as tv's do parque nacional, eu amo um lugar \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "49087876",
            "created_at": "2019-06-09T11:07:11.000Z",
            "id": "1137677516213235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva M\u00e3e-da-Lua fica em Itapaj\u00e9 e recebe grupos de 2 a 4 pessoas para visita\u00e7\u00e3o. Dura\u00e7\u00e3o da trilha: 5 a 6 horas. #RPPN #RPPNmaedalua https://t.co/zg29uEKlYj"
        },
        {
            "author_id": "41076928",
            "created_at": "2019-06-09T09:17:48.000Z",
            "id": "1137649988119531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vertedoiro de lodos entre as ilhas de S\u00e1lvora e Ons https://t.co/tJo9B2Zto0"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2019-06-09T02:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1137542430918619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/E1hImnfLrq"
        },
        {
            "author_id": "30571135",
            "created_at": "2019-06-09T01:52:42.000Z",
            "id": "1137537976030965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/cgBRpYsYxx"
        },
        {
            "author_id": "906244029754507269",
            "created_at": "2019-06-09T01:28:38.000Z",
            "id": "1137531919262990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre consulta para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/wLnSxJx6nY https://t.co/YX29TLZzzL"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2019-06-09T01:03:07.000Z",
            "id": "1137525496646737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nCriada em 1989 a Florestal Nacional do Amap\u00e1 possui cerca de 412 mil hectares, abrangendo os munic\u00edpios de Ferreira Gomes, Pracu\u00faba e Amap\u00e1. \nhttps://t.co/OdxhH9J0qO https://t.co/J43sWPvYZ7"
        },
        {
            "author_id": "241441797",
            "created_at": "2019-06-09T00:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MikeStucka"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "trbrtc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137519372040359936",
            "in_reply_to_user_id": "755408142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MikeStucka @trbrtc RVS: \"Ref\u00fagio da Vida Silvestre\"... \"Wildlife Refuge\""
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2019-06-09T00:36:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ebb468884001"
            },
            "id": "1137518908792029185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA DO MEIO AMBIENTE\n07/06/2019-Na programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente de Ara\u00e7oiaba da Serra, hoje foi dia de atividades na Floresta Nacional (FLONA) de Ipanema. Noventa alunos da Escola Prof\u00aa \u00c1urea Duarte Rocha participaram do projeto Guardi\u00f5es da Floresta. #JunhoVerdeAzul https://t.co/I9gh9cICZD"
        },
        {
            "author_id": "871990311383334912",
            "created_at": "2019-06-08T23:39:18.000Z",
            "id": "1137504405161467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo cient\u00edfico - A participa\u00e7\u00e3o da mulher na organiza\u00e7\u00e3o socioespacial de comunidades pesqueiras: Um estudo de caso na Reserva extrativista Ba\u00eda do Iguape https://t.co/TuoLx2RKn8 #Mulher #comunidades #pesqueiras #organiza\u00e7\u00e3o #espa\u00e7o #brasil #latinoamerica https://t.co/rm2FP1SPFz"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T23:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137499365893976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SkVd1ec9uf"
        },
        {
            "author_id": "2389930539",
            "created_at": "2019-06-08T21:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "martinixam"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "username": "isentaoraiz"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "gustavoramos"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137478803205382144",
            "in_reply_to_user_id": "833038794517536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ricardoleao1978 @martinixam @IsentaoRaiz @gustavoramos @partidonovo30 Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.  Embora n\u00e3o seja condenado, n\u00e3o \u00e9 exatamente uma acusa\u00e7\u00e3o \"ideol\u00f3gica\"."
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T21:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137473224432869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando meus \u00faltimos momentos de descanso conhecendo novas companhias! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udf33\u2764\ufe0f em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/j9yiLoZUdC"
        },
        {
            "author_id": "716952115",
            "created_at": "2019-06-08T21:09:11.000Z",
            "id": "1137466625547014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ramat Gan em Israel neste S\u00e1bado https://t.co/gdnNbLm6C3"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T20:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137460148815876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/QsCuNLSIRP"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-08T20:41:20.000Z",
            "id": "1137459617502547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o ou empresa p\u00fablica ou privada q\nFa\u00e7a abastecimento de \u00e1gua OU FA\u00c7A USO de recurso h\u00eddrico benefici\u00e1rio da prote\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o  DEVE cobtribuir$ para proteger e implementar a uc.\nArt 47 lei 9985 snuc.\n\nQuem s\u00e3o nossas reservas e filtros de \u00e1gua?"
        },
        {
            "author_id": "324634799",
            "created_at": "2019-06-08T20:32:19.000Z",
            "id": "1137457349118103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta-feira (6) https://t.co/yrn5Q7B3ek"
        },
        {
            "author_id": "4207010067",
            "created_at": "2019-06-08T20:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "start": 209,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137456997157277697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ativistas repudiam entrega do Parque Nacional de Abrolhos \u00e0 explora\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera - Luisa Mell e Ana Rita Tavares prometeram judicializar decis\u00e3o do presidente do Ibama tomada \u00e0 revelia dos t\u00e9cnicos do \u00f3rg\u00e3o @brasil_IBAMA #Abrolhos #Petroleo https://t.co/DVMOZy67dW"
        },
        {
            "author_id": "85959946",
            "created_at": "2019-06-08T20:24:03.000Z",
            "id": "1137455267203952643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Greenpeace Brasil Greenpeace International!!! SOS mundo!!!! https://t.co/yfrSQ1fhPv"
        },
        {
            "author_id": "1115212928586797056",
            "created_at": "2019-06-08T20:17:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "start": 139,
                        "username": "ViagenseRotas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dea26f2dec72d734"
            },
            "id": "1137453687461171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Parte V \u2764\n\nTrilha e escalaminhada no Pico das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia (Rio de Janeiro) https://t.co/rFRFccVDh7 via @ViagenseRotas"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-08T20:14:28.000Z",
            "id": "1137452855135264768",
            "in_reply_to_user_id": "320430303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e rppn."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-08T20:07:47.000Z",
            "id": "1137451173965959174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o as categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que n\u00e3o precisam d zona de amortecimento? https://t.co/lko8IS8agf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [anabritolira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anabritolira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anabritolira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Rubem_Vicente].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Rubem_Vicente",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Rubem_Vicente"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ellisiess].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ellisiess",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ellisiess"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GuerreiroSocia1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GuerreiroSocia1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GuerreiroSocia1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [erikpunjab].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "erikpunjab",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "erikpunjab"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada Diamantina",
                "id": "0a6474091a168000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bayeux, Brasil",
                "id": "f2e33a76326de9a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "id": "07d9ed20cf887001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Gondomar, Portugal",
                "id": "d711826ea94c642b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Altamira, Brasil",
                "id": "d817c10bc7e891a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Votorantim, Brasil",
                "id": "d100eefe651e2a8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim da Serra, Brasil",
                "id": "bc8f937595e9ba7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Floresta Nacional de Ipanema",
                "id": "07d9ebb468884001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil",
                "id": "dea26f2dec72d734",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87755370",
                "name": "Cibele Sidney",
                "username": "cibelesidney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545795",
                "name": "follow the attachment",
                "username": "acaboudesair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53749940",
                "name": "Bahiapress",
                "username": "bahiapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344941588",
                "name": "MarcoCezar",
                "username": "graaande_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69898790",
                "name": "Luiz Fernando Scott",
                "username": "LFSCOTT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624109",
                "name": "bomdiaadv",
                "username": "bomdiaadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15374669",
                "name": "Welson Diniz",
                "username": "weldiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85730982",
                "name": "L\u00eada Magda Rodrigues",
                "username": "Florzinhak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491245445",
                "name": "Magali B.",
                "username": "ilagaM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251270114",
                "name": "Thayres",
                "username": "Thayrestorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085346953960013824",
                "name": "oriebirude",
                "username": "Eduardo94793320",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322244089",
                "name": "T\u00e1ssia Camargo",
                "username": "TssiaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16076032",
                "name": "Glenn Greenwald",
                "username": "ggreenwald",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774354811",
                "name": "Ermioni Dimitriadis",
                "username": "ermioni_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30117765",
                "name": "Marcelo Rubens Paiva",
                "username": "marcelorubens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261722874",
                "name": "Rafael vaz",
                "username": "rafaelvaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14655089",
                "name": "tatisapateiro",
                "username": "tatisapateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280330028",
                "name": "alice Kohler",
                "username": "AliceSaltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51244264",
                "name": "Ev Xavs\u00ae",
                "username": "evvch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858057806",
                "name": "capitaozeferino",
                "username": "CapitaoZeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56146565",
                "name": "Rafael Alves",
                "username": "rafaelS_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26665978",
                "name": "aposentada em #Chromatica",
                "username": "carolcaixeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713019482663424002",
                "name": "Thaynara OG",
                "username": "ThaynaraOG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266246415",
                "name": "Ismael de Freitas",
                "username": "ismael0571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115792142868406272",
                "name": "Blog do Isma",
                "username": "IsmaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607425182",
                "name": "Vicente Ataide Jr",
                "username": "ataidejr75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108972484",
                "name": "Justi\u00e7a Federal - PR",
                "username": "JFPR_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819632705088405504",
                "name": "Eduardo Fernandes de Azevedo",
                "username": "Eduardo91526011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366897073",
                "name": "Edelmo Anibal",
                "username": "EdelmoAnibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913724562013130752",
                "name": "Circo",
                "username": "Circus__Maximus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388866507",
                "name": "cartierproducao",
                "username": "cartierproducao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946727073187590144",
                "name": "Fernando Ferreira - Photography",
                "username": "FernandoF_Photo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828136476",
                "name": "Eli \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "elimalves73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740224544540102656",
                "name": "Mundo Logout",
                "username": "mundologout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1569245905",
                "name": "beatriZzzzz",
                "username": "xbeatrizmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845037543204835328",
                "name": "Grazy",
                "username": "reasonvivian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54204132",
                "name": "Lauritaarrudac\u00e2mara",
                "username": "Lauritaarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756532542682038273",
                "name": "Sarah.",
                "username": "sarahh_ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46696832",
                "name": "Eduardo Homem",
                "username": "eduardohomem41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140272",
                "name": "Jos\u00e9 Oeiras",
                "username": "joseoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266981134",
                "name": "Fatima Romani",
                "username": "FatimaRomani57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "846445581325291520",
                "name": "QG da Thay Oficial \ud83d\ude80",
                "username": "qgdathayoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537574143",
                "name": "Visit Porto and North of Portugal",
                "username": "visitportonorth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862322196",
                "name": "Raquel Nascentes",
                "username": "Raquelpmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386641120",
                "name": "Eugenia",
                "username": "EugeniaMoreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969893514422169600",
                "name": "Guilherme \u00d3scar",
                "username": "gui_oscar07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140349182684872704",
                "name": "Josenaldo Anthony",
                "username": "mentteuniversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154131645",
                "name": "D\u00e9merson Dias",
                "username": "demersondias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38435294",
                "name": "Daniel Wergan",
                "username": "Wergan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830664792",
                "name": "InfoHeaders Espa\u00f1a",
                "username": "InfoHeaders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703371686",
                "name": "elgato3men2",
                "username": "yormangomez6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383250436",
                "name": "Carlos Roberto Dutra",
                "username": "Carlosombril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330773778",
                "name": "uirizin",
                "username": "YMatieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075225545766526977",
                "name": "Italo Soneira",
                "username": "italosoneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787608213",
                "name": "Soneira",
                "username": "_Soneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899440470832631808",
                "name": "feitosa",
                "username": "feitosasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794267444",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "PauloHenriquehb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096212463400505344",
                "name": "Henry Berger",
                "username": "HenryBerger74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36664884",
                "name": "M\u03b9\u0285\u04bd\u0273\u03b1",
                "username": "milafas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102505949",
                "name": "Andreia (vacinada)\ud83c\udf65",
                "username": "AndreiaBizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14138898",
                "name": "EdMann1 - Edgard Reymann",
                "username": "edmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460706924",
                "name": "Anna S Gunnarsd\u00f3ttir",
                "username": "AnnaS_Gdottir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57917437",
                "name": "Sidney Praxedes",
                "username": "sidneypraxedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075149619506634752",
                "name": "msffeliz. Enfermeira\ud83d\udea9",
                "username": "msffeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315207626",
                "name": "Gera Lopes Jr \ud83d\udea9",
                "username": "gera_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803057674770382849",
                "name": "Apolo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "Pollima36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329701747",
                "name": "Maah \ud83d\udc0a",
                "username": "loka_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771741061",
                "name": "inocencia manoel",
                "username": "inocenciamanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601861489",
                "name": "\ud83d\udc27Joel PinGuim",
                "username": "quiz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8569652",
                "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9 +400.000 mortos",
                "username": "carloscamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018910928740454402",
                "name": "Bozoroca Guilhotina Antifascista Arrependida \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Rugasdeconje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002721210021576704",
                "name": "Roberta \ud83c\udf39\ud83c\udf39",
                "username": "Roberta89037863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848281159",
                "name": "Madame Gisele, The Analogic Bad Influencer\u274c\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "TodaNayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123567016",
                "name": "Malelevola Lula \ud83c\udf35\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "Lelecoutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092532391950860288",
                "name": "David Carreta",
                "username": "DavidCarreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053065619854245889",
                "name": "Sabrina Porto \ud83d\udea9",
                "username": "Sabrinaportoqn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93229949",
                "name": "Pereira",
                "username": "JPereiraLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107610074745368576",
                "name": "Adriana",
                "username": "adrianaramossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74164672",
                "name": "Rafael Z. \ud83d\udc0a",
                "username": "rafazec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994033058797023232",
                "name": "F\u00e1bio Lula Martins",
                "username": "Fabiomarbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631798846",
                "name": "Rui Yoshio Kunugi",
                "username": "ruipalanque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065549930553577473",
                "name": "Lia \ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea",
                "username": "Lia08267321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52556818",
                "name": "Patr\u00edcia Garc\u00eda \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udcda\ud83d\uddfa",
                "username": "artesdepagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52486241",
                "name": "roaraz",
                "username": "roaraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038770577815859200",
                "name": "M\u00e3e Zoeira",
                "username": "jurubebadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24804151",
                "name": "HOSP\u00cdCIO E MATADOURO BRASIL",
                "username": "deyandri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371277",
                "name": "g\u0aef\u0473\u0ae8g\u00a1\u03b1\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\u2652\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udcda",
                "username": "gechelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903181951",
                "name": "Cristianne Leal",
                "username": "CristianneLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867357130579378176",
                "name": "Ana Luiza \ud83c\udf39 Ciro 2022",
                "username": "AnaLuizaL10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256701725236432896",
                "name": "Julianna Batista",
                "username": "JuliannaBatist5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72666014",
                "name": "Garimpeiro",
                "username": "pgiolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224201203",
                "name": "Ilka - Garota Miss Lexotan",
                "username": "Ilkoolatra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238606767459905539",
                "name": "Anna \ud83c\udff4 \ud83d\ude37 \ud83d\udea9 \ud83c\udf1f",
                "username": "Ann_aD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19248743",
                "name": "Fariha Karim Khani ~ \ud83e\udd8a",
                "username": "redfoxpistola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041480840025387008",
                "name": "Marla#lulalivre\u2640",
                "username": "Petralhacomuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69044569",
                "name": "FridaLulaNoSeuKhalo \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "FridaLulaKhalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104412468573585408",
                "name": "Maria Rosa Lula da Silva",
                "username": "MariaRosaLulad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583315850",
                "name": "Helldog (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "FeRomano80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264809370",
                "name": "Henar Washington",
                "username": "henarwalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278701224947220481",
                "name": "Coronel Homero Cerqueira",
                "username": "HomeroCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55988806",
                "name": "Virginio Vieira",
                "username": "virginiovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909334",
                "name": "Atelier Brazil",
                "username": "Atelier_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291649892",
                "name": "Irina",
                "username": "IrinaPinheiro98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333752067",
                "name": "Guilherme Ara\u00fajo",
                "username": "guimosapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119619911238737922",
                "name": "Gilson Castro",
                "username": "GilsonCastrode1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188353518",
                "name": "Denilson Guedes Bandeirinha",
                "username": "Bandeirinhacopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591934078",
                "name": "francisco genuino",
                "username": "fg_genuino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906244029754507269",
                "name": "AGROemDIA",
                "username": "AGROemDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596622783",
                "name": "jose felix de olivei",
                "username": "felanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045528",
                "name": "Arduim Ferreira",
                "username": "Zidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834105652217790464",
                "name": "Bikewander",
                "username": "bikewander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737117041002307585",
                "name": "GENARO TURISMO",
                "username": "GenaroTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62573450",
                "name": "Victor Currales",
                "username": "victorcurrales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087525575",
                "name": "Denival Bitencourt Reinaldo",
                "username": "clubedomentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544741461",
                "name": "Sharles Miranda",
                "username": "MirandaSharles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55310909",
                "name": "@victorgallisa",
                "username": "victorgallisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331271444",
                "name": "Lala",
                "username": "laisamarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370494952",
                "name": "Marcos Cesar",
                "username": "marcos_cscjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35525612",
                "name": "Nat\u00e1lia imunizadah \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "nat_resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106857594",
                "name": "Andr\u00e9 Coelho",
                "username": "andrecoelhojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633836444",
                "name": "Sid Camillo",
                "username": "sid_camillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20107778",
                "name": "Quid pro quo",
                "username": "Anna_cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182895290",
                "name": "Michelle Paix\u00e3o FFC",
                "username": "miichellepaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74646443",
                "name": "Al\u00e9cio Nunes",
                "username": "AlecioNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034415866157432833",
                "name": "Psicod\u00e9lica Entidade",
                "username": "ralmeidasantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246294530",
                "name": "Mahilton de pontes",
                "username": "mahiltonmoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978828667",
                "name": "Roberto V. Costa",
                "username": "RobertoVCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33071040",
                "name": "Roberto Motta",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062413293971759110",
                "name": "Am\u00e9nita Vairinhos Bota",
                "username": "AmenitaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61077830",
                "name": "ReinaldoBM #Lula2022",
                "username": "reinaldobm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000048240031657985",
                "name": "Artur Montovani",
                "username": "ArturMontovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9024522",
                "name": "Alessandro Lopes",
                "username": "mecye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320517441",
                "name": "Katia Albuquerque",
                "username": "45Albuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4459534332",
                "name": "Hugo Carmona",
                "username": "Hcap300295",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82119937",
                "name": "Andr\u00e9s Manuel",
                "username": "lopezobrador_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39860797",
                "name": "Alfredo Del Mazo",
                "username": "alfredodelmazo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834578257",
                "name": "El Sol de Toluca",
                "username": "SOLTOLUCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381806337",
                "name": "CONANP",
                "username": "CONANP_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525938555",
                "name": "CONAFOR",
                "username": "CONAFOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762586",
                "name": "ambi dextro",
                "username": "ambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984015597527855105",
                "name": "ODZH",
                "username": "zonashumidasgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140551210",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica",
                "username": "RedeAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121334238178172928",
                "name": "Jos\u00e9 serafim",
                "username": "Josserafim14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114540684109914114",
                "name": "Gean Guia De Montanha",
                "username": "GeanGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379567",
                "name": "Migalhas",
                "username": "PortalMigalhas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "422646714",
                "name": "alexsandro santos",
                "username": "NegoDenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163934934",
                "name": "Sesc no Maranh\u00e3o",
                "username": "sescma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046461819496353793",
                "name": "Andr\u00e9 Duarte Corretor",
                "username": "corretor_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187586079",
                "name": "Gabriel Brito",
                "username": "gabrimafaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050264120111579136",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "marcosdantas26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918360203032227840",
                "name": "Irlan Sim\u00f5es",
                "username": "IrlanSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103376487514812418",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7S\u00f4nia Maria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "prosoniavieira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357064709",
                "name": "lourdes zavala",
                "username": "lourdeszavala7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093840855717302272",
                "name": "Professor Irineu",
                "username": "PIrineuoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101271758676594696",
                "name": "cabra v\u00e9ia",
                "username": "rysoflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715311622",
                "name": "Adriana Lippi",
                "username": "drilippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345758402",
                "name": "Kote Becas Cordova",
                "username": "KoteBecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703662018352566273",
                "name": "Kety Ginger",
                "username": "ketyginger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430084877",
                "name": "Francisco J. Silva",
                "username": "49ocsicnarf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3762823455",
                "name": "Marcos Nunes de Mattos",
                "username": "mnmattos_ms_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892665918",
                "name": "Dimy",
                "username": "adm_orl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915907650222743552",
                "name": "Ci\u00eancia e Clima",
                "username": "CienciaClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32587848",
                "name": "S\u00c9RGIO HELLE",
                "username": "SERGIOHELLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888336706",
                "name": "El T\u00edo Gil",
                "username": "PomadaDAxolote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147751726",
                "name": "Lente Quente",
                "username": "lentequente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904331689",
                "name": "Bianca",
                "username": "Bichavez06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051618549116981249",
                "name": "Miranda Dozal",
                "username": "MirandaDozal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46582614",
                "name": "Michael Darolt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u267b\ufe0f",
                "username": "michaeldarolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998976392359563264",
                "name": "Pampaam",
                "username": "PmellaRodrigu20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339940154",
                "name": "Carioca Perplexo\ud83d\udc89#vemsualinda",
                "username": "CariocaPerplexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886308049773789185",
                "name": "Basculho da casa de vidro",
                "username": "SantFafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44717049",
                "name": "biel",
                "username": "ielbiel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89419656",
                "name": "Dr. Luizinho",
                "username": "Doutorluizinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085582378695823360",
                "name": "Instituto Ov\u00eddio Machado",
                "username": "machado_ovidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223219484590313472",
                "name": "\u20221\u00b0BATALH\u00c3O DO JAILBREAK\u2022\u2122",
                "username": "1Batalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940994016849604609",
                "name": "CABREIRA TERRACE",
                "username": "cabreiraterrace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875081212032929792",
                "name": "Thiago Thel",
                "username": "thiagothel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786748368",
                "name": "Col\u00e9gio Brida",
                "username": "ColegioBrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2226097746",
                "name": "Carraros",
                "username": "carraroscm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21028036",
                "name": "Guilherme Serodio",
                "username": "AlmeidaSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126381872",
                "name": "Mauro Mendes 40",
                "username": "MauroMendes40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031580588287971328",
                "name": "Sul Meteorologia",
                "username": "sulmeteorologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133846318395330562",
                "name": "Observat\u00f3rio MFCF",
                "username": "OMFCFoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160554168",
                "name": "Sandro Alex",
                "username": "SandroAlex5555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30002502",
                "name": "Maycon \u270a",
                "username": "MayconChrystian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26171461",
                "name": "Tiago Vieira",
                "username": "tivieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17291503",
                "name": "Renata Alves Silva",
                "username": "realveswords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160901878",
                "name": "Baico Mruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "_toold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065170475226202112",
                "name": "Laborat\u00f3rio da Paisagem",
                "username": "labpaisagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133560419598176256",
                "name": "Dioni Siebauer",
                "username": "MSiebauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679316638",
                "name": "Almeida dos Santos",
                "username": "almeidaimprens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul C Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773723659622092800",
                "name": "Fabiano Rodrigues",
                "username": "Fabibarros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092407577",
                "name": "Haus",
                "username": "hausgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68739884",
                "name": "Jean-Philip Struck",
                "username": "jeanstruck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19320609",
                "name": "teresa benassi",
                "username": "tebenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510181041",
                "name": "Mostra Ecofalante",
                "username": "MostraEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544287484",
                "name": "MAPFRE Brasil",
                "username": "MAPFRE_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772755501444653056",
                "name": "Espreitar o Mundo",
                "username": "EspreitaroMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790521116",
                "name": "Ernilson Gama",
                "username": "ernilsongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91806436",
                "name": "Padre_Karras",
                "username": "The_Penha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126864833872310278",
                "name": "Geraldo Santos",
                "username": "Geraldosanto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875075213238693890",
                "name": "samanta da silva",
                "username": "samantarasputin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137039591",
                "name": "Ana Maria Hass",
                "username": "anamariahass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488602070",
                "name": "Esporte, Lazer e Juv",
                "username": "SeeljeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122588266912522240",
                "name": "Jericoacoara Passeios",
                "username": "JericoacoaraP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984981540",
                "name": "HFR Boutique Resort & SPA",
                "username": "HerdadeFozdaRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705354190",
                "name": "Soraia Oliveira",
                "username": "soraianet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138282289245216773",
                "name": "Mendes Pinheiro V\u00edtor",
                "username": "MendesPinheiro5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052031173466226688",
                "name": "Gisseli",
                "username": "Gisseli14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039169303420043264",
                "name": "Mariana, uma estudante desestabilizada",
                "username": "mariacintilante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041835993106669569",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElisaMS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259156895",
                "name": "REDE IBITIPOCA TUR",
                "username": "REDE_IBITIPOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35901708",
                "name": "Joseph Evaristo",
                "username": "JosephEvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89170417",
                "name": "ELZO SAVELLA",
                "username": "elzosavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100975612",
                "name": "ADILSON REZENDE",
                "username": "ADILSON_REZENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62499527",
                "name": "Carol Prauchner",
                "username": "CarolPrauch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559920639",
                "name": "Lih",
                "username": "ElisaneLima2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86332610",
                "name": "Edson lee",
                "username": "edsonlee25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137789656504946690",
                "name": "M\u00f2nica LB UNEX",
                "username": "LopezUnex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99196721",
                "name": "Mia Couto",
                "username": "miacoutofrases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823503871117029376",
                "name": "Ruth Catala",
                "username": "ruthmpdcatala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308204570",
                "name": "YEEAAH",
                "username": "YeeaahTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100282660",
                "name": "Ronaldo Ribeiro",
                "username": "RonaldoAntRibei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98864161",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielbcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36036713",
                "name": "Felipe Junqueira",
                "username": "fjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64078374",
                "name": "HJ.Ribeiro.\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc14\ud83d\udc14",
                "username": "HaldaneTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902072479",
                "name": "Malu Rossi\u2764\ufe0f\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "MaluRossi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489906077",
                "name": "Ing Julio Robles",
                "username": "ingjuliorobles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298034837",
                "name": "Cl\u00e1udia Meireles",
                "username": "Clau_Meireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67407444",
                "name": "UEPG",
                "username": "oficialuepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202971911",
                "name": "Vizion Bikes",
                "username": "vizionbikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126992387593601024",
                "name": "Vialpha Im\u00f3veis",
                "username": "vialpha_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124841067059322880",
                "name": "Corucoficial",
                "username": "Corucoficial1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025548401981710336",
                "name": "Sussex Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SussexBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188438861",
                "name": "Ingridiany C. Basei",
                "username": "Ingridycbasei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106758211",
                "name": "Gabrielle Sousa",
                "username": "Gabiiii_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83631534",
                "name": "Casotti Eduardo",
                "username": "CasottiEdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434640867",
                "name": "Veronica Copelli",
                "username": "VeronicaCopelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072332964078477312",
                "name": "jefferson",
                "username": "jeffers80544505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4909587826",
                "name": "Angel",
                "username": "AmandaTrinnyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94333801",
                "name": "Vik Muniz",
                "username": "VikMuniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8856372",
                "name": "Trip",
                "username": "revistatrip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145668913",
                "name": "Portos do Paran\u00e1",
                "username": "portosdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835849072808448000",
                "name": "I9 Treinamentos",
                "username": "i9treinamentosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628734153",
                "name": "g",
                "username": "giulixoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751555716545118208",
                "name": "Jorge Serra",
                "username": "Jmmatosserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46517696",
                "name": "Ary Martins",
                "username": "_ary_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021940635861966853",
                "name": "Sephora Melo",
                "username": "SephoraMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161113718",
                "name": "Fabrina Moreira",
                "username": "fabrinamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799549850467598338",
                "name": "CeVI",
                "username": "cevingo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124603620",
                "name": "Suzan Freitas",
                "username": "suzannfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917590286",
                "name": "Juliana Di Beo",
                "username": "juli_etata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47838794",
                "name": "Paulo Carrano \ud83d\udea9",
                "username": "P_Carrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144906701",
                "name": "Soraya Tupinamb\u00e1",
                "username": "sorayatupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360828800",
                "name": "CINTIA OLIVER",
                "username": "cintiatokito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089657353",
                "name": "vanianiaramos",
                "username": "vaniaramosdeso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182634120",
                "name": "Fala Barreiras",
                "username": "FalaBarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691701632",
                "name": "Otoniel",
                "username": "otonielacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61363265",
                "name": "Nuno Lou\u00e7ada Coelho",
                "username": "NunoLCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039652806091784193",
                "name": ".",
                "username": "Right_Opressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66846337",
                "name": "Vin\u00edcius Medeiros",
                "username": "vinny_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628766980",
                "name": "cleber de almeida",
                "username": "rebelc1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105879960676417536",
                "name": "Pescador venezuelano",
                "username": "neometeorista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81247219",
                "name": "Leidson de Souza Alves \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Leidsonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17211065",
                "name": "Rafael Laufer",
                "username": "rlauferbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208495739",
                "name": "Frederico Rodrigues\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "fred_horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2379381407",
                "name": "Roger R. R.",
                "username": "roger_rrfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981994639430443008",
                "name": "Gal. Le\u00f4nidas Pires Gon\u00e7alves",
                "username": "eh_durodeouvir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318337402",
                "name": "Nando Moura_Oficial",
                "username": "moura_101",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605933238",
                "name": "Sempre Pronto",
                "username": "alrguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375239859",
                "name": "Direita J\u00e1 \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Direita_Ja_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820099223509225472",
                "name": "StartBr",
                "username": "flavio_start",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26294702",
                "name": "CarlosMoraes\ud83d\udc38\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "username": "carlos5716",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87758041",
                "name": "Wanessa de Castro",
                "username": "WanessaEaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460326819",
                "name": "jose luis freitas de",
                "username": "joseluisfreita2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28262544",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jhoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981721611",
                "name": "O Borboleta",
                "username": "o_borboleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145963180",
                "name": "Shigeaki U.A.Paix\u00e3o",
                "username": "SHIGEAKIALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636236084",
                "name": "R.  Buzz",
                "username": "buzz8051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39971556",
                "name": "carmo afonso",
                "username": "carmoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51566870",
                "name": "pfl1976\u2122",
                "username": "pfl1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462652602",
                "name": "Guarabyra",
                "username": "Gutbyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2870280604",
                "name": "Main Factory Travels",
                "username": "MFTravelsAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813804049942331392",
                "name": "ProdAfrica Business",
                "username": "_ProdAfrica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385621677",
                "name": "ienterate",
                "username": "iEnterate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745216775151812608",
                "name": "A2Ruedas",
                "username": "a2ruedas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366240028",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariana_rsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52612119",
                "name": "Dickson",
                "username": "Dickson_Magno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032578387511070720",
                "name": "Viverbem",
                "username": "Viverbem19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77356904",
                "name": "Ricardo Mendon\u00e7a",
                "username": "________r120875",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334981998",
                "name": "Allysson Rister",
                "username": "AllyssonRister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951433265138819073",
                "name": "Rian Oliveira",
                "username": "RianOliveira01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705847960316350464",
                "name": "Gibelli",
                "username": "gibellirodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216744056",
                "name": "Luis Gustavo",
                "username": "lgbitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78537653",
                "name": "Universo Produ\u00e7\u00e3o",
                "username": "universoprod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921391032113143814",
                "name": "Aron Efra\u00edn Dantiz",
                "username": "EfrainAron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90962229",
                "name": "Pacheco Vans Transporte\u00ae",
                "username": "PACHECOVANS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143593780",
                "name": "EDGAR ACELA DIAZ",
                "username": "EDACEDI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576827382",
                "name": "Wilson Pires",
                "username": "HerrPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53909136",
                "name": "Reinaldo Brosler",
                "username": "RidersOfFreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126163160",
                "name": "Adrian\u00e4 Santos",
                "username": "drikasantos2506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590282004",
                "name": "Ellen de Swart",
                "username": "ellendeswart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831498956",
                "name": "Bistr\u00f4RealBrigadeiro",
                "username": "bistroreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924043337",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd92",
                "username": "barbswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983774386024009729",
                "name": "carla",
                "username": "geocarlaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428177102",
                "name": "Jorge Silvano Silvei",
                "username": "JorgeSilvanoSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89682172",
                "name": "S\u00edlvia Beatriz Souza",
                "username": "sereiazinhasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324706900",
                "name": "Raquel Jacobsen",
                "username": "sinceramenteser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60950089",
                "name": "\ud83d\udea9Fab\u00edola\ud83d\udea9",
                "username": "fabvc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982359002070872064",
                "name": "Janayr M. Cabral #BOLSONARO2022 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "CabralJanayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35642106",
                "name": "Marcelle Helene",
                "username": "marcelle_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721781445577076737",
                "name": "Cecilia Frias",
                "username": "CeciliaFrias10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876641053",
                "name": "\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99",
                "username": "mialberconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49087876",
                "name": "Jane",
                "username": "claudiajanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41076928",
                "name": "Jo\u00e3o Manuel",
                "username": "joamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30571135",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos",
                "username": "JONYREYS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241441797",
                "name": "pepe perez",
                "username": "cubanum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755408142",
                "name": "Mike Stucka",
                "username": "MikeStucka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45615218",
                "name": "Christiaan Triebert",
                "username": "trbrtc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871990311383334912",
                "name": "LandPortal Portugu\u00eas",
                "username": "LandPortal_POR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389930539",
                "name": "Rico Lora Ronco \u2618\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rico_Lora_Ronco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392377798",
                "name": "Alexandre Martini",
                "username": "martinixam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224399498568400896",
                "name": "Vem ni mim \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "isentaoraiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8453492",
                "name": "Gustavo Ramos",
                "username": "gustavoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716952115",
                "name": "Dicezar Teske",
                "username": "DicezarTeske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324634799",
                "name": "PRAIA DO FORTE CFRIO",
                "username": "PRAIADOFORTE_CF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4207010067",
                "name": "Comunicarmais",
                "username": "ComunicarmaisBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85959946",
                "name": "Jandira Lula da Silva",
                "username": "Simplicidade_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115212928586797056",
                "name": "N\u00edlton Costa",
                "username": "NltonCosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1140963129666523136",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlu27g5b73gj4bisgo4hv7qkbe6pp",
        "oldest_id": "1137451173965959174",
        "result_count": 488
    }
}