{
    "data": [
        {
            "author_id": "1115212928586797056",
            "created_at": "2019-06-08T19:57:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dea26f2dec72d734"
            },
            "id": "1137448585857888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Parte IV \u2764\n\nConhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia &amp;#8211; RJ https://t.co/xLCGYgjglU"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T19:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137442351201312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/kWyMzcX2Km"
        },
        {
            "author_id": "491537173",
            "created_at": "2019-06-08T19:21:22.000Z",
            "id": "1137439494536384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Combina\u00e7om perfeita para a destrui\u00e7om da Ria de Arousa: umha mina com balsas de res\u00edduos altamente t\u00f3xicos em Touro e um vertedeiro de lodos t\u00f3xicos em S\u00e1lvora. Em ambos casos, a mao negra do Estado espanhol para explicar o que acontece. https://t.co/dxKMfvabi6"
        },
        {
            "author_id": "1027703360395325440",
            "created_at": "2019-06-08T19:20:33.000Z",
            "id": "1137439287304212485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: uma das principais \u00e1reas ambientais do mundo - Encantos de Santa Catarina https://t.co/HurD87z5zI"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T18:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137421500351488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal desses! \u26f0\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/v0CPxBmSi5"
        },
        {
            "author_id": "877612291348418560",
            "created_at": "2019-06-08T17:38:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "carmoafonso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137413481999884288",
            "in_reply_to_user_id": "39971556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmoafonso sabem, sim; constam dos pedidos de prospec\u00e7\u00e3o, formalizados em DR; embora tb circule mt info contaminada, no Fb criaram grupos como o Proteger o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas ou SOS Serra d Arga"
        },
        {
            "author_id": "978828667",
            "created_at": "2019-06-08T17:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jrguzzofatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137407914887569408",
            "in_reply_to_user_id": "931250955466739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jrguzzofatos Sem d\u00favida. Enquanto se discute a Amaz\u00f4nia, vemos a destrui\u00e7\u00e3o di\u00e1ria do Parque Nacional da Tijuca pela constru\u00e7\u00e3o impune de favelas como a Muzema da trag\u00e9dia de semanas atr\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-08T17:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1137407211548938240",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Mais uma mentira do ISA! Temos 335 UCs que o governo federal pode realmente fazer alguma altera\u00e7\u00e3o. E em todas as UCs feitas pelo PT, existe crime na elabora\u00e7\u00e3o ou na execu\u00e7\u00e3o. Aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, s\u00e3o 14 anos de abandono, doen\u00e7as e dor dos povos atingidos."
        },
        {
            "author_id": "1055439081520402432",
            "created_at": "2019-06-08T17:06:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1137405533378437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no site https://t.co/5sliTluA83      Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Espraiado recebe a Banda Racional; A programa\u00e7\u00e3o das lonas culturais da Barra de Maric\u00e1 e Itaipua\u00e7u, e Inscri\u00e7\u00f5es abertas para os Jovens Profissionais para ONU. https://t.co/X5vBDMqfaR"
        },
        {
            "author_id": "55624535",
            "created_at": "2019-06-08T16:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51518729,
                        -2.79589731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1137401075785445377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pega tudo e vamo embora\nTem tanta coisa pra ver l\u00e1 fora!\n#Fascinado em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/i5dyJhoIuB"
        },
        {
            "author_id": "445555164",
            "created_at": "2019-06-08T16:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "juegodetronos"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "MTBMountainBike"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "start": 129,
                        "username": "SoloExtremadura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9cd4d88084000"
            },
            "id": "1137395824319705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #LosBarruecos escenarios @juegodetronos bonito lugar para perderse. #BTT #mtb @MTBMountainBike @Extremadurismo @SoloExtremadura https://t.co/xkkEFzEwRL https://t.co/zLHXLnTV14"
        },
        {
            "author_id": "318801067",
            "created_at": "2019-06-08T16:19:44.000Z",
            "id": "1137393785430859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta-feira (6) https://t.co/RjHSPWHiOQ"
        },
        {
            "author_id": "892551428128083968",
            "created_at": "2019-06-08T15:38:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "1137383295006715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gramado est\u00e1 criando a sua primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.  \u00c9 o Parque dos Pinheiros, no bairro Mato Queimado, com 135 hectares e um lago de 17 hectares. O local j\u00e1 pode ser visitado gratuitamente. Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (54) 3286 0233. https://t.co/FrWcU9vw5X"
        },
        {
            "author_id": "39084128",
            "created_at": "2019-06-08T15:22:28.000Z",
            "id": "1137379373223485442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/cAzAyxYYfu"
        },
        {
            "author_id": "35642106",
            "created_at": "2019-06-08T15:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1137378859379093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 conhecer o Parque Nacional de Itatiaia! \ud83c\udfde\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/7XQkclVljd"
        },
        {
            "author_id": "293561633",
            "created_at": "2019-06-08T14:56:08.000Z",
            "id": "1137372743761108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/XRHPWC0KKP"
        },
        {
            "author_id": "330499113",
            "created_at": "2019-06-08T14:52:15.000Z",
            "id": "1137371768019181573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse. https://t.co/nYgtCUVvyh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-06-08T14:34:00.000Z",
            "id": "1137367174341746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Abram alas para a foto mais amada da hist\u00f3ria do nosso #Instagram! \ud83d\udc83\ud83c\udffd O Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES/MG) reinou e conquistou mais de oito mil curtidas. \ud83d\ude0d Mereceu demais, n\u00e9? \u2665\ud83d\udc4f #MelhoresDaSemana \ud83c\udf96\n\n\ud83d\udcf7 @ewerton_drumond: https://t.co/xMRSiSC1yY https://t.co/K2RgfaKpyw"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-06-08T14:30:00.000Z",
            "id": "1137366167826382848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\u00c1rea a ser licitada equivale a mais de 60% da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/8nQCqR2N8c #G1"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-06-08T14:08:48.000Z",
            "id": "1137360832193581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, afirma lideran\u00e7a ind\u00edgena acreana Francisco Piy\u00e3ko, do povo Ashaninka. https://t.co/SKTf4MnCFt"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-06-08T13:50:31.000Z",
            "id": "1137356233449586689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes universit\u00e1rios de #Maca\u00e9 far\u00e3o um mutir\u00e3o de limpeza no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba hoje (8), em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial dos Oceanos. O ponto de encontro ser\u00e1 em frente ao terminal do Lagomar. N\u00e3o perca! #TurismoRJ \u27a1\ufe0f https://t.co/EfB6kQb7sH https://t.co/KtbBWKxpU5"
        },
        {
            "author_id": "1526436649",
            "created_at": "2019-06-08T13:45:58.000Z",
            "id": "1137355088949927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz, querer mexer numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 de uma ignor\u00e2ncia absurda. Ainda mais na atual situa\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies daqui"
        },
        {
            "author_id": "374750271",
            "created_at": "2019-06-08T13:00:07.000Z",
            "id": "1137343548787965953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deolhonoagro: \u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais,\u2026"
        },
        {
            "author_id": "597000804",
            "created_at": "2019-06-08T12:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "username": "aronobre01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137342214655361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Quinta da Boa Vista.\nTurismo com responsabilidade.\n@aronobre01 https://t.co/AVgcLfZTHC"
        },
        {
            "author_id": "768439227180838917",
            "created_at": "2019-06-08T12:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1137334524847824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o contempla a plenitude de Deus #pointdorusso #barradatijuca #destinorj #deusnocomando #praiadabarradatijuca #sescrio #deusnocomando #deuscuidademim em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FLZT8oiJDa"
        },
        {
            "author_id": "86896338",
            "created_at": "2019-06-08T12:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1137330072942260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha dos escravos \n... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rqmcCm3w9A"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-06-08T12:05:04.000Z",
            "id": "1137329695110963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quando \u201co mar est\u00e1 pra peixe\u201d, ele \u00e9 bom pra gente tamb\u00e9m. Nossa paix\u00e3o pela conserva\u00e7\u00e3o dos oceanos \u00e9 t\u00e3o grande que h\u00e1 22 anos aportamos no Parque Nacional Marinhos dos Abrolhos e de l\u00e1 n\u00e3o queremos sair. Neste Dia Mundial dos Oceanos, renovamos nosso compromisso e trabalho. https://t.co/gIzsNBwUcl"
        },
        {
            "author_id": "3343588540",
            "created_at": "2019-06-08T11:11:37.000Z",
            "id": "1137316245836115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina !   Parque Nacional dos Glaciares ...  Lindo Demais Amo a Natureza! https://t.co/5a5EmJ7O57"
        },
        {
            "author_id": "3343588540",
            "created_at": "2019-06-08T11:09:50.000Z",
            "id": "1137315794839310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade !   Patag\u00f4nia Argentina! https://t.co/5a5EmJ7O57"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-06-08T10:41:29.000Z",
            "id": "1137308661217419265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today is a great day for Chapada dos Veadeiros National Park.\nWaterfall: Saltos 120 metres\n\n|\n\nHoje \u00e9 um bom dia para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nCachoeira: Saltos 120 metros\n\nPhoto by\u2026 https://t.co/IM5Xamb0wB"
        },
        {
            "author_id": "157796301",
            "created_at": "2019-06-08T09:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137289902456942592",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/wc0FCRiqI4 a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "152000875",
            "created_at": "2019-06-08T09:16:00.000Z",
            "id": "1137287146946080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso monumento natural! https://t.co/pAjfpTD1CJ"
        },
        {
            "author_id": "855614996675538944",
            "created_at": "2019-06-08T07:12:51.000Z",
            "id": "1137256155196080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Bolsonaro quer ACABAR com RESERVAS e PARQUES \u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais.\u00c9 um absurdo isso a\u00ed, isso a\u00ed inviabiliza a economia\u201d diz o presidente. https://t.co/yJCEbCPbaN"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-06-08T03:25:01.000Z",
            "id": "1137198820327088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 umas das principais atra\u00e7\u00f5es do Cerrado brasileiro - #MatoGrosso (MT) #Brasil #CentroOeste #Brazil #MatoGrossense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/326tXfWcyz"
        },
        {
            "author_id": "189994904",
            "created_at": "2019-06-08T03:23:38.000Z",
            "id": "1137198470413148161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes pela Educa\u00e7\u00e3o, e agora o que faremos para o Meio Ambiente? https://t.co/B6vEMHFYcl"
        },
        {
            "author_id": "3582366262",
            "created_at": "2019-06-08T03:20:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137197765283524608",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro levou multa por pesca irregular em Angra e falou em acabar com o parque nacional.\nSer\u00e1 que andou levando multa por levar crian\u00e7a fora da cadeirinha? https://t.co/yxndTq7YZB"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2019-06-08T03:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "start": 200,
                        "username": "IlhasdoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137195039736492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No dia Mundial dos Oceanos, queremos saber: voc\u00ea conhece o golfinho nariz de garrafa? Conhecidos como \"Flipper\", eles costumam ser avistados no Monumento Natural das Ilhas Cagarras e monitorados pelo @ilhasdorio, patrocinado por meio do Programa Petrobras Socioambiental. https://t.co/TDV869kKma"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2019-06-08T03:06:42.000Z",
            "id": "1137194208731811842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - https://t.co/33JGSxxzFg https://t.co/JNmDnwmZvF"
        },
        {
            "author_id": "1052355361074630656",
            "created_at": "2019-06-08T02:27:38.000Z",
            "id": "1137184379107721217",
            "in_reply_to_user_id": "54385626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aninha_lololo Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biologia tbm n\u00e3o \u00e9 muito diferente. Teve gente da fam\u00edlia querendo provar que existem \u00e1reas protegidas demais no brasil.\nLogo comigo, que trabalho com \u00e1rea protegida e manjo de legisla\u00e7\u00e3o e sei de todas as estat\u00edsticas sobre isso no Brasil ahusshahd"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2019-06-08T01:27:23.000Z",
            "id": "1137169215054630917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Curto Biologia\n\nUm casal replantou uma floresta inteira depois de saber que todas as \u00e1rvores de uma \u00e1rea protegida haviam sido derrubadas e que a vida silvestre daquele local estava desaparecendo. \n\n/Juh_Werneck https://t.co/jQhN7fjnnf"
        },
        {
            "author_id": "68511184",
            "created_at": "2019-06-08T01:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroUribeVel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137166905163358209",
            "in_reply_to_user_id": "61097151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@AlvaroUribeVel Domingo 9 de Junio. 10 am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1330576098",
            "created_at": "2019-06-08T00:33:54.000Z",
            "id": "1137155758695600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 irresist\u00edvel esse ar puro, essa paisagem exuberante e todo esse horizonte espl\u00eandido, quase aos c\u00e9us.\n\nTodos precisam conhecer a maior reserva  do pau-brasil, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  da Barragem Tapacur\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2019-06-07T23:19:17.000Z",
            "id": "1137136979223687169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d Acaba logo com tudo, irrespons\u00e1vel! https://t.co/QLyXAhifnU"
        },
        {
            "author_id": "15390202",
            "created_at": "2019-06-07T23:07:35.000Z",
            "id": "1137134034688073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o nosso Presidente: \"O Brasil todo est\u00e1 com essas reservas enormes ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais, \u00e9 um absurdo isso da\u00ed\"\n\nEu desisto. Fui vencido pelos loucos.\n\nhttps://t.co/6vtFdDzTsf"
        },
        {
            "author_id": "50629174",
            "created_at": "2019-06-07T22:38:39.000Z",
            "id": "1137126752600363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed.\" - Bolsonaro, Jair Messias."
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2019-06-07T22:24:02.000Z",
            "id": "1137123076997562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/BRNtKS93wu"
        },
        {
            "author_id": "55645620",
            "created_at": "2019-06-07T22:00:50.000Z",
            "id": "1137117237666615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A farsa da consulta da popula\u00e7\u00e3o sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil https://t.co/4U4x1EL5dD"
        },
        {
            "author_id": "36967323",
            "created_at": "2019-06-07T21:42:14.000Z",
            "id": "1137112555787300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo momentos que a gente nunca vai esquecer em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7im7iEuHIo"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2019-06-07T21:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 117,
                        "username": "mp_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137109026217582599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP e Munic\u00edpio firmam acordo para cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gramado  https://t.co/rmKHg7UwLp via @mp_rs"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-06-07T21:24:52.000Z",
            "id": "1137108185133830149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos de um patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico e paleontol\u00f3gico.\nNa Semana do Meio Ambiente, o Parque Nacional da Serra da Capivara celebra quatro d\u00e9cadas de descobertas importantes para a hist\u00f3ria da humanidade.\nTodo esse\u2026 https://t.co/wmiuvlH3jM"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-06-07T21:23:07.000Z",
            "id": "1137107746120228867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um menino de 2 anos foi morto por um leopardo no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, na \u00faltima ter\u00e7a-feira (4).\n\n#africadosul #leopardo #parquenacionalkruger\n\nhttps://t.co/Xpzo83SLON"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-06-07T21:05:22.000Z",
            "id": "1137103276321779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3: cidade rica por natureza e hospitalidade. Na regi\u00e3o est\u00e1 a Reserva Biol\u00f3gica do Uatum\u00e3, com mais 938 mil hectares, administrada pelo Instituto Chico Mendes. Saiba mais: https://t.co/f1XUj6UYVf  #TurismoAmaz\u00f4nia https://t.co/gVfUUiIe3N"
        },
        {
            "author_id": "62160905",
            "created_at": "2019-06-07T21:05:13.000Z",
            "id": "1137103240393383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque dos Pinheiros deve se tornar primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental de Gramado\n\nhttps://t.co/Mt5hztkMIV"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2019-06-07T20:46:43.000Z",
            "id": "1137098583545716737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/iKbQ7iF2Cj https://t.co/dINRkweMTL"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-06-07T20:11:38.000Z",
            "id": "1137089757165576194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse Bolsonaro na Argentina.\n#forasalles https://t.co/vybkvJ5Bq8"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2019-06-07T20:03:58.000Z",
            "id": "1137087827051786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Saiba mais: https://t.co/tcJNiJ2Tpi\n#concess\u00e3oflorestal #FlonaAmap\u00e1 #SerradoNavio #Amap\u00e1 #Pracuuba #FerreiraGomes #ManejoFlorestalSustent\u00e1vel https://t.co/v8scZMSyE6"
        },
        {
            "author_id": "3154365418",
            "created_at": "2019-06-07T19:46:24.000Z",
            "id": "1137083403499712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Sert\u00e3o pernambucano ganhou mais 22 mil hectares de \u00e1rea protegida na Caatinga. Na quarta (05), o governador Paulo C\u00e2mara criou duas novas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Serras Caatingueiras, entre Salgueiro e Cabrob\u00f3; e Serra do Giz, na divisa de Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba. https://t.co/adKtzqK69h"
        },
        {
            "author_id": "405147240",
            "created_at": "2019-06-07T19:45:08.000Z",
            "id": "1137083087551115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o matem!! https://t.co/fH9HxNPUwA"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2019-06-07T19:19:07.000Z",
            "id": "1137076539093241857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva sem parar na RPPN Santu\u00e1rio R\u00e3-bugio. Mas as aves t\u00eam comida a vontade nos cachos de frutos do palmito\n  https://t.co/5JIOAEoqgQ"
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T19:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137072396844896257",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo Jair Bolsonaro anunciou v\u00e1rias vezes o desejo de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (ref\u00fagio de esp\u00e9cies marinhas, criada h\u00e1 30 anos numa \u00e1rea que ocupa aproximadamente 5% da Ba\u00eda de Ilha Grande) numa \"Canc\u00fan brasileira\"."
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T18:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137071371719270400",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo Causou surpresa a nota divulgada pela assessoria de imprensa do Ibama na semana passada na qual o instituto informa que a fiscaliza\u00e7\u00e3o iria reprimir o desmatamento ilegal nas \"Terras Ind\u00edgenas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no sudoeste do Par\u00e1, regi\u00e3o que abriga a Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T18:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137070737037123586",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo Em atendimento a um pedido do presidente Jair Bolsonaro, Ricardo Salles recriminou publicamente fiscais que destru\u00edram equipamentos usados por criminosos para retirar madeira ilegal de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1.\n+"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-07T18:54:45.000Z",
            "id": "1137070407541039106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a parte desse movimento visitando a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima de voc\u00ea! Leve seus amigos e fam\u00edlia! Juntos podemos fazer a diferen\u00e7a e fechar a Semana do Meio Ambiente com uma grande a\u00e7\u00e3o em prol da natureza! \n#ambienteRJ #govrj #vamosvirarojogo #SemanadoMeioAmbiente https://t.co/9LepJKOHjl"
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T18:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137069331429412864",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo Vamos falar de projetos:\nProjeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ) defende o fim das Reservas Legais \u2013 \u00e1rea protegida que n\u00e3o pode ser desmatada em propriedades rurais \u2013 alegando o \"direito constitucional de propriedade\"."
        },
        {
            "author_id": "1111483771684032517",
            "created_at": "2019-06-07T18:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "goliveirajunior"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137068624395603969",
            "in_reply_to_user_id": "1111483771684032517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goliveirajunior @JornalOGlobo O ministro do Meio Ambiente, anunciou a revis\u00e3o de todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desde o Parque Nacional de Itatiaia at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul. Segundo o ministro, as unidades foram feitas \"sem crit\u00e9rio t\u00e9cnico\" \n+"
        },
        {
            "author_id": "57776660",
            "created_at": "2019-06-07T18:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "PNUD_Mexico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137068028452114433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Utilizando diversos materiais recicl\u00e1veis, o @PNUD_Mexico construiu ref\u00fagios marinhos a fim de proteger e aumentar a biodiversidade do Parque Nacional Costa Occidental de Isla Mujeres. Saiba mais, em espanhol: https://t.co/Vw9TFSwENE\n\n#PNUDnoMundo https://t.co/H9uZyxaRc6"
        },
        {
            "author_id": "336058910",
            "created_at": "2019-06-07T18:23:29.000Z",
            "id": "1137062538909224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria essa paz de volta. \n#tbt em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/ZjUzjx7VBA"
        },
        {
            "author_id": "13251482",
            "created_at": "2019-06-07T17:52:15.000Z",
            "id": "1137054680503242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A firmar para proteger al Nevado de Toluca! https://t.co/W5JaqwURy8"
        },
        {
            "author_id": "54368752",
            "created_at": "2019-06-07T17:49:51.000Z",
            "id": "1137054076317966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece atra\u00e7\u00f5es que conectam crian\u00e7as com a natureza - Jornal O Globo https://t.co/0gw8Qng70G"
        },
        {
            "author_id": "199343632",
            "created_at": "2019-06-07T17:47:12.000Z",
            "id": "1137053408618254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 linda\ud83d\ude01 \u2014 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Tz268FVxui"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-06-07T17:35:09.000Z",
            "id": "1137050375041757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamos a #semanamundialdomeioambiente com esta linda imagem do Parque Estadual do Rio Vermelho. \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nLocalizado em Florian\u00f3polis, o parque foi criado em 2005 e \u00e9 considerado uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. \n\ud83d\ude01\ud83c\udf32\ud83c\udfde\ud83c\udf0a https://t.co/wIDvGHdKuP"
        },
        {
            "author_id": "44904423",
            "created_at": "2019-06-07T17:07:46.000Z",
            "id": "1137043483380899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer destruir o que temos de mais rico: \u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d. https://t.co/WC37ntEDGZ"
        },
        {
            "author_id": "281512649",
            "created_at": "2019-06-07T16:47:29.000Z",
            "id": "1137038381324677121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta (6) - Aqui Not\u00edcias https://t.co/7ggzFokixe"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2019-06-07T16:46:34.000Z",
            "id": "1137038149136322565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A farsa da consulta da popula\u00e7\u00e3o sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/YgXxf08AMT"
        },
        {
            "author_id": "996020771439939584",
            "created_at": "2019-06-07T16:45:19.000Z",
            "id": "1137037833498189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo da Madeira decidiu iniciar o processo de classifica\u00e7\u00e3o do Edif\u00edcio Vulc\u00e2nico das Ilhas Selvagem, com mais de 29 milh\u00f5es de anos, como Monumental Natural, anunciou hoje a secret\u00e1ria do Ambiente da regi\u00e3o. https://t.co/0LYjs08b0d"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2019-06-07T16:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 175,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1137033841430925314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 39,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 81
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse. (via @o_eco)\nhttps://t.co/fW0ugUjU00"
        },
        {
            "author_id": "321380949",
            "created_at": "2019-06-07T16:14:13.000Z",
            "id": "1137030007266656257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo C\u00e2mara oficializa cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o entre Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba - https://t.co/xdz1fOehrN https://t.co/h6JXt4gOI0"
        },
        {
            "author_id": "1090239362783240192",
            "created_at": "2019-06-07T15:22:48.000Z",
            "id": "1137017066496647169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perde-se tempo com: mudan\u00e7as no c\u00f3digo de tr\u00e2nsito, fim da preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Presidente, t\u00e1 sem assunto? Sugest\u00f5es: Sa\u00fade, Educa\u00e7\u00e3o, Transporte. #decepcionada #fuielesim"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-06-07T15:15:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1137015321544577024",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: isso a\u00ed n\u00e3o tem sentido. eu n\u00e3o sei nem pra que que serve \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fica aquelas folhas caindo, acumulando ali. tudo cimentado fica mais f\u00e1cil pra limpar. eu n\u00e3o preciso de ar pra respirar, n\u00e3o preciso de \u00e1gua pra viver nem de comida."
        },
        {
            "author_id": "191181643",
            "created_at": "2019-06-07T15:01:28.000Z",
            "id": "1137011701398872066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pra rir ou chorar, s\u00f3 tomando uma pinga pra arejar a cabe\u00e7a e filosofar sobre o anti governante Bolsonaro https://t.co/rkIFDMXcPS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-07T14:50:30.000Z",
            "id": "1137008941064437766",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O presidente ainda voltou falar dos seus planos de extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde foi multado por pesca ilegal em 2012. \u201cEu gostaria de fazer a Ba\u00eda de Angra o maior polo tur\u00edstico do Brasil, qui\u00e7\u00e1 do mundo\u201d, afirmou."
        },
        {
            "author_id": "113650739",
            "created_at": "2019-06-07T14:42:50.000Z",
            "id": "1137007010610896897",
            "in_reply_to_user_id": "113650739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cViemos fazer a interlocu\u00e7\u00e3o deste acampamento cigano junto \u00e0 Prefeitura, pois est\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, onde h\u00e1 cobras, entre outros animais. J\u00e1 houve, inclusive, a morte de um cigano devido \u00e0 doen\u00e7a do carrapato. A comunidade cigana precisa ser realocada\u201d, disse."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-07T14:41:16.000Z",
            "id": "1137006617193525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 340,
                "quote_count": 83,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 146
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d, disse Bolsonaro na Argentina. https://t.co/ZUeJyPff2Z"
        },
        {
            "author_id": "210083676",
            "created_at": "2019-06-07T14:22:37.000Z",
            "id": "1137001924467875845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta-feira (6) - Aqui Not\u00edcias https://t.co/Hglnnyf9KT"
        },
        {
            "author_id": "25621924",
            "created_at": "2019-06-07T13:51:00.000Z",
            "id": "1136993965163630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins \u00e9 destino de excurs\u00e3o https://t.co/ccV8RvXi48"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-06-07T13:42:37.000Z",
            "id": "1136991856041123840",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No entanto, empreendimentos miner\u00e1rios e loteamentos imobili\u00e1rios amea\u00e7am as mananciais da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. A decis\u00e3o da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente poder\u00e1 definir o futuro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e da \u00e1gua da capital mineira. \n\nConfira: https://t.co/EyvJCA3uWA"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-06-07T13:42:36.000Z",
            "id": "1136991852614311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s sete anos parado, o projeto que decidir\u00e1 pela expans\u00e3o dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos ser\u00e1, enfim, apreciado pelos deputados da Assembleia Legislativa de MG.\n\nFechos guarda 14 nascentes cuja vaz\u00e3o atende a 200 mil pessoas, em 38 bairros de BH e Nova Lima. https://t.co/1IKq8DDmgA"
        },
        {
            "author_id": "41869476",
            "created_at": "2019-06-07T13:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoAntunes88"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136988344720736256",
            "in_reply_to_user_id": "2799183566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoAntunes88 @rsallesmma \u00c9 verdade, \u00f3timo trabalho.\n\nAcabou com o congresso nacional.\nReduziu a fiscaliza\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia em 70%\nMenti sobre o \"Acordo Paris\"  e o Fundo Amaz\u00f4nia.\n\nE quer acabar com as unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nComo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de TAMOIOS.\n\n\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\n\n#hipocritas"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-06-07T13:24:52.000Z",
            "id": "1136987388234915841",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Elegeram o TIO DO WHATSAPP pra presidente, aquele q s\u00f3 aparecia no Natal  pra fazer piadas de pav\u00ea e perguntar do namoradinho.\n\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo\u201d"
        },
        {
            "author_id": "8569652",
            "created_at": "2019-06-07T13:20:01.000Z",
            "id": "1136986169529573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#bolsonaroenvergonhaobrasil admite erro... um erro atr\u00e1s do outro inclusive!\n\nhttps://t.co/nraPKq5t7t"
        },
        {
            "author_id": "2170673426",
            "created_at": "2019-06-07T13:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136985506124709889",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/z80541FdDK a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-06-07T12:57:40.000Z",
            "id": "1136980546410733574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s perder colar h\u00e1 nove meses, c\u00e2mera flagra On\u00e7a Croissant no Parque Nacional https://t.co/GVla4eUV3J"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-06-07T12:20:55.000Z",
            "id": "1136971296124936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cO Brasil todo com essas reservas enormes, terras ind\u00edgenas, quilombolas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, parques nacionais, parques estaduais. \u00c9 um absurdo isso a\u00ed\u201d [bolsonaro, o cara incapaz de COMPREENDER que precisa de ar puro e \u00e1gua limpa pra viver]\nhttps://t.co/vT5Cxjbff7"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-06-07T12:00:19.000Z",
            "id": "1136966111663132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento natural en Viveiro \n#galicianorte #galiciaslow #galicia https://t.co/hX5KnlCWG8"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-07T11:41:12.000Z",
            "id": "1136961300607774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, esta \u00e9 a APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o  administrada pela SEMA, localizada no limite dos munic\u00edpios de Paracuru e  Paraipaba, costa oeste do Estado do Cear\u00e1, a 85 Km de Fortaleza. https://t.co/teEViPpMQq"
        },
        {
            "author_id": "952422049",
            "created_at": "2019-06-07T11:22:42.000Z",
            "id": "1136956643684552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeu Aldigueri se pronuncia sobre voucher digital para acesso ao Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/0JFkdzOYEm"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-06-07T11:17:44.000Z",
            "id": "1136955396650872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "SEMANA DO MEIO AMBIENTE | Relembre a experi\u00eancia do acampamento Jos\u00e9 Lutzenberger, que ocupa parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, no litoral norte do Paran\u00e1. #BrasildeFato\nhttps://t.co/1ys8oIDd7Z"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-06-07T11:02:05.000Z",
            "id": "1136951457612292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bear Holiday Aluguer de carro \u2013 Big Bear Best Aluguer de carro Guia Localizado no meio da Floresta Nacional de San Bernadino, Big Bear\n\u00e9 onde Los Angelinos se re\u00fanem https://t.co/x5VD0IQjFx"
        },
        {
            "author_id": "103700891",
            "created_at": "2019-06-07T10:43:29.000Z",
            "id": "1136946777888841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Um camarada com 28 anos como parlamentar e teve que consultar a Constitui\u00e7\u00e3o, agora? Viu Rede Goebbels o q vcs fizeram ao disseminar o \u00f3dio, e ajudar o golpe, demonizando Lula, Dilma e o Pet\u00ea? https://t.co/gfzchnTLsT"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2019-06-07T10:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27622223,
                        -20.29536752
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1136945876562259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A Ba\u00eda das Tartarugas, a mais nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Vit\u00f3ria-ES, \u00e9 cheia desses simp\u00e1ticos bl\u00eanios. De v\u00e1rias cores e com pouco medo s\u00e3o excelentes modelos para quem quer tirar fotos durante o mergulho\u2026 https://t.co/C1keZVG6Hb"
        },
        {
            "author_id": "1105925122874060800",
            "created_at": "2019-06-07T10:37:33.000Z",
            "id": "1136945283324174337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A quest\u00e3o \u00e9: \u201cQuando foi que esse bo\u00e7al n\u00e3o errou, t\u00e1 ok?\u201d   Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios\n https://t.co/BM6dZRArpA"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2019-06-07T10:27:24.000Z",
            "id": "1136942730473615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vereador Derivan Thomaz esteve na sede do Instituto de Meio Ambiente (IMA) para acionar o \u00f3rg\u00e3o estadual sobre a mortandade de peixes na APA do Marituba.\n\nInformado sobre o problema por moradores do entorno da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o parlamentar e https://t.co/TJWjVa9c7c"
        },
        {
            "author_id": "718527939843923969",
            "created_at": "2019-06-07T10:19:09.000Z",
            "id": "1136940651705249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/7HfwdoIvFG :O discurso do presidente \u00e9 como rela\u00e7\u00e3o sem seguran\u00e7a: tem que tomar a p\u00edlula do dia seguinte! O pior \u00e9 que o enfraquece diariamente!"
        },
        {
            "author_id": "473371290",
            "created_at": "2019-06-07T09:56:55.000Z",
            "id": "1136935057392832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra 2\u00baC nesta quinta (6) - Aqui Not\u00edcias https://t.co/XxyE9YnHbL"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2019-06-07T09:37:14.000Z",
            "id": "1136930104494481413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente #Minist\u00e9rioP\u00fablico | MP e Munic\u00edpio firmam acordo para cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gramado | Saiba mais em https://t.co/UrhC2VJ7rZ https://t.co/sIu3NtYcCy"
        },
        {
            "author_id": "65672066",
            "created_at": "2019-06-07T08:53:36.000Z",
            "id": "1136919122720317442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Ivhh96TSCz"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-06-07T08:52:37.000Z",
            "id": "1136918873817649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/sZT3uoVgP0"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2019-06-07T07:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136900842953592834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \nhttps://t.co/tmbh7enpSl via @VortexMag\n#Nature #PenedaGeres #HFRresort #Ferias #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2019-06-07T07:38:50.000Z",
            "id": "1136900307097673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \nhttps://t.co/MOshq3JPN9 \n#PenedaGeres #NationalPark #Nature #HFRresort #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2019-06-07T07:04:12.000Z",
            "id": "1136891590956466179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pol\u00edtica via #G1 - Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/M7TQoBwLP9"
        },
        {
            "author_id": "943466420947562496",
            "created_at": "2019-06-07T04:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "dguttenfelder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136858085434175489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de David Guttenfelder\n@dguttenfelder | Parque nacional Yellowstone bi\u00f3logo do projeto de pesquisa do lobo. \n\u00c9 um trabalho fascinante. https://t.co/uUtBEvvnuh"
        },
        {
            "author_id": "2917889369",
            "created_at": "2019-06-07T02:56:48.000Z",
            "id": "1136829332423368706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Guedes e Ricardo Salles assinam junto com Jair Bolsonaro o decreto n\u00ba 9.824, publicado no Dia Mundial do Meio Ambiente, que autoriza a explora\u00e7\u00e3o salineira em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio Grande do Norte. https://t.co/gO5eEfvn0j https://t.co/1yrytrntBm"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2019-06-07T02:16:20.000Z",
            "id": "1136819148225470469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/EdKkgOBGm2"
        },
        {
            "author_id": "374495520",
            "created_at": "2019-06-07T02:11:30.000Z",
            "id": "1136817932753920002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de frio que estou falando! https://t.co/a3L2Ff6J3j"
        },
        {
            "author_id": "1048284835377291264",
            "created_at": "2019-06-07T02:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "opinioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136816155673411584",
            "in_reply_to_user_id": "43418587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opinioso https://t.co/93KHFKNxl2\n\nTrecho: \u201cfui ver na Constitui\u00e7\u00e3o e realmente eu estava errado.\u201d\n\nE o problema maior nem \u00e9 o Presidente n\u00e3o conhecer a Constitui\u00e7\u00e3o: \u00e9 ser eleito por quem n\u00e3o a conhece"
        },
        {
            "author_id": "750531996502360065",
            "created_at": "2019-06-07T01:27:22.000Z",
            "id": "1136806824395595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o importa se \u00e9 maluquice, ignor\u00e2ncia ou irresponsabilidade, mas \u00e9 um absurdo isso da\u00ed. T\u00e1 ok?\n https://t.co/oBTFrpr7SZ"
        },
        {
            "author_id": "83115716",
            "created_at": "2019-06-07T01:25:50.000Z",
            "id": "1136806438079279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "So restara terra arrasada. Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/vQfjsGZMPd"
        },
        {
            "author_id": "712661986740477953",
            "created_at": "2019-06-07T01:20:54.000Z",
            "id": "1136805198146543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errou m ter nascido === Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/9BvCiDTDM1"
        },
        {
            "author_id": "1700964912",
            "created_at": "2019-06-07T01:01:46.000Z",
            "id": "1136800380434731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tb n\u00e3o precisava de lei dizendo que n\u00e3o eh permitido pescar na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios (afinal, o objetivo eh a preserva\u00e7ao) e mesmo com a lei o Excelent\u00edssimo pescou, rss https://t.co/YWYrmT3DZn"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-07T01:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 172,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136799939034591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParquesDoBrasil de hoje (6) leva voc\u00ea para conhecer o Parque Nacional das Emas, uma das principais unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado. Assista daqui a pouco \u00e0s 22h30 na @TVBrasil! https://t.co/gPG180XRZU \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/rWI1x1OIq8"
        },
        {
            "author_id": "56245204",
            "created_at": "2019-06-07T00:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136797101268975616",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews O senador nao sabe a diferencia entre reserva legal e unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 quer propor um projeto desse. Eu t\u00f4 at\u00e9 agora sem acreditar que alguem possa pensar que nem ele..."
        },
        {
            "author_id": "364225962",
            "created_at": "2019-06-07T00:45:26.000Z",
            "id": "1136796272407470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 rodando umas foto da Scarlett na mata e nada me tira da cabe\u00e7a que parece com a mata do parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-06-07T00:33:52.000Z",
            "id": "1136793360125923329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/WS4EBFvLqC"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2019-06-07T00:27:29.000Z",
            "id": "1136791755905482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/zOhpxTtaJ6"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2019-06-07T00:25:05.000Z",
            "id": "1136791151216775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/rAsyulMxrM https://t.co/mpOxPtQaZz"
        },
        {
            "author_id": "991872797864529920",
            "created_at": "2019-06-07T00:20:18.000Z",
            "id": "1136789946906243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/j7MeVgGgex: Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios: Presidente disse que consultou a Constitui\u00e7\u00e3o e entendeu que revoga\u00e7\u00e3o de decreto depende de\u2026 https://t.co/C816uwOFj9 #ConjuntoSat\u00e9lite #Not\u00edcias #News"
        },
        {
            "author_id": "43812163",
            "created_at": "2019-06-07T00:10:14.000Z",
            "id": "1136787412699492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lar\u00e1pio j\u00e1 \u00e9 um condenado por falsifica\u00e7\u00e3o de mapas de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Agora diz que n\u00e3o h\u00e1 'desmonte'. Quando v\u00e3o coloc\u00e1-lo na cadeia? #ForaBolsonaro #ImpeachmentBolsonaroJ\u00c1 https://t.co/g06ZaNff5B"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-06-07T00:06:21.000Z",
            "id": "1136786436953391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro admite que errou ao falar em revoga\u00e7\u00e3o por decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/ricHNb95bd"
        },
        {
            "author_id": "64466947",
            "created_at": "2019-06-07T00:05:13.000Z",
            "id": "1136786152378314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/TkRQk20gpY"
        },
        {
            "author_id": "63523726",
            "created_at": "2019-06-06T23:46:52.000Z",
            "id": "1136781532251770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente super indico a casa de h\u00f3spedes Reli Gare! Um espa\u00e7o de energia positiva e de conex\u00e3o, pertinho do parque nacional do Itatiaia https://t.co/ulagyU3ShK"
        },
        {
            "author_id": "1625056022",
            "created_at": "2019-06-06T23:25:59.000Z",
            "id": "1136776275543150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia melhorou muito. em Parque Nacional Cahuita https://t.co/upXqfbRBjZ"
        },
        {
            "author_id": "538074590",
            "created_at": "2019-06-06T22:39:38.000Z",
            "id": "1136764612429385728",
            "in_reply_to_user_id": "1089196907010949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@khr_santos Hummmm. voc\u00ea ama o frio ? Ent\u00e3o, eu te convido a vim passar um fim de semana aqui em Resende e vou te levar no Parque Nacional do Itatiaia. a temperatura est\u00e1 chegando aos seus 4, 5, 6, 7 8 graus. A\u00ed, vou te levar para comer um FOUNDUE de chocolate e tomar um bom vinho."
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-06-06T22:14:40.000Z",
            "id": "1136758328313491458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Basaseachi, no estado de Chihuahua, a Cascada de Basaseachi tem 246 metros de altura e \u00e9 considerada uma das maiores do M\u00e9xico, nosso lugar da semana!!! \ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/87zMpRY91v"
        },
        {
            "author_id": "16377027",
            "created_at": "2019-06-06T21:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1136753235077816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adrianafernandesranieri no #parquenacionaltorresdelpaine  uma viagem lind\u00edssima em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/joj7o0ANK4"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2019-06-06T21:45:00.000Z",
            "id": "1136750863161077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "https://t.co/YRhwWVeywS Pesquisa mostra que os #gorilas tamb\u00e9m entram em #luto A conclus\u00e3o \u00e9 de um grupo de pesquisadores que, por meio de fotos e v\u00eddeos, monitorou a intera\u00e7\u00e3o de gorilas-do-oriente com adultos mortos do bando no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, em Ruanda.  #zoologia https://t.co/pYGj61pkhm"
        },
        {
            "author_id": "477757869",
            "created_at": "2019-06-06T21:43:21.000Z",
            "id": "1136750449304965121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jar\u00ea \u00e9 uma religi\u00e3o de matriz africana, mais especificamente um candombl\u00e9 de caboclo, que existe exclusivamente em cidades do Parque Nacional da Chapada Diamantina, notadamente em Iraquara, Len\u00e7\u00f3is, Mucug\u00ea,... https://t.co/TETlNwALmL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-06T21:33:32.000Z",
            "id": "1136747977278726152",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A CR8 abrange 33 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, entre elas Parque Nacional da Tijuca, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. As CRs se encarregam das multas por infra\u00e7\u00f5es ambientais dentro de UCs e an\u00e1lise de empreendimentos que podem provocar danos nessas \u00e1reas."
        },
        {
            "author_id": "61034397",
            "created_at": "2019-06-06T21:32:55.000Z",
            "id": "1136747825180618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo mata crian\u00e7a de 2 anos em parque nacional da \u00c1frica do Sul https://t.co/Mg2BpRj74c"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2019-06-06T21:10:56.000Z",
            "id": "1136742292587520009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Munic\u00edpio firmam acordo para cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gramado  https://t.co/gvh4IGHfGK"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2019-06-06T21:05:27.000Z",
            "id": "1136740909691936770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos das escolas municipais Clor\u00eds Trigueiro Peixoto e Francisco Domingos de Souza participaram de um bate-papo sobre a import\u00e2ncia da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental e seguiram em trilha para conhecer as belezas naturais do munic\u00edpio de N\u00edsia Floresta. #GovernoDoRN https://t.co/Xee86LdEvm"
        },
        {
            "author_id": "1499641586",
            "created_at": "2019-06-06T20:47:03.000Z",
            "id": "1136736280086294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Embalse Agua Fria Parque Nacional Macarao https://t.co/gXlQmNAYxl"
        },
        {
            "author_id": "2189033047",
            "created_at": "2019-06-06T20:15:24.000Z",
            "id": "1136728314951999491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LX MUSIC Open Air 2019\ud83c\udf0f\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n5 de Julho no Parque Nacional de Sesimbra...em breve toda a informa\u00e7\u00e3o \nEarly Birds /Tickets \nhttps://t.co/ccx0VN88KW\n#lxmusic #openair https://t.co/rHg0IbWn5f"
        },
        {
            "author_id": "2189033047",
            "created_at": "2019-06-06T20:02:37.000Z",
            "id": "1136725100076642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LX MUSIC Open Air 2019\ud83c\udf0f\ud83c\udf33\ud83c\udf32\n5 de Julho no Parque Nacional de Sesimbra...em breve toda a informa\u00e7\u00e3o \nEarly Birds Tickets with https://t.co/ccx0VN88KW\nLink na bio\n#lxmusic #lxmusicevents #openair #portugal em\u2026 https://t.co/qVFonH1Cmd"
        },
        {
            "author_id": "837662709156089856",
            "created_at": "2019-06-06T19:54:29.000Z",
            "id": "1136723052023209989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/t3T1fOjcUu"
        },
        {
            "author_id": "605972468",
            "created_at": "2019-06-06T19:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136717738175541254",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews \"Reserva legal\" \u00e9 diferente de \"\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente\", que por sua vez \u00e9 diferente de \"Compensa\u00e7\u00e3o florestal\", que \u00e9 diferente de \"Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\" que \u00e9 diferente de \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" que \u00e9 diferente de \"Reposi\u00e7\u00e3o Florestal\" que \u00e9 difere"
        },
        {
            "author_id": "3313694174",
            "created_at": "2019-06-06T19:19:05.000Z",
            "id": "1136714144705667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb5Mag\u00e9 do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Santo Aleixo venha conhecer e participar do XVIII FESTIVAL DA MPB \n984923743"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-06-06T19:00:00.000Z",
            "id": "1136709341245874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParquesdoBrasil visita uma das principais unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado: o Parque Nacional das Emas. Voc\u00ea vai se apaixonar pela incr\u00edvel diversidade de esp\u00e9cies desta regi\u00e3o. Confira: quinta, \u00e0s 22h30 https://t.co/jVgl73ILyQ https://t.co/2JzKrkP1zn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-06-06T18:56:01.000Z",
            "id": "1136708340015407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 207,
                "quote_count": 37,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 170
            },
            "text": "Paulo Guedes e Ricardo Salles assinam junto com Jair Bolsonaro o decreto n\u00ba 9.824, publicado no Dia Mundial do Meio Ambiente, que autoriza a explora\u00e7\u00e3o salineira em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio Grande do Norte. https://t.co/QyjtCuF3Aj"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-06-06T18:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1136707921826471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ame direito para n\u00e3o ser amado de qualquer jeito! em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/zcWteMld9B"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-06-06T18:49:09.000Z",
            "id": "1136706609126789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Horto Florestal n\u00e3o \u00e9 um parque urbano comum, mas uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A \u00e1rea serve como ref\u00fagio de vida silvestre. A decis\u00e3o prioriza a sa\u00fade do Parque, das pessoas e tamb\u00e9m dos animais \ud83d\udc15\ud83c\udf33\n#proibir #dog #pet #sa\u00fade #parque #fauna #animais #uc\nhttps://t.co/QrLtxR11YA"
        },
        {
            "author_id": "36967323",
            "created_at": "2019-06-06T18:38:25.000Z",
            "id": "1136703908150222853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Nxh7w3PDYV"
        },
        {
            "author_id": "1594290685",
            "created_at": "2019-06-06T18:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "JC_Varela"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 59,
                        "username": "IsabelStMalo"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 74,
                        "username": "ciampanama"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "CS_Panama"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 97,
                        "username": "freddypitti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136702970354184194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exigimos a @JC_Varela que declare Isla Bon\u00e1 \u00c1rea protegida @IsabelStMalo \n@ciampanama @CS_Panama @freddypitti https://t.co/BPDLjwTTMZ"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-06-06T18:12:23.000Z",
            "id": "1136697357142298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de riquezas naturais de Minas Gerais est\u00e1 amea\u00e7ada pela minera\u00e7\u00e3o. Moradores do distrito de Milho Verde, distrito de Serro, se mobilizam para impedir que a mineradora Herculano explore a \u00e1rea ambiental. https://t.co/srom1Qbkfl"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2019-06-06T18:10:09.000Z",
            "id": "1136696794757324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi resgatado e levado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ARueRg1Abi"
        },
        {
            "author_id": "2399425058",
            "created_at": "2019-06-06T17:51:04.000Z",
            "id": "1136691991381569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/fSsZsyn9Sl"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2019-06-06T17:40:01.000Z",
            "id": "1136689213070610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/rkaBU0wPir #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2019-06-06T17:35:02.000Z",
            "id": "1136687956712972290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/OsJ9qGxYQo"
        },
        {
            "author_id": "79267728",
            "created_at": "2019-06-06T17:15:36.000Z",
            "id": "1136683065856499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dei posse, na manh\u00e3 desta segunda-feira, aos conselheiros de tr\u00eas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) de Vila Velha. Eles v\u00e3o atuar no Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira; na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa Grande; e no Monumento Natural Morro do Penedo. https://t.co/ZpsViG8qPw"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-06-06T17:03:24.000Z",
            "id": "1136679997115129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios est\u00e1 localizada entre os munic\u00edpios de Angra dos Reis e Paraty. Sua \u00e1rea inclui 29 ilhas e seus respectivos entornos marinhos com raio de 1km, representando 5,69% da Ba\u00eda da Ilha Grande. #BrasildeFato\nhttps://t.co/ITE5hxUcRB"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2019-06-06T16:42:20.000Z",
            "id": "1136674694285942786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho: https://t.co/ekntBN9jta"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2019-06-06T16:16:10.000Z",
            "id": "1136668112525246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado \u00e0 beira mar (p\u00e9 na areia) em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Pr... https://t.co/aqjGDj0ZVA https://t.co/KJMgroJDHy"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2019-06-06T15:55:40.000Z",
            "id": "1136662953120411654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cm ao Minuto - Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/Tr8V6S3SYI"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2019-06-06T15:54:39.000Z",
            "id": "1136662696135417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/IAXgaTCWIv #CM"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2019-06-06T15:53:25.000Z",
            "id": "1136662384309919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural - https://t.co/EAgYZ54jnH https://t.co/B4fjD8Mdlg"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2019-06-06T15:49:13.000Z",
            "id": "1136661326351261698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Governo da Madeira quer classifica\u00e7\u00e3o das Selvagens como Monumento Natural https://t.co/IkElZ0s3cq"
        },
        {
            "author_id": "1080542714591088642",
            "created_at": "2019-06-06T15:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136657134962298882",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Esperar o q de um CONDENADO por improbidade administrativa. FRAUDOU processo do plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016. Esse \u00e9 o ministro do meio ambiente FDP"
        },
        {
            "author_id": "199899959",
            "created_at": "2019-06-06T15:32:27.000Z",
            "id": "1136657108756291587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a afli\u00e7\u00e3o de ambientalistas e a satisfa\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios rurais e investidores, o Minist\u00e9rio do Meio\nAmbiente dever\u00e1 anunciar em at\u00e9 duas semanas a concess\u00e3o de 264 mil hectares na Floresta Nacional do... https://t.co/YsQq8Gekmd"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-06-06T14:54:42.000Z",
            "id": "1136647610209591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Kruger confirma que um leopardo matou o filho de um funcion\u00e1rio\", disse o comunicado divulgado nesta quinta-feira (6)\nhttps://t.co/jp6pPGe5LP"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-06T14:53:02.000Z",
            "id": "1136647190951202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/4ghxxlOUye"
        },
        {
            "author_id": "69024718",
            "created_at": "2019-06-06T14:33:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1136642351408062465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto uns querem aumentar a \u00e1rea protegida, aqui s\u00f3 se pensa em diminuir as reservas ind\u00edgenas. https://t.co/9PqXFjqnkb"
        },
        {
            "author_id": "56511628",
            "created_at": "2019-06-06T14:27:02.000Z",
            "id": "1136640644229795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/qb5lUmysGu"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-06-06T14:15:40.000Z",
            "id": "1136637787627765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A exibi\u00e7\u00e3o faz parte da programa\u00e7\u00e3o das comemora\u00e7\u00f5es dos 40 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara. Filme \"Ni\u00e8de\" \u00e9 lan\u00e7ado na Serra da Capivara em noite de homenagens https://t.co/XbJrAfIaFE"
        },
        {
            "author_id": "83256560",
            "created_at": "2019-06-06T14:13:49.000Z",
            "id": "1136637319673524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/DDzB5JeDcN"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-06T14:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136633843807600646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 o tema do programa #ParquesDoBrasil. Assista hoje (6), \u00e0s 22h30, na @TVBrasil! https://t.co/gPG180XRZU \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/gE3SbxoUpc"
        },
        {
            "author_id": "1464306822",
            "created_at": "2019-06-06T12:59:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "LIVREpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136618621688569856",
            "in_reply_to_user_id": "1132220955873431553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogoco71212237 @LIVREpt Em breve as baterias de l\u00edtio estar\u00e3o ultrapassadas. Al\u00e9m de que o local de explora\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00e1rea protegida pela riqueza de recursos naturais e, ainda, as reservas de l\u00edtio s\u00e3o baixas. Ou seja, n\u00e3o se trata de politicamente correcto, mas antes de uma posi\u00e7\u00e3o informada."
        },
        {
            "author_id": "300605656",
            "created_at": "2019-06-06T12:36:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136612853077557249",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/oJSFZSBIfG a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "758480439845806080",
            "created_at": "2019-06-06T12:28:37.000Z",
            "id": "1136610846581202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #tbt\u2764\ufe0f \u00e9 desse dia incr\u00edvel com o homem da minha vida. Papai ama muito. em Parque Nacional Mochima - Venezuela https://t.co/Ft65yNiHTG"
        },
        {
            "author_id": "157022115",
            "created_at": "2019-06-06T12:17:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5581,
                        -25.5183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1136608119310733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esplendorosa lembran\u00e7a #tbt do passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (2012) #cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #brasil em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/pgXhBLms39"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2019-06-06T12:12:05.000Z",
            "id": "1136606683222773761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo classifica edif\u00edcio vulc\u00e2nico das Ilhas Selvagens como Monumento Natural https://t.co/BCCYvMb1z8"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-06-06T12:03:04.000Z",
            "id": "1136604413919879169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo classifica edif\u00edcio vulc\u00e2nico das Ilhas Selvagem como Monumental Natural: O edif\u00edcio vulc\u00e2nico das Ilhas Selvagens ser\u00e1 classificado como Monumento Natural pelo facto de ser um edif\u00edcio vulc\u00e2nico com mais de 29 milh\u00f5es de anos e que permite, numa\u2026 https://t.co/dtbSjQ44N2"
        },
        {
            "author_id": "302677983",
            "created_at": "2019-06-06T12:01:54.000Z",
            "id": "1136604121069510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e1 Aula do Mar e o Monumento natural da costa Dexo-Serantes con 3\u00ba ESO https://t.co/tL7j5VhH2q"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-06-06T12:00:56.000Z",
            "id": "1136603881054580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Pequeno Guarda-Parque \u00e9 lan\u00e7ado no Parque Nacional de Fernando de Noronha https://t.co/Mq7C2I2faG"
        },
        {
            "author_id": "415592731",
            "created_at": "2019-06-06T12:00:12.000Z",
            "id": "1136603694450040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vai sobrar nada. Mas o povo est\u00e1 feliz... https://t.co/HgtPX96jAY"
        },
        {
            "author_id": "1710071760",
            "created_at": "2019-06-06T11:06:17.000Z",
            "id": "1136590124756717570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pois non sei eu se usar os fondos mari\u00f1os dun parque nacional (que foi declarado precisamente por eses fondos) como vertedoiro sistem\u00e1tico de lodos \u00e9 unha soluci\u00f3n ambientalmente moi acertada. #DesvestirUnSantoParaVestirOutro\nhttps://t.co/aRdKRq0cpN"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-06T09:23:02.000Z",
            "id": "1136564140850503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Unha furna na cara leste da illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/P7I1W1L9zc"
        },
        {
            "author_id": "157796301",
            "created_at": "2019-06-06T09:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136560503680057344",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/wc0FCR0PQw a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "193406189",
            "created_at": "2019-06-06T07:10:07.000Z",
            "id": "1136530691804581889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Reduzimos em 79% o desmatamento na Amaz\u00f4nia, com uma fiscaliza\u00e7\u00e3o rigorosa e a oferta de alternativas econ\u00f4micas sustent\u00e1veis \u00e0s popula\u00e7\u00f5es locais. (...) Criamos novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o (...) aumentando em mais de 50% a extens\u00e3o total de \u00e1rea protegida.\" https://t.co/MJOwnzjMP6"
        },
        {
            "author_id": "124242589",
            "created_at": "2019-06-06T04:58:26.000Z",
            "id": "1136497555184017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Noticias https://t.co/7grW5aibQN"
        },
        {
            "author_id": "203743011",
            "created_at": "2019-06-06T04:09:20.000Z",
            "id": "1136485195585150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul: uma das principais \u00e1reas ambientais do mundo - Encantos de Santa Catarina https://t.co/HdJVPjMYrS"
        },
        {
            "author_id": "280194491",
            "created_at": "2019-06-06T03:53:08.000Z",
            "id": "1136481121934483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/I46Ijtwusf"
        },
        {
            "author_id": "106301600",
            "created_at": "2019-06-06T03:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136479519697776640",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/bRiyGoCHSf a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "785781704",
            "created_at": "2019-06-06T03:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136477561649881089",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/ZvzGIBXEOT a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-06-06T02:09:00.000Z",
            "id": "1136454915642003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso criar leis que impe\u00e7am que condenados ocupem cargos p\u00fablicos mesmo nomeados e eleitos.O atual DES-ministro do meio ambiente foi condenado por alterar mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer mineradora. https://t.co/QwX2HFLLek"
        },
        {
            "author_id": "1599760332",
            "created_at": "2019-06-06T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136453929506693127",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/UKchIU8hU2 a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "274893873",
            "created_at": "2019-06-06T02:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136453717044203520",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/TkDe507r5E a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "130218571",
            "created_at": "2019-06-06T01:48:42.000Z",
            "id": "1136449803917901829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE \u00c9 O DIA MUNDIAL DO MEIO AMBIENTE !\nNa foto, Parque Lage, e 52 hectares de puro verde com floresta nativa de Mata Atl\u00e2ntica. O Parque Lage \u00e9 parte do\u00a0Parque Nacional da Tijuca, sob a administra\u00e7\u00e3o do\u00a0Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade.\n#respeiteanatureza https://t.co/mS5dQA5oZA"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-06-06T01:28:56.000Z",
            "id": "1136444830895214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParab\u00e9ns \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que mais amo, por mais um anivers\u00e1rio de exist\u00eancia. Luto todos os dias com minhas pesquisas fotogr\u00e1ficas para trazer conhecimento, educa\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o para que o Parque\u2026 https://t.co/flQB6bDhUB"
        },
        {
            "author_id": "4604352083",
            "created_at": "2019-06-06T01:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136438155731775490",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro J\u00e1 pagou sua multa pela pesca em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1128863472958234630",
            "created_at": "2019-06-06T00:58:39.000Z",
            "id": "1136437210662735874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei 1.423/01 - Estabelece como \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL as lagoas, fontes e riachos do munic\u00edpio de #Alagoinhas\n\nN\u00e3o respeitaram essa lei quando constru\u00edram um condom\u00ednio na APA da Lagoa do Jeremias, atr\u00e1s do shopping.\n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "54863639",
            "created_at": "2019-06-06T00:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1136431186421698565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 #natureza, #sa\u00fade \u00e9 o que interessa!  \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\nQsnack sabor pizza e #energ\u00e9tico de #Pitaya com #Cupua\u00e7u dispon\u00edvel em https://t.co/ZH56APRRjm em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qsQR4aLdSh"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2019-06-06T00:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1136429485333417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fim de Bras\u00edlia,  existe um cerrado ainda preservado.... #TBT em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/e58rktuvnQ"
        },
        {
            "author_id": "478109962",
            "created_at": "2019-06-05T23:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136420477726056448",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/jBj03L42vi a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "40906711",
            "created_at": "2019-06-05T23:48:39.000Z",
            "id": "1136419593893888001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/u5OhdAhsr1"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-05T23:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1136418675437838342",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental N\u00f3s do Conselho gestor da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do meio, representantes das vilas, colonos e ribeirinhos apoiamos a pol\u00edtica ambiental do presidente Bolsonaro! E repudiamos a pol\u00edtica ambiental do PT, que criou UCs com estudos t\u00e9cnicos falsos, e provoca sofrimento e morte!"
        },
        {
            "author_id": "3392137847",
            "created_at": "2019-06-05T23:38:20.000Z",
            "id": "1136416996927660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Homenagem\n\nNo #DiaNacionaldoMeioAmbiente, n\u00f3s do #NossaCi\u00eancia, queremos parabenizar a todos que fazem o Parque Nacional Serra da Capivara (PI) pelos 40 anos de servi\u00e7os prestados \u00e0 sociedade, por meio de um trabalho de conserva\u00e7\u00e3o lind\u00edssimo e que s\u00f3 nos traz orgulho! https://t.co/qvD8ShELKI"
        },
        {
            "author_id": "86425710",
            "created_at": "2019-06-05T23:29:39.000Z",
            "id": "1136414814266372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/jPJp5KD7wl"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-06-05T22:40:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1136402372916404226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no dia meio ambiente uma reflex\u00e3o para que possamos entender a necessidade de cuidar para que n\u00e3o vire um ter\u00e7o do ambiente! Pois o meio ja foi devastado a muito tempo !!! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CE6NEwZQ0c"
        },
        {
            "author_id": "2730960391",
            "created_at": "2019-06-05T22:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136397295572770817",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/geLDGybS1b a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "25165015",
            "created_at": "2019-06-05T22:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4139,
                        -22.8078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1136396315141791745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com tempo nublado, quase que totalmente fechado, vemos \u00e0 esquerda os raios de sol iluminando uma parte do Parque Natural do Gericin\u00f3\n\nO parque fica dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do\u2026 https://t.co/Fs0zT16ivn"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2019-06-05T22:00:25.000Z",
            "id": "1136392356549275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ind\u00edgenas prometem regularizar opera\u00e7\u00e3o de balsa no Parque Nacional do Xingu  https://t.co/Zrj43dT8fh"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2019-06-05T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "RadioagenciaEBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136392251850911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ind\u00edgenas prometem regularizar opera\u00e7\u00e3o de balsa no Parque Nacional do Xingu; mais informa\u00e7\u00f5es na @RadioagenciaEBC https://t.co/jZpYAkzpIv \n\ud83d\udcf7Lilo Claretp/ISA https://t.co/VUygBfZPi4"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-05T21:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "SenStyvenson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1136392026231050241",
            "in_reply_to_user_id": "1028691208137322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenStyvenson Vou fazer uma den\u00fancia! Sou conselheiro da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, ela j\u00e1 tem 14 anos de cria\u00e7\u00e3o, at\u00e9 hoje o ICMBio n\u00e3o idenizou os ribeirinhos, eles est\u00e3o sofrendo genoc\u00eddio devido \u00e0 falta dos servi\u00e7os b\u00e1sicos de sa\u00fade e cidadania, ela deveria ser revista!"
        },
        {
            "author_id": "701151894",
            "created_at": "2019-06-05T21:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136390122293751808",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/4Qt2StzHEY a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "324117676",
            "created_at": "2019-06-05T21:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136387961337999360",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/icDfpxSguY a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2019-06-05T21:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "avozdobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136387756211560453",
            "in_reply_to_user_id": "48427667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avozdobrasil @mmeioambiente @rsallesmma O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, anunciou a revis\u00e3o de todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desde o Parque Nacional de Itatiaia (criado em 1934) at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul (criado em 2018). https://t.co/3gyzOCtgC2"
        },
        {
            "author_id": "190117348",
            "created_at": "2019-06-05T21:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136385315768131585",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/BlFtNFmsnC a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "60787943",
            "created_at": "2019-06-05T21:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lopezobrador_"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "alfredodelmazo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 31,
                        "username": "SOLTOLUCA"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 59,
                        "username": "CONANP_mx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "CONAFOR"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "ambi"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 137,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136384387883212800",
            "in_reply_to_user_id": "82119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lopezobrador_ @alfredodelmazo @SOLTOLUCA @ITTOLUCAoficial @CONANP_mx @SEMARNAT_mx @CONAFOR @Ambi... https://t.co/rpqtrpBwLe a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "77045528",
            "created_at": "2019-06-05T21:18:34.000Z",
            "id": "1136381825452953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/szioVhQ0bM"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2019-06-05T21:08:23.000Z",
            "id": "1136379263161180160",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MMA autorizou leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Abrolhos, onde qualquer incidente com derramamento de \u00f3leo poder\u00e1 atingir todo o Parque Nacional que registra aproximadamente 1,3 mil esp\u00e9cies, 45 delas consideradas amea\u00e7adas, segundo o pr\u00f3prio MMA. https://t.co/antZpULgJA"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2019-06-05T21:08:22.000Z",
            "id": "1136379257435885568",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro disse que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde j\u00e1 foi multado por pesca ilegal, 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' e quer acabar com ela. Esta\u00e7\u00f5es como essa s\u00e3o protegidas pela Constitui\u00e7\u00e3o, que s\u00f3 permite quaisquer mudan\u00e7as atrav\u00e9s de leis. https://t.co/XpEu37Zq1x"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2019-06-05T21:08:21.000Z",
            "id": "1136379251073196034",
            "in_reply_to_user_id": "39522911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O desgoverno n\u00e3o acabou com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, mas o esvaziou e nomeou como ministro Ricardo Salles, condenado em primeira inst\u00e2ncia por fraude na elabora\u00e7\u00e3o de plano de manejo em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em favor de empresas mineradoras. https://t.co/nmy02sH9yW"
        },
        {
            "author_id": "1025671684588810241",
            "created_at": "2019-06-05T20:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "start": 234,
                        "username": "ibapgb"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "start": 243,
                        "username": "MavaFdn"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 258,
                        "username": "palmeirinha"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 272,
                        "username": "Ispa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136374156944138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ilh\u00e9u de Poil\u00e3o no Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira-Poil\u00e3o \u00e9 o s\u00edtio mais importante de desova das tartarugas verdes na costa ocidental africana. Vem celebrar o dia internacional das #tartarugas marinhas a nossa \"Okinka di mar\". @ibapgb  @MavaFdn @Tat\u00f4 @palmeirinha  @ispa https://t.co/Pks9vbv1wk"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2019-06-05T20:45:42.000Z",
            "id": "1136373551815155713",
            "in_reply_to_user_id": "130965198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar o dia, a Prefeitura preparou diversas atividades, como oficinas e exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica. E no s\u00e1bado acontece uma visita orientada \u00e0 Base das Prateleiras, no Planalto do Parque Nacional do Itatiaia, de 7h \u00e0s 19h. N\u00e3o perca! \ud83c\udf33\ud83d\udca7\ud83c\udf0e https://t.co/CUp96dL80s"
        },
        {
            "author_id": "37691626",
            "created_at": "2019-06-05T20:21:52.000Z",
            "id": "1136367553171865601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/AlCRe8OzTC"
        },
        {
            "author_id": "150720573",
            "created_at": "2019-06-05T20:18:23.000Z",
            "id": "1136366677417963525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/9reJYMB90Z"
        },
        {
            "author_id": "765210599261343744",
            "created_at": "2019-06-05T20:05:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1136363500081733634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E l\u00e1 vem mais destrui\u00e7\u00e3o. Se n\u00e3o destruirmos o capitalismo, eles destruir\u00e3o o planeta.\n https://t.co/hciWF66NVe"
        },
        {
            "author_id": "2773333463",
            "created_at": "2019-06-05T19:53:23.000Z",
            "id": "1136360385722736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A culpa \u00e9 da heran\u00e7a maldita do PET\u00ca que mandou proteger arauc\u00e1rias comunistas \n#DiaMundialDoMeioAmbiente\n\nhttps://t.co/jZNVor2sHh"
        },
        {
            "author_id": "138530085",
            "created_at": "2019-06-05T19:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136354238886555649",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Dia triste pro meio ambiente! Esse governo destroi o meio ambiente! O desmatamento aumentou, a fiscaliza\u00e7\u00e3o est\u00e1 reduza, querem acabar com unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "186215932",
            "created_at": "2019-06-05T19:25:45.000Z",
            "id": "1136353431839477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aham. Anotado, more. O projeto pra acabar com o Parque Nacional Do Igua\u00e7u sabe bem disso https://t.co/OyD6vwaYo6"
        },
        {
            "author_id": "100552953",
            "created_at": "2019-06-05T19:19:10.000Z",
            "id": "1136351777266307075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/24e7nD5YcJ"
        },
        {
            "author_id": "43803278",
            "created_at": "2019-06-05T18:58:23.000Z",
            "id": "1136346547870982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro tenta legislar (j\u00e1 come\u00e7a errado) em causa pr\u00f3pria o tempo todo:\n- Quer mudar as regras de tr\u00e2nsito, pois provavelmente deve ter uma CNH recheada de multas e pontos;\n- Quer mudar as regras ambientais, pois foi multado pescando em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2019-06-05T18:54:36.000Z",
            "id": "1136345592639234051",
            "in_reply_to_user_id": "473894614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/ra3bCLEbRn"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2019-06-05T18:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 63,
                        "username": "CogerhCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136345464515825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana em que se comemora o Dia Mundial do Meio Ambiente, a @CogerhCE trabalha em conjunto com a Secretaria do Meio Ambiente (Sema), na cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que abrange a\u00e7udes do sistema de abastecimento de \u00e1gua da regi\u00e3o Metropolitana de Fortaleza (RMF). https://t.co/2NNOXt6NLY"
        },
        {
            "author_id": "967152737896058882",
            "created_at": "2019-06-05T18:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 16,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136345210747838464",
            "in_reply_to_user_id": "15025348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonejtwojthree @tabataamaralsp O Parque Nacional da Serra do Divisor foi criado em 1998 e at\u00e9 hj quem mora l\u00e1 n\u00e3o foi indenizado. N\u00e3o s\u00e3o grileiros ou grandes fazendeiros. S\u00e3o pequenos produtores que t\u00e3o sendo penalizados por exercer suas atividades de subsist\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "73038590",
            "created_at": "2019-06-05T18:51:49.000Z",
            "id": "1136344895378116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, Jo\u00e3o Amo\u00eado 30, acho que o Novo precisa MUITO tomar uma postura mais adequada com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s decis\u00f5es desastrosas deste senhor.\n\nGustavo Ramos, existe alguma diretriz do partido quanto a isto? Porque, honestamente, por parte dele \u00e0 frente do... https://t.co/BYbEH2VX0u"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2019-06-05T18:51:49.000Z",
            "id": "1136344894627295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Hoje comemoramos o Dia Mundial do Meio Ambiente e a cidade do Rio abriga a maior floresta urbana do mundo replantada pelo homem: a Floresta da Tijuca, com 3953 hectares de Mata Atl\u00e2ntica. A floresta est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Tijuca. Que tal uma visita? #vemprorio https://t.co/PZmHHdqMKY"
        },
        {
            "author_id": "62401528",
            "created_at": "2019-06-05T18:51:23.000Z",
            "id": "1136344783897714694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ontem, 4 de junho, a Ufam participou da assinatura do decreto que altera o nome da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u2018Ufam-Acariquara\u2019 para \u2018Floresta Mana\u00f3s\u2019. O objetivo da mudan\u00e7a \u00e9 de popularizar o conceito junto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Vamos preservar o nosso maior patrim\u00f4nio! \ud83c\udf33\ud83c\udf0e https://t.co/2XPfmLGKin"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-05T18:45:39.000Z",
            "id": "1136343340809502725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (09/06) tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do Programa Vem Pedalar RJ! Dessa vez, o evento acontecer\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Maca\u00e9 de Cima, que fica em Lumiar, no munic\u00edpio de Nova Friburgo. #ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/FzVRVYaWHq"
        },
        {
            "author_id": "76655811",
            "created_at": "2019-06-05T18:44:50.000Z",
            "id": "1136343135255240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/crftIzwRPh"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2019-06-05T18:32:19.000Z",
            "id": "1136339984066260993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas \nO mais novo destino de ecoturismo no Brasil est\u00e1 localizado em um lugar remoto, de incr\u00edvel beleza, no encontro entre os estados da Bahia, Goi\u00e1s e Minas Gerais. Todos ir\u00e3o se\u2026 https://t.co/nvpnpMQlgT"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2019-06-05T17:56:25.000Z",
            "id": "1136330953238990849",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u201cA floresta est\u00e1 sendo dizimada nas cercanias de Sta Maria do Boia\u00e7u com a abertura da pista de pouso para turistas de \u2018luxo\u2019 que v\u00eam para a pr\u00e1tica da pesca esportiva. \u00c9 um turismo extremamente excludente e inadmiss\u00edvel quando se trata de reserva extrativista\u201d"
        },
        {
            "author_id": "713037612420841476",
            "created_at": "2019-06-05T17:55:07.000Z",
            "id": "1136330625269620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o #DiaMundialDoMeioAmbiente e sabia que praticar ecoturismo tamb\u00e9m \u00e9 uma forma de ajudar a natureza? A Coaliz\u00e3o Unidos Cuidamos lan\u00e7a hoje a campanha Um Dia no Parque! convidando voc\u00ea para que no dia 21 de julho visite uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/dKINSVJKke https://t.co/PlW5Rx6EvS"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2019-06-05T17:41:31.000Z",
            "id": "1136327201979338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias. Ruralistas pediram redu\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1 https://t.co/NedKxkUbuD"
        },
        {
            "author_id": "19598930",
            "created_at": "2019-06-05T17:27:31.000Z",
            "id": "1136323678428454919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo prop\u00f5e classifica\u00e7\u00e3o das Alagoas Brancas como \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local https://t.co/h3h37s7Qjl"
        },
        {
            "author_id": "350635613",
            "created_at": "2019-06-05T17:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "sidneyleite_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136323018622291968",
            "in_reply_to_user_id": "135349877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidneyleite_ Avan\u00e7a Amazonas, fim da obriga\u00e7ao de reserva legal para pequenas propriedades j\u00e1. Quem quiser ter sua reserva que compre uma propriedade fa\u00e7a RPPN."
        },
        {
            "author_id": "1447420056",
            "created_at": "2019-06-05T17:05:02.000Z",
            "id": "1136318022162046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6htJcqegyx"
        },
        {
            "author_id": "63118359",
            "created_at": "2019-06-05T17:04:27.000Z",
            "id": "1136317873838841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 135,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Obras de infraestrutura, hidrel\u00e9tricas, minera\u00e7\u00e3o, extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo, queimadas e desmatamento ocupam 68% da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ind\u00edgena na Amaz\u00f4nia. Povos origin\u00e1rios e esp\u00e9cies est\u00e3o + amea\u00e7ados do que nunca com a entrega do Brasil.\nhttps://t.co/7KoH53z9kJ"
        },
        {
            "author_id": "892625105993551876",
            "created_at": "2019-06-05T16:41:04.000Z",
            "id": "1136311987208695810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abexplora\u00e7\u00e3o de l\u00edtio em Montalegre e preveem-se concess\u00f5es em \u00e1reas que est\u00e3o na Zona de Prote\u00e7\u00e3o Especial da Serra do Ger\u00eas (Rede Natura 2000), junto ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, bem como em zonas de Reserva Ecol\u00f3gica Nacional do Alto Minho e Barroso\u00bb\n\ud83d\ude2e\n\nPS =/= ecologia https://t.co/u9EW5hbcRl"
        },
        {
            "author_id": "15447164",
            "created_at": "2019-06-05T16:25:24.000Z",
            "id": "1136308047721226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram que o presidente marginal foi filmado de moto sem viseira no capacete? Lembram que ele e os filhos est\u00e3o estourando os pontos das carteiras de motorista? Ent\u00e3o, \u00e9 como quando ele foi multando pescando em \u00e1rea protegida. Se ele \u00e9 marginal, quer defender os marginais."
        },
        {
            "author_id": "32476415",
            "created_at": "2019-06-05T16:01:00.000Z",
            "id": "1136301905532129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante as pr\u00f3ximas noites e madrugadas h\u00e1 possibilidade de geada em \u00e1reas altas do sul de Minas Gerais, Vale do Para\u00edba e Parque Nacional de Itatiaia. Nestas \u00e1reas a temperatura pode ficar abaixo dos 4\u00b0C. \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\n\nhttps://t.co/Vck6FvA8Aq"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2019-06-05T15:32:49.000Z",
            "id": "1136294813249286146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi multado em Angra, e agora quer acabar com a Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?\nCHORA BRASIL!\n\nBolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/tQOWjXR3WP"
        },
        {
            "author_id": "2994078503",
            "created_at": "2019-06-05T15:08:10.000Z",
            "id": "1136288609018028034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preservar o meio ambiente \u00e9 um compromisso de todos! \nEssas belas imagens s\u00e3o um dos resultados do projeto Olhares da Mata, que atuou na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Mata da Pimenteira, em Pernambuco.\n#AVSIBrasil #DiaDoMeioAmbiente #OlharesDaMata https://t.co/O2iJcO1wYR"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-06-05T15:00:25.000Z",
            "id": "1136286657701978113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena abre edital para selecionar parceiros de gest\u00e3o https://t.co/NouFffLMrg"
        },
        {
            "author_id": "1098541425556369408",
            "created_at": "2019-06-05T14:48:15.000Z",
            "id": "1136283599198662663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente, h\u00e1 mais um motivo para comemorar! Hoje ser\u00e1 criada mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serras Catingueiras, em Pernambuco, proposto pelo NEMA e CemaFauna da UNIVASF e o Governo do Estado, em articula\u00e7\u00e3o iniciada em 2012. https://t.co/wfNEpRLCjy"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-06-05T14:22:04.000Z",
            "id": "1136277010039201794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas celebra quatro d\u00e9cadas de sua cria\u00e7\u00e3o, considerada a primeira reserva marinha do Brasil. https://t.co/95gFRQ13Ir #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2019-06-05T14:14:23.000Z",
            "id": "1136275074330353665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo prop\u00f5e classifica\u00e7\u00e3o das Alagoas Brancas como \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local - https://t.co/DygHwZtgIx - #Algarve https://t.co/M2AxGx5MvY"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2019-06-05T14:03:57.000Z",
            "id": "1136272447798480897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo prop\u00f5e classifica\u00e7\u00e3o das Alagoas Brancas como \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local #alagoasbrancas #zonashumidas #almargem #lagoa #algarve https://t.co/BrNMnEgAyo"
        },
        {
            "author_id": "724665429969477632",
            "created_at": "2019-06-05T13:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136270153501564929",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosalvo tremi s\u00f3 de ler: https://t.co/666PFs4gNB"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2019-06-05T13:51:08.000Z",
            "id": "1136269221846036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 iniciamos as comemora\u00e7\u00f5es pelos 40 anos do Parque Nacional Serra da Capivara (PI). Participei da solenidade de entrega de T\u00edtulo de Outorga na C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Raimundo Nonato."
        },
        {
            "author_id": "316631798",
            "created_at": "2019-06-05T13:46:52.000Z",
            "id": "1136268151073771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial do Meio Ambiente queremos te contar uma hist\u00f3ria. Voc\u00ea sabia que o Sesc no Pantanal, polo socioambiental do Sesc, administra a maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) do pa\u00eds, protegendo cerca de 2% do pantanal mato-grossense? https://t.co/ozqEi0r8BM https://t.co/JhgTJiQlNG"
        },
        {
            "author_id": "805781826",
            "created_at": "2019-06-05T13:35:30.000Z",
            "id": "1136265289413382145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me lembra que a gente t\u00e1 no pa\u00eds que o presidente mandou remover a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de um rio e demitir o fiscal que trabalhava no local autuando os engra\u00e7adinhos que iam l\u00e1 pescar mesmo sendo proibido, PORQUE ELE FOI L\u00c1 PESCAR E LEVOU UMA MULTA. Ah v\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-06-05T13:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 5,
                        "username": "DepRafaelleitoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136263408461012998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dep. @DepRafaelleitoa menciona pontos para entender os rumos da \"desastrosa pol\u00edtica ambiental no governo Bolsonaro\"; defende amplo debate sobre PL que altera limites e sobre a proposta de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Sess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1126129894654717953",
            "created_at": "2019-06-05T13:15:09.000Z",
            "id": "1136260169636163585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos objetivos do Hotel Viva Maria \u00e9 oferecer hospedagem confort\u00e1vel aos visitantes do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, uma joia exuberante da Natureza.  Sabemos do seu valor e cuidamos muito bem do meio ambiente. https://t.co/iTP4zkxME5"
        },
        {
            "author_id": "833031378",
            "created_at": "2019-06-05T13:06:53.000Z",
            "id": "1136258086094671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Itaj\u00e1-GO como forma de preserva\u00e7\u00e3o de fragmentos florestais https://t.co/PpHgf24wo1"
        },
        {
            "author_id": "167454150",
            "created_at": "2019-06-05T12:27:40.000Z",
            "id": "1136248217757257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara.\nParque Nacional do Catimbau,\nRio Grande do Norte  \n#DiadoMeioAmbiente \n#WorldEnvironmentDay https://t.co/l0z1PMjgxc"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-06-05T11:49:57.000Z",
            "id": "1136238727162945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/5Z7WvApDDA"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2019-06-05T11:15:11.000Z",
            "id": "1136229978603950081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana do meio ambiente, reafirmar compromisso para garantir conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos remanescentes urbanos como a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica campos naturais Tereza Urban! #ambiente #conserva\u00e7\u00e3o #rppnm #laudatosi #futuro #semanadomeioambiente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/o0E7qDPQTA"
        },
        {
            "author_id": "910507014610186240",
            "created_at": "2019-06-05T11:06:57.000Z",
            "id": "1136227904575221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia do Meio Ambiente, saiba mais sobre o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/HwKmtrG6JO"
        },
        {
            "author_id": "1112612048",
            "created_at": "2019-06-05T11:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136227666011590656",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Se a pessoa vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ela est\u00e1 pranticando crime! E claro, a Alemanha e Noruega v\u00e3o super concordar com isso. Que vergonha!"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2019-06-05T10:55:27.000Z",
            "id": "1136225013747671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Para os adeptos aoTrekking a trilha para a Cachoeira da Farofa no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o. A paisagem \u00e9 exuberante e o contato com a natureza \u00e9 renovador! \nSe tem #post sobre?!? #temsimsenhor.\n. \n.\n\ud83d\udc49\nhttps://t.co/C8Fowm5TBG\n\n #rbbv #chicaslokas #rbbv https://t.co/3rDugzKuEM"
        },
        {
            "author_id": "2718489162",
            "created_at": "2019-06-05T10:27:49.000Z",
            "id": "1136218057712525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 2012 tamb\u00e9m em Angra, Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil depois de ser flagrado pescando na \u00e1rea protegida.... https://t.co/KgtZUwgiuu"
        },
        {
            "author_id": "18049879",
            "created_at": "2019-06-05T10:03:56.000Z",
            "id": "1136212045999874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de #Coopera\u00e7\u00e3o entre a Universidade de Lisboa e o Parque  Nacional da Gorongosa  - Doa\u00e7\u00e3o de Equipamento Tecnol\u00f3gico #Cam\u00f5esIP  https://t.co/p2T0sUQJ8E https://t.co/fMOl33I2fT"
        },
        {
            "author_id": "61869085",
            "created_at": "2019-06-05T09:22:24.000Z",
            "id": "1136201595585257474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/r3QzIap9Ya"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-05T09:01:59.000Z",
            "id": "1136196458162589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5eC07bqNRD"
        },
        {
            "author_id": "415494952",
            "created_at": "2019-06-05T08:08:15.000Z",
            "id": "1136182934820597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Feliz #DiaMundialdelMedioAmbiente\nFoto: Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/fdIgTIvk6G"
        },
        {
            "author_id": "479101550",
            "created_at": "2019-06-05T04:43:47.000Z",
            "id": "1136131479543697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer liberar para pesca \u00e9 explorada pela mil\u00edcia https://t.co/lLQcwr1Evu"
        },
        {
            "author_id": "3613681883",
            "created_at": "2019-06-05T04:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ABarr95083990"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "predocindio"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 28,
                        "username": "sweetdebow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136127397001146368",
            "in_reply_to_user_id": "1124024998069510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ABarr95083990 @predocindio @sweetdebow Ah meu querido, aproveita e l\u00ea o meu tamb\u00e9m, listando os mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte que vivem em uma reserva biol\u00f3gica de uma regi\u00e3o considerada priorit\u00e1ria para a conserva\u00e7\u00e3o! \nhttps://t.co/hwV3sdP0vr\nPosso mandar mais algumas dezenas/centenas caso queira ver mais alguns."
        },
        {
            "author_id": "96268820",
            "created_at": "2019-06-05T04:24:04.000Z",
            "id": "1136126518793400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Foi Morelli quem flagrou o ent\u00e3o deputado federal Jair Bolsonaro em um barco com varas de pescar e recipientes para peixes na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Um https://t.co/4q46SY1834"
        },
        {
            "author_id": "96268820",
            "created_at": "2019-06-05T04:19:37.000Z",
            "id": "1136125398368972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios. A \u00e1rea abriga 29 ilhas, lajes e rochedos que servem de ref\u00fagio, local de alimenta\u00e7\u00e3o e ber\u00e7\u00e1rio para diversas esp\u00e9cies marinhas (e das ilhas), garantindo o sustento de comunidades pesqueiras que se beneficiam da reprodu\u00e7\u00e3o protegida de camar\u00f5es... https://t.co/GleA65VKhe"
        },
        {
            "author_id": "96268820",
            "created_at": "2019-06-05T04:11:25.000Z",
            "id": "1136123333513060353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro anunciou v\u00e1rias vezes o desejo de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (ref\u00fagio de esp\u00e9cies marinhas, criada h\u00e1 30 anos numa \u00e1rea que ocupa aproximadamente 5% da Ba\u00eda de Ilha Grande) numa \"Canc\u00fan brasileira\". https://t.co/qfPA2ukaIw"
        },
        {
            "author_id": "96268820",
            "created_at": "2019-06-05T04:06:15.000Z",
            "id": "1136122032729411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em atendimento a um pedido do presidente Jair Bolsonaro, Ricardo Salles recriminou publicamente fiscais que destru\u00edram equipamentos usados por criminosos para retirar madeira ilegal de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, apesar de um decreto federal autorizar esse procedimento... https://t.co/Frr4Mrgmxs"
        },
        {
            "author_id": "96268820",
            "created_at": "2019-06-05T04:00:55.000Z",
            "id": "1136120689159630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ) defende o fim das Reservas Legais \u2013 \u00e1rea protegida que n\u00e3o pode ser desmatada em propriedades rurais \u2013 alegando o \"direito constitucional de propriedade\". https://t.co/FoW5mQv62X"
        },
        {
            "author_id": "96268820",
            "created_at": "2019-06-05T03:58:57.000Z",
            "id": "1136120195175424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, anunciou a revis\u00e3o de todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desde o Parque Nacional de Itatiaia (criado em 1934) at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul (criado em 2018)... https://t.co/C1AViCPTUl"
        },
        {
            "author_id": "576827382",
            "created_at": "2019-06-05T03:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70780925,
                        -22.74460643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1136107638004039681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gourmetizando a #pobreza , #quitutes do meu #bem e um bom #vinho numa #noite fria de #vit\u00f3ria do #Meng\u00e3o! #nadamal em Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Flona - Serop\u00e9dica https://t.co/QjDmiSsvPP"
        },
        {
            "author_id": "37654174",
            "created_at": "2019-06-05T01:51:47.000Z",
            "id": "1136088194112532480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias, por diferentes motivos, tenho dito que possivelmente o estrago ser\u00e1 irrevers\u00edvel.\nhttps://t.co/DGoflo5acw"
        },
        {
            "author_id": "1109910271613718532",
            "created_at": "2019-06-05T01:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Roberto09505073"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "Roberto09505073"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136086236387520514",
            "in_reply_to_user_id": "1112804310046461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roberto09505073 @Catioro_Noob @alexcastro_de @Roberto09505073 , meu irm\u00e3o j\u00e1 tinha comprado um s\u00edtio em Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca. L\u00e1 na regi\u00e3o do Parque Nacional do Ibitipoca. Aposentou na Petrobras ano passado. Depois de uma vida de 30 anos de insalubridade, est\u00e1 curtindo o melhor da vida."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-05T01:31:21.000Z",
            "id": "1136083051480592386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Campos Gerais\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/MSDq4K8obF\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nQoGgU1hju\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/B75UHLJC8M"
        },
        {
            "author_id": "68493065",
            "created_at": "2019-06-05T00:46:45.000Z",
            "id": "1136071829402116098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/MVaVRQu5U6"
        },
        {
            "author_id": "885296427374661632",
            "created_at": "2019-06-05T00:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "MoacirMoreira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136062747198857216",
            "in_reply_to_user_id": "894547400936886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoacirMoreira13 A medida que ter\u00e1 grande impacto nas futuras gera\u00e7\u00f5es, sem d\u00favida, \u00e9 transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em canC\u00dan brasileira. Acabar com as esp\u00e9cies que ainda resistem e est\u00e3o protegidas da extin\u00e7\u00e3o para a elite mundial derramar seus milh\u00f5es aqui, \u00e9 um grande progresso.\ud83d\ude1c"
        },
        {
            "author_id": "1538148906",
            "created_at": "2019-06-04T23:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 117,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136056411908190209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Mw16jD8h9A via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "35874172",
            "created_at": "2019-06-04T23:44:04.000Z",
            "id": "1136056054264008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga N\u00e3o a esse absurdo!!!! https://t.co/lp2HD2zucP"
        },
        {
            "author_id": "325211924",
            "created_at": "2019-06-04T23:36:31.000Z",
            "id": "1136054152424054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jeito bolsonazi de governar: \nRevogar as leis que violou ou abrandar as puni\u00e7\u00f5es de tudo que ele j\u00e1 fez de errado, como: violar todas as leis de tr\u00e2nsito, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, etc.\nTrata o Brasil como estivesse organizando o por\u00e3o imundo de seus erros https://t.co/UWfJn8JXe4"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-04T23:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136051283222323202",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Acho que n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mais sim transformar em parque Nacional, o que est\u00e1 errado e o presidente, governador ou prefeito criar por decreto uma UC, e s\u00f3 derrubar por lei; 7 de a AGU e o pr\u00f3prio Ibama derrubaram o auto de infra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o deve ser"
        },
        {
            "author_id": "144256714",
            "created_at": "2019-06-04T23:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1136048053696303107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La cara chiquita, el lado brasilero. en Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/JeYwiw2T0l"
        },
        {
            "author_id": "100078546",
            "created_at": "2019-06-04T23:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1136047194425896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ColouredBeach2 #architecture #architecturelovers #travel #fortaleza #brasil #colouredsands #beach @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/X6Ow8Psfnf"
        },
        {
            "author_id": "100078546",
            "created_at": "2019-06-04T23:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1136047191125045254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ColouredBeach2 #architecture #architecturelovers #travel #fortaleza #brasil #colouredsands #beach @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/X6Ow8PJQLP"
        },
        {
            "author_id": "100078546",
            "created_at": "2019-06-04T23:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1136047023306600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ColouredBeach1 #architecture #architecturelovers #travel #fortaleza #brasil #colouredsands #beach @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/E8Wv8SBY5h"
        },
        {
            "author_id": "1051551465402224642",
            "created_at": "2019-06-04T23:01:26.000Z",
            "id": "1136045321677692936",
            "in_reply_to_user_id": "1051551465402224642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "voltaram a morar l\u00e1 \n-o buraco na camada de oz\u00f4nio est\u00e1 diminuindo mais a cada ano \n-a china planeja investir 360 bilh\u00f5es de d\u00f3lares em energia renov\u00e1vel e descartou planos para usinas de carv\u00e3o que seriam constru\u00eddas \n-um parque nacional foi constru\u00eddo na amaz\u00f4nia,"
        },
        {
            "author_id": "74266021",
            "created_at": "2019-06-04T23:00:45.000Z",
            "id": "1136045153515331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 para os aventureiros: um hotel a 6 mil p\u00e9s de altura, no Parque Nacional... https://t.co/YJjIQCYCEH https://t.co/u2PuEq70kS"
        },
        {
            "author_id": "70243521",
            "created_at": "2019-06-04T22:46:35.000Z",
            "id": "1136041587727917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Fmzjgeu7Tu"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2019-06-04T22:32:15.000Z",
            "id": "1136037977996570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6RkhGTYLFX"
        },
        {
            "author_id": "64741449",
            "created_at": "2019-06-04T22:28:11.000Z",
            "id": "1136036954749984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/mvIYvqps2S"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2019-06-04T22:14:24.000Z",
            "id": "1136033485565640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional de Cerro Gordo https://t.co/BYT2VJ5A9H"
        },
        {
            "author_id": "703420112",
            "created_at": "2019-06-04T22:11:55.000Z",
            "id": "1136032863743303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeu Aldigueri critica voucher digital para acesso ao Parque Nacional de Jericoacoara\n\nO Deputado Estadual Romeu Aldigueri (PDT) levou \u00e0 tribuna da Assembleia Legislativa durante a sess\u00e3o... https://t.co/pI5aj5JC6i"
        },
        {
            "author_id": "48101356",
            "created_at": "2019-06-04T22:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136031033210691585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Escola de Arquitetura da @ufmg tem uma professora MUITO FODA, a Junia Ferrari, e ela d\u00e1, h\u00e1 algum tempo, a disciplina \"LUMES\".\n\nNo semestre que vem, a disciplina vai fazer uma travessia no Parque Nacional da Serra do Gandarela, velho! \n\nSimplesmente MUITO MARAVILHOSO. https://t.co/sLEcXXk3xn"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-06-04T22:02:45.000Z",
            "id": "1136030555374383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA  - Parque Nacional do Ja\u00fa, Amazonas:\n\nCaminhos que nos levam aos lugares mais encantados. \nCorta-\u00c1gua do Ja\u00fa. https://t.co/vuRBMbzeZk"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-06-04T20:40:17.000Z",
            "id": "1136009801413070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a esclarecimento sobre \u201cfake news\u201d https://t.co/PwkMNMJoHw"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2019-06-04T20:27:29.000Z",
            "id": "1136006579369795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Cangandala o Minist\u00e9rio do Ambiente Cria Sistema Inform\u00e1tico  Para Controlar a Palanca Negra Gigante https://t.co/j5c655g22l"
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2019-06-04T20:26:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1136006334439186433",
            "in_reply_to_user_id": "56466859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na pauta, v\u00e1rios problemas ambientais, especialmente os registrados na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Junco, em Capela. Foi um bom di\u00e1logo. Vamos acompanhar os desdobramentos do que foi discutido com o secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "861436662693474304",
            "created_at": "2019-06-04T20:21:38.000Z",
            "id": "1136005109996040193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana que vem se Deus quiser vamos pro parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "182616602",
            "created_at": "2019-06-04T20:03:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1136000436442468352",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Fui multado em alta velocidade. O que fazer? correr menos da pr\u00f3xima vez? N\u00e3o! Vamos retirar o radar.\nFui multado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O que fazer? N\u00e3o pescar mais ali? N\u00e3o! vamos acabar com a prote\u00e7\u00e3o ambiental. (+)"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2019-06-04T19:31:03.000Z",
            "id": "1135992380539232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Atua\u00e7\u00e3oMPPR Decis\u00e3o da Justi\u00e7a suspendeu as obras de um loteamento irregular na Rua Jo\u00e3o Volpe, 658, no bairro Butiatuvinha. O empreendimento est\u00e1 localizado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Passa\u00fana. A liminar atende pedido em a\u00e7\u00e3o ajuizada pelo MPPR."
        },
        {
            "author_id": "893835554999218176",
            "created_at": "2019-06-04T19:09:09.000Z",
            "id": "1135986868544319489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas pessoas s\u00e3o detidas por desmatarem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia de Pipa,\u00a0RN https://t.co/tOht2oyreb https://t.co/49hVrnt0X4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-06-04T18:55:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1135983523515510784",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a que est\u00e1 aberto normalmente para visita\u00e7\u00e3o das 9h \u00e0s 17h e que a passarela e a Trilha das Cataratas seguem abertas sem nenhuma interrup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-06-04T18:55:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1135983518239088642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "NOTA DE ESCLARECIMENTO\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u esclarece ser falso o conte\u00fado do v\u00eddeo na internet \u201cinformando\u201d que a passarela que permite contemplar as Cataratas do Igua\u00e7u de perto est\u00e1 fechada por conta de a \u00e1gua estar transbordando sobre a superf\u00edcie. https://t.co/vVscUh6KyL"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2019-06-04T18:53:57.000Z",
            "id": "1135983044286996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/6DRcllc1ei"
        },
        {
            "author_id": "282222980",
            "created_at": "2019-06-04T18:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "idamgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135982679705473026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Sustentabilidade: @idamgov e FAS realizam atividade na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Amap\u00e1\n\nAcesse: https://t.co/xrFSxcxLWR\n\n#asbraer #agriculturafamiliar https://t.co/idAmjRgc4o"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-06-04T18:44:25.000Z",
            "id": "1135980642271784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Da s\u00e9rie Parques e Reservas de Wigold Schaffer. Homenagem de hoje vai para o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, que faz anivers\u00e1rio no dia de hoje. S\u00e3o 15 anos protegendo a biodiversidade e \u00e1gua para abastecer... https://t.co/VAZwiDrWV1"
        },
        {
            "author_id": "1131342925026275328",
            "created_at": "2019-06-04T18:33:31.000Z",
            "id": "1135977899146862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival LivMundi ter\u00e1 a sua segunda edi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vhVJMduNAW"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-06-04T18:30:00.000Z",
            "id": "1135977013930364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Instru\u00e7\u00e3o e julgamento de processos administrativos decorrentes dos autos de infra\u00e7\u00e3o estabelecidos em atividade de fiscaliza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica est\u00e3o parados https://t.co/AjPbnSQ5GO"
        },
        {
            "author_id": "37444747",
            "created_at": "2019-06-04T18:18:08.000Z",
            "id": "1135974027321909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idiota do Instagram ( Alexander Tikhomirov) atola carro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Isl\u00e2ndia. Foi rebocado pela pol\u00edcia e levou pesada multa por desrespeito das normas. Mesmo assim postou a foto no Instagram. Tem gente que merece a morte. https://t.co/sbuHtiB9xN"
        },
        {
            "author_id": "72389429",
            "created_at": "2019-06-04T18:09:58.000Z",
            "id": "1135971975598358531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Mwq58zf8dU"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-06-04T18:09:29.000Z",
            "id": "1135971852164173825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemanaMundialdoMeioAmbiente\n\nO clique \u00e9 da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s. Criada em 1977, abrange uma \u00e1rea de 5.229 hectares, localizada entre os munic\u00edpio de Benedito Novo e Doutor Pedrinho. O nome faz refer\u00eancia \u00e0 \u00e1rvore conhecida como Canela-Sassafr\u00e1s. https://t.co/75wVCkXOoO"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-04T17:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 258,
                        "username": "reydaluz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135967860726161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Outra vez como cada ano xa est\u00e1n aqu\u00ed!. Polos de gaivota patiamarela #larusmichahellis no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes #Vigo #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Aves #Birding  #Luzlux Unha imaxe de @reydaluz https://t.co/Fyw89f6Nk7"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-06-04T17:53:02.000Z",
            "id": "1135967713753554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/RdzqksRaRj"
        },
        {
            "author_id": "315178155",
            "created_at": "2019-06-04T17:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "marceloramosam"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135963186035908609",
            "in_reply_to_user_id": "42228966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marceloramosam @caleromarcelo Me parece que o PR d\u00e1 prioridades \u00e0 frustra\u00e7\u00f5es pessoais antigas , um certo \u201cajuste de contas\u201c. Por ex , acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra onde foi multado, poder ter armas importadas..."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-06-04T17:02:22.000Z",
            "id": "1135954962813468673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XII Congresso Nacional de Ecoturismo e VIII Encontro Interdisciplinar de Ecoturismo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o acontecem em Porto Nacional https://t.co/l7qHyNBj3a https://t.co/4uKQnYOGg6"
        },
        {
            "author_id": "1060641780855652352",
            "created_at": "2019-06-04T16:59:35.000Z",
            "id": "1135954261521489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO NACIONAL| XII Congresso Nacional de Ecoturismo e VIII Encontro Interdisciplinar de Ecoturismo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o acontecem no munic\u00edpio https://t.co/lBuGk0fPdI https://t.co/slg4u1SEUp"
        },
        {
            "author_id": "1040950503730032640",
            "created_at": "2019-06-04T16:59:35.000Z",
            "id": "1135954260074541058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO NACIONAL| XII Congresso Nacional de Ecoturismo e VIII Encontro Interdisciplinar de Ecoturismo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o acontecem no munic\u00edpio https://t.co/gHdtWM9bM6 https://t.co/nILnixzyun"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-06-04T16:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1135945855645732869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permita-se viver ao lado de quem te faz bem!! \ud83d\udc6c\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/jKFfirr48m"
        },
        {
            "author_id": "182616602",
            "created_at": "2019-06-04T16:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135941634472972288",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo @jairbolsonaro Fui multado em alta velocidade. O que fazer? correr menos da pr\u00f3xima vez? N\u00e3o! Vamos retirar o radar.\nFui multado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O que fazer? N\u00e3o pescar mais ali? N\u00e3o! vamos acabar com a prote\u00e7\u00e3o ambiental. (+)"
        },
        {
            "author_id": "42127816",
            "created_at": "2019-06-04T15:24:07.000Z",
            "id": "1135930234010853377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/yJDjVfz2Eo"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2019-06-04T15:11:47.000Z",
            "id": "1135927133937831938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie ostenta uma rica biodiversidade e  \nimponentes pilares de arenito entre nevoeiros. O principal destaque no vale \u00e9 a Montanha do Aleluia, assim chamada por ser a inspira\u00e7\u00e3o por tr\u00e1s\u2026 https://t.co/Ue1E4TYJXn"
        },
        {
            "author_id": "25621924",
            "created_at": "2019-06-04T15:02:16.000Z",
            "id": "1135924735286611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins \u00e9 destino de pr\u00f3xima excurs\u00e3o https://t.co/ccV8RvXi48"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2019-06-04T14:50:51.000Z",
            "id": "1135921865950670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XII Congresso Nacional de Ecoturismo e VIII Encontro Interdisciplinar de Ecoturismo em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o acontecem em Porto Nacional https://t.co/wqdBuJH3Nx #LeianoJC https://t.co/nIKlHX6k94"
        },
        {
            "author_id": "196270097",
            "created_at": "2019-06-04T14:36:58.000Z",
            "id": "1135918371675955203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nAcSfFaftD"
        },
        {
            "author_id": "297412102",
            "created_at": "2019-06-04T14:34:27.000Z",
            "id": "1135917738289799171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nGslIhPngu"
        },
        {
            "author_id": "56798913",
            "created_at": "2019-06-04T13:47:35.000Z",
            "id": "1135905941897920512",
            "in_reply_to_user_id": "56798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam q o ministro do meio ambiente \u00e9 condenado aqui em SP por improbidade administrativa? Favoreceu empresas d minera\u00e7\u00e3o ao acolher mudan\u00e7as feitas nos mapas d zoneamento do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea. \nSempre ao lado dos empres\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "89304895",
            "created_at": "2019-06-04T13:35:49.000Z",
            "id": "1135902983345115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu posso ser muita coisa, mas eu nunca vou ser a pessoa que pisa, que maltrata, que humilha, que faz sofrer. Isso n\u00e3o \u00e9 vantagem. \u00c9 doen\u00e7a.\n#bomdia \n#Deusacimadetodos em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/tZE5o9xu83"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-06-04T13:31:04.000Z",
            "id": "1135901786991149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina tem programa\u00e7\u00e3o para o feriado. #NDmais https://t.co/6tCppoZMIt"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-06-04T13:31:04.000Z",
            "id": "1135901784462020613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina tem programa\u00e7\u00e3o para o feriado. #NDmais https://t.co/AjlY69K2wj"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-06-04T13:11:57.000Z",
            "id": "1135896973318524929",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamos uhu comemorar o negacionismo do presidente e seus afins, sua ignor\u00e2ncia e estupidez de botar lucro acima do ambiente e das pessoas, sua coragem pra querer liberar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica por motivos de vingancinha."
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-06-04T13:11:54.000Z",
            "id": "1135896964560760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ba\u00eda de Angra dos Reis tem mais de 160 ilhas. Dentro dela, foi criada em 1990 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Esec Tamoios) protegendo 29 ilhotas, menos de 6% do total, para abrigar mais de 200 esp\u00e9cies, entre... https://t.co/4lD7fvbt8i"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-06-04T13:01:32.000Z",
            "id": "1135894351878524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7AS PARQUE NACIONAL -REP\u00d3RTER MARIANA KOJUNSKI -26/05/2019 - V\u00eddeos, Caminhos do Oeste - https://t.co/GSczRbfCGF"
        },
        {
            "author_id": "1186953842",
            "created_at": "2019-06-04T12:51:59.000Z",
            "id": "1135891949087526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nXy3uPLzER"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-06-04T12:41:32.000Z",
            "id": "1135889319296753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, a garantia do equil\u00edbrio h\u00eddrico no Vale. Lauro Eduardo Bacca, Wigold Schaffer.\n#AtivismoSim https://t.co/QEbEShE3cC"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2019-06-04T12:28:03.000Z",
            "id": "1135885929040752642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores preocupa\u00e7\u00f5es no distrito de Cruz dos Peixotos diz respeito ao Rio Santa B\u00e1rbara e ao Parque Nacional da Serra do Gandarela. Moradores afirma que houve desmatamento grande na \u00e1rea, al\u00e9m do risco de contamina\u00e7\u00e3o do manancial https://t.co/bhU3VKONcr"
        },
        {
            "author_id": "235672528",
            "created_at": "2019-06-04T12:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1135882829655445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heeeeee DEL\u00cdCIA!!!!! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/rbEfzXNIna"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-04T12:11:29.000Z",
            "id": "1135881756941455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a-feira com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de  Jericoacoara. https://t.co/xrCjKZPP59"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2019-06-04T12:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 88,
                        "username": "NatGeoEsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135880146076995585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa, para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/HuFOMpon05 via @NatGeoEsp #Biodiversidad https://t.co/pMzOPeCMkz"
        },
        {
            "author_id": "35054532",
            "created_at": "2019-06-04T11:15:25.000Z",
            "id": "1135867646816280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Jr6R9U3pjB"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-06-04T11:12:47.000Z",
            "id": "1135866987916201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra Do Capara\u00f3 proporciona imagens incr\u00edveis, como estas no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\n#vemprocaparao #vemprocapara\u00f3 \nvemprocaparao https://t.co/E7XXwKqZgU"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-06-04T11:01:13.000Z",
            "id": "1135864077148938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura de estrada que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CPdvPVPodR PL quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre biodiversidade e turismo pode ser enorme. Parque poderia perder t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade https://t.co/Ifn319n7pC"
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-06-04T09:45:59.000Z",
            "id": "1135845140315004934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, tem muito da sua mobilidade limitada no inverno.\n\nAlgumas estradas e muitas trilhas est\u00e3o fechadas e andar de carro na maioria dos dias, s\u00f3 com correntes nos pneus.\n\nMas\u2026 https://t.co/8BlQEPsxHn"
        },
        {
            "author_id": "50211727",
            "created_at": "2019-06-04T09:35:27.000Z",
            "id": "1135842492438458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/utD5R1FUBb"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-04T09:01:17.000Z",
            "id": "1135833893632991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do illote de punta Centolo ao norte do arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu no exterior da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/20iroKLXGy"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-06-04T09:00:27.000Z",
            "id": "1135833683657744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/ITRmbKZDyl"
        },
        {
            "author_id": "128390061",
            "created_at": "2019-06-04T07:51:48.000Z",
            "id": "1135816406598062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sabem quem ser\u00e3o os ca\u00e7adores n\u00e9?\nIsso mesmo.\nOs americanos. https://t.co/clcURtGebn"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2019-06-04T07:34:29.000Z",
            "id": "1135812048716271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03.06.2019 - Tr\u00eas dias no Parque Nacional de Banff e n\u00e3o encontrei ningu\u00e9m, uma paz sem igual. Um dos lugares mais lindos das Rocky Mountains, como essa foto do Marvel Lake. Um parque com toda a estrutura de\u2026 https://t.co/HmtRDdYc9n"
        },
        {
            "author_id": "40520046",
            "created_at": "2019-06-04T04:33:59.000Z",
            "id": "1135766624022204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GT24q6GWFS"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-06-04T04:00:13.000Z",
            "id": "1135758126265896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de escoteiros visita RPPN Caruara em abertura do Junho Verde da Porto do A\u00e7u - https://t.co/7lSSkHmpSt"
        },
        {
            "author_id": "35837120",
            "created_at": "2019-06-04T02:22:35.000Z",
            "id": "1135733555550654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que loucura. Ricardo Salles recriminou publicamente fiscais que destru\u00edram equipamentos usados por CRIMINOSOS para retirar madeira ilegal de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, apesar de um decreto federal autorizar esse procedimento em certas situa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-06-04T02:18:42.000Z",
            "id": "1135732578047201280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/W1Epem4lsn"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-06-04T02:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1135727881433354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos plenos \ud83c\udf44 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/ayZ3PpqNDV"
        },
        {
            "author_id": "2447651119",
            "created_at": "2019-06-04T01:23:06.000Z",
            "id": "1135718587715522563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parte das altera\u00e7\u00f5es s\u00e3o para reduzir tamanho da \u00e1rea protegida. \n\n\"Ao todo, os nove pa\u00edses fizeram 115 altera\u00e7\u00f5es entre os anos de... https://t.co/i0xtzEo4RD"
        },
        {
            "author_id": "2214784935",
            "created_at": "2019-06-04T01:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1135718423449755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eai raz\u00e3o do meu libido, fala aqui nos coment\u00e1rios aonde est\u00e1 faltando um show meu, q eu irei at\u00e9 vcs \ud83e\udd2a\ud83e\udd29 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/vfiCXDtTPa"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-06-04T01:21:13.000Z",
            "id": "1135718112148541441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Jn7FyvvVrz"
        },
        {
            "author_id": "1053003526052474881",
            "created_at": "2019-06-04T01:14:49.000Z",
            "id": "1135716501326041088",
            "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2019-06-04T01:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1135713438259470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Parque Nacional de Itatiaia - Visconde de Mau\u00e1 em Itatiaia National Park https://t.co/H4E26o4cci"
        },
        {
            "author_id": "106295236",
            "created_at": "2019-06-04T00:53:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Tiago_Buosi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135711161377284096",
            "in_reply_to_user_id": "426775937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tiago_Buosi Bomba manual. Olha, cheguei com muitas dores nos 3 primeiros dias. Depois acostumei. No primeiro dia dormi na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim. Quarto, cozinha e banheiro. Show de bola."
        },
        {
            "author_id": "71456987",
            "created_at": "2019-06-04T00:43:07.000Z",
            "id": "1135708526301581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 368,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "A pol\u00edtica ambiental do Brasil \u00e9 reduzir as \u00e1reas protegidas e entreg\u00e1-las aos desmatadores. Das 66 altera\u00e7\u00f5es de leis, 45 s\u00e3o para reduzir a \u00e1rea protegida; 11 para ampliar as atividades permitidas de uso do solo; e 10 para a retirada total da prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/mr8uEc3O5O"
        },
        {
            "author_id": "1003083578",
            "created_at": "2019-06-04T00:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1135707536735309825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGratiluz\u201d, climatologia \ud83d\udc99\u2744\ufe0f\u26a1\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/cxhWf2a9AH"
        },
        {
            "author_id": "106295236",
            "created_at": "2019-06-04T00:08:54.000Z",
            "id": "1135699913071845378",
            "in_reply_to_user_id": "106295236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia 1\n\nTrajeto de 89 km, da Praia do Cassino, em Rio Grande, \u00e0 Reserva do Taim, na Rodovia 471.\n\nCome\u00e7aria pela praia, mas o vento me for\u00e7ou a ir pela estrada. Exagerei na comida, a bike ficou pesada e cheguei a desistir. Segui e consegui abrigo e banho numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. https://t.co/8uaL8kvhpz"
        },
        {
            "author_id": "68297802",
            "created_at": "2019-06-03T23:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 149,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "start": 186,
                        "username": "e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135690387438391303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00aa Meia Maratona de Foz do  Igua\u00e7u, celebrando os 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, na agrad\u00e1vel cia de  maiara_2012\n#meiamaratonadefozdoigua\u00e7u @CataratasBrasil showzacovaiquemquer @e c tavares\u2026 https://t.co/jGoZ4t7tfU"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-06-03T23:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1135688913199259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0d Circuito Pedra do Altar x 5 Lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.thcoutinhor\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer\u2026 https://t.co/ucnLVcAjoY"
        },
        {
            "author_id": "911213864171261957",
            "created_at": "2019-06-03T23:21:32.000Z",
            "id": "1135687995712004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A marchar domingo parque nacional https://t.co/E7vWHUZFCp"
        },
        {
            "author_id": "154623741",
            "created_at": "2019-06-03T23:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.79571389,
                        -22.35288195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1135687891294859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar o \u00faltimo fim de semana das f\u00e9rias com chave de ouro \ud83d\ude0d #rppnaltomontana #itamonte #sunset @ Rppn Alto Montana - Instituto Alto Montana https://t.co/uqBEDEHh0O"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-06-03T22:00:00.000Z",
            "id": "1135667477319364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "A maior parte das altera\u00e7\u00f5es na lei brasileira s\u00e3o para reduzir a \u00e1rea protegida \u2013 \u00e9 o caso de 45 das 66 leis https://t.co/EeuIO4UdLE #G1"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2019-06-03T21:55:05.000Z",
            "id": "1135666238527594498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas pessoas s\u00e3o detidas por desmatarem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia de Pipa, RN https://t.co/uivq7MRug3 #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "72128560",
            "created_at": "2019-06-03T21:43:15.000Z",
            "id": "1135663259418353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra 4,1\u00b0C, menor temperatura do ano no Brasil e j\u00e1 ultrapassa o Vasco."
        },
        {
            "author_id": "274658068",
            "created_at": "2019-06-03T21:42:11.000Z",
            "id": "1135662993868578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas pessoas s\u00e3o detidas por desmatarem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia de Pipa, RN https://t.co/DUFr9GPC7a"
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2019-06-03T21:38:26.000Z",
            "id": "1135662046387875841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Duas pessoas s\u00e3o detidas por desmatarem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia de Pipa, RN https://t.co/m6l2VQH9ov"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-06-03T21:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "adv_tarcisio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135658809609863174",
            "in_reply_to_user_id": "1544184235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adv_tarcisio Tarcisio, o Parque Nacional do Capara\u00f3 fica na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo.\nLindo, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2019-06-03T21:20:48.000Z",
            "id": "1135657609925734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de 20 escoteiros de S. J. da Barra teve um fim de semana de intera\u00e7\u00e3o com a natureza na RPPN Caruara, no Complexo do Porto do A\u00e7u, em a\u00e7\u00e3o realizada com o apoio da Ecoanzol. Foram 2 dias de acampamento que marcaram o in\u00edcio do nosso #JunhoVerde. \nhttps://t.co/HUr3wjq9BO https://t.co/qe7Y6vUEB8"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2019-06-03T21:20:36.000Z",
            "id": "1135657561674457089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do CETI Centro de Educa\u00e7\u00e3o em Tempo Integral Did\u00e1cio Silva tiveram, entre os dias 31 de maio e 02 de junho, um contato com a aprendizagem de forma diferente. O centro organizou uma viagem educativa para o Parque Nacional Serra da Capivara,... https://t.co/wHA1yCH5TS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-06-03T21:19:32.000Z",
            "id": "1135657291536113664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/UbuNRrobKh"
        },
        {
            "author_id": "54579438",
            "created_at": "2019-06-03T21:14:02.000Z",
            "id": "1135655907885486083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "existem uns professores maravilhosos na letras. Hoje eu ouvi: amo parques nacionais, saber que o parque nacional de Itatiaia existe me faz dormir melhor"
        },
        {
            "author_id": "28093642",
            "created_at": "2019-06-03T20:42:57.000Z",
            "id": "1135648086699794438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/9B97VwgWxM"
        },
        {
            "author_id": "68511184",
            "created_at": "2019-06-03T20:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "evitamaria12"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "kmylo_molina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135643816634060801",
            "in_reply_to_user_id": "378317636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evitamaria12 @kmylo_molina 09 junio 10 am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "68511184",
            "created_at": "2019-06-03T20:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "marwhite01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135641099450691584",
            "in_reply_to_user_id": "1655652744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marwhite01 @ElRepublicano90 9 \u00e0 Las 10 am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "68511184",
            "created_at": "2019-06-03T20:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "vladguer73"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135640736207114240",
            "in_reply_to_user_id": "1093114799645474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@ElRepublicano90 @vladguer73 10 am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-06-03T20:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135640592023728129",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ambienterj Com 3.500 hectares, o Parque Estadual da Serra da Tiririca, administrado pelo Inea, abrange partes dos munic\u00edpios de Niter\u00f3i e Maric\u00e1. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada por iniciativa da sociedade civil, com ambientalistas e associa\u00e7\u00f5es de moradores da regi\u00e3o. #vamosvirarojogo"
        },
        {
            "author_id": "68511184",
            "created_at": "2019-06-03T20:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "NoraTamayo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "ArianaAladin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135638531731349504",
            "in_reply_to_user_id": "180772330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@NoraTamayo @ArianaAladin 00 junio 10 am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "68511184",
            "created_at": "2019-06-03T19:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "silvioravel"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "tildita16"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135636453881450496",
            "in_reply_to_user_id": "4723981955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@silvioravel @tildita16 10am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1154441280",
            "created_at": "2019-06-03T18:59:07.000Z",
            "id": "1135621952700391426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana mundial do meio ambiente, o registro de hoje \u00e9 do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Considerada a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Estado, foi criado em 1975, com o objetivo de proteger a rica biodiversidade e os mananciais h\u00eddricos. \ud83e\udd70\ud83c\udf3f\ud83c\udf33 https://t.co/pUsO6J0DUr"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-06-03T18:01:54.000Z",
            "id": "1135607555655438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revogar Esta\u00e7\u00e3o Tamoios exige ato do Congresso, e mudan\u00e7a via decreto ser\u00e1 inconstitucional, dizem juristas\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 onde Bolsonaro foi multado por pesca ilegal em 2012. https://t.co/ThUKILCmOC"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2019-06-03T18:00:58.000Z",
            "id": "1135607322145886209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas Para Visitar o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\nhttps://t.co/YlosYYrPFc"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2019-06-03T17:58:14.000Z",
            "id": "1135606633516609542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuConhe\u00e7oOIdesam\nEntre 2006 e 2008 o Plano de Gest\u00e3o (PG) da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 foi gerido pelo Idesam. https://t.co/CJ8BHxBcx8"
        },
        {
            "author_id": "183649474",
            "created_at": "2019-06-03T17:54:50.000Z",
            "id": "1135605775332728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono https://t.co/AWalCdkiSo"
        },
        {
            "author_id": "200308825",
            "created_at": "2019-06-03T17:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38059711,
                        -29.39343035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1135599317656514561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada momento \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica e inesquec\u00edvel marcados pelas pessoas e lugares ao redor em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/6gn83CZsdz"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-06-03T17:20:04.000Z",
            "id": "1135597028426309633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "12\u00aa Meia Maratona das Cataratas celebra os 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/495LxebsXY https://t.co/d9NDp02Sok"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2019-06-03T16:33:05.000Z",
            "id": "1135585202246508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto foi umas das quatro primeiras unidades de uso sustent\u00e1vel a serem criadas no Brasil. Est\u00e1 localizada nos munic\u00edpios de Guajar\u00e1-Mirim e Nova Mamor\u00e9. \n#senadorconfucio #rondonia #resex #sustentabilidade #guajaramirim #novamamore https://t.co/Umv4103aas"
        },
        {
            "author_id": "780064510585417728",
            "created_at": "2019-06-03T16:32:50.000Z",
            "id": "1135585141651206148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patung Kristus Penebus, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil https://t.co/MqHzu1FgoY"
        },
        {
            "author_id": "812216521934020608",
            "created_at": "2019-06-03T16:32:45.000Z",
            "id": "1135585118473506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer. Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil. https://t.co/og7RIElCcO"
        },
        {
            "author_id": "1078840455234674688",
            "created_at": "2019-06-03T16:32:38.000Z",
            "id": "1135585090493227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patung Kristus Penebus. Parque Nacional da Tijuca\nEscadaria do Corcovado\nHumait\u00e1\nRio de Janeiro - RJ\n21072\nBrasil https://t.co/FGxO9Idrf0"
        },
        {
            "author_id": "981789661",
            "created_at": "2019-06-03T16:32:20.000Z",
            "id": "1135585013989138433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil https://t.co/P50gbHtTfo"
        },
        {
            "author_id": "714582936188805120",
            "created_at": "2019-06-03T15:50:43.000Z",
            "id": "1135574540552146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida FDP  https://t.co/XuHa3uegEh"
        },
        {
            "author_id": "984015597527855105",
            "created_at": "2019-06-03T15:47:31.000Z",
            "id": "1135573738500608004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaio do Parque Nacional Marinho de Jo\u00e3o Vieira e Poil\u00e3o, uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada. \u00a9Unid. SIG / Agostinho Palminha https://t.co/I9gL4fiZWr"
        },
        {
            "author_id": "50734399",
            "created_at": "2019-06-03T15:25:26.000Z",
            "id": "1135568180666077186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus... isso \u00e9 o inferno! Tantos outros lugares... https://t.co/22E3CQVRAW"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-06-03T15:25:06.000Z",
            "id": "1135568097266544641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00aa Meia Maratona das Cataratas celebra os 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MOqSGCYaZD"
        },
        {
            "author_id": "3327317360",
            "created_at": "2019-06-03T15:14:14.000Z",
            "id": "1135565362945232899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/wJTI7ZWxYt"
        },
        {
            "author_id": "85959946",
            "created_at": "2019-06-03T14:51:39.000Z",
            "id": "1135559675821379586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/cRiF7fWcbR"
        },
        {
            "author_id": "812770436291424256",
            "created_at": "2019-06-03T14:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoMota_9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135558722187616256",
            "in_reply_to_user_id": "2207921016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoMota_9 \u00c9 uma \u00e1rea protegida ou seja podes ser multado. Mesmo que n\u00e3o houvesse uma lei para as proteger basta teres bom senso \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "164871067",
            "created_at": "2019-06-03T14:32:23.000Z",
            "id": "1135554829449859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/nMw0ySkAKn"
        },
        {
            "author_id": "136546020",
            "created_at": "2019-06-03T14:29:30.000Z",
            "id": "1135554104711897089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora acabou de acabar.... JA #LULALIVRE\n6. \"Canc\u00fan brasileira numa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\":\nJair Bolsonaro anunciou v\u00e1rias vezes o desejo de transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios... https://t.co/r8MjKnUNXW"
        },
        {
            "author_id": "136546020",
            "created_at": "2019-06-03T14:26:42.000Z",
            "id": "1135553399406116865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL-RJ) defende o fim das Reservas Legais \u2013 \u00e1rea protegida que n\u00e3o pode ser desmatada em propriedades rurais https://t.co/ZEV9zHosTI"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-03T14:11:22.000Z",
            "id": "1135549542026424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/58ajPDKvoh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/eaVUOhGNB6"
        },
        {
            "author_id": "82086393",
            "created_at": "2019-06-03T14:01:33.000Z",
            "id": "1135547068183928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#BeiradoRio|Na disserta\u00e7\u00e3o \u201cA produ\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o pelo e para o turismo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da ilha do Combu (Bel\u00e9m-Par\u00e1)\u201d, a \u00c1gila Rodrigues analisa como o interesse pelo turismo tem crescido na ilha e as consequ\u00eancias disto. Mais informa\u00e7\u00f5es\u202f: https://t.co/o86Fp22pGl"
        },
        {
            "author_id": "156073208",
            "created_at": "2019-06-03T13:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "aivilgirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135545142931283968",
            "in_reply_to_user_id": "59370748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aivilgirl Por favor, fa\u00e7a uma subida de montanha...n\u00e3o precisa nem ser uma com Alpinismo, no Parque Nacional em Itatiaia tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es(sempre com guia). \u00c9 muito bom, s\u00f3 experimentando! haha"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-06-03T13:44:40.000Z",
            "id": "1135542821258235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muro \u00e9 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Teresa. Segundo a Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do bairro, n\u00e3o h\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o para a constru\u00e7\u00e3o. #Den\u00fancia #BandNewsFM https://t.co/qJF3QE2hVl"
        },
        {
            "author_id": "862337540258484224",
            "created_at": "2019-06-03T13:43:42.000Z",
            "id": "1135542576130527233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paracas \u00e9 uma pequena vila perto de Ica, a 260 quil\u00f4metros ao sul da capital peruana. \u00c9 aqui que fica a principal \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do pa\u00eds: a Reserva Nacional de Paracas. Um para\u00edso natural!\nLeia mais sobre Paracas: https://t.co/4a5Ke4PhSu\n#deserto #oceanopacifico https://t.co/4PCcLZjjEp"
        },
        {
            "author_id": "99994097",
            "created_at": "2019-06-03T13:27:18.000Z",
            "id": "1135538452068556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do @colegioprocampus embarcaram no Turismo Pedagogico com destino ao Parque Nacional Serra da Capivara, onde conheceram de perto os famosos atrativos do parque: Pedra Furada e Sitio Boqueir\u00e3o. Sem... https://t.co/YqmuMdFEA0"
        },
        {
            "author_id": "1496735899",
            "created_at": "2019-06-03T13:17:30.000Z",
            "id": "1135535983867387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Eco-Escolas\n 29 de maio 2019\n\nOs alunos realizaram um percurso de barco no Rio Tejo com in\u00edcio no cais fluvial de Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o, passagem no Monumento Natural Nacional Portas... https://t.co/u8HNFshsPV"
        },
        {
            "author_id": "982311951584845824",
            "created_at": "2019-06-03T13:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "shannongsims"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135535954528260096",
            "in_reply_to_user_id": "896523637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shannongsims Tem v\u00e1rios lugares incr\u00edveis nessa regi\u00e3o, talvez o mais impressionante seja os c\u00e2nions de Cambar\u00e1 do Sul, no parque nacional dos aparatos da serra e da serra geral. Vale muito a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "70707335",
            "created_at": "2019-06-03T13:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1135533523450957825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 F A M \u00cd L I A \u2022 \n\n#trip #lencoismaranhenses #maranh\u00e3o #brasil em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/K6HFZuGBZf"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-06-03T13:06:54.000Z",
            "id": "1135533314771693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a sensibilidade inspira um mundo melhor.\nBela melodia num momento cr\u00edtico do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nViva o nosso Parque Nacional!!!! https://t.co/8E3osSpSg2"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-06-03T12:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.61667,
                        -8.78333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1135528436800335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Parque Nacional da Serra da Capivara. Lugar que guarda o maior conjunto de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos das Am\u00e9ricas e que tem tamb\u00e9m cart\u00f5es-postais pra ningu\u00e9m reclamar.\n_____________________________\n\nFoto:\u2026 https://t.co/7T17d8Imo9"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2019-06-03T12:33:44.000Z",
            "id": "1135524969251770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida. #ca\u00e7aN\u00e3o \n\nDeclara\u00e7\u00e3o foi dada em entrevista ao programa Luciana by Night, na Rede TV; nesta quarta, disse que quer transformar Angra em 'Canc\u00fan brasileira. https://t.co/1LufDtNlsd"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-06-03T12:16:59.000Z",
            "id": "1135520755511386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! A Cacheira dos Macacos, no Parque Estadual das Carna\u00fabas. A  unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 10 mil hectares preserva, principalmente, o  bioma caatinga. Localiza-se, parte, no munic\u00edpio de Granja e parte, em Vi\u00e7osa do Cear\u00e1. https://t.co/WRoHULKOFL"
        },
        {
            "author_id": "817850191",
            "created_at": "2019-06-03T11:35:09.000Z",
            "id": "1135510226789122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "geresgranfondo \ud83d\ude01 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WQPSk7VPNH"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-06-03T11:30:11.000Z",
            "id": "1135508977477926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma minion fez trilha.\nTalvez arrependida.\n\nFalou ontem q ainda bem q GetulioVargas nao concluiu a estrada q cortaria o parque Nacional de itatiaia. \n\nEu disse: hj nao sei se continuaria.  A pol\u00edtica ambiental esta fraca. \u00c9 permissiva para unidades.  Nao duvido.\nEla sabe..."
        },
        {
            "author_id": "1135493608440782848",
            "created_at": "2019-06-03T11:23:31.000Z",
            "id": "1135507299701841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.\nQuer conhecer???? https://t.co/ipuBkZBDVA"
        },
        {
            "author_id": "851766342701264897",
            "created_at": "2019-06-03T10:59:56.000Z",
            "id": "1135501363897458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Parque Nacional, Centro de Memoria Hist\u00f3rica, 10:00 am, domingo 9 de junio 2019\n#CiudadanosPorColombia #CiudadanosPorColombia #CiudadanosPorColombia https://t.co/uo5TjKV8os"
        },
        {
            "author_id": "870006739",
            "created_at": "2019-06-03T09:11:06.000Z",
            "id": "1135473976371830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/rGunq9bJbX"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2019-06-03T08:50:10.000Z",
            "id": "1135468706975420417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho: https://t.co/ekntBN9jta"
        },
        {
            "author_id": "77778513",
            "created_at": "2019-06-03T08:18:46.000Z",
            "id": "1135460805577793539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/h1TrxPMxan"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-06-03T07:04:24.000Z",
            "id": "1135442092300427265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse filho da puta.... https://t.co/sZT3uoVgP0"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-06-03T07:03:43.000Z",
            "id": "1135441917976698881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro estuda anular decreto que criou a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias https://t.co/sZT3uoVgP0"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-06-03T05:30:55.000Z",
            "id": "1135418563395805185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/g0TKcgAt7Y"
        },
        {
            "author_id": "1057236980835250183",
            "created_at": "2019-06-03T03:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rodcebrian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135393750228897793",
            "in_reply_to_user_id": "75787083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodcebrian Seria pq sua fam\u00edlia soma 44 multas de tr\u00e2nsito?\nA mesma forma de legislar em causa pr\u00f3pria, como transformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios em uma Canc\u00fan, local onde o mesmo foi pego fazendo pesca irregular?"
        },
        {
            "author_id": "259027467",
            "created_at": "2019-06-03T03:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 107,
                        "username": "kaarensilva7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573842,
                        -22.479189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1135381802531676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pegando esse showzinho do Luan (@ Parque Nacional de Itatiaia (Parte baixa) in Itatiaia, Rio de Janeiro w/ @kaarensilva7) https://t.co/MdRZYb03q7"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-06-03T02:23:13.000Z",
            "id": "1135371328662511618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00aa Meia Maratona das Cataratas celebra os 80 anos do Parque\u00a0Nacional https://t.co/citq0As9xr https://t.co/8Y9j3C9pDm"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-03T02:11:52.000Z",
            "id": "1135368471594897413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/0Tfi7wiDvh\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/OznBUX3fCW"
        },
        {
            "author_id": "7024782",
            "created_at": "2019-06-03T01:46:05.000Z",
            "id": "1135361981882523649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara s\u00f3 legisla em causa pr\u00f3pria. Transformar \u00e1rea protegida em Angra onde levou multa ambiental em \"Cancun\", flexibilizar leis de minera\u00e7\u00e3o, e essa lista de coisas no tr\u00e2nsito. Nunca um governo foi t\u00e3o med\u00edocre e t\u00e3o a favor da morte. https://t.co/2wem1l1Hpz"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-06-03T01:22:34.000Z",
            "id": "1135356063325282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o cicloturismo consagrado como turismo de aventura de supera\u00e7\u00e3o \u00e9 relax em lagoas cristalinas.\nExperi\u00eancia em campo de dunas completamente singular.\n#lencoismaranhenses\n#espiritodeaventuraoficial https://t.co/EW3ORi5aN0"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-06-03T01:21:24.000Z",
            "id": "1135355772492271617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho    https://t.co/Y0cM8EmFlr"
        },
        {
            "author_id": "200308825",
            "created_at": "2019-06-03T00:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38059711,
                        -29.39343035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1135346347316563971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas dias sem sinal de celular s\u00f3 contato com a natureza \u2764\ufe0f\ud83c\udf43 em Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/EfReWRWz5J"
        },
        {
            "author_id": "350045578",
            "created_at": "2019-06-03T00:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1135338901399363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/dfSlCHZs2W"
        },
        {
            "author_id": "579840572",
            "created_at": "2019-06-02T23:17:39.000Z",
            "id": "1135324627771830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom cozinhar em outras cozinhas e ainda assim me sentir em casa \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udc9a\nNo retiro das queridas Dani e Gi com o querido Marcelo, durante o fim de semana na RPPN Passarin, foi muito especial servir essa turma... https://t.co/jdYzSu27zq"
        },
        {
            "author_id": "60937801",
            "created_at": "2019-06-02T23:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "anacarolinai_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135324244261462016",
            "in_reply_to_user_id": "3355405684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacarolinai_ Amo trilha. Minha regi\u00e3o aqui \u00e9 bem propicia, pois temos o Parque Nacional da Serra Azul com muitos locais para se descobrir. Onde \u00e9 a\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-06-02T22:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1135318169227317255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso\u2026 https://t.co/jHGswadKtO"
        },
        {
            "author_id": "78944875",
            "created_at": "2019-06-02T22:41:29.000Z",
            "id": "1135315529022005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco tempo de governo pra fazer coisas boas e \u00fateis, mas pra fazer merda tem bastante  tempo! Que palha\u00e7ada! https://t.co/3KVS2spGGP"
        },
        {
            "author_id": "195576542",
            "created_at": "2019-06-02T22:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1135313332339126278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma conclu\u00edda! Trilha com inclina\u00e7\u00e3o leve, subida feita pelas rochas de f\u00e1cil acesso, sem esquecer da vista incr\u00edvel!! \ud83d\ude04 Doming\u00e3o pesado kkkkkk \u00c9s em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/uqixnfj45t"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2019-06-02T22:03:14.000Z",
            "id": "1135305902817447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com um total de 32 quil\u00f3metros, divididos em tr\u00eas etapas (...) indo at\u00e9 \u00e0 aldeia do Sistelo, j\u00e1 dentro do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, onde se encontram os conhecidos socalcos.\" \ud83c\udfde\ud83e\udd7e\ud83c\udf40\ud83c\udf3e \n#rbtgx #geres #xures #natureza #ecovia #caminhadas https://t.co/vkhyvFasgM"
        },
        {
            "author_id": "1065768006104563712",
            "created_at": "2019-06-02T21:23:56.000Z",
            "id": "1135296011042263041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apreciem sem modera\u00e7\u00e3o esse monumento natural https://t.co/90f7iCbd4Q"
        },
        {
            "author_id": "9071562",
            "created_at": "2019-06-02T20:38:29.000Z",
            "id": "1135284571283558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode pegar seu \"poder da caneta\" e enfiar no c*\nBalb\u00fardia \u00e9 esse seu desgoverno! https://t.co/MCayGuSlLO"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2019-06-02T20:24:26.000Z",
            "id": "1135281038983421957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os moradores e a comunidade de S\u00e3o Raimundo Nonato ter\u00e3o oportunidade de participar de uma sess\u00e3o gratuita do filme durante a programa\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de 40 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/UPvBqbD0pj"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2019-06-02T20:01:01.000Z",
            "id": "1135275143821967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Captando a Luz: Paineira na Floresta Nacional de #Ipanema \ud83d\udcf8  https://t.co/LR95mIEB1b"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-06-02T19:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "TeresinaShopp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135266218296913922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:@TeresinaShopp  Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho   https://t.co/Y0cM8EmFlr"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-06-02T19:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "ufpioficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135265985177489409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:\n@ufpioficial   Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho  https://t.co/Y0cM8EmFlr"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-06-02T19:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135265617798410242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @GovernodoPi   Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho    https://t.co/Y0cM8EmFlr"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-06-02T19:21:54.000Z",
            "id": "1135265298544807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:   Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho   https://t.co/Y0cM8EmFlr"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-06-02T19:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 9,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135265189786505217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:@MTurismo      Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho   https://t.co/Y0cM8EmFlr"
        },
        {
            "author_id": "2667530654",
            "created_at": "2019-06-02T19:19:45.000Z",
            "id": "1135264760755347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "J\u00e1 podem come\u00e7ar pelo pr\u00f3prio presidente, que h\u00e1 pouco tempo desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama, que buscava impedir roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia.\n https://t.co/1dKhavQqNy"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-06-02T19:17:11.000Z",
            "id": "1135264111829377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:  Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho    https://t.co/Y0cM8EmFlr"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-06-02T19:16:55.000Z",
            "id": "1135264046779944961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra da Capivara no Piau\u00ed completa 40 anos no dia 05 de junho   https://t.co/Y0cM8EmFlr"
        },
        {
            "author_id": "14519267",
            "created_at": "2019-06-02T19:11:34.000Z",
            "id": "1135262698307014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "para ler pensando no museu nacional e no parque nacional da serra da capivara: https://t.co/ZuMmRZf0mc"
        },
        {
            "author_id": "358657557",
            "created_at": "2019-06-02T19:06:41.000Z",
            "id": "1135261472349728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/36OMp4c1Tn"
        },
        {
            "author_id": "41151606",
            "created_at": "2019-06-02T18:45:37.000Z",
            "id": "1135256167712792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/S0hctv82BQ"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2019-06-02T18:28:36.000Z",
            "id": "1135251888453103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 300 mudas de \u00e1rvores em a\u00e7\u00e3o de plantio do \u201cInstituto Conhecer para Conservar\u201d - https://t.co/2EVEzkB8VI"
        },
        {
            "author_id": "1112482600390742016",
            "created_at": "2019-06-02T18:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 10,
                        "username": "lica_pombal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135246606046044161",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @lica_pombal Penedo,  Parque Nacional Itatiaia, Campos do Jord\u00e3o... Foz do Igua\u00e7u... acho que j\u00e1 chega... tem mais Muriqui, Mangaratiba, Coroa Grande... tem mais... ficarei por aqui mesmo."
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2019-06-02T18:00:55.000Z",
            "id": "1135244918501232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas Para Visitar o Parque Nacional da Serra da Canastra - MG\nhttps://t.co/gZWUila6jB https://t.co/c8N12Z23hL"
        },
        {
            "author_id": "391574959",
            "created_at": "2019-06-02T17:44:35.000Z",
            "id": "1135240810293805059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/h4ZGvVm0CG"
        },
        {
            "author_id": "366897073",
            "created_at": "2019-06-02T17:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32789325,
                        -21.75238246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1135240768979910658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele rol\u00ea com essas crian\u00e7as \u00e9 demais!!!Nikokas,Paulo Vitor e Isabelle . em Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas https://t.co/tFZRaXgLSq"
        },
        {
            "author_id": "588626570",
            "created_at": "2019-06-02T17:37:43.000Z",
            "id": "1135239081200406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele s\u00f3 pensa em destruir tudo, matar, armas, mortes.... https://t.co/tbFLqYN0dX"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-06-02T16:53:07.000Z",
            "id": "1135227858748657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu corri e conclu\u00ed minha 1a meia-maratona. Com direito a Cataratas, arco-\u00edris, supera\u00e7\u00e3o e catarse. Que especial ter tido essa experi\u00eancia no Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/j2RJD2XCzQ"
        },
        {
            "author_id": "532498863",
            "created_at": "2019-06-02T16:34:01.000Z",
            "id": "1135223052831219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Nahal Alexander https://t.co/Opck8wU1Fb https://t.co/gCUwCpO6sP"
        },
        {
            "author_id": "185006017",
            "created_at": "2019-06-02T16:32:34.000Z",
            "id": "1135222685565423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 minha Bahia, tem muitas coisas lindas, e naturais. https://t.co/beF7TRL8p7"
        },
        {
            "author_id": "1580140550",
            "created_at": "2019-06-02T16:31:13.000Z",
            "id": "1135222347256991747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecido a Deus por nos brindar com essa MARAVILHA. Parab\u00e9ns \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o da Meia das Cataratas. Felicidades ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completou 80 anos. Volto aqui para a Maratona das Cataratas em 29 Set... https://t.co/2W9prvdody"
        },
        {
            "author_id": "4236758595",
            "created_at": "2019-06-02T16:18:39.000Z",
            "id": "1135219182306562048",
            "in_reply_to_user_id": "4236758595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago Maddalena na Costa Esmeralda ao Norte da Sardenha \u00e9 um Parque Nacional fabuloso, com diversas praias paradis\u00edacas de finas areias brancas e \u00e1gua cristalina. Veja mais no blog, https://t.co/Z7kGoxBGnA  #destino #destinopraia #sardenha #dicasedecor #maddalena https://t.co/wpF8jz9haO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ABarr95083990].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ABarr95083990",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ABarr95083990"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [predocindio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "predocindio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "predocindio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MoacirMoreira13].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MoacirMoreira13",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MoacirMoreira13"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [e].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "e",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "e"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [evitamaria12].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "evitamaria12",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "evitamaria12"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NoraTamayo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NoraTamayo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NoraTamayo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil",
                "id": "dea26f2dec72d734",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Altamira, Brasil",
                "id": "d817c10bc7e891a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Barrio C\u00e1ceres El Viejo",
                "id": "07d9cd4d88084000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1115212928586797056",
                "name": "N\u00edlton Costa",
                "username": "NltonCosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35642106",
                "name": "Marcelle Helene",
                "username": "marcelle_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491537173",
                "name": "Causa Galiza",
                "username": "CausaGaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027703360395325440",
                "name": "Bread Soares Estevam",
                "username": "BreadSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877612291348418560",
                "name": "Crist\u00f3v\u00e3o ComLombo",
                "username": "CristovaoCLombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39971556",
                "name": "carmo afonso",
                "username": "carmoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978828667",
                "name": "Roberto V. Costa",
                "username": "RobertoVCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931250955466739712",
                "name": "jrguzzo",
                "username": "jrguzzofatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055439081520402432",
                "name": "M1newsTv Maric\u00e1 Not\u00edcias",
                "username": "m1newstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55624535",
                "name": "o Brasil t\u00e1 lascado",
                "username": "Wesllao_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445555164",
                "name": "Antonio Cordero",
                "username": "AntonioCordero9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134048515",
                "name": "Juego de Tronos",
                "username": "juegodetronos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260656328",
                "name": "MTB Mountain Bike",
                "username": "MTBMountainBike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502629381",
                "name": "Somos Extremadura",
                "username": "SoloExtremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318801067",
                "name": "Larah \u2661",
                "username": "LarissaRadael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892551428128083968",
                "name": "Turismo Gr\u00e1tis - Caminhadas na Serra Ga\u00facha",
                "username": "turismogratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39084128",
                "name": "Labour\u00e9 Lima \u0646\ud83c\udf35 Vacina para todos\ud83d\udc89",
                "username": "laboure_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293561633",
                "name": "Pecu\u00e1ria Brasileira",
                "username": "PecuariaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330499113",
                "name": "TiagoMaestro1",
                "username": "TiagoMaestro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1526436649",
                "name": "Sex\u00f3loga de Bar",
                "username": "Sacerpone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374750271",
                "name": "dnghae stark",
                "username": "SJIRONMAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597000804",
                "name": "rioexpressoturismo",
                "username": "aronobre01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768439227180838917",
                "name": "Ponit Do Russo posto5 Praia da Barra RJ",
                "username": "pointdorussorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86896338",
                "name": "Henri \"HJR\" Junior",
                "username": "henrijorgejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3343588540",
                "name": "Wagner Stefani Marci",
                "username": "StefaniMarci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157796301",
                "name": "arturo manzano",
                "username": "arturoconejito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82119937",
                "name": "Andr\u00e9s Manuel",
                "username": "lopezobrador_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39860797",
                "name": "Alfredo Del Mazo",
                "username": "alfredodelmazo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834578257",
                "name": "El Sol de Toluca",
                "username": "SOLTOLUCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381806337",
                "name": "CONANP",
                "username": "CONANP_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525938555",
                "name": "CONAFOR",
                "username": "CONAFOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762586",
                "name": "ambi dextro",
                "username": "ambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152000875",
                "name": "Renata Arpa",
                "username": "55Renata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855614996675538944",
                "name": "Rita Beraldo \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udcda",
                "username": "ritaberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189994904",
                "name": "Thamy Ribeiro",
                "username": "thamyjuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3582366262",
                "name": "Cleyton Maximiliano Idal\u00eancio Laurindo",
                "username": "CleytonLaurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052355361074630656",
                "name": "momin",
                "username": "coraciiforme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68511184",
                "name": "Melida",
                "username": "sirenita7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61097151",
                "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez",
                "username": "AlvaroUribeVel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330576098",
                "name": "Jailson Barros",
                "username": "jailsohbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15390202",
                "name": "Alexandro Vaz",
                "username": "alexandrovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50629174",
                "name": "Nem eu na causa",
                "username": "agmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55645620",
                "name": "DCO - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria",
                "username": "DiarioDCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36967323",
                "name": "C\u00e9sar Menezes",
                "username": "cesar_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62160905",
                "name": "Flavia Noal",
                "username": "flavianoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154365418",
                "name": "PCdoB Pernambuco",
                "username": "PCdoBPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405147240",
                "name": "walter pereira filho",
                "username": "walterpereirafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111483771684032517",
                "name": "AtreyuEmSeuArtax.Png",
                "username": "MakoZFrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587783077",
                "name": "Muda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "goliveirajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57776660",
                "name": "PNUD Brasil",
                "username": "PNUDBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87540357",
                "name": "PNUD M\u00e9xico",
                "username": "PNUD_Mexico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336058910",
                "name": "minaj da quebrada",
                "username": "carolai__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13251482",
                "name": "404 not Found",
                "username": "jgonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54368752",
                "name": "Lindi Canosa",
                "username": "lindicanosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199343632",
                "name": "Walter",
                "username": "waltinhobelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154441280",
                "name": "SEA SC",
                "username": "SEA_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44904423",
                "name": "Jairo Ajala Mielnik",
                "username": "jairomielnik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281512649",
                "name": "\u00c9rico Oliveira",
                "username": "nelierico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996020771439939584",
                "name": "Mundo Portugu\u00eas",
                "username": "mp_portugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321380949",
                "name": "Eufl\u00e1vio Nunes",
                "username": "euflavionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090239362783240192",
                "name": "Adriana Fitipaldi",
                "username": "AdrianaFitipal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191181643",
                "name": "Ze Maria de Carvalho",
                "username": "ZMariaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113650739",
                "name": "Igualdade Racial",
                "username": "SEPPIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210083676",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpacto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25621924",
                "name": "APCEF/SP",
                "username": "apcefsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41869476",
                "name": "Iroko",
                "username": "richard_smatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799183566",
                "name": "Thiago Antunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d",
                "username": "ThiagoAntunes88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8569652",
                "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9 +400.000 mortos",
                "username": "carloscamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170673426",
                "name": "Mar\u00eda F. de la Vega",
                "username": "MariaFdelaVega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952422049",
                "name": "DINO Ag\u00eancia de Not\u00edcias Corporativas",
                "username": "dino_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103700891",
                "name": "Artur Rocha",
                "username": "Arturdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105925122874060800",
                "name": "Aristarco de Samos",
                "username": "spinosa1632",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718527939843923969",
                "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!",
                "username": "eliakin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473371290",
                "name": "sirlene",
                "username": "sirlenelinche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65672066",
                "name": "Zelinda Barros",
                "username": "zelindabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984981540",
                "name": "HFR Boutique Resort & SPA",
                "username": "HerdadeFozdaRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943466420947562496",
                "name": "rn",
                "username": "Reinegrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16701822",
                "name": "David Guttenfelder",
                "username": "dguttenfelder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2917889369",
                "name": "XMelaBR",
                "username": "XMelaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374495520",
                "name": "Marina C. Ribeiro",
                "username": "MarinaCRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048284835377291264",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Felipe48033341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43418587",
                "name": "Janot Temporariamente Caseiro",
                "username": "opinioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750531996502360065",
                "name": "PsicanalistaPol\u00edtico",
                "username": "Psi_Politico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83115716",
                "name": "JaymeMarozzi",
                "username": "jaymemarozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712661986740477953",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ImpeachmentOuMorte\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fraca_abusada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700964912",
                "name": "KA",
                "username": "karollunab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56245204",
                "name": "Mariana Bispo",
                "username": "merynascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364225962",
                "name": "DANDARA CATARINA \ud83e\udd84\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "femmalerapper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927632280494968835",
                "name": "alexjorgesilva",
                "username": "AlexJorgeRamos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991872797864529920",
                "name": "Conjunto Sat\u00e9lite",
                "username": "ConjSatelite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43812163",
                "name": "Carlos Alberto Laux Guillen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "Kaka_Laux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466947",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udc0a Liberal nem \u00e9 gente \u2620\ufe0fBolsof\u00f3bico",
                "username": "terapiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63523726",
                "name": "Muriel de Paula",
                "username": "murieldepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625056022",
                "name": "J. Santos",
                "username": "Level42Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538074590",
                "name": "Alessandro Varandas",
                "username": "acavrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16377027",
                "name": "ILRanieri",
                "username": "iberelrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477757869",
                "name": "Beyonc\u00e9 F\u00e3s",
                "username": "beyonceiamworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61034397",
                "name": "Sou Internacional",
                "username": "SouSCInter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499641586",
                "name": "martin mata",
                "username": "martinmata19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189033047",
                "name": "Ananda",
                "username": "ophidiannm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837662709156089856",
                "name": "Vitor Rodriguez",
                "username": "vitor_qoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605972468",
                "name": "Tio Ulmann, Um Coach do Barulho \ud83e\uddc9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "tioulmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313694174",
                "name": "Roberto da Silva",
                "username": "mpbmage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863639",
                "name": "Marceli Cristina",
                "username": "MarceliCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594290685",
                "name": "Claudia",
                "username": "ClaudiaFigePino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216457140",
                "name": "Juan Carlos Varela",
                "username": "JC_Varela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319244800",
                "name": "Isabel de Saint Malo",
                "username": "IsabelStMalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82674792",
                "name": "CIAM Panam\u00e1",
                "username": "ciampanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241594675",
                "name": "Confederaci\u00f3n Convergencia Sindical",
                "username": "CS_Panama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257563621",
                "name": "Freddy Pitti",
                "username": "freddypitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242307530",
                "name": "R\u00e1dio Educadora",
                "username": "RadioEducadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399425058",
                "name": "Informa+",
                "username": "informamaispt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267728",
                "name": "Max Mauro Filho",
                "username": "MaxMauroFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080542714591088642",
                "name": "Fsgmn",
                "username": "Fdgsmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199899959",
                "name": "Jo\u00e3o Pirovic Z. Jr",
                "username": "JPirovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69024718",
                "name": "adri_fr",
                "username": "adri_fr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56511628",
                "name": "Aldrey M\u00e8re",
                "username": "aldreymere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83256560",
                "name": "JapaMan",
                "username": "O_JapaMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464306822",
                "name": "Joao Monteiro",
                "username": "JFLMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2197487762",
                "name": "LIVRE",
                "username": "LIVREpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300605656",
                "name": "Araceli Arellano V",
                "username": "AraceliAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758480439845806080",
                "name": "M\u00e1rio Freitas",
                "username": "Perfilmariofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157022115",
                "name": "David SPessoa",
                "username": "davidsspessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302677983",
                "name": "Colegio R\u00edas Altas",
                "username": "RiasAltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415592731",
                "name": "Ana Claudia Marques",
                "username": "anaclaudiaonish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710071760",
                "name": "Alba Nogueira",
                "username": "albadetoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193406189",
                "name": "N\u00e3o repudie o \u00f3dio",
                "username": "121__Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124242589",
                "name": "Fabio Rojas Carballo",
                "username": "faro54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203743011",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "fpguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280194491",
                "name": "Simone Mello (Symon)\ud83c\udfa4\ud83c\udf08\ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udf35#foraBolsonaro",
                "username": "Simone_deMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106301600",
                "name": "JOSE",
                "username": "BUENOVAZQUEZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785781704",
                "name": "Geor Ramos",
                "username": "GeorRams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599760332",
                "name": "Jorge Luis Villaneda",
                "username": "CiseMarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274893873",
                "name": "Ver\u00f3nica R Angeles R",
                "username": "rosauraangeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130218571",
                "name": "Ana Paula Queiroz",
                "username": "criaturabiruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4604352083",
                "name": "Paulo Marinho",
                "username": "peemarinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128863472958234630",
                "name": "Bruno Chaves \ud83c\udf39",
                "username": "brunochavesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478109962",
                "name": "julio klein",
                "username": "julioklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40906711",
                "name": "Lucio S. Donati",
                "username": "luciodonati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392137847",
                "name": "Nossa Ci\u00eancia",
                "username": "nossaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86425710",
                "name": "Carina Faggiani",
                "username": "CarinaFaggiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730960391",
                "name": "Usagi",
                "username": "Koniginusagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25165015",
                "name": "Juan Medeiros",
                "username": "soujuanmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028691208137322496",
                "name": "Senador Styvenson Valentim",
                "username": "SenStyvenson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701151894",
                "name": "Cherry",
                "username": "Cherry97984523",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324117676",
                "name": "El BUHOAriel Alvarez",
                "username": "curiosoaudaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190117348",
                "name": "Eric \"camarada Mozimista Saulovich\" M\u00e1rquez",
                "username": "amazingkizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60787943",
                "name": "Armando Lopez",
                "username": "Armandrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045528",
                "name": "Arduim Ferreira",
                "username": "Zidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025671684588810241",
                "name": "Aissa.Regalla",
                "username": "AissaRegalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227472458",
                "name": "ibap guine-bissau",
                "username": "ibapgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863008747467177986",
                "name": "MAVA Foundation",
                "username": "MavaFdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37066563",
                "name": "ana palmeiro",
                "username": "palmeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91663661",
                "name": "Artem",
                "username": "Ispa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37691626",
                "name": "Marina Bruschi",
                "username": "marinabruschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150720573",
                "name": "Marcelo #LulaLivre Bancalero",
                "username": "BancaleroXequeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765210599261343744",
                "name": "Valder Olmo Corr\u00eaa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "ValderCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773333463",
                "name": "Magnus \ud83c\udd42\ud83c\udd30\ud83c\udd3f\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34-\ud83c\udd30\ud83c\udd44\ud83c\udd33\ud83c\udd34",
                "username": "magnusapereaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138530085",
                "name": "Talita Elz",
                "username": "ElzTalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186215932",
                "name": "#HoldOn",
                "username": "fckcanadians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100552953",
                "name": "Raimon Alves",
                "username": "SSAcelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43803278",
                "name": "chatovocehein",
                "username": "chatovocehein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967152737896058882",
                "name": "PHs\ud83d\ude0e",
                "username": "phssouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73038590",
                "name": "Oscar Calstrom",
                "username": "the_skr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62401528",
                "name": "Ufam",
                "username": "UFAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76655811",
                "name": "Andrey Bandeira Gomes",
                "username": "andreybgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713037612420841476",
                "name": "Amigos da Terra - Amaz\u00f4nia Brasileira",
                "username": "adtamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54790300",
                "name": "PTSUL",
                "username": "ptsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19598930",
                "name": "Cristina Velha",
                "username": "Cvelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350635613",
                "name": "VIVER EM PATRIA LIVRE, OU MORRER PELO BRASIL",
                "username": "l_wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135349877",
                "name": "Sidney Leite",
                "username": "sidneyleite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447420056",
                "name": "Poly Anna",
                "username": "PolyAnnaLima5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892625105993551876",
                "name": "JMA",
                "username": "JMA986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15447164",
                "name": "biAhweRTher",
                "username": "biAhweRTher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32476415",
                "name": "Tempo Agora | Somar Meteorologia",
                "username": "tempoagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994078503",
                "name": "AVSI Brasil",
                "username": "AVSIBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098541425556369408",
                "name": "NEMA",
                "username": "nemaunivasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724665429969477632",
                "name": "RGD",
                "username": "GeovaneFariabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20166847",
                "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso",
                "username": "naosalvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316631798",
                "name": "Sesc no Tocantins",
                "username": "SescTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805781826",
                "name": "vivian",
                "username": "byAglaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317252641",
                "name": "Rafael Leitoa",
                "username": "DepRafaelleitoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126129894654717953",
                "name": "Hotel Viva Maria",
                "username": "HotelVivaMaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833031378",
                "name": "Rota Jur\u00eddica",
                "username": "rotajuridica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167454150",
                "name": "Angela Nogueira",
                "username": "angelanogueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112612048",
                "name": "vontade de sair correndo",
                "username": "topdasnovelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718489162",
                "name": "T\u00e2mara Lima",
                "username": "tamara_ap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18049879",
                "name": "Cam\u00f5es.IP",
                "username": "camoes_ip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61869085",
                "name": "CINTIA DELLEPRANE",
                "username": "cintiadell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415494952",
                "name": "BIRDING IN EXTREMADURA",
                "username": "birdextremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479101550",
                "name": "filhotesonline7l",
                "username": "FilhotesCanil7l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613681883",
                "name": "Jade Huguenin",
                "username": "huguenin_jade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497283099",
                "name": "\u265b P\u03a9$$\u0178 Pwr \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \u265b",
                "username": "sweetdebow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96268820",
                "name": "Gilmar Watanabe",
                "username": "GilmarWat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576827382",
                "name": "Wilson Pires",
                "username": "HerrPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37654174",
                "name": "Las Manos de Dios",
                "username": "RLANZELLOTTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109910271613718532",
                "name": "\ud83d\udea9EDIR CARVALHO MOURA",
                "username": "EDIRCARVALHOMO3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112804310046461953",
                "name": "Robert\u00e3o\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Roberto09505073",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68493065",
                "name": "M\u00e1rcio Vatimo",
                "username": "vatimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885296427374661632",
                "name": "\u262dRosa\u00b9\u00b3\u2606Krasnaya\u262d#LULA2022",
                "username": "RosaSkarlate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538148906",
                "name": "Adriana",
                "username": "adrianapugliesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35874172",
                "name": "C Estevam",
                "username": "cestevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325211924",
                "name": "Fl\u00e1vio M Terra \u262d\u2730",
                "username": "flaviomterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144256714",
                "name": "~ S\u03c3\u0192\u03b9\u0301\u03b1 .",
                "username": "SoOrbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100078546",
                "name": "Alejandro Castro",
                "username": "shudo70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051551465402224642",
                "name": "hydrate",
                "username": "utilitxhelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74266021",
                "name": "Revista J.P",
                "username": "RevistaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70243521",
                "name": "Mara",
                "username": "Maraeeusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64741449",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "Luz_Maior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703420112",
                "name": "Romeu 22",
                "username": "SouMaisRomeu22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48101356",
                "name": "Guilherme Tampieri",
                "username": "GuiTampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861436662693474304",
                "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc1a\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "bia_lealcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182616602",
                "name": "gui",
                "username": "guilhermeseal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893835554999218176",
                "name": "Max Bezerra",
                "username": "blogmaxbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282222980",
                "name": "ASBRAER",
                "username": "Asbraer_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106458522",
                "name": "IDAM",
                "username": "idamgov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131342925026275328",
                "name": "Gea1",
                "username": "PortalGea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37444747",
                "name": "Gilson Lorenti",
                "username": "lorentigilson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72389429",
                "name": "Silene A G Louren\u00e7o",
                "username": "silouren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556875570",
                "name": "rey daluz",
                "username": "reydaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315178155",
                "name": "Freire Anna Luiza",
                "username": "alnfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42228966",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marceloramosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47835702",
                "name": "Marcelo Calero",
                "username": "caleromarcelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060641780855652352",
                "name": "TocaNews",
                "username": "NewsToca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040950503730032640",
                "name": "TOCANEWS",
                "username": "tocanews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42127816",
                "name": "Mario Freire",
                "username": "mariofreirebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196270097",
                "name": "auric\u00e9lia mendes",
                "username": "aurimendesdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297412102",
                "name": "Thereza Norma Poesia e Pintura",
                "username": "DebahTheleThom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56798913",
                "name": "Luciana Florencio",
                "username": "Luciana_FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89304895",
                "name": "N\u00f4made",
                "username": "eduardoandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186953842",
                "name": "Vanessa Dias",
                "username": "vanessadrdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235672528",
                "name": "Barreto",
                "username": "Barretotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82856243",
                "name": "natgeoesp",
                "username": "NatGeoEsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35054532",
                "name": "Therinha",
                "username": "therinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50211727",
                "name": "Samuel Medley",
                "username": "samuelmedley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128390061",
                "name": "Maxwell Alves",
                "username": "MaxwellAlves15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40520046",
                "name": "Mauro Draco Bigatto",
                "username": "MDraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35837120",
                "name": "David Luiz \ud83d\udd2f",
                "username": "itsdavid_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126163160",
                "name": "Adrian\u00e4 Santos",
                "username": "drikasantos2506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447651119",
                "name": "NUEVO",
                "username": "NUEVOBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214784935",
                "name": "Dj Camilly",
                "username": "djcamillyofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053003526052474881",
                "name": "Elisete \ud83d\ude0e38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida",
                "username": "EliOliv98248502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106295236",
                "name": "Diego Salgado",
                "username": "diegosalgado7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "426775937",
                "name": "Tiago Buosi",
                "username": "Tiago_Buosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71456987",
                "name": "T\u00falio Gad\u00ealha",
                "username": "tuliogadelha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003083578",
                "name": "Jota",
                "username": "Victorjota7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68297802",
                "name": "Marlene  Tavares",
                "username": "doroteaquijano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911213864171261957",
                "name": "Luis Ca\u00f1on",
                "username": "LuisCaon4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154623741",
                "name": "Bruninho",
                "username": "Bruninhohcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72128560",
                "name": "Gustavo Rocha",
                "username": "rochagusrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274658068",
                "name": "Anderson Barbosa",
                "username": "anderson_ronda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "G1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1544184235",
                "name": "Tacisio MSa Jr",
                "username": "adv_tarcisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54579438",
                "name": "peninha",
                "username": "paulasasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28093642",
                "name": "Alexandre Arnaut",
                "username": "alexandrearnaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835924669",
                "name": "MOLINA",
                "username": "kmylo_molina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655652744",
                "name": "marwhit",
                "username": "marwhite01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820361329",
                "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Vladi\u24c2\ufe0fir Guerrero \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u26bd\ufe0f",
                "username": "vladguer73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2511314292",
                "name": "Ariana",
                "username": "ArianaAladin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4723981955",
                "name": "Silvio Ramirez V",
                "username": "silvioravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348821602",
                "name": "Mati\u00b0\u2022Pispirispis\u00b0\u264a\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\u2022\u2606~",
                "username": "tildita16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183649474",
                "name": "Paulo Robson d Souza",
                "username": "paulorobsonsouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200308825",
                "name": "Andressa Duarte",
                "username": "_PartyGirl27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "780064510585417728",
                "name": "Yara.",
                "username": "ccchyara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812216521934020608",
                "name": "Ecclesia.",
                "username": "ecclesiaren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078840455234674688",
                "name": "Ueeeeel.",
                "username": "rehuelexia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981789661",
                "name": "Netanya",
                "username": "aanyanetanyaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714582936188805120",
                "name": "#AdryJACAR\u00d4A \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "Adrysscamar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984015597527855105",
                "name": "ODZH",
                "username": "zonashumidasgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50734399",
                "name": "Paladino do Cerrado",
                "username": "ElciddoCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327317360",
                "name": "Eren Ditto",
                "username": "erenditto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85959946",
                "name": "Jandira Lula da Silva",
                "username": "Simplicidade_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812770436291424256",
                "name": "Syrena\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "inesfguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207921016",
                "name": "Johnny Mil\u00e3o",
                "username": "JoaoMota_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164871067",
                "name": "@pedro.jorge7",
                "username": "pedrojorge7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136546020",
                "name": "rita reymond",
                "username": "casada100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156073208",
                "name": "Italo Gama",
                "username": "GamaItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59370748",
                "name": "AivilGirl",
                "username": "aivilgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862337540258484224",
                "name": "Viagens Machu Picchu",
                "username": "VPicchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99994097",
                "name": "TDF TURISMO",
                "username": "TDFTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496735899",
                "name": "AEFRONTEIRA",
                "username": "AEFRONTEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982311951584845824",
                "name": "Hermeneuta Desconfiado \ud83c\udff4\ud83d\udea9\u267b\ufe0f\u2638\ud83c\udf0d\u26a1",
                "username": "hermeneuta_iury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896523637",
                "name": "Shannon Sims",
                "username": "shannongsims",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70707335",
                "name": "Isana Barros",
                "username": "isanabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817850191",
                "name": "Hugo Teixeira Francisco",
                "username": "HugoTFrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135493608440782848",
                "name": "celio lima",
                "username": "celioli64844959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851766342701264897",
                "name": "Carlos Omar",
                "username": "CarlosOCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870006739",
                "name": "FERNANDO BORBA",
                "username": "borbaguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77778513",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco",
                "username": "Cruvelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057236980835250183",
                "name": "Blue Alien",
                "username": "Cristia19270518",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75787083",
                "name": "Putz... l\u00e1 vem ele jocoso e irreverente",
                "username": "rodcebrian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259027467",
                "name": "Matheus Ciller \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "cillerzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599503792",
                "name": "karen",
                "username": "kaarensilva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7024782",
                "name": "Tiago",
                "username": "TiagoGarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350045578",
                "name": "Celso Arraes",
                "username": "CelsoArraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579840572",
                "name": "Espa\u00e7o Cardamomo",
                "username": "GlendhaAnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60937801",
                "name": "freestyle jur\u00eddico no vag\u00e3o",
                "username": "iuris_man",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355405684",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "anacarolinai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78944875",
                "name": "Flavia",
                "username": "flavianr77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195576542",
                "name": "Patrick",
                "username": "mello_icet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065768006104563712",
                "name": "Dudinha",
                "username": "PRNTDU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9071562",
                "name": "Giselle Vergna",
                "username": "GiselleVergna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218500479",
                "name": "Teresina Shopping",
                "username": "TeresinaShopp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53454204",
                "name": "UFPI",
                "username": "ufpioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667530654",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Slow \ud83d\udc63\ud83d\udca1",
                "username": "EstevaoSlowP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14519267",
                "name": "Maisa Vasconcelos",
                "username": "maisanablogo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358657557",
                "name": "dFora",
                "username": "TrupedFora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41151606",
                "name": "Fabio Novo",
                "username": "Fabionovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112482600390742016",
                "name": "@kiko49ers",
                "username": "kiko49ers1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225903927",
                "name": "Ori Pombal Franco",
                "username": "lica_pombal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391574959",
                "name": "mayra aguiar",
                "username": "Ddelicinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366897073",
                "name": "Edelmo Anibal",
                "username": "EdelmoAnibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588626570",
                "name": "Banda Magma",
                "username": "BandaMagma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532498863",
                "name": "Im\u00e1genes de Israel",
                "username": "ResatillIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185006017",
                "name": "MiguelCampos",
                "username": "miguelcamposfil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580140550",
                "name": "prudentiajuris",
                "username": "adv_aristoteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236758595",
                "name": "Dicas & Decor",
                "username": "decor_dicas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1137448585857888256",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlu1d0ms8r0qlv98u6ge645nb4kn1",
        "oldest_id": "1135219182306562048",
        "result_count": 480
    }
}