{
    "data": [
        {
            "author_id": "18497181",
            "created_at": "2019-06-02T15:50:52.000Z",
            "id": "1135212192293371905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque algu\u00e9m pra relaxar com voc\u00ea na Hutan Pinus Pengger, uma floresta nacional da #Indonesia. em Hutan Pinus Pengger Yogyakarta https://t.co/5s3bbtSAK7"
        },
        {
            "author_id": "483247182",
            "created_at": "2019-06-02T15:41:59.000Z",
            "id": "1135209956502900739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Vy6CkHgsLQ"
        },
        {
            "author_id": "2799646167",
            "created_at": "2019-06-02T15:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0815,
                        -6.7493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8e19a5279286f8ca"
            },
            "id": "1135207895295913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suite de hotel feita de uma fuselagem de um boing 727 no Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio, na Costa Rica!!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\u2708\ufe0f\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f \n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2708\ufe0f #airplane #airplanes #toptags #aviation #avpics #flight #flying #plane #planes\u2026 https://t.co/laF91mmGTE"
        },
        {
            "author_id": "105454713",
            "created_at": "2019-06-02T15:00:44.000Z",
            "id": "1135199575176810498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer liberar para pesca \u00e9 explorada pela mil\u00edcia https://t.co/xkglXWkctZ"
        },
        {
            "author_id": "2781549325",
            "created_at": "2019-06-02T14:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Gen_VillasBoas"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1135195246357286913",
            "in_reply_to_user_id": "826847661559050242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gen_VillasBoas @SF_Moro Anistiando grileiros e derrubadores da floresta? Entregando areas protegidas para mineradoras estrangeiras? Estranho este conceito de nacionalismo e patriotismo, n\u00e9. Lembro que o Sr. defendeu 7 arrozeiros invasores de area protegida. Area de todos n\u00f3s brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "861739919655526400",
            "created_at": "2019-06-02T14:42:31.000Z",
            "id": "1135194990882304003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdMirante da Cascatinha\n\ud83d\udccdParque Nacional da Tijuca\n#trilha \n#trekking \n#pnt \n#trihando https://t.co/kviZxesJbo"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-06-02T14:05:35.000Z",
            "id": "1135185696581464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/f3SiDOi855"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2019-06-02T13:54:07.000Z",
            "id": "1135182810233364486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar dispensa o falar.\n#florestanacionaldecanela #icmbio #canelanationalforest #unidadesdeconservacao #unidoscuidamos #protectedareas #araucaria #caminhodasaraucarias #araucariatrail em Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/S6EbgNuMfr"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-06-02T13:50:33.000Z",
            "id": "1135181914640273409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores realizam censo da 1\u00aa reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel do pa\u00eds https://t.co/9OhyoGagRj #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-02T13:31:26.000Z",
            "id": "1135177102209298434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Boa Nova\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/7g76kGHYwj\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MCrIw2PI6z"
        },
        {
            "author_id": "32587848",
            "created_at": "2019-06-02T13:01:42.000Z",
            "id": "1135169621835825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/FFaYNNgSag"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2019-06-02T13:00:39.000Z",
            "id": "1135169355371728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugueiros bloqueiam acesso de Jericoacoara em protesto contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/i6Lqj71FxM"
        },
        {
            "author_id": "95630337",
            "created_at": "2019-06-02T12:38:54.000Z",
            "id": "1135163880882221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nfbmhFoV6i"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2019-06-02T12:13:20.000Z",
            "id": "1135157448891871234",
            "in_reply_to_user_id": "80548664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A efetiva\u00e7\u00e3o do parque nacional Serra de Itabaiana foi uma luta hist\u00f3rica e um sonho do povo sergipano realizado no governo do presidente Lula."
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2019-06-02T12:13:19.000Z",
            "id": "1135157443745538049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma visitinha ao Parque Nacional Serra de Itabaiana que criei junto com presidente Lula quando fui superintendente do IBAMA em Sergipe. Uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e de estudos da fauna, da flora sergipana e de visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica. https://t.co/u1RMvIHt0c"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-06-02T11:10:05.000Z",
            "id": "1135141530761617410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Domingo 02/06 #ArroioPerdizes em 30 cm. #TrilhadoRiodoBoi fechada para visita\u00e7\u00e3o... Visibilidade no #Itaimbezinho ZERO no momento. #PNAS_ #PNSG #ICMBio \n\nSegunda-feira Parque Nacional Aparados da Serra \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "130666361",
            "created_at": "2019-06-02T11:08:24.000Z",
            "id": "1135141109171142657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/o30IrtlZLA"
        },
        {
            "author_id": "800725924685565953",
            "created_at": "2019-06-02T10:57:53.000Z",
            "id": "1135138461353160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O sucesso nasce do querer, da determina\u00e7\u00e3o e persist\u00eancia em se chegar a um objetivo. Mesmo n\u00e3o atingindo o alvo, quem busca e vence obst\u00e1culos, no m\u00ednimo far\u00e1 coisas admir\u00e1veis.\"\n\nJos\u00e9 de Alencar.\n\nParque Nacional\u2026 https://t.co/khlL68bJ2T"
        },
        {
            "author_id": "31427496",
            "created_at": "2019-06-02T10:46:29.000Z",
            "id": "1135135592549900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer liberar para pesca \u00e9 explorada pela mil\u00edcia https://t.co/V5CwZMhT4M"
        },
        {
            "author_id": "135326734",
            "created_at": "2019-06-02T04:41:03.000Z",
            "id": "1135043626466197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/s0NRJ5HHXD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-02T04:31:24.000Z",
            "id": "1135041196886241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Boa Nova\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/7g76kGHYwj\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/q0UvilPUVd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/h8OmDM18TH"
        },
        {
            "author_id": "929389287577092096",
            "created_at": "2019-06-02T04:21:28.000Z",
            "id": "1135038699769618437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu #cataratasdoiguacu https://t.co/VgvFLye1P7"
        },
        {
            "author_id": "929499896373219328",
            "created_at": "2019-06-02T04:19:05.000Z",
            "id": "1135038098805600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu #cataratasdoiguacu https://t.co/LuCqJ7shFy"
        },
        {
            "author_id": "73038590",
            "created_at": "2019-06-02T04:02:41.000Z",
            "id": "1135033971778232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhos de puta rampeira. Que \u00f3dio dos rumos que o minist\u00e9rio do meio ambiente t\u00e1 tomando a cada dia. Estamos realmente muito sem rumo nesse rol\u00ea... https://t.co/Y1Hea9Qvj2"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-02T01:51:22.000Z",
            "id": "1135000926215921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I3gDm0Nv9i\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/8HxqEZNbwf"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-02T01:41:20.000Z",
            "id": "1134998399076524033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I3gDm0Nv9i\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/0b7gttj2y0"
        },
        {
            "author_id": "715028101",
            "created_at": "2019-06-02T01:37:26.000Z",
            "id": "1134997416963391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Hs5ZpzcaZV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-02T01:31:26.000Z",
            "id": "1134995908586876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I3gDm0Nv9i\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/hWDLt0Ey4W"
        },
        {
            "author_id": "152349764",
            "created_at": "2019-06-02T01:15:05.000Z",
            "id": "1134991793475530756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/bcF6s0ZUDk"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-06-02T01:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1134989309084405762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.thcoutinhor\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer\u2026 https://t.co/JXb1U3lXlF"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2019-06-02T00:58:55.000Z",
            "id": "1134987725642313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 em Pedra Menina, Dores do rio Preto-ES e sua Cachoeira da Farofa. #ParqueNacionalDoCapara\u00f3 #ParqueNacionalDoCaparao #ParNaCapara\u00f3 #ParNaCaparao\u2026 https://t.co/RdljPDog5q"
        },
        {
            "author_id": "2526574146",
            "created_at": "2019-06-02T00:14:41.000Z",
            "id": "1134976595188469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa arma sim eu carrego! Para registrar tudo de mais lindo q h\u00e1 nesse Mundo. Nosso Para\u00edso natural pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a fora... Uhullll em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/2Qp2tVCuPD"
        },
        {
            "author_id": "2526574146",
            "created_at": "2019-06-02T00:14:40.000Z",
            "id": "1134976591635845121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa arma sim eu carrego! Para registrar tudo de mais lindo q h\u00e1 nesse Mundo. Nosso Para\u00edso natural pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a fora... Uhullll em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/YALXlHpLCX"
        },
        {
            "author_id": "183610221",
            "created_at": "2019-06-02T00:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "vicmarcene_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1134976481195700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira de milhares que ainda postarei da melhor aula de campo da hist\u00f3ria! \n\nCachoeira Casca D\u2019antas \n\n\ud83d\udcf7 @vicmarcene_ em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/BHXaJjt3eK"
        },
        {
            "author_id": "3590777835",
            "created_at": "2019-06-01T23:37:04.000Z",
            "id": "1134967125674725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/rLWVETKA7t"
        },
        {
            "author_id": "2526574146",
            "created_at": "2019-06-01T23:35:27.000Z",
            "id": "1134966721914245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a Natureza te faz um ser ainda melhor. Msnh\u00e3 de s\u00e1bado nas redondezas da Serra da Canastra-MG/Brasil em RPPN Cachoeira Do Cerrad\u00e3o https://t.co/QDCDCqhVww"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2019-06-01T23:29:46.000Z",
            "id": "1134965289865494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (01) meus alunos do 9\u00b0 ano B, da Unidade Escolar Liberalina Paes Landim, visitaram o museudanaturezapi e o Parque Nacional Serra da Capivara.\n\n#SerraDaCapivara #MuseuDaNatureza #LiberalinaPaesLandim\u2026 https://t.co/msnYhQt54f"
        },
        {
            "author_id": "2526574146",
            "created_at": "2019-06-01T23:29:09.000Z",
            "id": "1134965133694816262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 de Sol deliciosa!!! Com 202M, a \u00e1rea da cachoeira do Cerrad\u00e3o, em S\u00e3o Roque de Minas, foi transformada em RPPN \u2013 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em agosto de 2001 por ato\u2026 https://t.co/j3FjwcwQMc"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2019-06-01T23:21:35.000Z",
            "id": "1134963231032823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minha aluna Taissa, do 9\u00b0 ano da Unidade Escolar Liberalina Paes Landim, mostrando toda sua determina\u00e7\u00e3o, vencendo barreiras. Neste s\u00e1bado (01) conheceu o museudanaturezapi e alguns s\u00edtios do Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/HD0GhpxXog"
        },
        {
            "author_id": "326513554",
            "created_at": "2019-06-01T23:19:50.000Z",
            "id": "1134962791436247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/H1N6NiaR9k"
        },
        {
            "author_id": "2526574146",
            "created_at": "2019-06-01T23:16:26.000Z",
            "id": "1134961936729198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 186M de altura a Cachoeira Casca D\u2019Anta fica em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro (MG) - Distrito de S\u00e3o Roque de Minas, no Parque Nacional da Serra da Canastra. Foi realmente um lugar onde a\u2026 https://t.co/FZNUnnx57L"
        },
        {
            "author_id": "46901891",
            "created_at": "2019-06-01T23:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1134959773571518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa! #trilha #trilhasrj #rj #021 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/q3ZSeLiNz2"
        },
        {
            "author_id": "132096184",
            "created_at": "2019-06-01T23:07:01.000Z",
            "id": "1134959566385549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda uma presidencia baseada em interesses pessoais e destrui\u00e7\u00e3o . Agora a Jureis na mira https://t.co/9oDh9RhBEK"
        },
        {
            "author_id": "1580140550",
            "created_at": "2019-06-01T21:56:25.000Z",
            "id": "1134941797581492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2019 06 02 - Meia das Cataratas e 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u2014 em Argentina (Porto Iguacu) https://t.co/84suBONdFt"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2019-06-01T21:51:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0a5e55c8109f1bb9"
            },
            "id": "1134940473251045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Faleceu o decano da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores de Santa Teresa, Vicente S\u00e1bato. Importante lideran\u00e7a do bairro, ele foi presidente da AMAST e liderou campanhas em defesa do bonde e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Que Deus o acolha na paz que envolve os justos. #santateresa #amast https://t.co/gpeWNNXNr8"
        },
        {
            "author_id": "51186210",
            "created_at": "2019-06-01T21:34:27.000Z",
            "id": "1134936271216885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/V8ZcByr5Yx"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-06-01T21:33:28.000Z",
            "id": "1134936020636655617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 26 anos e a catarse do ano-novo particular ainda n\u00e3o bateu. Algo me diz que vir\u00e1 amanh\u00e3 ao longo e ao fim dos 21 km de corrida no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "70707335",
            "created_at": "2019-06-01T20:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1134922124051640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEle continua sendo bom\u201d \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2665\ufe0f\n#gratidao #lovingjesus #saturday em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/XpWntsdmDB"
        },
        {
            "author_id": "68464045",
            "created_at": "2019-06-01T19:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 34,
                        "username": "littleblackexpd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134911035293556738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na hora de ligar os motores da @littleblackexpd novamente. https://t.co/LTH3SJol7S"
        },
        {
            "author_id": "316119893",
            "created_at": "2019-06-01T19:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1134904473061601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora mais escura do dia \u00e9 a que vem antes do sol nascer.\n\nProv\u00e9rbio \u00e1rabe\n\n\u00c9 a mais bonita tamb\u00e9m! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/crLbei2D94"
        },
        {
            "author_id": "2516306035",
            "created_at": "2019-06-01T19:16:41.000Z",
            "id": "1134901598176628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/AZDBW2tNhU"
        },
        {
            "author_id": "410306475",
            "created_at": "2019-06-01T19:00:58.000Z",
            "id": "1134897646181728257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara completa 40 anos - Veja SRN Not\u00edcias https://t.co/qBQGY3dEgc"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2019-06-01T18:56:20.000Z",
            "id": "1134896479825534978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente (Sema) lan\u00e7ou, na sede da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) S\u00edtio Curi\u00f3 vers\u00e3o do Ecomapps.\nSaiba como funciona: https://t.co/0LJBbYggXz\n#android #arie #ecomaps #IFCE #iOS #QRcode #sema #biodiversidade #sitiocurio #smartphone #UC https://t.co/DRkn4iVCYv"
        },
        {
            "author_id": "61258259",
            "created_at": "2019-06-01T18:34:01.000Z",
            "id": "1134890862293467138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugueiros bloqueiam acesso de Jericoacoara em protesto contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de outras cidades no Parque Nacional\nhttps://t.co/nG4Ks7Aa42 https://t.co/14E3EzeRpz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-06-01T18:24:31.000Z",
            "id": "1134888470403567617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A illa de Onza pertence ao arquip\u00e9lago de #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/Oz9xc3kzQT"
        },
        {
            "author_id": "57536684",
            "created_at": "2019-06-01T17:34:14.000Z",
            "id": "1134875819304792065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser evang\u00e9lico \u00e9 tamb\u00e9m preservar a natureza, a qual \u00e9 cria\u00e7\u00e3o divina. Permitir a explora\u00e7\u00e3o comercial e a destrui\u00e7\u00e3o... https://t.co/6uqSC5l9ig"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-06-01T17:00:50.000Z",
            "id": "1134867412870946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Ventisquero Colgante no Parque Nacional Queulat, Chile.\nFoto de Mat\u00edula Vit\u00f3ria (matimug) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/bOmNnVmU4T\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-06-01T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "matimug"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134867201465434114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SuaFoto Ventisquero Colgante no Parque Nacional Queulat, Chile.\nFoto de Mat\u00edula Vit\u00f3ria (@matimug) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/Ey8j3wQEAC"
        },
        {
            "author_id": "212354043",
            "created_at": "2019-06-01T16:58:13.000Z",
            "id": "1134866753723478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/0V25isRprW"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2019-06-01T16:53:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134865553796063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o permite que Bolsonaro acabe com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de ... https://t.co/woMpBDTuEU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "840393476332240896",
            "created_at": "2019-06-01T16:51:09.000Z",
            "id": "1134864975237976065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir na barragem do parque nacional amanh\u00e3, mas ngm que chamei tem o pique de subir aquilo tudo. Por\u00e9m, preciso de algu\u00e9m pra poder tirar fotos rs"
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2019-06-01T16:27:30.000Z",
            "id": "1134859021612138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas imagens da escalada na via Externa do Nariz do Frade, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nForam dois dias de escalada, j\u00e1 que a aproxima\u00e7\u00e3o \u00e9 meio chatinha, principalmente com as mochilas\u2026 https://t.co/ohQsjvUz94"
        },
        {
            "author_id": "1048284835377291264",
            "created_at": "2019-06-01T16:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "joaomjoaquim"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "RMafei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134856870601117696",
            "in_reply_to_user_id": "1115664239232835585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaomjoaquim @RMafei Finalmente, do ponto de vista jur\u00eddico \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o querer revogar Decreto criador de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Ainda que a Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o o proibisse (e pro\u00edbe), vai contra o princ\u00edpio da veda\u00e7\u00e3o ao retrocesso social.\n\nSe ele quiser acabar com Tamoios, tem que fazer por Lei."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-06-01T16:17:15.000Z",
            "id": "1134856444145229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 300 mudas de \u00e1rvores \n https://t.co/FQ1r7GtiGY"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2019-06-01T16:13:52.000Z",
            "id": "1134855594458910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade ter\u00e1 a dimens\u00e3o de 903,69 hectares se estendendo do bairro Vale do Para\u00edba ao distrito Santa Rita de C\u00e1ssia https://t.co/G5bJZbIuOB https://t.co/177ippRO1Q"
        },
        {
            "author_id": "445867987",
            "created_at": "2019-06-01T16:08:17.000Z",
            "id": "1134854185831292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor de Abrolhos contra o governo. \nPaci\u00eancia tem limite! https://t.co/9b0CVs6E9X"
        },
        {
            "author_id": "226219219",
            "created_at": "2019-06-01T16:05:03.000Z",
            "id": "1134853372815781893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUGARES: Parque nacional de Ao Phang Nga, Tailandia. https://t.co/kXdlsDnb8h"
        },
        {
            "author_id": "51978836",
            "created_at": "2019-06-01T15:42:13.000Z",
            "id": "1134847627877605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A verdade \u00e9 essa! A mil\u00edcia ser\u00e1 a dona da Cancun brasileira em Angra. https://t.co/tim3nwZ0tT"
        },
        {
            "author_id": "717072881390383105",
            "created_at": "2019-06-01T15:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "thiagof_cs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134839378524725249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era pra eu ta no parque nacional com o @thiagof_cs agr, mas eu acabei de acordar. Foda..."
        },
        {
            "author_id": "334651253",
            "created_at": "2019-06-01T15:01:06.000Z",
            "id": "1134837279309139970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Dunas fica em Natal/RN e foi a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada no estado do Rio Grande do Norte e possui reconhecimento da Unesco como uma parte importante da biosfera  da Mata Atl\u00e2ntica. #dicadelazer https://t.co/qquLnAFxV4"
        },
        {
            "author_id": "141792869",
            "created_at": "2019-06-01T14:39:56.000Z",
            "id": "1134831952941522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/OnC9qLOJa2"
        },
        {
            "author_id": "1055140170620649472",
            "created_at": "2019-06-01T13:52:53.000Z",
            "id": "1134820114233274369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque hoje eu n\u00e3o quero mais andar s\u00f3. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/l9dRZAUgi7"
        },
        {
            "author_id": "316119893",
            "created_at": "2019-06-01T13:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1134813013343703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00e1bado em harmonia a natureza. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ycQmJB53So"
        },
        {
            "author_id": "89413264",
            "created_at": "2019-06-01T13:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "fdvives"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134810786457706499",
            "in_reply_to_user_id": "89413264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fdvives Ou que um deputado foi multado por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que ao se eleger presidente a multa dele foi cancelada, o fiscal que aplicou a multa foi exonerado e por fim acabar com status de prote\u00e7\u00e3o ambiental esta \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2019-06-01T12:39:42.000Z",
            "id": "1134801697681944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/L7Ew3qz2ZC"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-06-01T12:39:37.000Z",
            "id": "1134801675003289601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Des)governo Bo\u00e7alnaro; inimigo da Vida, da Natureza, da fauna e da flora, amigo da Morte, da destrui\u00e7\u00e3o e da devasta\u00e7\u00e3o.\nQuem foi que elegeu estes bo\u00e7ais matadores e destruidores da Vida???\n#ForaSalles\n#ForaBolsonaro https://t.co/ozTDAxL1MQ"
        },
        {
            "author_id": "76346924",
            "created_at": "2019-06-01T12:30:24.000Z",
            "id": "1134799353346961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para Itatiaia, cidade linda e aconchegante com suas belezas naturais e um povo guerreiro. Amo o parque nacional de Itatiaia. https://t.co/2L0m5CntDV"
        },
        {
            "author_id": "2410038031",
            "created_at": "2019-06-01T12:05:21.000Z",
            "id": "1134793052911034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DFUTxQWpK7"
        },
        {
            "author_id": "3168247662",
            "created_at": "2019-06-01T12:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 155,
                        "username": "MacaulayLibrary"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134792079802953730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "An ochre-marked parakeet, today\u2019s #ParrotOTD, feeds on a mango in Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, Esp\u00edrito Santo state, Brazil. Pic by Leonardo Mer\u00e7on via @MacaulayLibrary https://t.co/9OZK9yC9Xl https://t.co/XjC3NSrmPw"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2019-06-01T11:12:22.000Z",
            "id": "1134779718757158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow... venha para o Capara\u00f3! Iniciamos a temporada de inverno Pico da Bandeira, o terceiro maior do Brasil com 2.892 metros de altitude, bem aqui, no Parque Nacional do Capara\u00f3!.\n.\n.\n.\nBoa sorte a todos e aproveitem\u2026 https://t.co/DeE7RjeZnd"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-06-01T11:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1134779717154955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie cogumelos \ud83c\udf44. A arte de se reinventar. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/CNYhjwcfJY"
        },
        {
            "author_id": "1633753916",
            "created_at": "2019-06-01T10:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "pedrodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134771598521700353",
            "in_reply_to_user_id": "14124402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrodoria Quem sabe esse seria um argumento mais eficaz para impedir a tentativa de acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2019-06-01T10:35:16.000Z",
            "id": "1134770382190366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As plantas s\u00e3o esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/JFxvgqqNBX"
        },
        {
            "author_id": "29455244",
            "created_at": "2019-06-01T10:06:29.000Z",
            "id": "1134763137603973122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/1hOQSwXYRQ"
        },
        {
            "author_id": "469805872",
            "created_at": "2019-06-01T09:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Eh_noisdf"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "rodrigolj"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 22,
                        "username": "fernandocluiz"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "Desesquerdizada"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "PaolaCarosella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134751178628239360",
            "in_reply_to_user_id": "907075471577362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eh_noisdf @rodrigolj @fernandocluiz @Desesquerdizada @PaolaCarosella Mas fim de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, favorecimento ao desmatamento e armas para todos isso sim eh prova de que realmente sofremos de falta de educa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-06-01T09:18:26.000Z",
            "id": "1134751047262625793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde para visita\u00e7\u00e3o no domingo\u00a0(2) https://t.co/notJKVdM2A https://t.co/kqhL0IbNUX"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2019-06-01T07:54:47.000Z",
            "id": "1134729995820179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude0d \ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "103053882",
            "created_at": "2019-06-01T05:34:32.000Z",
            "id": "1134694699946708994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME CONTRA A HUMANIDADE!!!!!!\n\n#N\u00c3OMATEMABROLHOS https://t.co/5WETKZOCs3"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2019-06-01T05:02:19.000Z",
            "id": "1134686591375593473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Ecoturismo R\u00e1dio BSide Lounge: \n\nConhe\u00e7a a parte baixa do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio:\n \nSituado na Serra da Mantiqueira, o PNI, Parque Nacional do Itatiaia, atrav\u00e9s da cidade de\u2026 https://t.co/sJ4o47HKF5"
        },
        {
            "author_id": "4320542295",
            "created_at": "2019-06-01T02:23:37.000Z",
            "id": "1134646654932590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "impress\u00e3o minha que hoje tava todo mundo fazendo trilha no parque Nacional ou n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "71909334",
            "created_at": "2019-06-01T02:11:17.000Z",
            "id": "1134643548190588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/gEcPZeZyW1"
        },
        {
            "author_id": "164871067",
            "created_at": "2019-06-01T01:26:39.000Z",
            "id": "1134632318054936577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro apoia reabertura de estrada que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/V5t5xzec1f"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-06-01T01:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134631499716861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Israel Diniz fala sobre a altera\u00e7\u00e3o do dos limites do Parque Nacional do... https://t.co/tUrC6m6Cr5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-06-01T01:19:52.000Z",
            "id": "1134630608183971842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica em Barreirinhas debate sobre altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/AStqzcT4FY via @https://twitter.com/ImaImaranhao"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-06-01T01:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "RICARDOSALLES"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d817c10bc7e891a3"
            },
            "id": "1134628575829774342",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT @RICARDOSALLES Muita hipocrisia junta! ONGs psedoambientais e ICMBio! Aqui na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, no sul do Par\u00e1, j\u00e1 foram gastos mais de 3 milh\u00f5es do fundo Amaz\u00f4nia e nada! O plano de gest\u00e3o foi um corte cola barato, 16 anos sem realoca\u00e7\u00e3o e indeniza\u00e7\u00e3o aos povos atingidos!"
        },
        {
            "author_id": "1564426044",
            "created_at": "2019-06-01T00:55:34.000Z",
            "id": "1134624495199752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nome do dinheiro destroem o planeta, vamos beber e comer petr\u00f3leo. https://t.co/bJSANYQ1qp"
        },
        {
            "author_id": "15086143",
            "created_at": "2019-06-01T00:54:37.000Z",
            "id": "1134624253733736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 Como se botasse no papel cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, tudo seria preservado. Se meia d\u00fazia de n\u00f3s formos hoje \u00e0 noite, a gente faz barbaridade. Depreda patrim\u00f4nio, corta \u00e1rvore, pesca robalo na boca do rio na \u00e9poca que est\u00e1 procriando."
        },
        {
            "author_id": "733254853",
            "created_at": "2019-06-01T00:53:06.000Z",
            "id": "1134623873448796167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade https://t.co/bew9RBR7u8"
        },
        {
            "author_id": "1021529840758022145",
            "created_at": "2019-06-01T00:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "marlenelotU2"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 44,
                        "username": "carlydamasceno2"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 61,
                        "username": "PatyMancilha"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 88,
                        "username": "AdrianaLyraRam2"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "MichelleKRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134623275705913344",
            "in_reply_to_user_id": "1038446708110372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataAlves_C @marlenelotU2 @Camila93Roger @carlydamasceno2 @PatyMancilha @tretatreta_ @AdrianaLyraRam2 @MichelleKRJ Est\u00e3o todos convidados para uma pizza em Minas. Com direito a um passeio no parque nacional da Serra da canastra!\n\n\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "978429606729527296",
            "created_at": "2019-06-01T00:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "apyus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134616107720073223",
            "in_reply_to_user_id": "14579710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apyus Que use peruca? J\u00e1 temos\nQue seja m\u00fasico amador? J\u00e1 temos\nQue more em mansao constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? J\u00e1 temos\nQue tenha faculdade, com cursos patrocinados por empresas, julgadas no STF? J\u00e1 temos\nEtc etc etc \n\nFauna variada no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-06-01T00:11:26.000Z",
            "id": "1134613386191355906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/OC7gL83crb\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Zc3hQL4aO2"
        },
        {
            "author_id": "1000378498140327936",
            "created_at": "2019-05-31T23:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "maracgs"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "biaatavaress_9"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 25,
                        "username": "inesfguerreiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134607059931082752",
            "in_reply_to_user_id": "984876013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maracgs @biaatavaress_9 @inesfguerreiro Aquilo era uma \u00e1rea protegida? N\u00e3o h\u00e1 nada a informar que n\u00e3o se pode ir para l\u00e1, at\u00e9 porque v\u00e1rias pessoas deitam se l\u00e1 a fazer praia! Boa noite \ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-31T23:29:15.000Z",
            "id": "1134602774442840065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro apoia reabertura de estrada que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/JHrQiCwKbg"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-05-31T23:28:30.000Z",
            "id": "1134602585753698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Angra dos Reis, onde a fam\u00edlicia tem a casa de ver\u00e3o, onde aprenderam fuzis e onde o presidente quer acabar com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o...\n\nhttps://t.co/sq9T2dPcj2"
        },
        {
            "author_id": "956664292341899264",
            "created_at": "2019-05-31T22:48:45.000Z",
            "id": "1134592580413468680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/oFXTgIkJMP"
        },
        {
            "author_id": "480791001",
            "created_at": "2019-05-31T22:30:20.000Z",
            "id": "1134587943924973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regra \u00e9 clara: cortou tem que compensar! Essa semana escrevi para news do #Saes Advogados contando sobre como a modalidade de doa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem se tornado atrativa (\ud83d\udcb0) na compensa\u00e7\u00e3o de supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o. Todos ganham! ?\u2026https://t.co/SkH3vSEup5"
        },
        {
            "author_id": "480791001",
            "created_at": "2019-05-31T22:28:02.000Z",
            "id": "1134587367216549889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regra \u00e9 clara: cortou tem que compensar! Essa semana escrevi para news do #SaesAdvogados contando sobre como a modalidade de doa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem se tornado atrativa (\ud83d\udcb0) na compensa\u00e7\u00e3o de supress\u00e3o de veg\u2026https://t.co/wZ1Xpdmnp0 https://t.co/PCZofQJwOK"
        },
        {
            "author_id": "4749899415",
            "created_at": "2019-05-31T22:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Malbertt87"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134586863572922368",
            "in_reply_to_user_id": "284894899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Malbertt87 @gugachacra Olha s\u00f3 q coincid\u00eancia, rapaz. Estive l\u00e1 no fds passado. E de fato a parte tur\u00edstica \u00e9 linda, mas a cidade t\u00e1 largada. Mas n\u00e3o vejo rela\u00e7\u00e3o entre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica q o Mico quer extinguir e a revitaliza\u00e7\u00e3o da cidade. D\u00e1 p fazer coisa boa l\u00e1 sem destruir o ecossistema local."
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2019-05-31T22:24:47.000Z",
            "id": "1134586548337463297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de #petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de #Abrolhos [10/04/2019] -\nhttps://t.co/085ViPby4r \nVia Antonio Kleber de Araujo - conexaoplaneta - [FB] #ambiente  #Abrolhos #petr\u00f3leo -\n\"...Algumas esp\u00e9cies de corais s\u00e3o end\u00eamicas dali,..\" -"
        },
        {
            "author_id": "526963899",
            "created_at": "2019-05-31T22:06:39.000Z",
            "id": "1134581985270280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitem e mostrem a empreendedores e ricos, que a zona litor\u00e2nea e suas encostas, matas, n\u00e3o tem um dono, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de lazer para todos! https://t.co/WnDglDYkBF"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-05-31T21:24:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1134571335072526337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#UtilidadeP\u00fablica\nO #ParqueEstadualdoUtinga \u00e9 uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual que fica na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m. O #Utinga tamb\u00e9m oferece espa\u00e7os para realizar v\u00e1rias atividades e para voc\u00ea aproveitar melhor cada uma delas, n\u00f3s preparamos a #ThreadDoUtinga https://t.co/FAdjTnT54H"
        },
        {
            "author_id": "1110272710008098816",
            "created_at": "2019-05-31T21:14:48.000Z",
            "id": "1134568936161386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde Bolsonaro foi multado por pesca ilegal em 2012, foi criada por decreto presidencial, mas s\u00f3 pode ser revogada por lei federal aprovada no Congresso, e ele acha que tem o poder de revogar esse decreto com uma canetada. https://t.co/lg3cZWvBml https://t.co/sx2Pk3ENPo"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-31T21:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1134567214768631809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Cume Pedra do Altar - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.thcoutinhor\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/L8eU0FxMy3"
        },
        {
            "author_id": "75167623",
            "created_at": "2019-05-31T21:06:16.000Z",
            "id": "1134566791475150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/qhw6QqltqJ"
        },
        {
            "author_id": "4726072006",
            "created_at": "2019-05-31T20:53:19.000Z",
            "id": "1134563531452538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu na #News | Atratividade da modalidade de doa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea em unidade de conserva\u00e7\u00e3o como forma de compensar supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o. Por Gleyse Gulin Leia mais aqui https://t.co/TiSnj39UxB https://t.co/qGk0RXu1ZO"
        },
        {
            "author_id": "54760408",
            "created_at": "2019-05-31T20:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "9_nyss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134561894323433472",
            "in_reply_to_user_id": "1053209160714801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@9_nyss N\u00e3o h\u00e1 \u00e2nsia ou achismo aqui. Como voc\u00ea disse, Bolsonaro quer revogar a reserva ambiental sob interesse de mercado. Apenas divirjo da sua opini\u00e3o. \n\nNo Brasil, privatiza\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida \u00e9 ralo pra corrup\u00e7\u00e3o. Vai contra o resto do mundo. Ele pode criar onde n\u00e3o h\u00e1 reserva."
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-05-31T20:39:40.000Z",
            "id": "1134560094027431937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 portugu\u00eas um dos 30 locais que parecem de outro planeta | ncultura https://t.co/eb4kFjaS7D"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-05-31T20:39:34.000Z",
            "id": "1134560070715547658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 portugu\u00eas um dos 30 locais que parecem de outro planeta | ncultura https://t.co/zcrCmhIhnH"
        },
        {
            "author_id": "1129097944605569024",
            "created_at": "2019-05-31T20:39:28.000Z",
            "id": "1134560045222506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 portugu\u00eas um dos 30 locais que parecem de outro planeta | ncultura https://t.co/AzClisKU0h"
        },
        {
            "author_id": "1110272710008098816",
            "created_at": "2019-05-31T20:28:26.000Z",
            "id": "1134557267024601090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer acabar com uma reserva ambiental, transformando-a em ponto tur\u00edstico e acabando com o habitat de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Seria coincid\u00eancia demais ele ter sido multado nesse mesmo local por pesca ilegal? https://t.co/Av3jkbOzKh https://t.co/hWq4oF38zu"
        },
        {
            "author_id": "58868097",
            "created_at": "2019-05-31T19:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4997913,
                        -27.5862321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1134549933426716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o total, conhecendo tudo, assimilando informa\u00e7\u00f5es... Passeio aventura com papai e mam\u00e3e no Parque Nacional dos Aparatos da Serra.\n#gaiaexp #trekkingderegularidade #esportesdeaventura #esportesaude\u2026 https://t.co/IvvTCKie4C"
        },
        {
            "author_id": "188353518",
            "created_at": "2019-05-31T19:42:06.000Z",
            "id": "1134545610072383490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/VuU0hRTZAf"
        },
        {
            "author_id": "76060411",
            "created_at": "2019-05-31T19:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "vivicarabina17"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134544578890129408",
            "in_reply_to_user_id": "3351081418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivicarabina17 N\u00e3o \u00e9 Fazendeiro do Pantanal n\u00e3o,  \u00e9 no Instituto On\u00e7a Pintada, IOP, fica nas cabeceiras do rio Araguaia,  no Parque Nacional das Emas. https://t.co/CTZg8Qy1Ba"
        },
        {
            "author_id": "167835453",
            "created_at": "2019-05-31T19:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1134544293698424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura Pe\u00e3o kkkkk Gente sou muito baixinha \ud83e\udd26 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#expoitatiaia #felipearaujo #deontem #tardee em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/QUVchiYELo"
        },
        {
            "author_id": "50165730",
            "created_at": "2019-05-31T19:29:50.000Z",
            "id": "1134542519365226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/PwttSTRyBT"
        },
        {
            "author_id": "35597195",
            "created_at": "2019-05-31T19:27:35.000Z",
            "id": "1134541956594438149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina, onde tenho um terreno a venda, em Igatu \u2728\ud83d\udc9a Saiba mais neste link: https://t.co/n2suSE85dJ https://t.co/8Cauwz4Vk6"
        },
        {
            "author_id": "85454201",
            "created_at": "2019-05-31T18:59:56.000Z",
            "id": "1134534995383660547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/kCeXbe38bU"
        },
        {
            "author_id": "3020503348",
            "created_at": "2019-05-31T18:55:21.000Z",
            "id": "1134533843938086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "N\u00e3o basta no RJ, ele tbm quer acabar c \u00fanica reserva ecol\u00f3gica do litoral sul de SP...\n\u00c9 um lixo de ser humano mesmo!\n\nhttps://t.co/5OiMJD4B9Q"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-05-31T18:54:32.000Z",
            "id": "1134533639570632706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro apoia reabertura de estrada que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kkoqet65Pt"
        },
        {
            "author_id": "94102837",
            "created_at": "2019-05-31T18:52:11.000Z",
            "id": "1134533047481774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro apoia reabertura de estrada que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kwOi6WHNxl"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2019-05-31T18:51:22.000Z",
            "id": "1134532842313179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 300 mudas de \u00e1rvores em a\u00e7\u00e3o de plantio do \u201cInstituto Conhecer para Conservar\u201d\n\nhttps://t.co/TM0nqodpgf\n\nA a\u00e7\u00e3o em parceria com a Pref. do Rio \u00e9 aberta ao p\u00fablico e acontece no dia 1\u00ba de junho, em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana Mundial do Meio Ambiente https://t.co/khx9GmTpe2"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2019-05-31T18:45:37.000Z",
            "id": "1134531392447143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe 300 mudas de \u00e1rvores em a\u00e7\u00e3o de plantio do \u201cInstituto Conhecer para Conservar\u201d https://t.co/Dy1fWjjEiu via vivoverde #BlogAmigo"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2019-05-31T18:12:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1134523147913519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve est\u00e1 tendo uma vista top do  Parque Nacional do Catimbau, sert\u00e3o pernambucano. @landingears https://t.co/xFJa7UHvLH"
        },
        {
            "author_id": "18671082",
            "created_at": "2019-05-31T17:56:33.000Z",
            "id": "1134519045276012549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/UsSTw2UT6S"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2019-05-31T17:30:24.000Z",
            "id": "1134512466900201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como 95% da \u00e1rea do Parque Nacional de Banff, nas Montanhas Rochosas, \u00e9 de natureza intocada, as paisagens reservadas aos turistas s\u00e3o de impressionar. Conhe\u00e7a Banff com a Canad\u00e1 Turismo! \n\n#explorecanada #canadaturismo #canada #wanderlust #banffnationalpark #rockmountain https://t.co/lh0Thwl01R"
        },
        {
            "author_id": "355723426",
            "created_at": "2019-05-31T17:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134509379322032128",
            "in_reply_to_user_id": "935532849427558407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LUANTHXYUNG @Br_Bolsonaro17 @Brbarabrs @Estadao Precisa de cursos pra saber quando uma \u00e1rvore foi cortada? Se uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 sendo violada?  Ou ele s\u00f3 precisa saber o m\u00ednimo e pra onde ele tem que levar o infrator para ser preso?"
        },
        {
            "author_id": "289515053",
            "created_at": "2019-05-31T17:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "onyxlorenzoni"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134508616390795264",
            "in_reply_to_user_id": "814166628585897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alefrotabrasil @onyxlorenzoni @jairbolsonaro #Legalizaj\u00e1 nas ilhas no entorno da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos tamoios os ricos e milion\u00e1rios com seus iates, passeiam a vontade, fiscaliza\u00e7\u00e3o existe?\nPela quantidade de barcos que passam por l\u00e1 n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "17988510",
            "created_at": "2019-05-31T17:00:16.000Z",
            "id": "1134504880146718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/60OaGPzqVO"
        },
        {
            "author_id": "90797660",
            "created_at": "2019-05-31T16:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.91586,
                        -3.86067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1134504484523184129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Ubajara-CE em Ubajara National Park https://t.co/CWfrjh2v06"
        },
        {
            "author_id": "35054532",
            "created_at": "2019-05-31T16:46:29.000Z",
            "id": "1134501411364986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaoMatemAbrolhos ! N\u00e3o a explora\u00e7\u00e3o do petr\u00f3leo e sim a energia limpa! https://t.co/Jr6R9U3pjB"
        },
        {
            "author_id": "49633798",
            "created_at": "2019-05-31T16:37:49.000Z",
            "id": "1134499232415670278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro apoia reabertura de estrada que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/q2mHS7QZvB"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-05-31T16:32:20.000Z",
            "id": "1134497852166725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro apoia reabertura de estrada que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ImBzhNlEYs"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-31T16:26:08.000Z",
            "id": "1134496292095348737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areal de Melide na #IlladeOns #Ons #Bueu na boca da #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/NBINs10MUh"
        },
        {
            "author_id": "70449299",
            "created_at": "2019-05-31T16:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "nabingernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134491256984408065",
            "in_reply_to_user_id": "35707858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nabingernando Parque Nacional Santa Teresa - UY. Longinho, mas incr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "980947782403088384",
            "created_at": "2019-05-31T16:04:12.000Z",
            "id": "1134490772517064706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnImagenes \ud83c\udf04 | Foto del D\u00eda: Parque Nacional de la Chapada dos Veadeiros, Estado Goi\u00e1s - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/LbFpDYlR8M"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2019-05-31T15:45:03.000Z",
            "id": "1134485951583883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro apoia reabertura de estrada que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/Swza5hrUov"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-31T15:25:33.000Z",
            "id": "1134481045724782595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores | O que fazer no Rio de Janeiro | G1 https://t.co/DqnglfmQ1q"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2019-05-31T15:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 90,
                        "username": "museugoeldi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134479760694894593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesta segunda (3), semin\u00e1rio apresenta os resultados finais das pesquisas realizadas pelo @museugoeldi em parceria com o Instituto Tecnol\u00f3gico Vale (ITV), na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, no Par\u00e1. Leia+: https://t.co/UD6jwUSfbM https://t.co/PiVFReIv51"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2019-05-31T15:09:55.000Z",
            "id": "1134477110423240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27a1 Ser\u00e3o diversas atra\u00e7\u00f5es nos parques estaduais. Confira onde est\u00e1 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima e venha participar! #GovernoSC #IMA #MeioAmbiente #Preserva\u00e7\u00e3o #Biodiversidade #Parques"
        },
        {
            "author_id": "155586850",
            "created_at": "2019-05-31T15:07:02.000Z",
            "id": "1134476385907552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Itatiaia! Cidade de enorme potencial tur\u00edstico e belezas em seu Parque Nacional, o primeiro do Brasil. Meus parab\u00e9ns pelos 30 anos!\ud83d\udc4f\ud83c\udf82\ud83c\udf86\ud83c\udf89\nQue Deus aben\u00e7oe a toda essa popula\u00e7\u00e3o!\n#Itatiaia #30Anos #Anivers\u00e1rio #errejota https://t.co/orFXZEkcDJ"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-05-31T14:58:00.000Z",
            "id": "1134474113488162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explica\u00e7\u00e3o excelente! Brasil tem 8 MIL km de praia. Por que escolher uma \u00e1rea protegida? Al\u00e9m disso, outras \u00e1reas na regi\u00e3o de Angra podem ter investimentos no turismo. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio acabar com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra isso! https://t.co/SqjD2JgUnb"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-31T14:30:52.000Z",
            "id": "1134467282858590208",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monitore os pr\u00f3ximos passos e se mantenha atento a esse empreendimento que pode afetar a \u00e1rea de amortiza\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada entre os munic\u00edpios de Itabirito e Moeda.\n\nVeja o que \u00e9 o empreendimento de minera\u00e7\u00e3o V\u00e1rzea do Lopes: https://t.co/mnd4Krnw3m"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-31T14:30:51.000Z",
            "id": "1134467281520615424",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido dos pr\u00f3prios conselheiros, a medida foi tomada para impedir a leitura (e aprova\u00e7\u00e3o) da ata da reuni\u00e3o anterior, onde diversos deles abandonaram os trabalhos ap\u00f3s a revela\u00e7\u00e3o de que o gestor da \u00e1rea protegida j\u00e1 havia dado a anu\u00eancia sem consulta-los previamente."
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-31T14:30:51.000Z",
            "id": "1134467278693646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por meio de um mandado de seguran\u00e7a, a reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural da Serra da Moeda, que aconteceria dia 30/05 e poderia sacramentar a anu\u00eancia para a continuidade do pedido de licen\u00e7a para o empreendimento V\u00e1rzea do Lopes, da Gerdau, foi cancelada. https://t.co/LL84HV39Zq"
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2019-05-31T14:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134467101702463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/0379NX4j6N via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2019-05-31T14:30:04.000Z",
            "id": "1134467083478228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os Patrim\u00f4nios Naturais da Humanidade no Brasil https://t.co/qdTv2OB5mv\n\nParque Nacional de Monte Pascoal, em Porto Seguro, \u00e9 reconhecido pela Unesco #Correio24h #Est\u00fadioCorreio"
        },
        {
            "author_id": "89565850",
            "created_at": "2019-05-31T14:25:55.000Z",
            "id": "1134466038609788933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ningu\u00e9m dorme #overdosededoce #tudoporele #mefazfeliz em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/VkxT0twGLD"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-05-31T14:14:19.000Z",
            "id": "1134463116820000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara quer \"fazer\" uma Cancun em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o gosta de respeitar leis e sabe que n\u00e3o pode mexer na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica por causa da usina nuclear. Ent\u00e3o, na real, o cara s\u00f3 t\u00e1 querendo lacrar cozamigos fan\u00e1ticos. https://t.co/ceRZun6RC4"
        },
        {
            "author_id": "339041403",
            "created_at": "2019-05-31T14:10:36.000Z",
            "id": "1134462183042179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc que votou nesse bosta, olha ai as \"melhorias\" que ele v\u00eam fazendo pelo nosso pa\u00eds!! Parab\u00e9ns por ser c\u00famplice!! Vc \u00e9 t\u00e3o imbecil quanto ele!! https://t.co/H1cn6ZJXTb"
        },
        {
            "author_id": "89565850",
            "created_at": "2019-05-31T14:08:57.000Z",
            "id": "1134461767910924289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da fam\u00edlia, teve at\u00e9 dancinha...#ciob #inclusaoescolar em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/FK1jgpl8yZ"
        },
        {
            "author_id": "1118530534018363399",
            "created_at": "2019-05-31T13:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GeorgMarques"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134458305437454336",
            "in_reply_to_user_id": "40548874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeorgMarques @rosana No caso de Angra dos Reis tem a vingancinha infantil e *pessoal* por querer pescar onde hoje \u00e9 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-05-31T13:22:22.000Z",
            "id": "1134450045032509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde para visita\u00e7\u00e3o no domingo (2) https://t.co/R4rWAI1upA"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-05-31T13:22:11.000Z",
            "id": "1134450000656818178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde para visita\u00e7\u00e3o no domingo (2) https://t.co/dxbynxTOjU"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-05-31T13:22:09.000Z",
            "id": "1134449990523375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde para visita\u00e7\u00e3o no domingo (2) https://t.co/sYw5rB2hwC"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-05-31T13:22:06.000Z",
            "id": "1134449978779328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde para visita\u00e7\u00e3o no domingo (2) https://t.co/4Kd0hDDBEX"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-05-31T13:18:40.000Z",
            "id": "1134449115180535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O retrocesso ambiental no Brasil amea\u00e7a diretamente as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o.&gt; https://t.co/xhR7GF4CnB\n\nNo momento, h\u00e1 estudos para extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, entre outros, al\u00e9m das amea\u00e7as em n\u00edvel estadual. https://t.co/9J3DuZ9sFQ"
        },
        {
            "author_id": "4829566607",
            "created_at": "2019-05-31T12:44:12.000Z",
            "id": "1134440440005091329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/bOnfkvm0CS"
        },
        {
            "author_id": "485790101",
            "created_at": "2019-05-31T12:28:40.000Z",
            "id": "1134436531886858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/bnEvuKdGMr"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2019-05-31T12:00:00.000Z",
            "id": "1134429316115193862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A posse de \u00e1reas do Parque Nacional Aparados da Serra, que abrange os c\u00e2nions Itaimbezinho, Fortaleza e Malacara, na divisa entre Rio Grande do Sul e Santa Catarina, \u00e9 fruto de um lit\u00edgio que se estende h\u00e1 mais de 50 anos: https://t.co/d6aQaEPTcp https://t.co/uZsUiptR6Y"
        },
        {
            "author_id": "1048284835377291264",
            "created_at": "2019-05-31T11:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "joaomjoaquim"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "RMafei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134426500298608641",
            "in_reply_to_user_id": "1115664239232835585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaomjoaquim @RMafei \u00c9 direito dele. Para isso \u00e9 que foi eleito pelo povo brasileiro com mais de 60 milh\u00f5es de votos. E a Constitui\u00e7\u00e3o prev\u00ea o rito para a supress\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Basta segui-lo. Assim \u00e9 o jogo democr\u00e1tico"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-31T11:41:26.000Z",
            "id": "1134424645241847815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! Come\u00e7amos a sexta-feira com uma linda imagem do encontro do Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/I5dFdNL7d2"
        },
        {
            "author_id": "1118530534018363399",
            "created_at": "2019-05-31T11:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Tatibertini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134423195556163586",
            "in_reply_to_user_id": "1118530534018363399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tatibertini Se amasse a regi\u00e3o, ajudaria a estruturar o turismo de base comunit\u00e1ria, feito pelos pescadores da reserva extrativista de Arraial do Cabo, territ\u00f3rio coletivo reconhecido a duras penas e esse sim, de DIREITO.\nhttps://t.co/mg8ufT6Lrr"
        },
        {
            "author_id": "349099321",
            "created_at": "2019-05-31T11:25:54.000Z",
            "id": "1134420733898178561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/qrnRaKUsC4"
        },
        {
            "author_id": "280608611",
            "created_at": "2019-05-31T11:24:31.000Z",
            "id": "1134420388107231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/i10NSkeh7o"
        },
        {
            "author_id": "1502427722",
            "created_at": "2019-05-31T10:03:16.000Z",
            "id": "1134399941273669635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/fCtGRCkcM1"
        },
        {
            "author_id": "588944327",
            "created_at": "2019-05-31T09:54:42.000Z",
            "id": "1134397784306724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/IGhFUmRrnS"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-05-31T09:00:00.000Z",
            "id": "1134384018278010881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro disse que foi alertado pelo ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, que a revoga\u00e7\u00e3o do decreto talvez teria que passar pela edi\u00e7\u00e3o de uma nova lei, o que depende do Congresso Nacional.\nhttps://t.co/1MZZWATyNs"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-05-31T05:39:02.000Z",
            "id": "1134333444887076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/N34NC0VmSr"
        },
        {
            "author_id": "103015681",
            "created_at": "2019-05-31T05:28:02.000Z",
            "id": "1134330674629009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/iGLGi4BthP"
        },
        {
            "author_id": "379842699",
            "created_at": "2019-05-31T04:18:44.000Z",
            "id": "1134313234658316294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada https://t.co/tjpYz6U5QM"
        },
        {
            "author_id": "1103278914452049920",
            "created_at": "2019-05-31T04:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134309087968055297",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Sobre a ba\u00eda de Angra dos Reis: o que vc tem a dizer sobre a ideia bizarra de seu pai de transformar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o numa \u201ccancun\u201d? T\u00e1 faltando lugar pra investir em turismo no pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "289565218",
            "created_at": "2019-05-31T03:53:20.000Z",
            "id": "1134306842371223555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara quer acabar com a ba\u00eda de angra COM UMA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\nessa hist\u00f3ria me tira do s\u00e9rio https://t.co/wC9nwUQtMN"
        },
        {
            "author_id": "1078662134836461568",
            "created_at": "2019-05-31T03:16:24.000Z",
            "id": "1134297550322917377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora temos que engolir essa id\u00e9ia absurda de revogar o decreto que criou uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na Ba\u00eda de Angra dos Reis para transform\u00e1-la em uma \"nova Canc\u00fan\""
        },
        {
            "author_id": "1113051175711133698",
            "created_at": "2019-05-31T02:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1134291274863742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo final de semana de junho com poucas vagas para a expedi\u00e7\u00e3o ao Pico das Agulhas Negras e ao Parque Nacional de Itatiaia, o qual inclui Agulhas + Prateleiras. \n\nUm belo desafio, numa das montanhas mais\u2026 https://t.co/ZcmhieM2FV"
        },
        {
            "author_id": "50091864",
            "created_at": "2019-05-31T02:50:16.000Z",
            "id": "1134290973134135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vindita do rato.\nhttps://t.co/zwVO19GuFt"
        },
        {
            "author_id": "1089544837043503104",
            "created_at": "2019-05-31T02:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134290144125693958",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea precisa consultar seus advogados antes de dizer que pode revogar leis e que pode extinguir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica por decreto."
        },
        {
            "author_id": "820854810",
            "created_at": "2019-05-31T02:32:24.000Z",
            "id": "1134286475602907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/8pR2TLcJxr"
        },
        {
            "author_id": "1011087558648975360",
            "created_at": "2019-05-31T02:13:17.000Z",
            "id": "1134281665205772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem faz parte do (MONAT) Monumento Natural da Serra Da Moeda. Imagem: \ud83d\udcf7 sheilinhagois edi\u00e7\u00e3o: fabiobenignophotography #descubraitabirito #itabiritonapalmadam\u00e3o #itabiritoapp #visiteitabirito\u2026 https://t.co/12ar6pON7f"
        },
        {
            "author_id": "38266191",
            "created_at": "2019-05-31T02:08:40.000Z",
            "id": "1134280503752843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/qETc4HRIog"
        },
        {
            "author_id": "401661160",
            "created_at": "2019-05-31T02:01:33.000Z",
            "id": "1134278711304495111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/iPyTlmygzp"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-05-31T02:00:00.000Z",
            "id": "1134278322328915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A deslumbrante Cidade de Pedra fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es.\nGosta de acompanhar o Parques do Brasil na TV? Voc\u00ea tamb\u00e9m pode assistir pelo EBC Play!\nBaixe agora na App Store: https://t.co/hwykEpbRIL  | Google Play: https://t.co/X6bmaxJAIo https://t.co/EmIrgL7ze8"
        },
        {
            "author_id": "303321286",
            "created_at": "2019-05-31T01:42:42.000Z",
            "id": "1134273970268725249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/Gacq8zSkDO"
        },
        {
            "author_id": "407964401",
            "created_at": "2019-05-31T01:32:20.000Z",
            "id": "1134271358689513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/XT4zyntQRA"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-05-31T01:03:17.000Z",
            "id": "1134264046889381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/W1Epem4lsn"
        },
        {
            "author_id": "107520207",
            "created_at": "2019-05-31T00:34:11.000Z",
            "id": "1134256725333295107",
            "in_reply_to_user_id": "107520207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai DESTRUIR a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, LIQUIDAR a fauna local - mas, a n\u00e3o ser que RESOLVA o problema da inseguran\u00e7a das usinas e das estradas, sua\"Cancun\" estar\u00e1 fadada ao FRACASSO, e  zilh\u00f5es ser\u00e3o gastos \u00c0 TOA."
        },
        {
            "author_id": "2882635961",
            "created_at": "2019-05-31T00:30:47.000Z",
            "id": "1134255869242294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/1AJNXv10ft"
        },
        {
            "author_id": "18497181",
            "created_at": "2019-05-31T00:26:06.000Z",
            "id": "1134254692068941827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o perfeita desse parque nacional no estado norte-americano de #Montana. Lindo, n\u00e9? em Glacier National Park https://t.co/w3Zz4OSPF1"
        },
        {
            "author_id": "723674931695902720",
            "created_at": "2019-05-31T00:21:22.000Z",
            "id": "1134253498537795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/sotk9OovZA"
        },
        {
            "author_id": "416443355",
            "created_at": "2019-05-31T00:09:14.000Z",
            "id": "1134250448519667713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa loucura de revogar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra pra transformar numa cancun melhorada. ..mddc"
        },
        {
            "author_id": "905924506568593408",
            "created_at": "2019-05-30T23:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134247731399221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo a Estacao Ecologica de Tamoios https://t.co/VydA8hLcRT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "602370936",
            "created_at": "2019-05-30T23:57:43.000Z",
            "id": "1134247549148323846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/uGSDN9msST"
        },
        {
            "author_id": "77566575",
            "created_at": "2019-05-30T23:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134247482005831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 para lembrar que nosso excelent\u00edssimo anti-ministro do Meio Ambiente, senhor @rsallesmma foi condenado por FRAUDAR um PLANO DE MANEJO de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, parab\u00e9ns."
        },
        {
            "author_id": "77811044",
            "created_at": "2019-05-30T23:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LiaFerreiraGom2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134243445973950469",
            "in_reply_to_user_id": "724003686863740933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiaFerreiraGom2 Tudo porque ele foi flagrado e multado em R$ 10 mil por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "3100973447",
            "created_at": "2019-05-30T23:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134241957151199232",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional A #GloboLixo \u201cnunca antes na hist\u00f3ria desse pa\u00eds\u201d havia chamado Angra dos Reis de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, mas foi s\u00f3 Bolsonaro anunciar planos de desenvolvimento para a regi\u00e3o que j\u00e1 come\u00e7am com falso moralismo ecol\u00f3gico! Pelo visto, preferem mesmo nadar em mar de esgoto clandestino!"
        },
        {
            "author_id": "2874947673",
            "created_at": "2019-05-30T23:34:22.000Z",
            "id": "1134241671741353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 apareceu a  motiva\u00e7\u00e3o do presidente JB em liberar a pesca em \u00e1rea protegida em Angra e Ilha Grande. A mil\u00edcia explora a pesca ilegal de camar\u00e3o rosa, cobra dos pescadores sem licenciamento e fatura milh\u00f5es. A den\u00fancia \u00e9 de ambientalistas q atuam na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "42245184",
            "created_at": "2019-05-30T23:17:22.000Z",
            "id": "1134237392641187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/s84r0a1vUV"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-05-30T22:52:55.000Z",
            "id": "1134231241958539269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Secret\u00e1ria Ana L\u00facia e presidente do Inea visitam Superintend\u00eancia do M\u00e9dio Para\u00edba, em Volta Redonda. Agenda no interior incluiu participa\u00e7\u00e3o em solenidade de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Vale dos Puris https://t.co/yYUPvEFcmb\n\n#govRJ #VamosVirarOjogo https://t.co/iLIj1nF9Sa"
        },
        {
            "author_id": "127345264",
            "created_at": "2019-05-30T22:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "anacsma"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "Maria_Opina3"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "felipe_autran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134227906950041600",
            "in_reply_to_user_id": "54649808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacsma @Maria_Opina3 @felipe_autran Considerando que ontem ele tava jurando que ia fazer um Canc\u00fan com decreto pra cancelar outro decreto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o q um dia desses o STF falou q s\u00f3 podia ser por LEI s\u00f3 mostra q ele n\u00e3o sabe de nada e ainda n\u00e3o tem uma assessoria prest\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "49535010",
            "created_at": "2019-05-30T22:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "letslanna"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "arrrowp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134227799919775744",
            "in_reply_to_user_id": "103356963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@letslanna @arrrowp T\u00e1 n\u00e3o. S\u00f3 mongoloide pra achar que o Bolsonaro quer revogar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra poder pescar sozinho ali sem levar multa n\u00e9? Ele quer revogar pq acredita que ali pode atrair turismo. S\u00f3 usar a cabe\u00e7a e pensar."
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-05-30T22:37:46.000Z",
            "id": "1134227427486552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/N3kbk53BfK"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2019-05-30T22:32:30.000Z",
            "id": "1134226101910364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/z0qQY24Kl9"
        },
        {
            "author_id": "46798827",
            "created_at": "2019-05-30T22:30:51.000Z",
            "id": "1134225689123741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/jVe6KNeVEG"
        },
        {
            "author_id": "285434255",
            "created_at": "2019-05-30T22:25:06.000Z",
            "id": "1134224241631666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex do reacion\u00e1rio:\nSujeito \u00e9 multado na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra por pesca ilegal, vira Presidente e a obsess\u00e3o dele \u00e9 acabar com a esta\u00e7\u00e3o com a desculpa de turismo num pa\u00eds com 7367 km de \u00e1rea litor\u00e2nea. E pra qu\u00ea ?\nPra provar que o errado era o fiscal, ele que est\u00e1 certo."
        },
        {
            "author_id": "1105258187438071808",
            "created_at": "2019-05-30T22:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134220566943150081",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Quem sabe vcs Governam e param com pol\u00eamicas...Educa\u00e7\u00e3o ,Esta\u00e7\u00e3o  Ecol\u00f3gica. Sou ativo PT mas j\u00e1 estou cansado de ver tanta pol\u00eamica!"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-05-30T21:57:18.000Z",
            "id": "1134217244886654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO REGISTRA ANIMAIS EM PARQUE NACIONAL - V\u00eddeos, Neg\u00f3cios da Terra - https://t.co/pN79hXjIQd"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-05-30T21:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1134216550502866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie cogumelos \ud83c\udf44. Posso toc\u00e1-los, mas n\u00e3o devo! \ud83d\ude01 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/eUJN39XevI"
        },
        {
            "author_id": "535837551",
            "created_at": "2019-05-30T21:45:12.000Z",
            "id": "1134214201419980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios"
        },
        {
            "author_id": "595504443",
            "created_at": "2019-05-30T21:27:23.000Z",
            "id": "1134209716073238544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bBy1Lof4Yf"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-30T21:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1134208513264291857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/PGTaDkG0l7"
        },
        {
            "author_id": "814364377",
            "created_at": "2019-05-30T21:08:30.000Z",
            "id": "1134204963209535489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censurar a FioCruz?\nCom uma caneta BIC destruir uma reserva biologica? \nA quem serve o governo Brasileiro?\n#BoaNoite https://t.co/Lq0B326T2B"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-30T21:01:52.000Z",
            "id": "1134203293956222982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/1YeHUihwfo"
        },
        {
            "author_id": "125123648",
            "created_at": "2019-05-30T20:48:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "1134199969429282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus que cisma que BozoNaziFascista tem com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios.\n\nQue governo ignorante.\nQue governo de gente ruim, baixa, calhorda.\nQue governo cafona, transformar Angra dos Reis na Canc\u00fan brasileira.\nQue governo assassino.\n\nQue fase ruim desse pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "325159752",
            "created_at": "2019-05-30T20:38:58.000Z",
            "id": "1134197530865143811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/GQSV2YZCnp"
        },
        {
            "author_id": "75675636",
            "created_at": "2019-05-30T20:35:32.000Z",
            "id": "1134196667836719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/tGVVmdgdRD"
        },
        {
            "author_id": "2455597783",
            "created_at": "2019-05-30T20:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MELAOtreze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134194594214813696",
            "in_reply_to_user_id": "950972784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MELAOtreze esperar oque de algm que quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecologica s\u00f3 pq foi multado pescando la https://t.co/NY9HFQ5SBx"
        },
        {
            "author_id": "961368032777039873",
            "created_at": "2019-05-30T20:26:08.000Z",
            "id": "1134194301636943874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \u2764\ufe0f\u26f0\ud83d\udee3\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/l1KGY40stJ"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2019-05-30T20:25:26.000Z",
            "id": "1134194123529957377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores | O que fazer no Rio de Janeiro | G1 https://t.co/5iO8SRUVJQ"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-05-30T19:58:06.000Z",
            "id": "1134187245563449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/UWsJfYd7AE"
        },
        {
            "author_id": "740051802385698817",
            "created_at": "2019-05-30T19:38:57.000Z",
            "id": "1134182429609119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que porra, governo desgra\u00e7ado \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/TagthFi5Pc"
        },
        {
            "author_id": "3180894585",
            "created_at": "2019-05-30T19:18:31.000Z",
            "id": "1134177284599029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/v02s375uCl"
        },
        {
            "author_id": "33292436",
            "created_at": "2019-05-30T19:04:25.000Z",
            "id": "1134173737954226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/W7tJUp0R2u"
        },
        {
            "author_id": "188438861",
            "created_at": "2019-05-30T18:53:54.000Z",
            "id": "1134171091608449030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/pSzLmbVw2L"
        },
        {
            "author_id": "3115199283",
            "created_at": "2019-05-30T18:53:26.000Z",
            "id": "1134170973316558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A ba\u00eda de Angra dos Reis tem mais de 160 ilhas. Dentro dela, foi criada em 1990 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Esec Tamoios) protegendo 29 ilhotas, menos de 6% do total, para abrigar mais de 200 esp\u00e9cies, entre elas aquelas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/f9iotiWsmh https://t.co/VpcKnv2UyK"
        },
        {
            "author_id": "35794261",
            "created_at": "2019-05-30T18:52:36.000Z",
            "id": "1134170761835495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer reabrir Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IoQyPAGgDv"
        },
        {
            "author_id": "1131342925026275328",
            "created_at": "2019-05-30T18:51:43.000Z",
            "id": "1134170540120432646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque apoia projetos de reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6O7DRE4mNn"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2019-05-30T18:48:09.000Z",
            "id": "1134169642522615821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/U2dfZzkQ3T"
        },
        {
            "author_id": "2941345173",
            "created_at": "2019-05-30T18:30:41.000Z",
            "id": "1134165249106612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "da\u00ed o presidente, com sua caneta bic, regovou um outro decreto que estabelecia uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nonde? em angra\n\nsim, naquele lugar que ele foi pego cometendo crime ambiental.\n\nsim, ele tem uma casa ali.\n\nmas tenho certeza que isso a\u00ed n\u00e3o influiu em nada na decis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2019-05-30T18:30:00.000Z",
            "id": "1134165077609893899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onyx Lorenzoni diz que governo estuda forma de explorar parte do litoral do RJ, onde est\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: https://t.co/MvijVaRRfu #Jh #JornalHoje https://t.co/B6hEWwb3AR"
        },
        {
            "author_id": "208271715",
            "created_at": "2019-05-30T18:09:02.000Z",
            "id": "1134159799585779713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa II https://t.co/VH9Wx0KrW4"
        },
        {
            "author_id": "41845425",
            "created_at": "2019-05-30T17:40:18.000Z",
            "id": "1134152566709858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 UM MINUTO \u2013 Bolsonaro disse que tem nas m\u00e3os a caneta que pode transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios na \u201cCanc\u00fan\u201d brasileira. O lugar que ele quer destruir \u00e9 um santu\u00e1rio, 29 ilhotas e rochedos, onde vivem animais sob amea\u00e7a\u2026https://t.co/pxpXyL98en https://t.co/1vzeFHTT7t"
        },
        {
            "author_id": "1047603334591471618",
            "created_at": "2019-05-30T17:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "carlosefilho"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134151540166598656",
            "in_reply_to_user_id": "770345407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosefilho @Boscardin E o Parque Nacional Aparados da Serra, \u00e9 uma lindeza s\u00f3. Muito mau aproveitado. Aquela regi\u00e3o de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes e Cambar\u00e1 do Sul \u00e9 apaixonante."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-30T17:32:15.000Z",
            "id": "1134150543109218311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dedaleira #digitalispurpurea no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes #Vigo #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/Wk8uIBXC82"
        },
        {
            "author_id": "1131596810680786944",
            "created_at": "2019-05-30T17:31:05.000Z",
            "id": "1134150247859589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Skaftafell - Isl\u00e2ndia \u2744\ufe0f\ud83d\udca7 https://t.co/xZ4Axq4r8T"
        },
        {
            "author_id": "106134926",
            "created_at": "2019-05-30T17:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 61,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134143915915980805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcfaAssista destaque na Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional do @SenadoFederal para audi\u00eancia realizada em Barreirinhas sobre o Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #meioambiente https://t.co/qSkiqjolAO"
        },
        {
            "author_id": "34024649",
            "created_at": "2019-05-30T17:01:02.000Z",
            "id": "1134142685114261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Wd8alW619N"
        },
        {
            "author_id": "72422149",
            "created_at": "2019-05-30T16:49:39.000Z",
            "id": "1134139822732394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/fw5tI9HYoK"
        },
        {
            "author_id": "262750537",
            "created_at": "2019-05-30T16:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134138176845602816",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioPE A cria\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pode ser feita por decreto, mas sua altera\u00e7\u00e3o ou revoga\u00e7\u00e3o apenas por lei."
        },
        {
            "author_id": "71298687",
            "created_at": "2019-05-30T16:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Leal17Manoel"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "carniel_wesley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134132920749367296",
            "in_reply_to_user_id": "1056925615075532802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leal17Manoel @carniel_wesley Acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ (lugar esse onde ele tem casa e foi condenado por crime ambiental), extinguir minist\u00e9rios que cuidavam da minoria (que vcs est\u00e3o pouco se lixando)"
        },
        {
            "author_id": "219293053",
            "created_at": "2019-05-30T15:44:07.000Z",
            "id": "1134123328678109185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/PDHmkT4x0T"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-30T15:38:10.000Z",
            "id": "1134121832406245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe mil mudas de mata atl\u00e2ntica \n https://t.co/uF5CebsDrd"
        },
        {
            "author_id": "24565292",
            "created_at": "2019-05-30T15:32:43.000Z",
            "id": "1134120459384045568",
            "in_reply_to_user_id": "24565292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro Onyx Lorenzoni disse tamb\u00e9m nesta quinta que ainda est\u00e1 em estudo a altera\u00e7\u00e3o do status da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "329290018",
            "created_at": "2019-05-30T15:28:31.000Z",
            "id": "1134119405951049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/yPY8TFab6v"
        },
        {
            "author_id": "376840030",
            "created_at": "2019-05-30T15:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5667,
                        -54.8333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00774a1d3a9f5af1"
            },
            "id": "1134117260296163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 construiu castelos no ar, n\u00e3o tenha vergonha deles. Est\u00e3o onde devem estar. Agora, d\u00ea-lhes alicerces. #HenryThoreau #tbt Parque Nacional Tierra del Fuego\ud83d\udd25\ud83c\udfd4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#instatravel #travel #hiking #nature #natureza\u2026 https://t.co/VUzmwgoZPk"
        },
        {
            "author_id": "27440351",
            "created_at": "2019-05-30T15:07:37.000Z",
            "id": "1134114143475290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos destruindo o meio ambiente (n\u00e3o com o meu voto). https://t.co/akNofT2ixP"
        },
        {
            "author_id": "85328922",
            "created_at": "2019-05-30T15:00:19.000Z",
            "id": "1134112306164617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/CTIMbbTrIl"
        },
        {
            "author_id": "1452090408",
            "created_at": "2019-05-30T14:26:55.000Z",
            "id": "1134103900901007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio a iniciativa! Espero que seja imitada por muitos outras! https://t.co/jRSDu1WcjG"
        },
        {
            "author_id": "144906701",
            "created_at": "2019-05-30T14:10:41.000Z",
            "id": "1134099816806567937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse presidente \u00e9 um completo desqualificado! https://t.co/L8ayS23RHa"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-05-30T13:56:56.000Z",
            "id": "1134096354970656768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Compartilhando a S\u00e9rie Parques e Reservas de Wigold Schaffer, para chamar a aten\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de nossas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\n1 - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/AcpmOzkV3b"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-05-30T13:37:25.000Z",
            "id": "1134091446049546244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no RJ https://t.co/VsRR9tYBqT"
        },
        {
            "author_id": "820067429753753600",
            "created_at": "2019-05-30T13:36:39.000Z",
            "id": "1134091251161214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Bozo quer alterar lei e transformar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (F. Noronha)...em uma nova Cancun.\nSil\u00eancio foi total."
        },
        {
            "author_id": "2645447802",
            "created_at": "2019-05-30T13:35:07.000Z",
            "id": "1134090864140136454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica q Bolsonaro quer transformar em Canc\u00fan Brasileira \u00e9 ref\u00fagio d esp\u00e9cies amea\u00e7adas! Presidente disse q Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' e falou em fazer um decreto p alter\u00e1-la! \" \n\nPOIS \u00c9,\nO q + podemos esperar desse Circo de Horrores?"
        },
        {
            "author_id": "176239489",
            "created_at": "2019-05-30T13:25:39.000Z",
            "id": "1134088482182324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no RJ https://t.co/1urICCfUbt"
        },
        {
            "author_id": "92760246",
            "created_at": "2019-05-30T13:25:13.000Z",
            "id": "1134088375135346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste. Zero comprometimento com o meio ambiente https://t.co/7NuFDJe9NZ"
        },
        {
            "author_id": "1037486077743955969",
            "created_at": "2019-05-30T13:20:31.000Z",
            "id": "1134087193675411458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O est\u00fapido e imoral quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, segundo ele, \"com uma caneta BIC\". Os ataques ao meio ambiente \u00e9 pol\u00edtica de estado nesse governo. Quem est\u00e1 interessado nesse projeto? Ou seria pura vingan\u00e7a pessoal por ter sido multado ali por pesca ilegal? https://t.co/YtOZz2tohh"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2019-05-30T13:00:45.000Z",
            "id": "1134082216114499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ma\u00e7arico da perna vermelha - Parque Nacional da Lagoa do Peixe.\n#fotoslonghi #fotografia #photografer #photographie #foto #bomdia #goodmorning #bd_birds #wings_in_light #birdextremefeatures #udog_feathers\u2026 https://t.co/u6chIyQXGh"
        },
        {
            "author_id": "837526080860741634",
            "created_at": "2019-05-30T12:56:11.000Z",
            "id": "1134081069345624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia no G1: \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde bolsonaro foi multado por pesca ilegal em 2012...\" \ud83e\udd14 https://t.co/oobJXxvyw4"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2019-05-30T12:37:03.000Z",
            "id": "1134076251583459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas e a cabra-mont\u00eas. A vida selvagem de regresso ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/sXAsJJqPBb"
        },
        {
            "author_id": "2894159537",
            "created_at": "2019-05-30T12:32:09.000Z",
            "id": "1134075021498957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o meio ambiente brasileiro, legalmente PROTEGIDO, se transformar\u00e1 em Canc\u00fan?\n\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde... https://t.co/9Z8PonOeM3"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-05-30T12:30:00.000Z",
            "id": "1134074477719875585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro disse que foi alertado pelo ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, que a revoga\u00e7\u00e3o do decreto talvez teria que passar pela edi\u00e7\u00e3o de uma nova lei, o que depende do Congresso Nacional.\nhttps://t.co/1MZZWBb9F0"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2019-05-30T12:11:53.000Z",
            "id": "1134069921690898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revogar Esta\u00e7\u00e3o Tamoios exige ato do Congresso, e mudan\u00e7a via decreto ser\u00e1 inconstitucional.\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde Bolsonaro foi multado por pesca ilegal em 2012, foi criada por decreto presidencial em 1990, mas s\u00f3 pode ser revogada por lei fed. aprovada no Congresso https://t.co/UR5H61wuEw"
        },
        {
            "author_id": "2846821924",
            "created_at": "2019-05-30T11:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "jnascim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134061551269359617",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jnascim \u201clevando-se em conta o retrocesso(de acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL!), talvez seja inconstitucional\u201d, alertou Ricardo Sales, diz o presidente. Mas Toffoli t\u00e1 a\u00ed para dar aquela for\u00e7a. Como um presidente do STF se submete a participar de uma presepada dessa?"
        },
        {
            "author_id": "221116710",
            "created_at": "2019-05-30T11:34:18.000Z",
            "id": "1134060460582625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperar o que de uma figura como essa? https://t.co/u3H1iHP6gG"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-05-30T11:30:06.000Z",
            "id": "1134059405551558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer reabrir Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ycYIaw2gbn"
        },
        {
            "author_id": "144049505",
            "created_at": "2019-05-30T11:26:50.000Z",
            "id": "1134058583212068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/b0jJ6vr709"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-05-30T10:55:48.000Z",
            "id": "1134050771610288129",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro defendeu revoga\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Angra dos Reis, onde planeja lan\u00e7ar um projeto hoteleiro. O presidente pediu apoio ao Congresso para alterar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Mas, nesta quarta, disse que depende de uma \"canetada\" dele"
        },
        {
            "author_id": "53289576",
            "created_at": "2019-05-30T10:44:15.000Z",
            "id": "1134047864248778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NPmAiDIvbF"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2019-05-30T10:16:43.000Z",
            "id": "1134040935816454146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/rBKXU3P6Se"
        },
        {
            "author_id": "54338982",
            "created_at": "2019-05-30T09:47:49.000Z",
            "id": "1134033664067743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/4BCg24Eq8d"
        },
        {
            "author_id": "45864814",
            "created_at": "2019-05-30T09:38:38.000Z",
            "id": "1134031353228537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/eZ11oPNvF5"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-05-30T08:57:22.000Z",
            "id": "1134020967779319809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PAtO2YrJVr"
        },
        {
            "author_id": "974741837322874881",
            "created_at": "2019-05-30T08:38:25.000Z",
            "id": "1134016197031288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro disse hoje (28) que pretende transformar a Ba\u00eda de Angra dos Reis, no litoral sul do estado do Rio de Janeiro, em uma \"nova Canc\u00fan\", e que, para isso, pretende revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, que fica na regi\u00e3o https://t.co/pHfjYKgOwX"
        },
        {
            "author_id": "19080318",
            "created_at": "2019-05-30T08:37:23.000Z",
            "id": "1134015939777875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem queimar o Ger\u00eas?!\n\"LER PARA CRER\nO actual Governo defende, nesta Portaria de 2019, que, na sub-regi\u00e3o \"Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\": deve ser privilegiada a esp\u00e9cie florestal: EUCALIPTO (Artigo 36\u00ba).\"\nPaulo Teixeira de Morais https://t.co/6G4aFzj7mH"
        },
        {
            "author_id": "117965022",
            "created_at": "2019-05-30T08:30:25.000Z",
            "id": "1134014186290237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ministro do Meio Ambiente que apoia o fim de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Parab\u00e9ns aos envolvidos!"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-05-30T07:46:32.000Z",
            "id": "1134003141140197377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de mercado para os comparsas milicianos, que j\u00e1 atuam controlando a pesca na ba\u00eda da Ilha Grande. https://t.co/oQlsM4V1id"
        },
        {
            "author_id": "187929741",
            "created_at": "2019-05-30T06:17:04.000Z",
            "id": "1133980628146409477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais not\u00edcias como essa!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/G33qTE6NAg"
        },
        {
            "author_id": "58868097",
            "created_at": "2019-05-30T04:03:53.000Z",
            "id": "1133947108585664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui mais uma aventura do Bento... Parque Nacional dos Aparatos da Serra. O garoto bateu o recorde de tempo na mochila.\n#gaiaexp #trekkingderegularidade #esportesdeaventura #esportesaude \u00a0#adventuresports #trilhas\u2026 https://t.co/RMwSDbpaSW"
        },
        {
            "author_id": "219425592",
            "created_at": "2019-05-30T03:50:42.000Z",
            "id": "1133943793001086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que tem \u2018mais poder\u2019 que Rodrigo Maia e promete acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/p8tZMQLQdH"
        },
        {
            "author_id": "16150088",
            "created_at": "2019-05-30T03:39:55.000Z",
            "id": "1133941077273120769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto presidencial pode criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas n\u00e3o pode revogar.\nDecreto presidencial pode retirar direito a leg\u00edtima defesa, mas s\u00f3 lei pode restituir,..."
        },
        {
            "author_id": "193941450",
            "created_at": "2019-05-30T03:38:38.000Z",
            "id": "1133940755825930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOZO quer CANCUM no Brasil! Criar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica por decreto. Loucoooo! S\u00f3 atrav\u00e9s de lei Jair. Vai estudar um pouco. https://t.co/PrDdTq7hl6"
        },
        {
            "author_id": "128743235",
            "created_at": "2019-05-30T03:24:01.000Z",
            "id": "1133937078075625477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/G5leyQpicy"
        },
        {
            "author_id": "2831007345",
            "created_at": "2019-05-30T03:08:33.000Z",
            "id": "1133933186327728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que ele sabe o que \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ou at\u00e9 mesmo o que significa uma APA. Esse cara n\u00e3o entende nada como pode e ainda quer passar por cima dos poderes que fazem parte da democracia. E tem outra \u00e9 Palmeirense, corinthiano, vasca\u00edno e todos os outros times https://t.co/3z12iHRf88"
        },
        {
            "author_id": "906881248496320513",
            "created_at": "2019-05-30T03:04:42.000Z",
            "id": "1133932217649025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/fKl46IYbnn"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-05-30T03:01:15.000Z",
            "id": "1133931350128517122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ #geral #pol\u00edtica https://t.co/kVBPcOgDtE"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-30T02:58:57.000Z",
            "id": "1133930769066397697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RedeNaImprensa\n\nEnglish below\n\nA reabertura de uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada h\u00e1 quase duas d\u00e9cadas pela Justi\u00e7a Federal por... https://t.co/8aiT9SwF7m"
        },
        {
            "author_id": "48677731",
            "created_at": "2019-05-30T02:38:27.000Z",
            "id": "1133925610466762754",
            "in_reply_to_user_id": "48677731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande exemplo \u00e9 dado pela arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon e seu magn\u00edfico trabalho de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. Pessoas como essa mulher provam que talvez haja luz em meio a tanto obscurantismo."
        },
        {
            "author_id": "164871067",
            "created_at": "2019-05-30T02:37:17.000Z",
            "id": "1133925315334561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/AIAzsfmqjZ"
        },
        {
            "author_id": "2730597029",
            "created_at": "2019-05-30T02:36:05.000Z",
            "id": "1133925014137425921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios \u00e9 o caralho"
        },
        {
            "author_id": "52547201",
            "created_at": "2019-05-30T02:32:48.000Z",
            "id": "1133924189931560960",
            "in_reply_to_user_id": "52547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele j\u00e1 se pronunciou dizendo que vai governar por decreto, pra justificar derrubar outro decreto, que tornava \u00e1rea protegida a reserva da Ba\u00eda de Angra.\nSe a manifesta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3 for menor do que a do \u00faltimo dia 15, a mensagem que ela ir\u00e1 passar"
        },
        {
            "author_id": "32672538",
            "created_at": "2019-05-30T02:19:20.000Z",
            "id": "1133920800166338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que tem \u2018mais poder\u2019 que Rodrigo Maia e promete acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/r1MPixBvm7"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-05-30T02:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 265,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1133916518780219393",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ou seja, Bolsonaro come\u00e7a falando que tem + poder q @RodrigoMaia gra\u00e7as \u00e0 capacidade de editar decretos \u2013 inferiores hierarquicamente \u00e0s leis \u2013 e termina pedindo ajuda ao Min. Dias Toffoli para garantir que extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Angra n\u00e3o seja barrada pelo @STF_oficial \ud83e\udd28 https://t.co/yJv3WulAVu"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2019-05-30T01:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133913131405778944",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias @jairbolsonaro tem raz\u00e3o quando diz que o t\u00edtulo de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica n\u00e3o garante a preserva\u00e7\u00e3o do local, pois sempre h\u00e1 a possibilidade de um sem no\u00e7\u00e3o burlar as regras pra pescar no lugar."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-30T01:08:09.000Z",
            "id": "1133902884440088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (PSL) voltou a afirmar que deseja extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios - localizada entre Angra dos Reis e Paraty -, se poss\u00edvel por decreto. https://t.co/6Gp3bND3XO"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-05-30T01:00:46.000Z",
            "id": "1133901028422750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil sem Lei, sem Judici\u00e1rio. PQP. https://t.co/2EdbUGExT9"
        },
        {
            "author_id": "1057068303213101062",
            "created_at": "2019-05-30T01:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "start": 193,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133900884042244096",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente,  gostaria de saber se esta informa\u00e7\u00e3o \u00e9 verdadeira: Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sQewnbvArG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1057068303213101062",
            "created_at": "2019-05-30T00:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133898918432038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sQewnbvArG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "56511628",
            "created_at": "2019-05-30T00:51:29.000Z",
            "id": "1133898691151110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro absurdo! Fui a Abrolhos e foi maravilhoso. Um crime ao Planeta ser\u00e1 a consequencia dessa atitude irrespons\u00e1vel, ego\u00edsta e estupida do maior  predador do Planeta, o \"homem\". https://t.co/qb5lUmysGu"
        },
        {
            "author_id": "20280487",
            "created_at": "2019-05-30T00:48:26.000Z",
            "id": "1133897923689877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/0ICW1j5Oij"
        },
        {
            "author_id": "56511628",
            "created_at": "2019-05-30T00:47:16.000Z",
            "id": "1133897628951941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria se proculpar em governar o pa\u00eds.  Este local que ele pretende destruir n\u00e3o comporta empreendimentos hoteleiros por uma quest\u00e3o geol\u00f3gica. Qualquer tentativa ser\u00e1 um atentado \u00e0 Natureza com riscos irrepar\u00e1veis e grande desequilibrio ecol\u00f3gico. https://t.co/r7kgGCWm4a"
        },
        {
            "author_id": "3407914865",
            "created_at": "2019-05-30T00:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133896789847883776",
            "in_reply_to_user_id": "47835702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caleromarcelo Aos mais leigos:\n1 - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente pode ser desfeita por lei, mesmo se tiver sido criada por decreto. Est\u00e1 na Constitui\u00e7\u00e3o.\n2 - Presidente nao pode revogar leis\n3 - Decretos n\u00e3o podem contrariar leis"
        },
        {
            "author_id": "20835599",
            "created_at": "2019-05-30T00:41:52.000Z",
            "id": "1133896272895651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NcZtnJaP4h"
        },
        {
            "author_id": "376256474",
            "created_at": "2019-05-30T00:37:45.000Z",
            "id": "1133895235870892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o entendo como as pessoas se identificam com esse ser! https://t.co/JqwGH4Ben9"
        },
        {
            "author_id": "179525178",
            "created_at": "2019-05-30T00:33:00.000Z",
            "id": "1133894039844065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/oTc6vi2uAT"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-05-30T00:28:37.000Z",
            "id": "1133892937601994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a recebe den\u00fancia contra empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/jHoMnvEokL"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-30T00:27:15.000Z",
            "id": "1133892591685185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (PSL) voltou a afirmar que deseja extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios \u2013 localizada entre Angra dos Reis e Paraty, no Rio de... https://t.co/KwDuDRXtHm"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2019-05-30T00:27:07.000Z",
            "id": "1133892557749071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/s0muKqXsAd"
        },
        {
            "author_id": "172548956",
            "created_at": "2019-05-30T00:26:11.000Z",
            "id": "1133892326118559745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/aqEIw1JUtD"
        },
        {
            "author_id": "102408892",
            "created_at": "2019-05-30T00:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133892286130073600",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jornalnacional @jairbolsonaro, essa ideia de transformar Angra numa \"Cancun\" brasileira est\u00e1 errada. N\u00e3o se interfere em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Nem Angra, nem Paraty, nem Ilha Bela. \nQue tal um outro local, como Maranh\u00e3o, Piau\u00ed ou Par\u00e1, onde o incentivo ao turismo ajudaria muito nestes Estados?"
        },
        {
            "author_id": "4831389077",
            "created_at": "2019-05-30T00:21:05.000Z",
            "id": "1133891042418315264",
            "in_reply_to_user_id": "4831389077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errado. S\u00e3o cinco unidades de prote\u00e7\u00e3o integral: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva biol\u00f3gica, parque nacional, monumento natural e ref\u00fagio da vida silvestre. Estes dois \u00faltimos s\u00e3o constitu\u00eddos de \u00e1rea particular."
        },
        {
            "author_id": "30395677",
            "created_at": "2019-05-30T00:11:40.000Z",
            "id": "1133888669507563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolso defende que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, vire \"uma nova Canc\u00fan\",numa esp\u00e9cie de turismo para multid\u00f5es. Essa esta\u00e7\u00e3o \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas. Inclusive, ele foi pego l\u00e1 por pesca ilegal. Quero saber quais os planos dele para Amaz\u00f4nia. Medo \u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "2447651119",
            "created_at": "2019-05-30T00:08:49.000Z",
            "id": "1133887954710126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente, que gostaria de criar \"uma nova Canc\u00fan\" em \u00e1rea protegida, precisaria de aprova\u00e7\u00e3o do Congresso... https://t.co/QR6Nf7fmrg"
        },
        {
            "author_id": "2611334186",
            "created_at": "2019-05-30T00:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133885894358962176",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jornalnacional Tudo porque foi multado pelo #IBAMA por PESCA ILEGAL na referida esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica! Usa o cargo para satisfazer seus mesquinhos interesses privados! \ud83d\ude21\nMas n\u00e3o vai poder faz\u00ea-lo por decreto! Kkkk! Estrepou-se, merecidamente!\nO #MeioAmbiente \u00e9 patrim\u00f4nio de todos os #brasileiros!"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-05-29T23:51:16.000Z",
            "id": "1133883539370467333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 71,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Presidente Bolsonaro volta a defender a transforma\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra dos Reis (RJ) em complexo tur\u00edstico igual ao balne\u00e1rio mexicano de Canc\u00fan: https://t.co/LxDTqF0D1a #JN"
        },
        {
            "author_id": "768664282263326721",
            "created_at": "2019-05-29T23:44:55.000Z",
            "id": "1133881938400481284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas defini\u00e7\u00f5es sobre o coiso, depois do q ele disse sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/m5uqz8vvvj"
        },
        {
            "author_id": "1216912681",
            "created_at": "2019-05-29T23:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133881548326014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa, mas o #riodejaneiro j\u00e1 tem o Cristo Redentor.  O @jairbolsonaro podia olhar para outros locais no #Brasil para investir no turismo que n\u00e3o a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. #Brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 RJ."
        },
        {
            "author_id": "4831389077",
            "created_at": "2019-05-29T23:41:41.000Z",
            "id": "1133881125804417025",
            "in_reply_to_user_id": "4831389077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Art 15 do SNUC"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-05-29T23:35:57.000Z",
            "id": "1133879682154356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m foi capaz de imaginar algo t\u00e3o doido, como o fim de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "405021372",
            "created_at": "2019-05-29T23:33:18.000Z",
            "id": "1133879015628914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pa\u00eds quebrado e o imbecil do presidente preocupado em destruir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra \"criar\" Cancun brasileira."
        },
        {
            "author_id": "203607057",
            "created_at": "2019-05-29T23:29:26.000Z",
            "id": "1133878040738631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Era Bolsonaro consegue ser menos republicana do que o Segundo Reinado. \nA cereja do bolo \u00e9 essa insist\u00eancia revanchista do atual presidente em tornar a qualquer custo uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, localizada em... https://t.co/RAnfkr5YGl"
        },
        {
            "author_id": "2781771208",
            "created_at": "2019-05-29T23:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1133877942315040769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar lindo desses n\u00e3o d\u00e1 nem vontade de ir embora \u2764\ufe0f em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/I4B9AePue7"
        },
        {
            "author_id": "374218836",
            "created_at": "2019-05-29T23:27:59.000Z",
            "id": "1133877677197275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OME DA UNIDADE: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\n\nBIOMA: Marinho Costeiro\n\n\u00c1REA: 8.660,35 hectares\n\nDIPLOMA LEGAL DE CRIA\u00c7\u00c3O: Dec n\u00ba 98.864 de 23 de janeiro de 1990\n\nCOORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL:"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-05-29T23:27:00.000Z",
            "id": "1133877429380927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente. https://t.co/AeT6wocnkc"
        },
        {
            "author_id": "957716623036690436",
            "created_at": "2019-05-29T23:22:54.000Z",
            "id": "1133876400639926278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito pasma com Bozo querendo modificar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica #30M"
        },
        {
            "author_id": "329232211",
            "created_at": "2019-05-29T23:22:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bb1c6252e3e1abe8"
            },
            "id": "1133876229201940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro o dono da caneta Bic q quer transformar um lugar maravilhoso protegido a esta\u00e7\u00e3o ecologica de Angra eu um lugar tur\u00edstico mas vc vai conhecer Cancun para saber como preservar as belezas naturais e o gov tem q para investir em infraestrutura de parques e entretenimento ?"
        },
        {
            "author_id": "75386652",
            "created_at": "2019-05-29T23:17:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1133875148342407170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacia de Angra = Cancun\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, biodiversidade. ..  X mar aberto, n\u00e3o protege nada, n\u00e3o est\u00e1 em uma ba\u00eda\n#TodosPorAngradosReis #Tamoio"
        },
        {
            "author_id": "628499671",
            "created_at": "2019-05-29T23:15:57.000Z",
            "id": "1133874648922411010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o to nem acreditando que o lix\u00e3o do presidente quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra fazer uma CANC\u00daN BRASILEIRA VTNC BICHO"
        },
        {
            "author_id": "42338543",
            "created_at": "2019-05-29T23:15:56.000Z",
            "id": "1133874643868233730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro n\u00e3o gosta da resultado da pesquisa e simplesmente a descarta sob um pseudo-argumento ideol\u00f3gico. O Brasil tem 7500 km de costa, mas o presidente resolveu que a \"Canc\u00fan\" brasileira tem que ser em Angra, numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e perto das usinas nucleares..."
        },
        {
            "author_id": "1103248513268355072",
            "created_at": "2019-05-29T23:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133874342297841664",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional @RedeGlobo Meu DEUS um presidente querendo destruir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica o que ele far\u00e1 com a Amaz\u00f4nia e o fim do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "125803563",
            "created_at": "2019-05-29T23:12:49.000Z",
            "id": "1133873861164974083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bozo querendo transformar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em zona de turismo (e MUITO intere$$e) com uma canetada e voc\u00eas batendo palma."
        },
        {
            "author_id": "77778513",
            "created_at": "2019-05-29T23:11:45.000Z",
            "id": "1133873591647383553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bazofia. A lei n\u00e3o permite que seja mudado o status de uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.  S\u00f3 o Congresso Nacional tem o poder pra fazer essa mudan\u00e7a mediante lei espec\u00edfica. https://t.co/0yRjBgvwfx"
        },
        {
            "author_id": "703420112",
            "created_at": "2019-05-29T23:11:36.000Z",
            "id": "1133873554880159747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca imaginei que viria assistir um Presidente da Rep\u00fablica rindo dizendo que basta uma caneta pra cancelar um decreto que criou uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas s\u00e3o reservas naturais ambientais de... https://t.co/FPw1xWglrd"
        },
        {
            "author_id": "1407936962",
            "created_at": "2019-05-29T23:11:36.000Z",
            "id": "1133873553508642819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bozo passando vergonha de novo. Preocupado estaria se ele entendesse da Constitui\u00e7\u00e3o. https://t.co/2mCd7x9CJt"
        },
        {
            "author_id": "2274471966",
            "created_at": "2019-05-29T23:09:38.000Z",
            "id": "1133873061814513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o meio ambiente seja mais protegido  no Brasil ;\n N\u00e3o concordo com esta  revoga\u00e7\u00e3o...\n\nhttps://t.co/d1bUD5H8rP https://t.co/d1bUD5H8rP"
        },
        {
            "author_id": "57159372",
            "created_at": "2019-05-29T23:09:35.000Z",
            "id": "1133873048107593729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bozo n\u00e3o tem jeito mesmo. Extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios pra transform\u00e1-la em uma \"Canc\u00fan\" \u00e9 coisa de louco. Cabe\u00e7a dele \u00e9 igual de camar\u00e3o !!!! S\u00f3 tem merda dentro. Socorro!!!"
        },
        {
            "author_id": "8569652",
            "created_at": "2019-05-29T23:08:43.000Z",
            "id": "1133872827789119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o sobre revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios piorou para o #BolsonaroEnvergonhaOBrasil precisa de uma lei, n\u00e3o de uma caneta Bic... Estou em d\u00favida sobre quem \u00e9 mais burro, se o Salles ou se o #Bolsonaro! https://t.co/vwlizFopc8"
        },
        {
            "author_id": "4851731134",
            "created_at": "2019-05-29T23:08:26.000Z",
            "id": "1133872759396798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tanta coisa mais seria pra ser pautada e o cara ta preocupado em derrubar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra fazer uma CANC\u00daN BRASILEIRA?? \nOI????"
        },
        {
            "author_id": "3436660565",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:56.000Z",
            "id": "1133872632993112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 e o bolsonaro que quer transformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em uma \u201cnova canc\u00fan\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "327054772",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:51.000Z",
            "id": "1133872613242093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Jair Bolsonaro revogar o decreto sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis eu serei a primeira a lutar para que ele seja expulso da presid\u00eancia da Rep\u00fablica por incompet\u00eancia.\nEu n\u00e3o tenho pol\u00edtico bandido... https://t.co/2oI9cgJTsX"
        },
        {
            "author_id": "838541710363930624",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872594095153153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A falta de cultura @jairbolsonaro de transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em ponto tur\u00edstico, perturbar a paz de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, pela gan\u00e2ncia de dinheiro, oro a Deus pelo Brasil, pois vamos perder tudo,nas m\u00e3os incapazes de um governante despreparado."
        },
        {
            "author_id": "977914258771017728",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:33.000Z",
            "id": "1133872535244873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de preserva\u00e7\u00e3o para colocar meia d\u00fazia de gringo \"comendo gente\" com dinheiro p\u00fablico.\nViva o novo!"
        },
        {
            "author_id": "310560379",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:13.000Z",
            "id": "1133872452818427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com a frase \u201ca sorte est\u00e1 lan\u00e7ada\u201d chega a ser surreal..."
        },
        {
            "author_id": "117584220",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872434384449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente @jairbolsonaro s\u00f3 fala \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 \n Vem falar na tv que vai acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ. Uma pena que existem leis em que protege as esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas."
        },
        {
            "author_id": "34902791",
            "created_at": "2019-05-29T23:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872364419256324",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o foi para isso que votei no capit\u00e3o, destruir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Enquanto isso os bandidos fazem o que querem, at\u00e9 dentro da pris\u00e3o. Em nada at\u00e9 agora ele fez para diminuir o poder de criminosos. #Decep\u00e7\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "1115293276255457283",
            "created_at": "2019-05-29T23:06:35.000Z",
            "id": "1133872294168846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolzonaro disse que pretende transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no litoral sul do Rio de Janeiro, em uma \"nova Canc\u00fan\" e disse que precisamos, \"De uma caneta Bic, para revogar o decreto\". N\u00e3o basta Bras\u00edlia, quer criar outro Paraiso.\nEu avisei.\nhttps://t.co/WLWSDXNUWc https://t.co/Jehjqr34Jr"
        },
        {
            "author_id": "47967946",
            "created_at": "2019-05-29T23:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "start": 184,
                        "username": "augustosnunes"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 210,
                        "username": "joicehasselmann"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 227,
                        "username": "majorolimpio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "start": 258,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "start": 268,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872245925974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Brasil de @jairbolsonaro! Vamos revogar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra com uma caneta Bic e fazer a Cancun brasileira! \ud83d\ude31\ud83e\udd2e\n\n\u00c9 s\u00e9rio que vcs acham que est\u00e1 tudo bem, bolsominions?\n\n@augustosnunes @BlogDoPim @joicehasselmann @majorolimpio @CarlaZambelli17 @Biakicis @SF_Moro"
        },
        {
            "author_id": "38000071",
            "created_at": "2019-05-29T23:06:22.000Z",
            "id": "1133872236279078918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora esse ameba que est\u00e1 na presid\u00eancia quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios... desisto, sem condi\u00e7\u00f5es esse cara\ud83e\udd2e #JN"
        },
        {
            "author_id": "156630206",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:46.000Z",
            "id": "1133872088715014147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 vontade pol\u00edtica que o Mijair tem ao querer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o de Tamoios, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis.\n\u00c9 apenas vingan\u00e7a, ran\u00e7o por ter sido multado pelo Ibama quando pescava na reserva ambiental.\nQue ser humano desprez\u00edvel e pequeno."
        },
        {
            "author_id": "982313059304779776",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:46.000Z",
            "id": "1133872084881485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer destruir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis pra fazer resort com uma caneta bic. \u00c9 contra a constitui\u00e7\u00e3o. Ele acha que a caneta dele virou bazuca. Ainda n\u00e3o, bandido bom!"
        },
        {
            "author_id": "1382456240",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:32.000Z",
            "id": "1133872027436310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em complexo tur\u00edstico? Vai Brasil, BOA CAPIT\u00c3O B17 \u00c9 ISSO MESMO \ud83d\ude2dPT NOSSA BANDEIRA NUNCA SERA VERMELHA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 o melhor presidente do nosso pa\u00eds \ud83d\ude0e\ud83d\udc49"
        },
        {
            "author_id": "1367841416",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:26.000Z",
            "id": "1133872003742601217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele Quer Acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica...     \" Esta\u00e7\u00e3o de Tamoio\"    #eleemaluco\ud83e\udd14\ud83d\ude32\ud83d\udc4e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "85150556",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:22.000Z",
            "id": "1133871985254117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 isso mesmo q o nosso presidente quer?? Pq ele nao pensa em resolver os problemas meu Deus q falta do q fazer"
        },
        {
            "author_id": "955244492482924544",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:08.000Z",
            "id": "1133871926357712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incentiva o turismo melhorando a cidade\nN\u00e3o acabando com o pouco de natureza que temos, uma reserva ambiental daquelas \u00e9 pra ter conservada\n\nA constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 clara, presidente n\u00e3o tem poder de acabar com uma \u00e1rea protegida por lei!"
        },
        {
            "author_id": "987775424624300037",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:06.000Z",
            "id": "1133871920959692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamayos, Angra dos Reis, pode ser preservada sim,  e tbm  transformada em Polo tur\u00edstico. Pq tanto barulho. Mas...."
        },
        {
            "author_id": "2534570127",
            "created_at": "2019-05-29T23:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133871711143772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara t\u00e1 querendo acaba com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica,e tem quem ache que ele t\u00e1 certo,@jairbolsonaro\nQue Deus tenha piedade desse pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "792390350606327808",
            "created_at": "2019-05-29T23:04:10.000Z",
            "id": "1133871682714841091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o louco do bozo qr transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em uma cancun brasileira mds esse homem vai acabar com o meio ambiente e com o brasil"
        },
        {
            "author_id": "74403806",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07208058688cb384"
            },
            "id": "1133871621461164033",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? MEO DEUXX para de ser BURRO HOME S\u00c9RIO. Vc \u00e9 uma VERGONHA. Nem DEUS te ama. Bicho BURRO."
        },
        {
            "author_id": "26898129",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1133871583234318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Extinguir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? Esse homem enlouqueceu de vez? Socorro, mundo! #JN"
        },
        {
            "author_id": "37015129",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1133871580742856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na cabe\u00e7a de Bolsonaro! Caneta Bic para revogar uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica! Melhor usar a caneta BIC vermelha!"
        },
        {
            "author_id": "1965358603",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:45.000Z",
            "id": "1133871580696719361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fdp do Presidente do Brasil quer destruir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra dos Reis. Quer transformar em resort. Animal odioso."
        },
        {
            "author_id": "87487951",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:45.000Z",
            "id": "1133871580323504130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O imbecil quer acabar com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, olha sinceramente s\u00f3 pode ser doente."
        },
        {
            "author_id": "558905203",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:42.000Z",
            "id": "1133871566838738950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer Acabar com o decreto de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, s\u00f3 pra satisfazer a necessidade de Turismo? \nS\u00f3 pode ter dem\u00eancia esse bozo"
        },
        {
            "author_id": "3385481266",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:24.000Z",
            "id": "1133871490615644167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que n\u00f3s queremos uma \" nova Canc\u00fan \" ? N\u00f3s temos nosso litoral lindo do jeito que \u00e9. \nAINDA mais sendo uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica!\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "257165877",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "1133871467500920833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanta merda no Brasil e o presidente quer destruir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra fazer uma nova \"cancun\".\n\nPrioridades."
        },
        {
            "author_id": "232587206",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:06.000Z",
            "id": "1133871417651617794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caneta Bic c nunca foi t\u00e3o mal usada, revoga a esta\u00e7\u00e3o ecologica Presida, \u00e9 a tua cara esses absurdos."
        },
        {
            "author_id": "820217734646693892",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:05.000Z",
            "id": "1133871410177351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE LIXO DE BOZO QUER FODER COM A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA LIXX\nOOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "264815221",
            "created_at": "2019-05-29T23:02:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0226f57cbba8ffbe"
            },
            "id": "1133871183521288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolsonaro quer transformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios em Cancun. Ser\u00e1 que \u00e9 pra fazer v\u00eddeo de golden shower l\u00e1 tbm?"
        },
        {
            "author_id": "1184262696",
            "created_at": "2019-05-29T23:01:50.000Z",
            "id": "1133871095336095747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA DE BIOSFERA SIAN KA'AN\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA MESMA REGI\u00c3O DE CANCUN E COZUMEL, NO M\u00c9XICO. E A\u00cd? AINDA COM D\u00daVIDAS SOBRE O POTENCIAL TURISTICO DA REGI\u00c3O PRESERVANDO A NATUREZA?\n\nEM ANGRA DOS REIS EXISTE UM SANTU\u00c1RIO, EM CANCUN, DUAS!\n\n https://t.co/hhn1ieyhYA"
        },
        {
            "author_id": "1204830703",
            "created_at": "2019-05-29T22:48:23.000Z",
            "id": "1133867710436257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Referente ao para\u00edso ecol\u00f3gico, Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica entre Paraty e Angra, o pior j\u00e1 foi feito, fizeram uma Usina Nuclear l\u00e1 . Onde estavam os cr\u00edticos,cientista, jornalistas e pol\u00edticos que nunca se manifestaram? Uma usina l\u00e1 e o maior crime contra o lugar."
        },
        {
            "author_id": "56501397",
            "created_at": "2019-05-29T22:45:17.000Z",
            "id": "1133866931042304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/L7JrYWQvO0"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-05-29T22:42:11.000Z",
            "id": "1133866152042618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde Bolsonaro foi multado por pesca ilegal em 2012, foi criada por decreto presidencial em 1990, mas s\u00f3 pode ser revogada por lei federal aprovada no Congresso https://t.co/9UYmayGOgD"
        },
        {
            "author_id": "470501335",
            "created_at": "2019-05-29T22:39:35.000Z",
            "id": "1133865497706020865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aalgu\u00e9m para esse homem plo amor de satan\u00e1s https://t.co/UF1kRH5ceG"
        },
        {
            "author_id": "1001956794497945605",
            "created_at": "2019-05-29T22:37:02.000Z",
            "id": "1133864857407827968",
            "in_reply_to_user_id": "1031718986847854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anemonemana Ai sim! Eu fico t\u00e3o puto com isso. E fica brincando com coisa s\u00e9ria. Ideias idiotas ainda por cima transformar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Canc\u00fan ah fa\u00e7a-me o favor n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "470501335",
            "created_at": "2019-05-29T22:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Tatibarella1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133864377331998720",
            "in_reply_to_user_id": "1054068413381918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tatibarella1 Tu viu o que ele quer fazer l\u00e1 no RJ, sobre transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em um lugar tur\u00edstico??? Por favor algu\u00e9m para este homi"
        },
        {
            "author_id": "50429597",
            "created_at": "2019-05-29T22:33:47.000Z",
            "id": "1133864038222487557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/emMWZ01UqR"
        },
        {
            "author_id": "1266981134",
            "created_at": "2019-05-29T22:32:56.000Z",
            "id": "1133863822928879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VSbaSwsdRT"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2019-05-29T22:29:22.000Z",
            "id": "1133862927184879620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1: RESERVA DA BIOSFERA E PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE (UNESCO)\n\n\u201cA tentativa de... https://t.co/ElV8m1JuYK"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-05-29T22:27:12.000Z",
            "id": "1133862380193091586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zQbQPPH8pc"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-05-29T22:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "start": 157,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133859756127469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio paulista garantir\u00e3o maior facilidade no acesso e novas estruturas de uso p\u00fablico. - https://t.co/YdARGdXZzh via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1871858910",
            "created_at": "2019-05-29T22:16:25.000Z",
            "id": "1133859668546260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 melhor serem dois que um...\n\ud83d\udc95\ud83d\ude0d em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/H5lQJm2rys"
        },
        {
            "author_id": "260984552",
            "created_at": "2019-05-29T22:14:37.000Z",
            "id": "1133859214940614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/P3d9NJ1VLP"
        },
        {
            "author_id": "3160526494",
            "created_at": "2019-05-29T21:59:49.000Z",
            "id": "1133855489358475267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ\nhttps://t.co/nGwKdqtZyK https://t.co/vfLEd0GIpQ"
        },
        {
            "author_id": "159511659",
            "created_at": "2019-05-29T21:58:40.000Z",
            "id": "1133855201226559490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agindo como um molequinho mimado. Puro ressentimento de 10 anos atr\u00e1s, quando foi multado por pescar nesse local. https://t.co/u9P63pZt8H"
        },
        {
            "author_id": "38435294",
            "created_at": "2019-05-29T21:56:35.000Z",
            "id": "1133854675973943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse\ud83d\ude20 https://t.co/4uXvIHobl7"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-05-29T21:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1133854575901970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da s\u00e9rie Cogumelos \ud83c\udf44 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/2i48GDjqNH"
        },
        {
            "author_id": "2910045041",
            "created_at": "2019-05-29T21:54:54.000Z",
            "id": "1133854254437937153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, Presidente, segundo o art. 225, par. 1o, III, da Constitui\u00e7\u00e3o, a altera\u00e7\u00e3o ou supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 permitida \u201csomente atrav\u00e9s de lei\u201d... https://t.co/RGqEpKX6mB"
        },
        {
            "author_id": "229595787",
            "created_at": "2019-05-29T21:51:26.000Z",
            "id": "1133853380693155845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o pessoal pra sair as ruas pra protestar CONTRA A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAMOIOS num local aberto ao turismo, amea\u00e7ando esp\u00e9cies importantes da nossa fauna marinha??"
        },
        {
            "author_id": "222194438",
            "created_at": "2019-05-29T21:48:11.000Z",
            "id": "1133852563336552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavras dele: \nTenho a caneta para assinar revogando a \u00e1rea de reserva ambiental. \nCancela 2019 https://t.co/pvDC8a0u43"
        },
        {
            "author_id": "3184600748",
            "created_at": "2019-05-29T21:47:56.000Z",
            "id": "1133852499511791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "bolsorano ta louco quer tirar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do rj pra fazer Turismo, vo comer teu cu filha da puta fica esperto nao Velho gaga do caralho"
        },
        {
            "author_id": "231414455",
            "created_at": "2019-05-29T21:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 6,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133852140991066117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres. @jairbolsonaro , o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ser\u00e1 revogado? O  Brasil n\u00e3o  precisa de mais espa\u00e7o para se desenvolver, mas usar c/ efici\u00eancia a vastid\u00e3o do espa\u00e7o j\u00e1 ocupado. Acreditemos nas oportunidades econ\u00f4micas sustent\u00e1veis do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-29T21:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1133852072527446017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/hTKON7CqRX"
        },
        {
            "author_id": "115718148",
            "created_at": "2019-05-29T21:37:47.000Z",
            "id": "1133849947118477313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Larrosa\nTudo \u00e9 pensado para destruir ou matar, j\u00e1 reparou? https://t.co/Kn5nxoPpBI"
        },
        {
            "author_id": "3361106998",
            "created_at": "2019-05-29T21:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "mariadorosario"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133847082274643968",
            "in_reply_to_user_id": "3361106998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nine_right35 @mariadorosario @LulaOficial Quer transformar Angra dos Reis em um deserto, revogando a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios, de 1988. Isso \u00e9 o bem vencendo o mal?"
        },
        {
            "author_id": "584931614",
            "created_at": "2019-05-29T21:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133845785605545984",
            "in_reply_to_user_id": "243009503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madeiradez \u00c9 dificil tirar alguma l\u00f3gica do que o coiso fala, mas acredito que ele esteja falando sobre o Decreto que cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que s\u00f3 pode ser revogado por Lei. Previs\u00e3o na moribunda Carta (225,III)."
        },
        {
            "author_id": "987429043531337728",
            "created_at": "2019-05-29T21:08:21.000Z",
            "id": "1133842537452646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANCUN BRASILEIRA: Bolsonaro quer transformar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, onde foi multado por pesca ilegal, em para\u00edso tur\u00edstico.\n\nLeia: https://t.co/cwauIfkFUq https://t.co/E3JxCAXJwo"
        },
        {
            "author_id": "146831653",
            "created_at": "2019-05-29T21:00:08.000Z",
            "id": "1133840468742213633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Tingu\u00e1 pode virar parque nacional; ecologistas protestam - Di\u00e1rio do Rio de Janeiro https://t.co/HumGjav3C7"
        },
        {
            "author_id": "143879363",
            "created_at": "2019-05-29T20:58:52.000Z",
            "id": "1133840149534650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que Bolsonaro divulgou, com orgulho, n\u00e3o pagar multa ambiental por ter pescado numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra dos Reis,... https://t.co/443a7NmEa8"
        },
        {
            "author_id": "21461958",
            "created_at": "2019-05-29T20:29:37.000Z",
            "id": "1133832790154371073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/aauFq1WVUl"
        },
        {
            "author_id": "716718422118293509",
            "created_at": "2019-05-29T20:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "start": 199,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133831969744261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantos absurdos em uma s\u00f3 fala!!!\nDiz que o Executivo vai dar o bypass no Legislativo ( bem autorit\u00e1rio), para revogar o Decreto que cria uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...para explorar essa \u00e1rea!!! @minc_rj Das pastas, acho que essa \u00e9 uma das mais amea\u00e7adas! https://t.co/oV0pxS2fUP"
        },
        {
            "author_id": "1318902962",
            "created_at": "2019-05-29T20:26:09.000Z",
            "id": "1133831916556345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Revogar uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 a grande quest\u00e3o, no caso! Especificamente  sobre uma caneta bic, pode ter muitas fun\u00e7\u00f5es, dependendo de quem a use, mas prefiro n\u00e3o me alongar a respeito... https://t.co/rFjWve4hK7"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-05-29T20:07:49.000Z",
            "id": "1133827303677542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a recebe den\u00fancia contra empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) \nhttps://t.co/YtelrjRtxE https://t.co/y88iRHfsYF"
        },
        {
            "author_id": "101253976",
            "created_at": "2019-05-29T20:04:31.000Z",
            "id": "1133826475138920449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o se pode suprimir unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral por decreto, somente por lei. Apenas instituir \u00e9 poss\u00edvel. Mas claro que a completa anta n\u00e3o tem a menor ideia disso. S\u00f3 quer atuar em advocacia administrativa para se vingar de uma multa. Imagina se \u00e9 o PT. Piada! https://t.co/jQY9ldJOeq"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-29T20:02:12.000Z",
            "id": "1133825888792043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/eIKJbCydXP\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/2JzV78wrCb"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-05-29T20:01:59.000Z",
            "id": "1133825836090560513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Refauna - Cinquenta jabutis-tinga chegaram ao Rio de Janeiro e dever\u00e3o ser soltos no Parque Nacional da Tijuca. Confira: https://t.co/N5esaeChN9 https://t.co/VBxykvcE33"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-05-29T20:00:17.000Z",
            "id": "1133825406933581825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro disse ontem (28) que pretende transformar a Ba\u00eda de Angra dos Reis, no litoral sul do estado do Rio de Janeiro, em uma \"nova Canc\u00fan\", e que, para isso, pretende revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoio https://t.co/HBO4BZiVmq"
        },
        {
            "author_id": "185032685",
            "created_at": "2019-05-29T19:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "NovoSom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133824814907580417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s! \nA gente se encontra em Itatiaia! \nSe Deus assim permitir..\nHoje a noite tem @NovoSom \nVai ser b\u00ean\u00e7\u00e3o!\n.\n\u00c9 hoje, a partir das 19h estaremos juntinhos na Fazenda Aleluia, na Entrada do Parque Nacional!\u2026 https://t.co/60gcwD3RG5"
        },
        {
            "author_id": "584931614",
            "created_at": "2019-05-29T19:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "RMafei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133823730008895489",
            "in_reply_to_user_id": "780751531612045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RMafei Que tempo vivemos!!! A obrigatoriedade de Lei para suprimir uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tem previs\u00e3o, EXPRESSA, na moribunda Constitui\u00e7\u00e3o Federal ( art. 225, III)!"
        },
        {
            "author_id": "70243521",
            "created_at": "2019-05-29T19:53:04.000Z",
            "id": "1133823594415513607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/2BhYI6cTVT"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2019-05-29T19:50:14.000Z",
            "id": "1133822881148882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FAMOSA ILHA DO MEL \n\nCom aproximadamente 95% de sua \u00e1rea composta por ecossistemas de restinga e Floresta Atl\u00e2ntica, o que a elevou \u00e0 categoria de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em 1982. Em mar\u00e7o de 2002 foi criado... https://t.co/GPCLPe58ZV"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2019-05-29T19:48:08.000Z",
            "id": "1133822349013389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Um pedacinho da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamois que o Bolsonaro quer destruir e transformar numa \"Canc\u00fan radioativa\" https://t.co/aW23z73x3U"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2019-05-29T19:43:33.000Z",
            "id": "1133821198926864389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/KGy9ulTY8v"
        },
        {
            "author_id": "251139895",
            "created_at": "2019-05-29T19:39:58.000Z",
            "id": "1133820297256275970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curto uma leve brisa de beck nessa natureza do parque nacional https://t.co/upDbjU0TD6"
        },
        {
            "author_id": "1120500462732627969",
            "created_at": "2019-05-29T19:11:33.000Z",
            "id": "1133813144776785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Xingu https://t.co/likvWiPnkr"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2019-05-29T19:05:12.000Z",
            "id": "1133811547615244290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Tingu\u00e1 pode virar parque nacional; ecologistas protestam - Di\u00e1rio do Rio de Janeiro https://t.co/Lyr8qwWINh"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2019-05-29T18:58:21.000Z",
            "id": "1133809822040829953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco do que foi a nossa aventura na majestosa montanha do escalavrado no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os!\nV\u00eddeo completo no YouTube!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#foraderoteiro #vidaforaderoteiro #parnaso #escalavrado https://t.co/zgPhsyTtdR"
        },
        {
            "author_id": "1468840795",
            "created_at": "2019-05-29T18:46:11.000Z",
            "id": "1133806762572824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem pra que comentar o \"revogar lei com decreto\", mas, sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Mesmo tendo sido criada por decreto, exige lei para diminuir o grau de prote\u00e7\u00e3o (extinguir ou transformar em UC de uso sustent\u00e1vel, por exemplo) https://t.co/btXDLjaMML"
        },
        {
            "author_id": "1367747107",
            "created_at": "2019-05-29T18:37:38.000Z",
            "id": "1133804609087123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/fqZGXWQGfh"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-05-29T18:26:48.000Z",
            "id": "1133801882886004738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho\n\n\"Para o chefe da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a reabertura causaria preju\u00edzo as cidades envolvidos. 'Estamos construindo toda uma agenda de desenvolvimento de turismo e essa estrada vai trazer... https://t.co/NPhdugiINC"
        },
        {
            "author_id": "849357440349073409",
            "created_at": "2019-05-29T18:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "UbiratamJose"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "goulart_lenita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133796511140188161",
            "in_reply_to_user_id": "849357440349073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UbiratamJose @goulart_lenita E antes que digam que \u00e9 fake news:\n\nhttps://t.co/plShZUMw9g\nhttps://t.co/woIpSNNJRt"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-05-29T18:03:21.000Z",
            "id": "1133795980195835905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edticos da regi\u00e3o oeste do Paran\u00e1 desejam a reabertura de uma estrada no meio do Parna Igua\u00e7u, fechada h\u00e1 quase 20 anos pela Justi\u00e7a Federal.&gt; https://t.co/a2A7geC7ss\n\nO problema \u00e9 que, desta vez, a proposta tem apoio do presidente Jair Bolsonaro e do ministro do Meio Ambiente. https://t.co/hPuQjspUsp"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2019-05-29T18:02:47.000Z",
            "id": "1133795838591938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 milhares de quil\u00f4metros da costa em que n\u00e3o h\u00e1 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas ou \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o permanente e que podem abrigar empreendimentos tur\u00edsticos. Por que Bolsonaro cismou com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios? Porque l\u00e1 ele foi multado por praticar pesca em \u00e1rea proibida."
        },
        {
            "author_id": "1133029643496378370",
            "created_at": "2019-05-29T18:02:02.000Z",
            "id": "1133795650250924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 a todos! Interessados em participar num evento solid\u00e1rio para plantar \u00e1rvores no Parque Nacional Pen\u00eada-Ger\u00eas?\nSaibam mais em: https://t.co/ltI5HyLVLP"
        },
        {
            "author_id": "236982707",
            "created_at": "2019-05-29T17:59:14.000Z",
            "id": "1133794944244703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bolsonaro \u00e9 muito burro senhor jesus como que pode um homem desses. Ele quer transformar uma reserva biologica na porra de uma praia, uma reserva biologica que fica do lado de uma USINA NUCLEAR \nele quer criar a praia de chernobyl so pode https://t.co/VWEtsvOCjw"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2019-05-29T17:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133794244727070720",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadoFederal Bolsonaro despreza as leis ambientais ao querer acabar com ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA de TAMOIOS por mero capricho pessoal, visto que, foi punido por l\u00e1 pescar ilegalmente.  \u00c9 muita aberra\u00e7\u00e3o para um pol\u00edtico s\u00f3 !  RG:049215890"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2019-05-29T17:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133794102162677761",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados Bolsonaro despreza as leis ambientais ao querer acabar com ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA de TAMOIOS por mero capricho pessoal, visto que, foi punido por l\u00e1 pescar ilegalmente.  \u00c9 muita aberra\u00e7\u00e3o para um pol\u00edtico s\u00f3 !  RG:049215890"
        },
        {
            "author_id": "246857318",
            "created_at": "2019-05-29T17:54:16.000Z",
            "id": "1133793694782386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos e em 1988 com 6 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul... https://t.co/ZwQ08Hnxrp"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-29T17:51:16.000Z",
            "id": "1133792938692153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O areal de Figueiras na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/ds9BaA3DKl"
        },
        {
            "author_id": "279772874",
            "created_at": "2019-05-29T17:47:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "exilado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133792077282795520",
            "in_reply_to_user_id": "36001642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exilado O fac\u00ednora do Witzel fazendo assassinatos em Angra, agora o Bozo querendo desfazer uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no mesmo lugar. Ao que parece a mil\u00edcia vai investir pesado em im\u00f3veis de Angra. Talvez para lavar o dinheiro com a valoriza\u00e7\u00e3o e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria do lugar."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-05-29T17:38:18.000Z",
            "id": "1133789675435507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Andara\u00ed recebe reuni\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o do conselho gestor do Parque Nacional - https://t.co/wVco8vLWLU"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-05-29T17:38:11.000Z",
            "id": "1133789648147369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Andara\u00ed recebe reuni\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o do conselho gestor do Parque Nacional - https://t.co/tsQVZG9Dpv"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2019-05-29T17:33:04.000Z",
            "id": "1133788361620041729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/Q4hAYE2ID1 https://t.co/dBHwZ5dW8P"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2019-05-29T17:30:33.000Z",
            "id": "1133787726002753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/2kJ77FZKXr https://t.co/0anpjNXR2n"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2019-05-29T17:30:31.000Z",
            "id": "1133787720248102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/6WrckCBl93 https://t.co/PMn5Tusav3"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-29T17:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133787034575921152",
            "in_reply_to_user_id": "109294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, formada por 29 ilhas da Ba\u00eda da Ilha Grande, lajes, rochedos e o entorno marinho de raio de 1\u00a0km ao redor destes, foi criada em 1990 para preserva\u00e7\u00e3o da natureza, para pesquisas, educa\u00e7\u00e3o ambiental e monitoramento marinho junto \u00e0s USINAS NUCLEARES."
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-29T17:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133785803027550210",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Deixe de ser mentiroso, garoto! Nunca foi permitida pesca amadora na \u00e1rea de Tamoios!! Aquela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o INTEGRAL! N\u00e3o permite consumo, coleta ou dano aos recursos naturais e proibe visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, exceto para fim educacional"
        },
        {
            "author_id": "1057665651173666820",
            "created_at": "2019-05-29T17:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133785658110164992",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Sabe qual o problema da caneta bic, Carluxo?! Quem a usa. E no caso \u00e9 um cara burro, q \u00f1 fez nada em todos esses anos na pol\u00edtica e agr quer dar canetada no que acha \"certo\". Um cara que \u00f1 d\u00e1 valor \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, que \u00f1 sabe a import\u00e2ncia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, q \u00f1 sabe nada"
        },
        {
            "author_id": "1363200415",
            "created_at": "2019-05-29T17:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133782850757681153",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alessandromolon Chega ser ingenuidade achar que ele quer fazer o turismo alavancar e n\u00e3o proteger a mil\u00edcia que pesca camar\u00e3o rosa em \u00e9poca de reprodu\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1214364570",
            "created_at": "2019-05-29T17:02:14.000Z",
            "id": "1133780599187992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No msm v\u00eddeo o cara fala que vai governar por decreto e foda-se o legislativo, que foda-se \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, admitiu que t\u00e1 tendo um retrocesso no quesito ambiental e que t\u00e1 procurando saber como tomar uma medida inconstitucional. Impressionante. https://t.co/HUJyNY29sU"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-29T16:59:25.000Z",
            "id": "1133779890614996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura de estrada que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cxb7382UhQ PL quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre biodiversidade e turismo pode ser enorme. Parque poderia perder t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade https://t.co/eD0J96njNJ"
        },
        {
            "author_id": "58643558",
            "created_at": "2019-05-29T16:58:35.000Z",
            "id": "1133779681055006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que tanto interessa a Jair Bolsonaro liberar uma \u00e1rea protegida desde 1988???? Interesses imobili\u00e1rios??? Follow the money! https://t.co/7CBYAxJccW"
        },
        {
            "author_id": "4301464216",
            "created_at": "2019-05-29T16:51:13.000Z",
            "id": "1133777827785007109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ba\u00eda de Angra, se Deus quiser atingiremos esse objetivo [acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios]\"\n\nSe isso n\u00e3o foi um recado..."
        },
        {
            "author_id": "3120261651",
            "created_at": "2019-05-29T16:44:53.000Z",
            "id": "1133776232422752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MANO QUE VERME DA PORRA, tanto lugar pra fazer a merda do turismo, nosso presidente quer fazer numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, santu\u00e1rio que abriga uma fauna amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, tamo indo muito bem, foda-se as futuras gera\u00e7\u00f5es https://t.co/8mKQhhbc4d"
        },
        {
            "author_id": "313500833",
            "created_at": "2019-05-29T16:27:58.000Z",
            "id": "1133771975451697155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/yz7BqyEK4o"
        },
        {
            "author_id": "169180911",
            "created_at": "2019-05-29T16:26:56.000Z",
            "id": "1133771719208923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sustentabilidade e meio ambiente foi a pauta da nossa reuni\u00e3o de hoje com o vereador de Mossor\u00f3, Jo\u00e3o Gentil, que nos trouxe as demandas do Parque Nacional Furna Feia junto ao minist\u00e9rio do meio ambiente e os\u2026 https://t.co/lEXxJtxX6k"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2019-05-29T16:23:50.000Z",
            "id": "1133770937143316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/43PhOKciKh"
        },
        {
            "author_id": "1035427112",
            "created_at": "2019-05-29T16:15:09.000Z",
            "id": "1133768750451372038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 2: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas: https://t.co/9DL8AyMMzG"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-05-29T16:13:48.000Z",
            "id": "1133768410251321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente...\nCriaram uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal em uma cidade criada para abrigar siderurgia. \nCidade pequena em extens\u00e3o mas maior em atividades e idh no interior do rj. https://t.co/4cd3LqT7my"
        },
        {
            "author_id": "868876418",
            "created_at": "2019-05-29T16:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133767633457897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1106,
                "quote_count": 34,
                "reply_count": 60,
                "retweet_count": 365
            },
            "text": "Presidente @jairbolsonaro, o senhor est\u00e1 errado. Segundo o art. 22, \u00a7 7\u00ba, da Lei 9985/00, a desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica. Lei, n\u00e3o decreto. https://t.co/hvsMZkdllt"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-29T16:06:46.000Z",
            "id": "1133766641320374273",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nele ser\u00e1 lida e aprovada (ou n\u00e3o) a ata da reuni\u00e3o anterior, quando diversos conselheiros abandonaram os trabalhos ap\u00f3s revela\u00e7\u00e3o de que o gestor da \u00e1rea protegida j\u00e1 havia dado a anu\u00eancia (sem consultar previamente o conselho) para a amplia\u00e7\u00e3o do controverso empreendimento [+]"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-29T16:06:45.000Z",
            "id": "1133766638803791874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 amanh\u00e3 (30/05), \u00e0s 14h, em Itabirito (pr\u00e9dio do Corpo de Bombeiros, ao lado da rodovi\u00e1ria), a 18\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Monumento Natural da Serra da Moeda. https://t.co/JI0wXCpg9u"
        },
        {
            "author_id": "58123459",
            "created_at": "2019-05-29T16:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133765371884908545",
            "in_reply_to_user_id": "66370407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jujuca1987 O lugar tem 5% da \u00e1rea protegida, apenas 5% e nada +. \u00d1 passa duma extens\u00e3o de ilhotas c pedra e mato onde voc\u00ea \u00f1 constr\u00f3i um Casebre de pau, mas o idiota insiste. TEM ALGUM INTERESSE OCULTO A\u00cd (nem q seja vingan\u00e7a p autua\u00e7\u00e3o), pior tratar inconstitucionalidade feito algo normal"
        },
        {
            "author_id": "50156748",
            "created_at": "2019-05-29T15:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "eurodolfosilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "debidanowski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133763105023057925",
            "in_reply_to_user_id": "131883078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eurodolfosilva @debidanowski S\u00f3 pensa em bosta e s\u00f3 fala merda. A esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica aonde foi pego praticando pesca legal. E agora querendo criar empreendimento neste santu\u00e1rio ambiental? \u00c0 favor de quais interesses?"
        },
        {
            "author_id": "173892366",
            "created_at": "2019-05-29T15:33:37.000Z",
            "id": "1133758300913328134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/InrtDFDQaD"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2019-05-29T15:30:45.000Z",
            "id": "1133757577844666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco se sabe, mas as atra\u00e7\u00f5es mais famosas da Chapada dos Veadeiros est\u00e3o situadas no lado oeste do Parque Nacional e, por isso, as atra\u00e7\u00f5es do lado leste acabam passando \"batido\".... https://t.co/xLHTNcrWKk"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2019-05-29T15:28:03.000Z",
            "id": "1133756898283409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico reconhecido como unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YSxMUBasHb"
        },
        {
            "author_id": "316778497",
            "created_at": "2019-05-29T15:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "cauemoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133756774488657920",
            "in_reply_to_user_id": "966728634634526722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarloTavolaro @cauemoura Sacrificar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica forma de se obter empregos."
        },
        {
            "author_id": "3386613075",
            "created_at": "2019-05-29T15:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "start": 270,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133756288100425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do movimento contra o decreto que est\u00e1 sendo editado, pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, para o uso do Fundo da Amaz\u00f4nia para pagamento de indeniza\u00e7\u00f5es \u00e0 propriet\u00e1rios privados que vivem, em terras de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Am... https://t.co/KyBnzx6GB0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-05-29T15:25:13.000Z",
            "id": "1133756187713974275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Formoso no Parque Nacional das Emas - Mineiros - Goi\u00e1s - Brasil\n\n#vocation #travelphotography #wonderful_places #water #forest #naturephotography #naturelover #inspiration #instanature #brasil #tourist #trip\u2026 https://t.co/LuzUt0rOAF"
        },
        {
            "author_id": "3048163773",
            "created_at": "2019-05-29T15:05:53.000Z",
            "id": "1133751319129411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso... https://t.co/EpHu0N68Vp"
        },
        {
            "author_id": "964899963665879043",
            "created_at": "2019-05-29T15:04:16.000Z",
            "id": "1133750912730763271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara querendo transformar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (que coincidentemente \u00e9 onde milicianos praticam pesca ilegal) em uma nova Cancun \n\nCom o detalhe da regi\u00e3o ser \u00e0s margens de UMA USINA NUCLEAR. O que poderia dar errado n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n\nPqp, como \u00e9 que vcs elegeram ele?!? https://t.co/4ZbyK7UIvW"
        },
        {
            "author_id": "1012777150716481537",
            "created_at": "2019-05-29T14:45:54.000Z",
            "id": "1133746289903058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infrator \u00e9 autuado em R$ 19,5 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/tlrKJB1dwg"
        },
        {
            "author_id": "354931682",
            "created_at": "2019-05-29T14:44:27.000Z",
            "id": "1133745924893741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos que votaram sabiam o que esse jumento pensava e queria fazer, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em uma \"Canc\u00fan brasileira\"? Parab\u00e9ns, destruam o Brasil. https://t.co/4zcs2XAM9n"
        },
        {
            "author_id": "160411822",
            "created_at": "2019-05-29T14:41:28.000Z",
            "id": "1133745173962383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a ilha dos B\u00fazios, uma das ilhas protegidas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios. \n\nBolsonaro quer acabar para entregar a ind\u00fastria do turismo, amea\u00e7ando v\u00e1rias esp\u00e9cies protegidas da extin\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/aZRDwUhmzX https://t.co/AGto86yKrW"
        },
        {
            "author_id": "1004433427221839872",
            "created_at": "2019-05-29T14:39:21.000Z",
            "id": "1133744641386405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende fim de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na ba\u00eda de Angra https://t.co/nhY3a2RmI9 #niteroi #niteroirj #nikity"
        },
        {
            "author_id": "267432263",
            "created_at": "2019-05-29T14:38:09.000Z",
            "id": "1133744340499664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/SV1K0IHS75"
        },
        {
            "author_id": "55665254",
            "created_at": "2019-05-29T14:37:06.000Z",
            "id": "1133744077588127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/soqUowU8uZ"
        },
        {
            "author_id": "219419862",
            "created_at": "2019-05-29T14:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fpcoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "WanEmerick"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133743013715435520",
            "in_reply_to_user_id": "346976507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fpcoliveira @WanEmerick O STF j\u00e1 se manifestou reiteradas vezes que a supress\u00e3o de \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita por Lei, ainda que tenho sido criada por decreto. O projeto de ditador sabe disso mas quer provocar crise e alegar que \"tudo que faz pelo bem do pa\u00eds\" \u00e9 derrubado. Canalha"
        },
        {
            "author_id": "59526822",
            "created_at": "2019-05-29T14:32:49.000Z",
            "id": "1133742998116814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando chegar aos -12\u00b0 eu subo as agulhas negras de novo...\n#sq\u00f1 https://t.co/L0IYryatnx"
        },
        {
            "author_id": "8569652",
            "created_at": "2019-05-29T14:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 190,
                        "username": "IvanValente"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "start": 203,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "start": 215,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "start": 232,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "start": 240,
                        "username": "REDE_18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133742311727349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m explica p/ ele q o lugar s\u00f3 \u00e9 bonito, preservado, a ponto dele chamar de cancun brasileira, exatamente por l\u00e1 ser uma estacao ecologica? pq o salles parece nao saber disso... \n\nvamos @IvanValente @randolfeap @DeputadoFederal @psol50 @REDE_18 queremos #ImpeachmentBolsonaro https://t.co/Pf2WbgBhrA"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-29T14:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 5,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "start": 154,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "start": 211,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133742246195552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed @STF_oficial confirma que o Toffoli vai ser c\u00famplice da destrui\u00e7\u00e3o ilegal desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pra satisfazer a vingancinha do tosco imbecil @jairbolsonaro que foi pego pescando ilegalmente l\u00e1? E o @MPF_PGR n\u00e3o vai fazer nem dizer nada??? https://t.co/3lgTtcsaUc"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2019-05-29T14:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "start": 183,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133741927671717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 dolorido ter um presidente que, apesar de duas d\u00e9cadas como parlamentar, n\u00e3o conhece sequer a Constitui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que pretende governar. Alterar qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o Sr @jairbolsonaro exige lei espec\u00edfica! Est\u00e1 na Carta Magna! https://t.co/Idz33UoJVl"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-05-29T14:27:03.000Z",
            "id": "1133741547835543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ. #NDmais https://t.co/vhQ3ghoZ8y"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-05-29T14:27:02.000Z",
            "id": "1133741544895406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ. #NDmais https://t.co/hkChl0Tguh"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2019-05-29T14:24:20.000Z",
            "id": "1133740862452772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1994,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 109,
                "retweet_count": 471
            },
            "text": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de achar que, por decreto, pode acabar com \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? \u00c9 preciso apresentar projeto de lei ao Congresso, Bolsonaro. Tudo para poder pescar em Angra, onde foi multado. Agindo em causa pr\u00f3pria? Que vergonha!  https://t.co/zXkU7YPZD8"
        },
        {
            "author_id": "66699899",
            "created_at": "2019-05-29T14:24:01.000Z",
            "id": "1133740782400229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "retardado n\u00e9 \npra revogar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 s\u00f3 com emenda t\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o sua anta https://t.co/yNdHSPEtP8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marlenelotU2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marlenelotU2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marlenelotU2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatyMancilha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatyMancilha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatyMancilha"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MichelleKRJ].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MichelleKRJ",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MichelleKRJ"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vivicarabina17].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vivicarabina17",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vivicarabina17"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arrrowp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arrrowp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arrrowp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MELAOtreze].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MELAOtreze",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MELAOtreze"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [exilado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exilado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exilado"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouril\u00e2ndia do Norte, Brasil",
                "id": "8e19a5279286f8ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Teresa, Rio de Janeiro",
                "id": "0a5e55c8109f1bb9",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Altamira, Brasil",
                "id": "d817c10bc7e891a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Cabo de Hornos, Chile",
                "id": "00774a1d3a9f5af1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapira\u00ed, Brasil",
                "id": "bb1c6252e3e1abe8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Saudades, Brasil",
                "id": "07208058688cb384",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo Fundo, Brasil",
                "id": "0e6870f8d60ebf34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "id": "0226f57cbba8ffbe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "18497181",
                "name": "arquiteturando",
                "username": "arquiteturando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483247182",
                "name": "Patricia Santos",
                "username": "patygraffiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799646167",
                "name": "Evaldo Carvalho",
                "username": "ervado7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105454713",
                "name": "Ricarlos",
                "username": "ricarlosmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781549325",
                "name": "navegar e lutar \u00e9 preciso",
                "username": "Jorgedomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826847661559050242",
                "name": "General Villas Boas",
                "username": "Gen_VillasBoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861739919655526400",
                "name": "Rafael ferreira",
                "username": "Rafael_MM2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32587848",
                "name": "S\u00c9RGIO HELLE",
                "username": "SERGIOHELLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95630337",
                "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha",
                "username": "trudebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130666361",
                "name": "Bel",
                "username": "beldepalmeira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800725924685565953",
                "name": "Pagan",
                "username": "fernandofpagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31427496",
                "name": "Amenidades nada amenas",
                "username": "papyjr13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135326734",
                "name": "Emilinha Alves.",
                "username": "Emylynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929389287577092096",
                "name": "Jorgeprofessorcarvalho",
                "username": "Jorgeprofessor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929499896373219328",
                "name": "Jorgeprofessornascimento",
                "username": "Jorgeprofessor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73038590",
                "name": "Oscar Calstrom",
                "username": "the_skr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715028101",
                "name": "Augusto da Maia",
                "username": "augustomaia1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152349764",
                "name": "Auricelio Carvalho",
                "username": "AuricelCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526574146",
                "name": "JAC \u00d3LIVEIR",
                "username": "JAC1OLIVEIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183610221",
                "name": "Le Brunon James \u2741",
                "username": "brunaorafaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611318133",
                "name": "Victoria \ud83e\udd8b",
                "username": "vicmarcene_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3590777835",
                "name": "Valdalia Maria",
                "username": "Valdaliamateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326513554",
                "name": "CARLOS AUGUSTO",
                "username": "carlosaugus735",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46901891",
                "name": "Wili Santos 99%",
                "username": "wili_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132096184",
                "name": "Mariana Bolacha",
                "username": "MarianaBolacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580140550",
                "name": "prudentiajuris",
                "username": "adv_aristoteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51186210",
                "name": "Ariadne Ara\u00fajo",
                "username": "dnereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70707335",
                "name": "Isana Barros",
                "username": "isanabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464045",
                "name": "Felippe Da C\u00e1s",
                "username": "felippedacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933712364784021504",
                "name": "Little Black Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "littleblackexpd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316119893",
                "name": "Fabio Santos de Melo",
                "username": "tarciscalixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516306035",
                "name": "Tocando Em Voc\u00ea",
                "username": "tocandoemvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410306475",
                "name": "vejasrn",
                "username": "vejasrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52921153",
                "name": "Maristela Crispim",
                "username": "stelacrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61258259",
                "name": "TV Verdes Mares",
                "username": "tvverdesmares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57536684",
                "name": "Oscar Henrique",
                "username": "OscarHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126480886",
                "name": "Mat\u00edula ;)",
                "username": "matimug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212354043",
                "name": "Jose Morais Ferreira",
                "username": "moraisnat2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840393476332240896",
                "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude5a\ud835\ude49\ud835\ude5a\ud835\ude51\ud835\ude5e\ud835\ude40\ud835\ude63\ud835\ude4f\ud835\ude64",
                "username": "_Gome5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048284835377291264",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Felipe48033341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115664239232835585",
                "name": "jo\u00e3o joaquim",
                "username": "joaomjoaquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780751531612045312",
                "name": "Rafael Mafei",
                "username": "RMafei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445867987",
                "name": "Brasileirinho Bus",
                "username": "Brasileirinhobu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226219219",
                "name": "LaKu Travel",
                "username": "LaKuTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51978836",
                "name": "Carlos Tavares",
                "username": "ce_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717072881390383105",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "Ale_Joao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931202601613479936",
                "name": "thiago",
                "username": "thiagof_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334651253",
                "name": "Aspec Inform\u00e1tica",
                "username": "aspecinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141792869",
                "name": "Eduardo Nascimento",
                "username": "EduMulder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055140170620649472",
                "name": "Rafaella",
                "username": "Rafa_Albuq_Silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89413264",
                "name": "Renan Luna",
                "username": "RenanGLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19271642",
                "name": "FV",
                "username": "fdvives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76346924",
                "name": "severino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 57.797.847",
                "username": "severinojlperei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410038031",
                "name": "Maria Goret Maia",
                "username": "Goret_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3168247662",
                "name": "Parrot of the Day \ud83e\udd9c",
                "username": "ParrotOfTheDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185039697",
                "name": "Macaulay Library at the Cornell Lab",
                "username": "MacaulayLibrary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126163160",
                "name": "Adrian\u00e4 Santos",
                "username": "drikasantos2506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633753916",
                "name": "F\u00e1tima Augusta",
                "username": "FatiAugusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14124402",
                "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "pedrodoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29455244",
                "name": "Mauricio Patricio Jr",
                "username": "Patorishio1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469805872",
                "name": "Fabiano Arruda",
                "username": "efearruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907075471577362432",
                "name": "Diego",
                "username": "Eh_noisdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6005852",
                "name": "Rodrigo Jaroszewski",
                "username": "rodrigolj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799771869",
                "name": "Fernando Luiz",
                "username": "fernandocluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758519817578086400",
                "name": "Caneta Desesquerdizadora",
                "username": "Desesquerdizada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135743827",
                "name": "Paola Carosella",
                "username": "PaolaCarosella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103053882",
                "name": "Igbonan Rocha",
                "username": "IgbonanRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4320542295",
                "name": "(mar) cella",
                "username": "marcellabarboz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909334",
                "name": "Atelier Brazil",
                "username": "Atelier_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164871067",
                "name": "@pedro.jorge7",
                "username": "pedrojorge7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "JOS\u00c9 MEDEIROS",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22665435",
                "name": "Aureo Ricardo Salles",
                "username": "RICARDOSALLES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564426044",
                "name": "Neto Naim",
                "username": "naimcecilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15086143",
                "name": "paoleb",
                "username": "paoleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733254853",
                "name": "ilce",
                "username": "ilce58928783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021529840758022145",
                "name": "Alexandre",
                "username": "Alexand30230098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3843037823",
                "name": "Ana Damasceno\u00ae Fora de \ud83c\udfe0",
                "username": "carlydamasceno2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981639654754672640",
                "name": "A Menina dos Gatos",
                "username": "AdrianaLyraRam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978429606729527296",
                "name": "Luciana",
                "username": "Luciana_ceuazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14579710",
                "name": "Marlos \u00c1pyus",
                "username": "apyus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000378498140327936",
                "name": "\u2728D I L I A N A\u2728",
                "username": "Diliana_r14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353125710878138368",
                "name": "mmmmmara",
                "username": "maracgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016350337232527361",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98",
                "username": "biaatavaress_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812770436291424256",
                "name": "Syrena\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "inesfguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956664292341899264",
                "name": "Andr\u00e9 Alexandre Vilarim",
                "username": "vilarim3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480791001",
                "name": "Gleyse",
                "username": "gleygulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4749899415",
                "name": "Samuel Elias",
                "username": "samueliasap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284894899",
                "name": "M. Albert",
                "username": "Malbertt87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526963899",
                "name": "Angelita Agr",
                "username": "Agresta56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110272710008098816",
                "name": "REDE no Congresso",
                "username": "REDEnoCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75167623",
                "name": "William Medeiros VACINA J\u00c1!",
                "username": "williamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4726072006",
                "name": "Saes Advogados",
                "username": "SaesAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54760408",
                "name": "Rennan Cantu\u00e1ria",
                "username": "RennanCantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053209160714801152",
                "name": "Carol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Weintraub Melhor Ministro da Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "9_nyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129097944605569024",
                "name": "Pedro de Castro Silva",
                "username": "PedrodeCastroS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58868097",
                "name": "GaiaExp",
                "username": "gaiaexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188353518",
                "name": "Denilson Guedes Bandeirinha",
                "username": "Bandeirinhacopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76060411",
                "name": "IS-BE\ud83d\udc63",
                "username": "RICARDOMesqDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167835453",
                "name": "KarinaOrdonez \u261c\u262e\u261e",
                "username": "karinaordonez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50165730",
                "name": "Gabriel Valle",
                "username": "biel_valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35597195",
                "name": "renata coelho",
                "username": "renatanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85454201",
                "name": "Victor R Lomnitzer",
                "username": "Prof_VitAum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020503348",
                "name": "ViVi - Mochileira das Gal\u00e1xias",
                "username": "vivi_scans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94102837",
                "name": "VALBER REZENDE",
                "username": "VALBERREZENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18671082",
                "name": "Francis Brode Hesse",
                "username": "FHesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355723426",
                "name": "Paulo Jr",
                "username": "pcjr13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289515053",
                "name": "PoliticaInsaniam",
                "username": "CarlosPatras1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43041690",
                "name": "Onyx Lorenzoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "onyxlorenzoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17988510",
                "name": "pauladasilva",
                "username": "pauladasilvaIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90797660",
                "name": "ana gaia rufino",
                "username": "anagaiarufino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054532",
                "name": "Therinha",
                "username": "therinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49633798",
                "name": "fabiana genta",
                "username": "fabigenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449299",
                "name": "Laura Pita",
                "username": "laurapita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35707858",
                "name": "fernando nabinger",
                "username": "nabingernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980947782403088384",
                "name": "Mundo Naturama \ud80c\udd89",
                "username": "MundoNaturama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155586850",
                "name": "Rosangela Gomes",
                "username": "rosangelasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862052",
                "name": "Juliana Taveira",
                "username": "jutaveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89565850",
                "name": "Lidiane Lima",
                "username": "LimaLidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339041403",
                "name": "Aline Cesarim",
                "username": "AlineCesarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118530534018363399",
                "name": "Afefe",
                "username": "ventaniaFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829566607",
                "name": "Carmen Balhestero",
                "username": "Carmenbpax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485790101",
                "name": "casanova",
                "username": "msscasanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37987668",
                "name": "Tati \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Tatibertini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349099321",
                "name": "Deraldo Neto",
                "username": "ddnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280608611",
                "name": "Cl\u00e9sio BH",
                "username": "clesiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502427722",
                "name": "Ana Lucia Salles",
                "username": "Analu0805",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588944327",
                "name": "Ines_Krupa",
                "username": "RTBMusicFactory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103015681",
                "name": "Adriana Calumby",
                "username": "adrianacalumby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379842699",
                "name": "Talita Silva",
                "username": "talitakumeh22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103278914452049920",
                "name": "paula brasil",
                "username": "paula63494238",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289565218",
                "name": "lari do vigor",
                "username": "crristinayang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078662134836461568",
                "name": "tieny",
                "username": "Shoyuusha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113051175711133698",
                "name": "Aventura Alpina",
                "username": "AventuraAlpina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50091864",
                "name": "Karlo Kardozo",
                "username": "KKardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089544837043503104",
                "name": "Ricardo viana",
                "username": "Ricardo22267717",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820854810",
                "name": "Monte Representa\u00e7\u00f5es",
                "username": "007Monte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011087558648975360",
                "name": "Itabiritoapp",
                "username": "itabiritoapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38266191",
                "name": "\u2605 NG Guima  \u0950",
                "username": "nando_guima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401661160",
                "name": "Nicole Schuch",
                "username": "nickschuch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303321286",
                "name": "Matheus P. Silva",
                "username": "Matheusp_silva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407964401",
                "name": "Kenny",
                "username": "kennygildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107520207",
                "name": "Priscila Garcia",
                "username": "Primga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882635961",
                "name": "IVONE VENTURA",
                "username": "ivone_ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723674931695902720",
                "name": "Eduardo A.",
                "username": "EffigsEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416443355",
                "name": "D\u00ea",
                "username": "DeniseIkier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905924506568593408",
                "name": "Andr\u00e9 Massari",
                "username": "AndreMassari63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602370936",
                "name": "CARLOS JORGE CASTRO",
                "username": "CARLOSJORGEcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77566575",
                "name": "rrr",
                "username": "rafinhar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77811044",
                "name": "Kelson Albuquerque",
                "username": "KelsonAlbuquerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724003686863740933",
                "name": "Lia Ferreira Gomes",
                "username": "LiaFerreiraGom2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100973447",
                "name": "Paulo H S Volkmann",
                "username": "phvolkmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2874947673",
                "name": "Adriano M. Santos",
                "username": "a_marcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245184",
                "name": "Monica Marinho",
                "username": "monicamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127345264",
                "name": "Nat \ud83c\udf35 \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "natasc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54649808",
                "name": "impeachment ja",
                "username": "anacsma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615844426",
                "name": "Tania Maria\ud83d\udda4\ud83d\udda4",
                "username": "Maria_Opina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58488491",
                "name": "Felipe Autran",
                "username": "felipe_autran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49535010",
                "name": "#ForaCeni",
                "username": "victorcoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103356963",
                "name": "amitriptiLanna",
                "username": "letslanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46798827",
                "name": "Jeferson Oliveira - Clown Careca",
                "username": "Jefjow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285434255",
                "name": "\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #Ciro2022",
                "username": "Doog_Flu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105258187438071808",
                "name": "Francisco",
                "username": "Francis79372671",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535837551",
                "name": "Preta Pan",
                "username": "Momentosapato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595504443",
                "name": "Terezinha Gnoatto",
                "username": "TerezinhaGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814364377",
                "name": "M\u00e1rcio JDS Ventura",
                "username": "Haxixins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125123648",
                "name": ": Isis Azevedo :",
                "username": "IsisAzevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325159752",
                "name": "PATRICIA RABELLO",
                "username": "pa_rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75675636",
                "name": "Marco Felippe",
                "username": "marcofelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455597783",
                "name": "Tiago Abelini",
                "username": "TiagoAbelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961368032777039873",
                "name": "Guia Serrazul",
                "username": "guiaserrazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740051802385698817",
                "name": "Bruno Ferronato \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Ferronato99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180894585",
                "name": "@errejota92",
                "username": "errejota92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33292436",
                "name": "JORGE LEE",
                "username": "jorgelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188438861",
                "name": "Ingridiany C. Basei",
                "username": "Ingridycbasei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115199283",
                "name": "\u00c1gua, Sua Linda",
                "username": "AguaSuaLinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35794261",
                "name": "Carla Murassaki",
                "username": "Cah_Mura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131342925026275328",
                "name": "Gea1",
                "username": "PortalGea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941345173",
                "name": "out of context caubi",
                "username": "_inefaveel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208271715",
                "name": "INOC\u00caNCIO PESS\u00d4A",
                "username": "ICINOCENCIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41845425",
                "name": "Marli Gon\u00e7alves",
                "username": "MarliGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047603334591471618",
                "name": "Ieda \ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u25fc\ufe0f\u25fb\ufe0f",
                "username": "IFaganello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770345407",
                "name": "Psor Carlos",
                "username": "carlosefilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131596810680786944",
                "name": "arttravel",
                "username": "arttravel4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34024649",
                "name": "Luciana Dias",
                "username": "Luludias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72422149",
                "name": "D\u00e1rio LULA/Nordeste Independente",
                "username": "dahrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262750537",
                "name": "durval olivieri",
                "username": "durvalolivieri2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71298687",
                "name": "math \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "maathrochaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056925615075532802",
                "name": "Sr. Oswaldo",
                "username": "Leal17Manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207464081000685575",
                "name": "Wesley carniel",
                "username": "carniel_wesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219293053",
                "name": "Carla Schimmelfenig",
                "username": "Manaschimmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24565292",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "danielcarvalho_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329290018",
                "name": "Francisco",
                "username": "FcoFeitosa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376840030",
                "name": "Fabiana Pessoa",
                "username": "PessoaFabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27440351",
                "name": "Guilherme Leonardi",
                "username": "guileonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85328922",
                "name": "Cl\u00e1udio dos Santos",
                "username": "senhordasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452090408",
                "name": "Stanislas de Bayser",
                "username": "BayserSta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144906701",
                "name": "Soraya Tupinamb\u00e1",
                "username": "sorayatupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820067429753753600",
                "name": "Valter J. Amorim",
                "username": "valterjamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645447802",
                "name": "\ud83c\udf34Maria \ud83c\udf34",
                "username": "catsmusicdogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176239489",
                "name": "Saulo Reis",
                "username": "SauloFReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92760246",
                "name": "Junior",
                "username": "cjuniorfox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037486077743955969",
                "name": "preta atinada",
                "username": "MarielleSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837526080860741634",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb",
                "username": "victorindomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894159537",
                "name": "Maria F\u00e1tima Braga",
                "username": "FatimaBraga2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846821924",
                "name": "Miranda",
                "username": "Narniaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221116710",
                "name": "Sidney Valle",
                "username": "sidney_valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144049505",
                "name": "Marcella Macahyba",
                "username": "mcmacahyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53289576",
                "name": "Day",
                "username": "Dayanneroque7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54338982",
                "name": "Fe Jacques",
                "username": "fernandacolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45864814",
                "name": "Comendadora e Condessa Sol Figueiredo",
                "username": "solfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974741837322874881",
                "name": "Vit\u00f3ria CN",
                "username": "Elaine131mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19080318",
                "name": "M\u00e3e... e muito mais",
                "username": "Mohini4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117965022",
                "name": "Bianca Mees (pronuncia M\u00eas) \ud83c\udf93\ud83c\udf0d\ud83d\udda4\u2764",
                "username": "BiancaMees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187929741",
                "name": "Magno Maciell",
                "username": "magnomaciell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219425592",
                "name": "Denis Lima",
                "username": "carecadede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16150088",
                "name": "Tiago Rocha",
                "username": "Tiago_R_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193941450",
                "name": "LulaLivre",
                "username": "lula_tani1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128743235",
                "name": "Teresa Quintiliano",
                "username": "teresaquint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831007345",
                "name": "Shiton80",
                "username": "shiton80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906881248496320513",
                "name": "\ud83c\udf39Jeannie Hariel Silva\ud83d\ude9c",
                "username": "JeannieHariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48677731",
                "name": "MELONIO FILHO",
                "username": "meloniofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730597029",
                "name": "Wema",
                "username": "Wema_Oli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52547201",
                "name": "Nome Engra\u00e7adinho",
                "username": "angelobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32672538",
                "name": "MarthaSchulzDoornDyk",
                "username": "MarthaGallante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "lunalulalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057068303213101062",
                "name": "Lyli Cat",
                "username": "cat_lyli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56511628",
                "name": "Aldrey M\u00e8re",
                "username": "aldreymere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20280487",
                "name": "Silvia Dotta",
                "username": "silviadotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407914865",
                "name": "Lucas Vieira",
                "username": "Lucas_PVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47835702",
                "name": "Marcelo Calero",
                "username": "caleromarcelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20835599",
                "name": "marcelo cavalheiro",
                "username": "qorpodxango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376256474",
                "name": "Odair ( Tar\u00f3logo e Orientador Espiritual )",
                "username": "eheieh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179525178",
                "name": "Leandro MetaldeR \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf39",
                "username": "lordregdor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172548956",
                "name": "Luciana Pires Jesus",
                "username": "luspiresjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102408892",
                "name": "Gil N\u00f3brega Oficial",
                "username": "gilnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831389077",
                "name": "Rega\u00e7ador de Lei Seca",
                "username": "sankel_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30395677",
                "name": "Di\u00e1rio de uma rep\u00f3rter (Arthemisa Gadelha)",
                "username": "ArthGadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447651119",
                "name": "NUEVO",
                "username": "NUEVOBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611334186",
                "name": "#Vacinas #Aux\u00edlioEmergencial #Impeachment\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "cmen2908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768664282263326721",
                "name": "tonha do vigor \u00a9",
                "username": "MartaRochah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216912681",
                "name": "Mariana Maia",
                "username": "MaiabMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405021372",
                "name": "Danielle Barbosa \u2604\ud83c\udf08",
                "username": "adanibarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203607057",
                "name": "Luiz Tagore",
                "username": "LuizTagore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781771208",
                "name": "Duda",
                "username": "dudagriebeler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374218836",
                "name": "newton paz peres",
                "username": "newtonpazperes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957716623036690436",
                "name": "Ecologa aquariana",
                "username": "eitataina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329232211",
                "name": "Margareth Raquel dos",
                "username": "MRS2101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75386652",
                "name": "Carla Nauderer",
                "username": "CarlaNaudererRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628499671",
                "name": "Yas",
                "username": "CansadaDeLutar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42338543",
                "name": "Nishi\u25ab\ufe0f",
                "username": "rnishizaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103248513268355072",
                "name": "ROSE",
                "username": "ROSEMEI12153899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125803563",
                "name": "mancinera",
                "username": "eduardomanciini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77778513",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco",
                "username": "Cruvelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703420112",
                "name": "Romeu 22",
                "username": "SouMaisRomeu22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407936962",
                "name": "Marcelo Corr\u00eaa",
                "username": "marcelocorrea3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274471966",
                "name": "Maria Teresa Villas",
                "username": "mariateresavb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57159372",
                "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "arquiberlula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8569652",
                "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9 +400.000 mortos",
                "username": "carloscamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851731134",
                "name": "Luana Zamboni",
                "username": "luanabzamboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436660565",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "lauramarrquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327054772",
                "name": "Dra. Diana Serra",
                "username": "DianaSerra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838541710363930624",
                "name": "Ana Karla Queiroz",
                "username": "Tukarlaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977914258771017728",
                "name": "Carlos Bettiati",
                "username": "CarlosBettiati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310560379",
                "name": "morganabantar",
                "username": "morganabantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117584220",
                "name": "Roberto Veiga Jr.",
                "username": "robertoveigajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34902791",
                "name": "Flavio F. Mulder",
                "username": "flaviofoxmulder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115293276255457283",
                "name": "S\u00e9rgio Isidro",
                "username": "SerginhoIsidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47967946",
                "name": "#suprapartid\u00e1rio",
                "username": "supra_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94451423",
                "name": "Major Olimpio",
                "username": "majorolimpio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38000071",
                "name": "Laura Oliveira",
                "username": "Laaaurinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156630206",
                "name": "\ud83d\udea9Cris \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "anadiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982313059304779776",
                "name": "J\u00falia Vita",
                "username": "juliavita__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382456240",
                "name": "gab",
                "username": "gabbhoffmann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367841416",
                "name": "Paulo Esteves",
                "username": "PauloEsteves65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85150556",
                "name": "GIL lemos\ud83c\udf7a",
                "username": "gilalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955244492482924544",
                "name": "Andreza com Z \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e",
                "username": "ddbazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987775424624300037",
                "name": "Sophia Rossi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd30\ud83d\udd30 @SF_Moro",
                "username": "SophiaRossi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534570127",
                "name": "Josi Montini",
                "username": "jm88067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792390350606327808",
                "name": "grimes violenta",
                "username": "grimespodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74403806",
                "name": "Lorde_Cabral",
                "username": "fabianocabrall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26898129",
                "name": "I\u1d20\u1d00\u1d0d C\u1d00\u0299\u0280\u1d00\u029f",
                "username": "ivamcabral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37015129",
                "name": "Foccus Consulting",
                "username": "Foccons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965358603",
                "name": "Trcs",
                "username": "tuprimosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87487951",
                "name": "LOU",
                "username": "DLouise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558905203",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "fesantiago4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385481266",
                "name": "It's Gabe, Bitch !",
                "username": "itsgabebtch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257165877",
                "name": "\u00c1xsel do Vigor",
                "username": "Axsel_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232587206",
                "name": "micheline oliveira",
                "username": "michelineline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820217734646693892",
                "name": "brun\u043e #FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \u262d",
                "username": "bronodelrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264815221",
                "name": "Luana",
                "username": "luanadipires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184262696",
                "name": "WALK AWAY \u27a1\ufe0f",
                "username": "uli_cassilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204830703",
                "name": "conservadora do bem",
                "username": "EsquerdaJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56501397",
                "name": "Thauanna",
                "username": "thauanna_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470501335",
                "name": "Rainha da procrastina\u00e7\u00e3o",
                "username": "TainahMiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001956794497945605",
                "name": "Mundinho Niquete",
                "username": "nicolagostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054068413381918721",
                "name": "Tatiana Barella \ud83c\udf3b",
                "username": "Tatibarella1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50429597",
                "name": "Patr\u00edcia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Barradas",
                "username": "patymb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266981134",
                "name": "Fatima Romani",
                "username": "FatimaRomani57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1871858910",
                "name": "Maila Ponciano",
                "username": "MailaPonciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260984552",
                "name": "Silzinha Oliver #ForaBolsonaroMundial",
                "username": "silzinha_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160526494",
                "name": "Marcio",
                "username": "DouglasMdo20006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159511659",
                "name": "adriano facioli",
                "username": "amfacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38435294",
                "name": "Daniel Wergan",
                "username": "Wergan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910045041",
                "name": "Paulo Mohn",
                "username": "paulomohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229595787",
                "name": "\u5343\u91cc\u306e\u9053\u3082\u4e00\u6b69\u304b\u3089",
                "username": "AllanCMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222194438",
                "name": "Cris Menten",
                "username": "Crispudim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3184600748",
                "name": "Chacon",
                "username": "httpsisx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231414455",
                "name": "Prof.FranciscoCarlos",
                "username": "fcarloscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115718148",
                "name": "celia de la fuente",
                "username": "CelinhaLaFuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361106998",
                "name": "Maria Antonia Mar\ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83d\udd16",
                "username": "MariaAn23986791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "584931614",
                "name": "\ud83d\udc89\ud83d\udc40\ud83d\udc0a",
                "username": "dlmedrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987429043531337728",
                "name": "MemeNews",
                "username": "MemeNewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146831653",
                "name": "pedro.phsanttos",
                "username": "pedrophsanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143879363",
                "name": "Ivan Brugalli",
                "username": "ivanbrugalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21461958",
                "name": "Antonio Carmona",
                "username": "antoniocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716718422118293509",
                "name": "Izabel Weber \ud83d\udea9",
                "username": "WeberIzabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318902962",
                "name": "Suzete Carvalho",
                "username": "CarvalhoSuzete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101253976",
                "name": "Matheus G. \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "MatheusDVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032685",
                "name": "alexgonzagaoficial",
                "username": "alexgonzaga2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35897487",
                "name": "Novo Som",
                "username": "NovoSom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70243521",
                "name": "Mara",
                "username": "Maraeeusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691135",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251139895",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrebinacetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120500462732627969",
                "name": "EdilsonR Martins",
                "username": "edilsonRmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126479818642665472",
                "name": "foraderoteiro",
                "username": "foraderoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468840795",
                "name": "Jo\u00e3o do rancor",
                "username": "ehjoaopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367747107",
                "name": "Anderson de Castro Tomazine",
                "username": "ACTomazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849357440349073409",
                "name": "Senhor Poke",
                "username": "MR_Poke_QB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033122908267339776",
                "name": "Ubiratam Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "UbiratamJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889245630463438850",
                "name": "Le rea\u00e7a, da Direita\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "goulart_lenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133029643496378370",
                "name": "NATURECO",
                "username": "natur_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236982707",
                "name": "ana ex modo BBB",
                "username": "wsfhell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118700742",
                "name": "Haroldo Rego",
                "username": "Haroldo_Rego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246857318",
                "name": "DJ Carlos UP",
                "username": "djcarlosup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279772874",
                "name": "Walter B. Braga",
                "username": "walterbombjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903661555434356737",
                "name": "Ag\u00eancia Sert\u00e3o",
                "username": "AgenciaSertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057665651173666820",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "loloisa71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363200415",
                "name": "Thats Judd",
                "username": "damnthais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214364570",
                "name": "Pret\u00e3o do Vigor",
                "username": "saites_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58643558",
                "name": "Venceslau Borlina Filho",
                "username": "borlinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4301464216",
                "name": "Filipe Quintans",
                "username": "ofilipequintans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120261651",
                "name": "nubrin",
                "username": "_nubrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313500833",
                "name": "Isabelle Blengini",
                "username": "Belle_Blengini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169180911",
                "name": "Ezequiel Ferreira",
                "username": "DepEzequielRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035427112",
                "name": "MARIA VIT\u00d3RIA MAGRI",
                "username": "mvm_vic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868876418",
                "name": "Wilson Rocha",
                "username": "WRochaAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58123459",
                "name": "Bruno Ribeiro Seda",
                "username": "BrunnoSeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50156748",
                "name": "aurelio michiles",
                "username": "ceuvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131883078",
                "name": "Rodolfo Silva",
                "username": "eurodolfosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116704750",
                "name": "Deborah Danowski",
                "username": "debidanowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173892366",
                "name": "Bruno Passos",
                "username": "bruno92_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316778497",
                "name": "Antonho",
                "username": "Antonio_2552",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15953740",
                "name": "cauez\u00e3o",
                "username": "cauemoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3386613075",
                "name": "Elaine Pereira Del T",
                "username": "ElainePtedesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048163773",
                "name": "MIRIAN FERNANDES",
                "username": "mirianfab21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964899963665879043",
                "name": "Alberto Pilati",
                "username": "Albertossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012777150716481537",
                "name": "Ca\u00e7ula FM 96,9",
                "username": "CaculaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931682",
                "name": "Alex ST",
                "username": "AlexST_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160411822",
                "name": "Francisco Morais Vacinado\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "fcrmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004433427221839872",
                "name": "Inova Niteroi",
                "username": "InovaNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267432263",
                "name": "Antonio Otto Soledade \u270a\ud83d\udc9a",
                "username": "AOttoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55665254",
                "name": "Gl\u00f3ria Britho",
                "username": "gloriabritho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219419862",
                "name": "Thiago",
                "username": "ThiagoSertao197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346976507",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "fpcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47772809",
                "name": "Wan Emerick",
                "username": "WanEmerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59526822",
                "name": "ARRAXCA DEBOCHADO \u1d9c\u02b3\u1da0 y \u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "MaGreenRRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83e\udd56",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66699899",
                "name": "xunqui",
                "username": "gxunqui",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1135212192293371905",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlu0j03f4ymm76045mrve66226qnx",
        "oldest_id": "1133740782400229376",
        "result_count": 483
    }
}