{
    "data": [
        {
            "author_id": "193550638",
            "created_at": "2019-05-29T14:23:00.000Z",
            "id": "1133740528766455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara quer simplesmente usar o \"poder da caneta\" pra acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. \nBrasil surreal! https://t.co/CPjzt9DbZQ"
        },
        {
            "author_id": "409674966",
            "created_at": "2019-05-29T14:14:11.000Z",
            "id": "1133738310491414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Arapiuns desenvolve turismo comunit\u00e1rio https://t.co/YFoOC4TcCk"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-05-29T14:11:42.000Z",
            "id": "1133737686450233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Oi? T\u00eam algu\u00e9m a\u00ed? Algu\u00e9m se importa e se preocupa com a desprote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios? Independente da legalidade ou n\u00e3o, a ideia \u00e9 mais uma prova do desmonte das \u00e1reas protegidas https://t.co/s3Znpl5nz2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-29T14:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 159,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 232,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133737488541999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que d\u00e1 pra explicar a\u00ed @STF_oficial se voc\u00eas aderiram \u00e0 iniciativa de destruir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, como o tosco analfabeto @jairbolsonaro declarou ap\u00f3s a \u201creuni\u00e3o do pacto\u201d ontem? \u00c9 grave a coisa @MPF_PGR !"
        },
        {
            "author_id": "510492290",
            "created_at": "2019-05-29T14:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "exilado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133736617930252290",
            "in_reply_to_user_id": "36001642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@exilado A ESEC Tamoios \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral, criada em 1990, para atender dispositivo LEGAL que determina que TODAS as USINAS NUCLEARES dever\u00e3o ser localizadas em \u00e1reas delimitadas como esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas."
        },
        {
            "author_id": "94136888",
            "created_at": "2019-05-29T13:54:00.000Z",
            "id": "1133733230727827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/As1OFlCu8w"
        },
        {
            "author_id": "13694562",
            "created_at": "2019-05-29T13:53:04.000Z",
            "id": "1133732994005512192",
            "in_reply_to_user_id": "13694562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portanto, de fato o presidente n\u00e3o pode, em nenhuma hip\u00f3tese, por decreto, extinguir ou reduzir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "4111690407",
            "created_at": "2019-05-29T13:52:21.000Z",
            "id": "1133732813851828225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse maluco quer acabar com Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, pra fazer uma Canc\u00fan do lado da usina?\n\u00d3 parabens pra quem defende viu pqp https://t.co/Zu1QHK3zVK"
        },
        {
            "author_id": "13694562",
            "created_at": "2019-05-29T13:50:51.000Z",
            "id": "1133732437140398080",
            "in_reply_to_user_id": "13694562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz a Lei 9985 no art. 22, par. 7\u00b0: \"A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica.\""
        },
        {
            "author_id": "13694562",
            "created_at": "2019-05-29T13:50:50.000Z",
            "id": "1133732432593805312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 bem assim. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e s\u00f3 pode ser extinta por lei. \u00c9 o que diz o inciso III do par\u00e1grafo 1\u00b0 do artigo 225 da Constitui\u00e7\u00e3o, e o par\u00e1grafo 7\u00b0 do artigo 22 da Lei 9985/2000. https://t.co/W8vvhkXVr4"
        },
        {
            "author_id": "57468822",
            "created_at": "2019-05-29T13:50:24.000Z",
            "id": "1133732322715549697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? FODA-SE\nnatureza? FODA-SE\nmeio ambiente? FODA-SE\nbiodiversidade? FODA-SE\n\nS\u00d3 PIORA https://t.co/9cy3lMqVfe"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2019-05-29T13:43:20.000Z",
            "id": "1133730545467297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Poder de sua caneta Bic ... quer acabar o esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios.. https://t.co/RJYtNTsqXH"
        },
        {
            "author_id": "913758396247085056",
            "created_at": "2019-05-29T13:43:15.000Z",
            "id": "1133730524231622658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL POL\u00caMICA: Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra... https://t.co/DpITiyraX8"
        },
        {
            "author_id": "45038040",
            "created_at": "2019-05-29T13:40:48.000Z",
            "id": "1133729910055477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem interessa isso \u00e9 quem vai lucrar, como ele pr\u00f3prio que tem propriedade na regi\u00e3o. \u00c9 dif\u00edcil acreditar que acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, cuja preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o fez o lugar se manter como o que \u00e9 hoje, vai fazer o  lugar virar Canc\u00fan.\nN\u00e3o tem sentido, camarada https://t.co/jiwZp7nOiZ"
        },
        {
            "author_id": "379328712",
            "created_at": "2019-05-29T13:40:43.000Z",
            "id": "1133729886634467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ - Pol\u00edtica - iG https://t.co/WFHZgsJm1K"
        },
        {
            "author_id": "45038040",
            "created_at": "2019-05-29T13:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BellaFilet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133729571994525696",
            "in_reply_to_user_id": "164848955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BellaFilet Ele tem propriedades l\u00e1 (nas redes da fam\u00edlia tinha foto). A quem interessa isso \u00e9 quem vai lucrar, como ele pr\u00f3prio. \u00c9 dif\u00edcil acreditar que acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, cuja preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o fez o lugar se manter como o que \u00e9 hoje, vai fazer o  lugar virar Canc\u00fan."
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-05-29T13:34:57.000Z",
            "id": "1133728435291992064",
            "in_reply_to_user_id": "36764360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver Cancun como modelo nos dias atuais \u00e9 pensar muitos anos atr\u00e1s e pegar um modelo de sucesso antigo. O Brasil tem inumeras outras praias que podem ser um grande ponto de resort, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio for\u00e7ar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-05-29T13:34:56.000Z",
            "id": "1133728432586743809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria trocar umas palavrinhas sobre esse lance da Canc\u00fan Brasileira na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra.\nN\u00e3o sou especialista no assunto, estou falando como formado na area de turismo e consultor de viagens de turismo ambiental."
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2019-05-29T13:34:53.000Z",
            "id": "1133728418024034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/M6rqw9uROn"
        },
        {
            "author_id": "76186104",
            "created_at": "2019-05-29T13:33:33.000Z",
            "id": "1133728082316201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou nem comentar a parte de querer governar por decreto.\nMas pra qu\u00ea mexer com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra criar uma \"nova Canc\u00fan\" quando se tem todo um nordeste de \u00e1gua azul e quente? https://t.co/EC8kYAiCpb"
        },
        {
            "author_id": "959642315366240256",
            "created_at": "2019-05-29T13:33:25.000Z",
            "id": "1133728049332129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ardiloso, inimigo do meio ambiente, criminoso por n\u00e3o pagar at\u00e9 hoje a multa por pescar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio de peixes, quer com uma canetada revogar o decreto que demarcou a estac\u00e3o ecol\u00f3gica em Tamoios - Angra dos Reis. https://t.co/2KtLwfzJQf"
        },
        {
            "author_id": "1055250329296605184",
            "created_at": "2019-05-29T13:33:17.000Z",
            "id": "1133728018134970372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 265,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "Eu n\u00e3o aguento mais ver essa corja agindo contra o meio ambiente\n\nBolsonazi debocha que com uma caneta bic pode simplesmente fazer com que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamaios deixe de ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nBando de desgra\u00e7ado, que \u00f3dio disso tudo https://t.co/dt30GSydZi"
        },
        {
            "author_id": "2310949164",
            "created_at": "2019-05-29T13:21:34.000Z",
            "id": "1133725069920886784",
            "in_reply_to_user_id": "2310949164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica serve de monitoramento ambiental das usinas nucleares pr\u00f3ximas"
        },
        {
            "author_id": "33112683",
            "created_at": "2019-05-29T13:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133724365399449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/71L28Y1gkY Dep. @RodrigoMaia pe\u00e7o que, encarecidamente, se esse senhor Decretar o fim da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica que seja trabalhado a derrubada de tal decreto. Ser\u00e1 uma perda enorme para o Rio e para o Brasil se isso ocorrer! https://t.co/UXWmD0atEv"
        },
        {
            "author_id": "90662511",
            "created_at": "2019-05-29T13:17:36.000Z",
            "id": "1133724068312694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\ud83c\udfd4Posicionado em um lugar remoto na entrada do Parque Nacional #TorresdelPaine, o #TierraPatagonia \u00e9 um lodge sustent\u00e1vel, conhecido mundialmente por sua arquitetura inovadora, que se mescla naturalmente \u00e0 paisagem. \ud83d\udc4c\ud83d\udc9a https://t.co/7drG1AMWlJ\n\ud83d\udcf7@leantimms https://t.co/lx21Ultr0C"
        },
        {
            "author_id": "4203472814",
            "created_at": "2019-05-29T13:11:45.000Z",
            "id": "1133722599266181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 pensa em dinheiro v\u00e9i, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. meu Deus"
        },
        {
            "author_id": "70957830",
            "created_at": "2019-05-29T13:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133722134574960640",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro Eu apoio a constru\u00e7\u00e3o do pres\u00eddio de Anavilhanas. A apenas 350 km de v\u00f4o de Manaus, pode ser construido e mantido inteiramente por via aerea. No centro do Parque Nacional, a 200 km de selva da cidade mais pr\u00f3xima. Com barracos de madeira e cerca el\u00e9trica com muita vig. letronica."
        },
        {
            "author_id": "2990937639",
            "created_at": "2019-05-29T13:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "exilado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133720659434061824",
            "in_reply_to_user_id": "36001642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exilado Uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada por lei, somente uma nova lei revoga a anterior, observa -se um desejo enorme do Ilmo Presidente em centralizar todos os poderes em suas m\u00e3os, vamos dizer que seja no m\u00ednimo anti democr\u00e1tico."
        },
        {
            "author_id": "37741950",
            "created_at": "2019-05-29T13:01:40.000Z",
            "id": "1133720059929608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rural participa de projeto que insere jabutis no Parque Nacional da Tijuca - Portal UFRRJ https://t.co/td5Jxy4Zsb"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-05-29T13:00:23.000Z",
            "id": "1133719739249905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no RJ https://t.co/HBO4BZiVmq"
        },
        {
            "author_id": "2460294426",
            "created_at": "2019-05-29T13:00:16.000Z",
            "id": "1133719706311876610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, na divisa entre Rio de Janeiro e Minas Gerais, tem batido recordes de frio. Nesta semana, o local registrou a temperatura mais baixa do pa\u00eds em 2019. #bandjornalismo #cafecomjornal https://t.co/c9jniVBuHP"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2019-05-29T13:00:02.000Z",
            "id": "1133719647117815810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro disse nesta ter\u00e7a-feira (28) que pretende transformar a Ba\u00eda de Angra dos Reis, no litoral sul do estado do Rio de Janeiro, em uma \"nova Canc\u00fan\". #iG \n\nhttps://t.co/sLeNJZERff"
        },
        {
            "author_id": "54031538",
            "created_at": "2019-05-29T12:57:36.000Z",
            "id": "1133719035835813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "neste caso que tanto o obceca, o de escancarar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, ele n\u00e3o o pode, pois est\u00e1 escrito, com todas as letras, na Lei 6.902/81: \u201cArt . 7\u00ba \u2013 As Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas n\u00e3o poder\u00e3o ser reduzidas nem utilizadas p/fins diversos daqueles para os quais foram criadas\u201c. https://t.co/wNcxu5V7hL"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-05-29T12:57:34.000Z",
            "id": "1133719027304370178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/5TnOXz1QTX #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "108975173",
            "created_at": "2019-05-29T12:57:13.000Z",
            "id": "1133718940302106624",
            "in_reply_to_user_id": "108975173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novamente, o atual presidente quer se beneficiar ou beneficiar os seus. Frequentador  contumaz da \u00e1rea, agora quer justificar a extin\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica usando o turismo como desculpa. J\u00e1 conseguiu exonerar o fiscal que o flagrou na \u00e1rea e se livrar da multa."
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2019-05-29T12:56:00.000Z",
            "id": "1133718635090980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/7BHTTopRJz https://t.co/1gxBA2RR4V"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-05-29T12:39:20.000Z",
            "id": "1133714439025381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - Entenda por que a reabertura de uma estrada em meio a uma das mais importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileiras causaria grandes preju\u00edzos \u00e0 regi\u00e3o: https://t.co/sQIvzSYxN2"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2019-05-29T12:37:05.000Z",
            "id": "1133713873930997761",
            "in_reply_to_user_id": "3654471735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Busca de destinos tur\u00edsticos por par\u00e2metros!!! infogr\u00e1ficos: Parque Nacional do Catimbau - https://t.co/GLLgJnIm3s"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2019-05-29T12:37:04.000Z",
            "id": "1133713871443824642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Busca de destinos tur\u00edsticos por par\u00e2metros!!! infogr\u00e1ficos: Parque Nacional do Catimbau - https://t.co/REObdLbXg9 https://t.co/9zOFeZTrGf"
        },
        {
            "author_id": "251076286",
            "created_at": "2019-05-29T12:28:37.000Z",
            "id": "1133711742222184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada https://t.co/htklxsCFfB"
        },
        {
            "author_id": "1026939371130441729",
            "created_at": "2019-05-29T12:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133711697611546625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (@jairbolsonaro) pretende revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e promover a regi\u00e3o para o turismo, criando a ''Canc\u00fan Brasileira''\n\nhttps://t.co/5TGXUwjTDd"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2019-05-29T12:26:21.000Z",
            "id": "1133711173533224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Jair Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro \n\u2b07 CLIQUE E VEJA A NOT\u00cdCIA NA \u00cdNTEGRA \u2b07\nhttps://t.co/bePaM01s6U"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2019-05-29T12:25:52.000Z",
            "id": "1133711052120776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ - Ouricuri em Foco https://t.co/Gk7auQQVX4"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-05-29T12:20:11.000Z",
            "id": "1133709622274154497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ - https://t.co/F3wsFfr594"
        },
        {
            "author_id": "1219966328",
            "created_at": "2019-05-29T12:17:40.000Z",
            "id": "1133708986400878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai eu dou valor..\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/1ry3CZmSIR https://t.co/1ry3CZmSIR"
        },
        {
            "author_id": "1100519875431354374",
            "created_at": "2019-05-29T12:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133707363402342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/H2efjlH4T2 via @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-29T12:08:00.000Z",
            "id": "1133706553637212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/efeUre2h3y"
        },
        {
            "author_id": "1420769592",
            "created_at": "2019-05-29T12:02:05.000Z",
            "id": "1133705066785984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/05 \u2013 (https://t.co/wGqZnJOcQs)- Fiscaliza\u00e7\u00e3o bolson\u00e1ria \u00e9 assim: \u201cIbama avisa que far\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o das Terras Ind\u00edgenas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no sudoeste do Par\u00e1, regi\u00e3o que abriga a Floresta Nacional do Jamanxim\". Vai filmar a devasta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o pegar\u00e1 nenhum respons\u00e1vel! https://t.co/3ysMUPKqaE"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2019-05-29T12:01:52.000Z",
            "id": "1133705010783633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente disse que quer transformar \u00e1rea protegida em uma 'Canc\u00fan brasileira' #plantaoenfoco \nhttps://t.co/PsThCwfAGw"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-05-29T11:59:40.000Z",
            "id": "1133704458775535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a entrevista de Angela Kuczach, nossa Diretora Executiva, no programa Terceira Via, da R\u00e1dio Cultura de Curitiba. Angela fala da atual tentativa de reabertura de uma estrada ilegal no Parque Nacional do... https://t.co/kutd2ACkdg"
        },
        {
            "author_id": "339196055",
            "created_at": "2019-05-29T11:59:34.000Z",
            "id": "1133704434280751107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/1Je0UbS90c"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2019-05-29T11:53:40.000Z",
            "id": "1133702948880560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Rural participa de projeto que insere jabutis no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/SSbhQmbEEh"
        },
        {
            "author_id": "839564434343342080",
            "created_at": "2019-05-29T11:50:58.000Z",
            "id": "1133702268346339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem n\u00e3o sabe\numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 um \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que visa a prote\u00e7\u00e3o INTEGRAL\ns\u00f3 \u00e9 permitida o acesso controlado de pessoas, um local que serve pesquisas ambientais, manejo e reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies nativas"
        },
        {
            "author_id": "192219079",
            "created_at": "2019-05-29T11:48:47.000Z",
            "id": "1133701719756607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c9 fim de radar, fim de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, aumento dos pontos da carteira de habilita\u00e7\u00e3o, fim da placa do Mercosul. \n\nCara, isso \u00e9 assunto para Presidente da Republica? \n\nAl\u00e9m do patrimonialismo expl\u00edcito sobre Angra, o pessoal n\u00e3o vai se cansar dessas inutilidades?"
        },
        {
            "author_id": "839564434343342080",
            "created_at": "2019-05-29T11:47:08.000Z",
            "id": "1133701303375409154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu\nmeu meeeeeeeeeu eu to aqui chocada que o cara vai desfazer uma ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA https://t.co/NirLD3CXyz"
        },
        {
            "author_id": "10073752",
            "created_at": "2019-05-29T11:42:49.000Z",
            "id": "1133700217835012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a l\u00f3gica desse FILHO DA PUTA! quer acabar com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a todo custo em prol de um plano descabido https://t.co/JMWXIdMRHe"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-05-29T11:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133699781824528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@jairbolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ\nhttps://t.co/pu2Q9fi3ZY \ud83d\udcf7Fabio Rodrigues Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/MZ0apmoinj"
        },
        {
            "author_id": "2268730459",
            "created_at": "2019-05-29T11:40:14.000Z",
            "id": "1133699568581980162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/ZGgomUF4Gl"
        },
        {
            "author_id": "55975793",
            "created_at": "2019-05-29T11:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "Reenlsober"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133697967473537024",
            "in_reply_to_user_id": "88045502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlozenriqu @Reenlsober Antigo sonho de transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em uma nova Canc\u00fan. Lixo de homem. Eu conhe\u00e7o Canc\u00fan e a 1\u00aa coisa que comentei quando cheguei l\u00e1: nunca no Brasil o Ibama ia deixar fazer essas interven\u00e7\u00f5es na natureza. Pelo visto, agora vai."
        },
        {
            "author_id": "856670500352864256",
            "created_at": "2019-05-29T11:33:33.000Z",
            "id": "1133697886955425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta de brincadeira. Acho que preciso subir mais para fugir dessa invas\u00e3o gelada. \n\nMano, isso \u00e9 no Rio \n\nTerm\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/ivpqa8KPio"
        },
        {
            "author_id": "233754797",
            "created_at": "2019-05-29T11:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "start": 267,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133697864289456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro a revoga\u00e7\u00e3o do decreto presidencial que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ), em 1990. O presidente quer transformar a regi\u00e3o preservada com o grau m\u00e1ximo de prote\u00e7\u00e3o em um balne\u00e1rio tur\u00edstico hoteleiro\u00a0\n https://t.co/X04wLjT1X3 via @exame"
        },
        {
            "author_id": "84492023",
            "created_at": "2019-05-29T11:27:49.000Z",
            "id": "1133696443884212224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/DjBUt057iT https://t.co/rXLAFm1cZE"
        },
        {
            "author_id": "409656925",
            "created_at": "2019-05-29T11:25:03.000Z",
            "id": "1133695747168321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara quer queimar tudo o q for \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Espero q ambientalista/biologo/protetor q votou nele esteja chafurdando em culpa, olha a m$#@&amp; q vcs ajudaram a fazer https://t.co/meGeAyM5y5"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2019-05-29T11:20:51.000Z",
            "id": "1133694689117388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio. https://t.co/T4A5hBbhkI"
        },
        {
            "author_id": "1110915417076363264",
            "created_at": "2019-05-29T11:20:14.000Z",
            "id": "1133694532552466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 destaque: Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/wRRKnO2ULD"
        },
        {
            "author_id": "1128441862224846848",
            "created_at": "2019-05-29T11:11:38.000Z",
            "id": "1133692369763807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/hs6Ny8F0dq"
        },
        {
            "author_id": "51199592",
            "created_at": "2019-05-29T11:10:13.000Z",
            "id": "1133692014149722113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "O presidente da Rep\u00fablica sai de uma reuni\u00e3o com os representantes do STF e do Congresso e anuncia como \u201csonho\u201d acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. O tal \u201cpacto\u201d \u00e9 obter concess\u00e3o dos demais pra continuar a dilapida\u00e7\u00e3o das riquezas naturais e atacar toda forma de conhecimento."
        },
        {
            "author_id": "365559271",
            "created_at": "2019-05-29T11:07:23.000Z",
            "id": "1133691299171917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m dos absurdos de debochar do presidente da C\u00e2mara e de pensar em revogar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na base da caneta, tem o fato da fam\u00edlia Bolsonaro ter im\u00f3veis na regi\u00e3o, que se valorizariam com o decreto.\u201dDecretando\u201dem causa pr\u00f3pria. N\u00e3o cabe crime de responsabilidade a\u00ed? https://t.co/aMVvT3QbLr"
        },
        {
            "author_id": "438258089",
            "created_at": "2019-05-29T11:07:11.000Z",
            "id": "1133691250341814273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/mxd8manVDl"
        },
        {
            "author_id": "292840562",
            "created_at": "2019-05-29T11:03:55.000Z",
            "id": "1133690428849565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho engra\u00e7ado que quando este individuo vem \u00e0 Capanema \u00e9 muito bem recebido pelo povo... https://t.co/ho6W4INq42"
        },
        {
            "author_id": "191683198",
            "created_at": "2019-05-29T11:03:36.000Z",
            "id": "1133690346574163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nosso despresidente amea\u00e7a mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental : quer dar caneta\u00e7o (q t\u00e1 virando sua forma de governar p si)\nainda bem q os filhos j\u00e1 esconderam a caneta bic dele https://t.co/wdfjm0y0xu"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2019-05-29T11:02:56.000Z",
            "id": "1133690180592910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro. Saiba mais: https://t.co/BwK6yelNNi https://t.co/BJcNIy4Pyy"
        },
        {
            "author_id": "325816652",
            "created_at": "2019-05-29T10:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133686836595953664",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro por favor foque na reforma da previd\u00eancia. Deixe as poucas \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o na Mata Atl\u00e2ntica em paz.  Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas  https://t.co/9jC4RMZ6oG"
        },
        {
            "author_id": "551371544",
            "created_at": "2019-05-29T10:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "hmcpedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133683445534744577",
            "in_reply_to_user_id": "15493318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hmcpedro Boz\u00f3 quer transformar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em uso, onde ele foi multado pelo IBAMA."
        },
        {
            "author_id": "1060379592001814528",
            "created_at": "2019-05-29T10:30:51.000Z",
            "id": "1133682106503192577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/iPyedOL7ba"
        },
        {
            "author_id": "81861893",
            "created_at": "2019-05-29T10:30:09.000Z",
            "id": "1133681931038658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC e bate recorde de frio no Brasil https://t.co/seO2GeoVoG"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2019-05-29T10:15:04.000Z",
            "id": "1133678133679480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS | #Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/UEsyYwgdlI https://t.co/NGNefSgz7t"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2019-05-29T10:08:04.000Z",
            "id": "1133676372243697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/PQA5dVDFyp"
        },
        {
            "author_id": "10216462",
            "created_at": "2019-05-29T10:05:40.000Z",
            "id": "1133675770071703557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conte\u00fado da mat\u00e9ria \u00e9 mais desesperador que o t\u00edtulo. Ele quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra p/ virar a \u201cnova Canc\u00fan\u201d, e quer fazer isso via decreto. \nTemos um sistema que segrega, polui, pasteuriza, estimula o consumo exacerbado (at\u00e9 da natureza). https://t.co/IVrdehWkBz"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2019-05-29T09:57:56.000Z",
            "id": "1133673821335171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro \u2192 https://t.co/FVlEV8dVgD https://t.co/TjGYhmNCBB"
        },
        {
            "author_id": "61135193",
            "created_at": "2019-05-29T08:57:15.000Z",
            "id": "1133658549681348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia mais friooo https://t.co/xRfZLKwGKk"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2019-05-29T08:48:53.000Z",
            "id": "1133656445621346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/Y2Er34EFRO"
        },
        {
            "author_id": "1120255350471630849",
            "created_at": "2019-05-29T07:03:04.000Z",
            "id": "1133629816132050945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/7wRjhJOCRk https://t.co/fGlX5ErSes"
        },
        {
            "author_id": "388663283",
            "created_at": "2019-05-29T06:39:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42377017,
                        -3.85249732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1133623862975979525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passion fruit cake\n#passionfruit #cake em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/r8iQbB6YWg"
        },
        {
            "author_id": "63555716",
            "created_at": "2019-05-29T06:17:03.000Z",
            "id": "1133618236199718913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/bAFEiDmEZE"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2019-05-29T06:05:24.000Z",
            "id": "1133615304725225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/M26XPAVkL0"
        },
        {
            "author_id": "1061357519598219264",
            "created_at": "2019-05-29T05:47:19.000Z",
            "id": "1133610751632007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/fIC2nqNoYx"
        },
        {
            "author_id": "1039652806091784193",
            "created_at": "2019-05-29T04:14:10.000Z",
            "id": "1133587309964738561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/fZk4iD4bs7"
        },
        {
            "author_id": "1493215356",
            "created_at": "2019-05-29T03:40:08.000Z",
            "id": "1133578747087659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/tWVNDaaqax"
        },
        {
            "author_id": "1599687301",
            "created_at": "2019-05-29T03:23:33.000Z",
            "id": "1133574572241018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/hVt4WCEq9B https://t.co/lepuxPcCOf"
        },
        {
            "author_id": "3069985497",
            "created_at": "2019-05-29T03:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133573669421289473",
            "in_reply_to_user_id": "1110357047508459521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoAzulejo @Pirulla25 E foca no \"Em entrevista \u00e0 Folha, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, disse que o fato de ele estar com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o era evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o. Ele atribuiu a multa \u00e0 \"quest\u00e3o ideol\u00f3gica\"\"\nhttps://t.co/mdGOM4ZBL4"
        },
        {
            "author_id": "34290775",
            "created_at": "2019-05-29T03:08:04.000Z",
            "id": "1133570675313131520",
            "in_reply_to_user_id": "34290775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A declara\u00e7\u00e3o foi feita quando o presidente repetiu que quer editar um decreto que altere o status da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ). Foi l\u00e1 que ele sofreu uma multa por pesca, posteriormente anulada."
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2019-05-29T03:08:03.000Z",
            "id": "1133570670867210241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/oS2liPYZcz"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2019-05-29T03:07:28.000Z",
            "id": "1133570526302150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/V5iMC0fQJY"
        },
        {
            "author_id": "120927200",
            "created_at": "2019-05-29T02:29:59.000Z",
            "id": "1133561090019909636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ  https://t.co/PPGbrgYNDi Sigam Quem Rt e Fav Esse Tweet Sdv Ifb #DsSdv \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Follow me and everyone Favorite and Retweet This Tweet Ifb Sdv #DsSdv"
        },
        {
            "author_id": "74430716",
            "created_at": "2019-05-29T01:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 117,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133549357574295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/uiF20oPggM via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "71789907",
            "created_at": "2019-05-29T01:08:25.000Z",
            "id": "1133540566443200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Noel de Souza https://t.co/APTMpDL0Eo"
        },
        {
            "author_id": "715028101",
            "created_at": "2019-05-29T00:44:03.000Z",
            "id": "1133534431065575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Hs5ZpzcaZV"
        },
        {
            "author_id": "180838452",
            "created_at": "2019-05-29T00:10:21.000Z",
            "id": "1133525952686960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/31S15Jf8Gj"
        },
        {
            "author_id": "1016316871",
            "created_at": "2019-05-28T23:31:07.000Z",
            "id": "1133516077810507778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma da Mata Atl\u00e2ntica Brasileira . No parque nacional do Itatiaia . RJ https://t.co/i3g2LknjY0"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-05-28T23:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1133514759184244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da S\u00e9rie cogumelos \ud83c\udf44. E o esplendor da natureza\ud83d\ude4c\ud83c\udffb em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/cpZDx93zKR"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-05-28T23:14:37.000Z",
            "id": "1133511927219531777",
            "in_reply_to_user_id": "4869900857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seguida, reuniram-se com o prefeito de Volta Redonda, Samuca Silva, e participaram com autoridades municipais da assinatura do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Vale dos Puris, unidade de conserva\u00e7\u00e3o com 4 mil hectares de floresta de Mata Atl\u00e2ntica protegida. https://t.co/Zz3CnSJBXI"
        },
        {
            "author_id": "161113718",
            "created_at": "2019-05-28T23:01:27.000Z",
            "id": "1133508612834381830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios... \ud83d\ude14 https://t.co/urnOJV2ujb"
        },
        {
            "author_id": "183649547",
            "created_at": "2019-05-28T22:55:34.000Z",
            "id": "1133507132152864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pq que lembrei do Robert\u00e3o? \"teus netos v\u00e3o te perguntar em poucos anos pelas baleias que cruzavam oceanos\". \u00c9 a p\u00e1tria m\u00e3e sendo subtra\u00edda em tenebrosas transa\u00e7\u00f5es  \u2639... A Natureza indefesa clama por n\u00f3s!!! N\u00e3o vamos fingir que n\u00e3o ouvimos...\n\nhttps://t.co/z7WuYVTS4o"
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-05-28T22:43:09.000Z",
            "id": "1133504005970251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/55T5JSDNuG"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2019-05-28T22:37:49.000Z",
            "id": "1133502666200571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer reabrir Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PQWMt1BaIn"
        },
        {
            "author_id": "1129220616752640001",
            "created_at": "2019-05-28T22:35:48.000Z",
            "id": "1133502159369252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus . Que governo \u00e9 esse ???? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/YYFAxDAUzs"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2019-05-28T22:32:44.000Z",
            "id": "1133501384362479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/t12d9rKaFX A #ecologia de #paisagemsonora \u00e9 uma forma mais simples e complementar de fazer estudos ecol\u00f3gicos. (no player: canto de baleia jubarte coletado no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos pela equipe do LaB /UFRN. imagem: acervo LaB/UFRN) https://t.co/sL5rcB1iaH"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-05-28T22:25:28.000Z",
            "id": "1133499557944414210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada https://t.co/VP15b4o2N6"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2019-05-28T22:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.91333,
                        -20.64385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "1133499474825928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3\nEspera Feliz - MG - Brasil\n\n\ud83d\udcf8 rogeriosribeiro.efmg \n\n#mtur #melhorcafedobrasil #esperafeliz #brasil #meuguiaeumcanibal #cadastur #setur #minasgerais #espiritosanto #outdoor #climb\u2026 https://t.co/qyNUs8mjxv"
        },
        {
            "author_id": "19037991",
            "created_at": "2019-05-28T22:20:03.000Z",
            "id": "1133498193327599620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, o planeta mudou... https://t.co/3VYoVYVrOo"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2019-05-28T22:19:55.000Z",
            "id": "1133498161639645185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra pesca irregular em \u00e1rea protegida em Caraguatatuba (SP)\nhttps://t.co/6O5ITPDFaF https://t.co/zXZhsTSfLR"
        },
        {
            "author_id": "1016491270548713473",
            "created_at": "2019-05-28T22:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70864,
                        -23.525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1133494026110418945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a previs\u00e3o de tempo errada\nDiz que o dia hoje seria frio\nMas hoje fez um dia quente\nHoje fez um dia lindo \u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/39j97pwfXp"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2019-05-28T21:47:39.000Z",
            "id": "1133490041869733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono  https://t.co/KjWj8DhxGP"
        },
        {
            "author_id": "266203962",
            "created_at": "2019-05-28T21:40:58.000Z",
            "id": "1133488357655351297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo demais https://t.co/AU4mImm6k2"
        },
        {
            "author_id": "1065224043098456066",
            "created_at": "2019-05-28T21:32:54.000Z",
            "id": "1133486326379102213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem aos momentos especiais e a gratid\u00e3o da amizade e ao universo!\n\n\"As vezes voc\u00ea precisar\u00e1 recuar para salvar os outros. N\u00e3o \u00e9 Desistir, e sim uma Estrat\u00e9gia.\" Autor desconhecido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/1LTKpTgvIX"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2019-05-28T21:32:51.000Z",
            "id": "1133486314261798913",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O levantamento de campo para diagn\u00f3stico identificou seres de cinco grandes grupos da fauna silvestre. Essas informa\u00e7\u00f5es servir\u00e3o como base para defini\u00e7\u00e3o do tamanho, formato e da categoriza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida que deve ser criada em Juruti.  https://t.co/LqQnQPsk92 \ud83d\udc12"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2019-05-28T21:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1133479314803044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz e a calmaria em pessoa. S\u00f3 falta a paz e a calmaria. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/FX6gOc4wsJ"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-05-28T21:02:29.000Z",
            "id": "1133478674190262280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO REGISTRA ANIMAIS EM PARQUE NACIONAL - V\u00eddeos, Neg\u00f3cios da Terra - https://t.co/9Xx2sRJpFl"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-05-28T21:01:13.000Z",
            "id": "1133478356366831621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia voltou a registrar nesta ter\u00e7a-feira (28) uma das temperaturas mais baixas do pa\u00eds em 2019. Nesta madrugada, o term\u00f4metro marcou -7.8\u00b0C na Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica Campo Belo.\n#rio #frio #parquenacionaldeitatiaia #temperaturas \n\nhttps://t.co/ugxlJ9nx2j"
        },
        {
            "author_id": "1108588684201390081",
            "created_at": "2019-05-28T21:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 41,
                        "username": "stf"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 46,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 55,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 72,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133478351803441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que absurdo. Um (des)governo devastador. @STF @MPF_PGR @camaradeputados @SenadoFederal  O novo presidente do Ibama, Eduardo Fortunato Bim, autorizou o leil\u00e3o de sete blocos de petr\u00f3leo em regi\u00f5es pr\u00f3ximas ao arquip\u00e9lago. https://t.co/UYcaw7m7kD"
        },
        {
            "author_id": "94092723",
            "created_at": "2019-05-28T20:49:43.000Z",
            "id": "1133475459117780995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica do Blog Roda Mundo \u00e9 pra quem deseja aproveitar um destino brasileiro e descobrir cen\u00e1rios exuberantes. O local escolhido para te ajudar a programar sua pr\u00f3xima viagem dos sonhos \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/8GhRFevAnh"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2019-05-28T20:18:20.000Z",
            "id": "1133467564829360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia madeireira faz pose depois de cortar uma sequ\u00f3ia de 1.300 anos e mais de 100 m de altura, no Parque Nacional Kings Canyon/1892\n\nA raiz foi dada ao Museu de Hist\u00f3ria Natural, em Nova York e o topo foi para o Museu Brit\u00e2nico, em Londres. O resto virou material de constru\u00e7\u00e3o https://t.co/Fy317OYYXJ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-28T20:11:31.000Z",
            "id": "1133465848734277633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ldtXyhoba6\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yPzc1KGgEq\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/DwXrWinbn2"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2019-05-28T19:57:41.000Z",
            "id": "1133462366132330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a rejeita pedido de anula\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em RO https://t.co/Xn1qE0NGNJ #Not\u00edcias #correioderondonia https://t.co/rBlI4x843A"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-05-28T19:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 61,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133460853871841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional do Ja\u00fa' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/lqvIV99FO0"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-05-28T19:51:40.000Z",
            "id": "1133460853779570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa editada a partir da rede do Serpro https://t.co/JPIQ6wZvQs"
        },
        {
            "author_id": "48701141",
            "created_at": "2019-05-28T19:39:08.000Z",
            "id": "1133457699922960385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC e bate recorde de frio no Brasil https://t.co/51JEv6SVh5"
        },
        {
            "author_id": "2180741953",
            "created_at": "2019-05-28T19:26:47.000Z",
            "id": "1133454590555369475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu DEUS at\u00e9 quando?\nSer humaninho vai explorando, varrendo e destruindo tudo por onde suas m\u00e3os possam tocar\ud83d\ude22 https://t.co/0v4Ac1cKgB"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2019-05-28T18:07:07.000Z",
            "id": "1133434541102833665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 que vc quer que a gente tor\u00e7a pra dar certo???\nSe ele faz tudo de errado???\n- agrotoxicos\n- pesca submarina em \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental\n- transformar Angra em cancun brasileira ( ali\u00e1s, vc j\u00e1 foi a cancun???... https://t.co/uD4NgOHnVS"
        },
        {
            "author_id": "69020424",
            "created_at": "2019-05-28T18:03:12.000Z",
            "id": "1133433553658830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/IB8AaWeKtM"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-28T18:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1133433440102170625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic\u2026 https://t.co/O0J6NPMo05"
        },
        {
            "author_id": "1084180137120272384",
            "created_at": "2019-05-28T17:45:37.000Z",
            "id": "1133429131281084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada\nGrrrrrrr ! https://t.co/zef7eJp22k"
        },
        {
            "author_id": "427768853",
            "created_at": "2019-05-28T16:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Filipioliveir20"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133416082973298688",
            "in_reply_to_user_id": "703682438833311744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Filipioliveir20 @jairbolsonaro Uma atitude um tanto autorit\u00e1ria, n\u00e3o? Demitir um diretor por causa de um comercial. Ali\u00e1s, t\u00e3o autorit\u00e1rio quanto exonerar o fiscal do IBAMA porque o mesmo multou Bolsonaro por pesca ilegal em \u00e1rea protegida... antecedentes n\u00e3o faltam"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-05-28T16:44:16.000Z",
            "id": "1133413690722668545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada https://t.co/Lo6mF9EpNY"
        },
        {
            "author_id": "185032685",
            "created_at": "2019-05-28T16:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "NovoSom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133413200475635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @NovoSom(repost_via_instant)\nAl\u00f4 galera de Itatiaia e regi\u00e3o!! Dia 29, quarta-feira da semana que vem, a partir das 19h estaremos juntinhos na Fazenda Aleluia, logo na Entrada do Parque Nacional! Ser\u00e1 um\u2026 https://t.co/qoESoqMzPQ"
        },
        {
            "author_id": "161410511",
            "created_at": "2019-05-28T16:40:34.000Z",
            "id": "1133412758555435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/MKTZ3uqfAr"
        },
        {
            "author_id": "1128389320161755143",
            "created_at": "2019-05-28T16:38:51.000Z",
            "id": "1133412330019012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago no parque nacional do Itatiaia \n.\n.\n.\n\ud83d\udde3Tem promo\u00e7\u00e3o de inaugura\u00e7\u00e3o de nossa loja NA ROTA CERTA \ud83e\udd7e\u26fa\ufe0f\n.\n8% de desconta em toda loja \ud83d\ude31\n.\nMarque um amigo para n\u00e3o perder essa oportunidade \n.\nA montanha est\u00e1\u2026 https://t.co/VMm23y1MOq"
        },
        {
            "author_id": "532498863",
            "created_at": "2019-05-28T16:34:01.000Z",
            "id": "1133411111796117505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Beit Alfa https://t.co/KyFyMBj5R5 https://t.co/Yt0sESvnWR"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-05-28T16:34:00.000Z",
            "id": "1133411108163866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 lindo o meu quintal https://t.co/MGm92bKvJM"
        },
        {
            "author_id": "1619242610",
            "created_at": "2019-05-28T16:13:44.000Z",
            "id": "1133406005646254083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost irenestefani_\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nNada me encanta mais que uma viagem em meio a natureza! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\nEsse \u00e9 o Canion das Bandeirinhas. Ele fica localizado dentro do parque nacional da serra do cip\u00f3. \n.\n\ud83d\udcf8\u2026 https://t.co/f8PYiBSVvf"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-05-28T16:10:07.000Z",
            "id": "1133405099076804611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/UOU3BeALGK"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2019-05-28T15:18:28.000Z",
            "id": "1133392098609303554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG comemora nesta quarta-feira, 29 de maio, os 100 anos do Eclipse de Sobral. \nAtividades diversas, voltadas para alunos da Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos da rede p\u00fablica de Belo Horizonte, acontecem de 29 a 31 de maio.\nSaiba mais: https://t.co/Y1sZShEOmO https://t.co/TQM26vPcKA"
        },
        {
            "author_id": "595647493",
            "created_at": "2019-05-28T14:47:26.000Z",
            "id": "1133384290379718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/qEn74dFw8E"
        },
        {
            "author_id": "24179568",
            "created_at": "2019-05-28T14:21:36.000Z",
            "id": "1133377789795680258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/MHOBLfDiCO"
        },
        {
            "author_id": "2293772575",
            "created_at": "2019-05-28T14:19:06.000Z",
            "id": "1133377157974188033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC na madrugada de hoje - Di\u00e1rio do Vale https://t.co/1vi5ns6kZl"
        },
        {
            "author_id": "1589901085",
            "created_at": "2019-05-28T13:50:05.000Z",
            "id": "1133369857511235585",
            "in_reply_to_user_id": "1589901085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "558 - K\u00e1tia Abreu nas Dunas do Parque Nacional do Jalap\u00e3o, no Tocantins https://t.co/Dbg8MQkkGl"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2019-05-28T13:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoBacelar"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 18,
                        "username": "ottoalencar"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "lidicedamata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133364275135897600",
            "in_reply_to_user_id": "52364013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoBacelar  @ottoalencar @lidicedamata\n\n Isso \u00e9 um absurdo! Voc\u00eas precisam cumprir seu papel e defender a Bahia. Estado eleito como o melhor do pa\u00eds em turismo pelas belezas naturais n\u00e3o pode sofrer tamanho golpe https://t.co/FY5WwHEu5R"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-05-28T13:23:33.000Z",
            "id": "1133363178983886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Altas temperaturas fazem campos de gelo do Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/YZsF7ajwv1 #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "855614996675538944",
            "created_at": "2019-05-28T13:18:43.000Z",
            "id": "1133361963269009408",
            "in_reply_to_user_id": "855614996675538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o planejadas opera\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o contra o desmatamento ilegal nas \u00e1reas cr\u00edticas da Amaz\u00f4nia, que incluem Terras Ind\u00edgenas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no sudoeste do Par\u00e1, regi\u00e3o que abriga a Floresta Nacional do Jamanxim\u201d, afirma o Ibama, em nota em seu site."
        },
        {
            "author_id": "85838999",
            "created_at": "2019-05-28T12:56:46.000Z",
            "id": "1133356440477929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/YSotlqUdGc"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2019-05-28T12:54:53.000Z",
            "id": "1133355966177665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28/05/2019 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio oficializa por 20 anos concess\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/YDxFKmIO0t"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-05-28T12:36:02.000Z",
            "id": "1133351223178944514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a rejeita pedido de anula\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em RO https://t.co/twEqimxmOB #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2882635961",
            "created_at": "2019-05-28T12:20:46.000Z",
            "id": "1133347381360168962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/WNdmOwpveV"
        },
        {
            "author_id": "100487676",
            "created_at": "2019-05-28T12:20:21.000Z",
            "id": "1133347275730763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono https://t.co/2oxgrvXSz1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-28T11:55:52.000Z",
            "id": "1133341112100368388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL CENTRAL DE SURINAME (CSNR)\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CENTRAL... https://t.co/4ifCoZRsZT"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-28T11:54:09.000Z",
            "id": "1133340682280738817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7am o Monumento Natural das Fal\u00e9sia do Morro Branco e Beberibe, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada pela Sema. https://t.co/ta3cHNqm6G"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2019-05-28T11:48:20.000Z",
            "id": "1133339216342126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a rejeita pedido de anula\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em RO https://t.co/mRuYcRBkw2"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2019-05-28T11:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133338377934315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f| @ICMBio oficializa por 20 anos concess\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/n1cTw9js5J \n\n\ud83d\udcf7Michael Rublack por Pixabay https://t.co/3ziN0rUUNA"
        },
        {
            "author_id": "67058412",
            "created_at": "2019-05-28T11:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.55,
                        51.16666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "1133337938312351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Curiosidade] Voc\u00ea conhece o Lago Moraine?\ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n.\nO Parque Nacional Banff \u00e9 um parque nacional canadense e o mais velho aqui do Canad\u00e1, estabelecido em 1885 nas montanhas rochosas, com in\u00fameras geleiras, campos de\u2026 https://t.co/aCJStudCsJ"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2019-05-28T11:16:20.000Z",
            "id": "1133331162527686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeamento em Juruti encontra mais de 160 esp\u00e9cies em etapa de projeto para criar \u00e1rea protegida https://t.co/KsCYvePLpx"
        },
        {
            "author_id": "261304379",
            "created_at": "2019-05-28T10:57:27.000Z",
            "id": "1133326413384359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/osquFWSYrR"
        },
        {
            "author_id": "52254840",
            "created_at": "2019-05-28T10:19:26.000Z",
            "id": "1133316844478181377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixemos https://t.co/19cHE5ZcSp"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-05-28T10:09:34.000Z",
            "id": "1133314360477007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial de funcionamento no domingo: https://t.co/NlNiddzRUK"
        },
        {
            "author_id": "169837772",
            "created_at": "2019-05-28T09:32:53.000Z",
            "id": "1133305130823159809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Qui\u00e7ama https://t.co/jB90EnsyLd"
        },
        {
            "author_id": "423286167",
            "created_at": "2019-05-28T09:02:45.000Z",
            "id": "1133297547626393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPOS DE INSANIDADE https://t.co/pbZn5bdWjx"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2019-05-28T07:56:47.000Z",
            "id": "1133280945329582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate recorde de baixa temperatura em 2019: 5,4 graus negativos na parte mais alta do parque: https://t.co/SxsdDCtzm4 #Hora1 https://t.co/xhBWBy0Juv"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-05-28T06:55:59.000Z",
            "id": "1133265644340830218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN. Um dia consigo criar a minha (ajuda mega sena) https://t.co/mj4jFKiWqe"
        },
        {
            "author_id": "249770456",
            "created_at": "2019-05-28T06:07:04.000Z",
            "id": "1133253333538492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este pa\u00eds vai desmantelar. https://t.co/C1YPW6hrHq"
        },
        {
            "author_id": "724840965496778752",
            "created_at": "2019-05-28T04:24:35.000Z",
            "id": "1133227545615360001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa @RedeGlobo, eu estava at\u00e9 agora aguardando a entrevista com a #NiedeGuidon no #conversacombial \ud83d\ude2d. Pr\u00f3xima semana o Parque Nacional Serra da Capivara  faz 40 anos e merecia a exibi\u00e7\u00e3o dessa entrevista."
        },
        {
            "author_id": "232449755",
            "created_at": "2019-05-28T04:13:59.000Z",
            "id": "1133224876263858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no parque nacional kkkkkkkkk https://t.co/APniPpTz2K"
        },
        {
            "author_id": "557756272",
            "created_at": "2019-05-28T03:45:58.000Z",
            "id": "1133217826918019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a das matas fortalece o cansado e da vigor ao que est\u00e1 sem for\u00e7as!\n\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf33 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QZueaiDoqY"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-05-28T01:46:02.000Z",
            "id": "1133187643305541633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, nomeou um condenado.O atual ministro do meio ambiente,alterou mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer uma mineradora.Ele foi CONDENADO por crime ambiental...justamente o minist\u00e9rio que preside?!\ud83d\ude31\ud83e\udd2e\ud83e\udd27\ud83e\udd27 https://t.co/O5sKiKCO1m"
        },
        {
            "author_id": "1129729186946588672",
            "created_at": "2019-05-28T01:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "JoelPinheiro85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133184261803126784",
            "in_reply_to_user_id": "2747491411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoelPinheiro85 Eu vivia em Novo Progresso-PA, a cidade que mais desmatava a floresta ilegalmente. Esse desmatamento foi praticamente zerado, mas parece que est\u00e1 voltando. \u00c9 l\u00e1 que foi criada a Floresta Nacional do Jamanxim."
        },
        {
            "author_id": "55934623",
            "created_at": "2019-05-28T01:29:59.000Z",
            "id": "1133183604941557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/gOoPHfHw9k"
        },
        {
            "author_id": "727079312",
            "created_at": "2019-05-28T00:59:07.000Z",
            "id": "1133175836025270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/LXu1A780Va"
        },
        {
            "author_id": "631415564",
            "created_at": "2019-05-28T00:17:56.000Z",
            "id": "1133165474487918597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XqhgyBZS1r"
        },
        {
            "author_id": "57658659",
            "created_at": "2019-05-28T00:08:00.000Z",
            "id": "1133162971981647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quinta-feira (30), ser\u00e1 realizada mais uma soltura de aves na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Rio Vermelho Humboldt. O ato, com in\u00edcio \u00e0s 13h30, ser\u00e1 realizado no Recanto do Noti, localizado na Estrada Karl Heinz Zimmermann, 1777."
        },
        {
            "author_id": "34208373",
            "created_at": "2019-05-27T23:56:39.000Z",
            "id": "1133160114519793665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono https://t.co/e3Z2p8pJht https://t.co/EGmfJ2qcjd"
        },
        {
            "author_id": "16867831",
            "created_at": "2019-05-27T23:53:25.000Z",
            "id": "1133159304469655554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegamos a estrada no 3\u00ba dia na Isl\u00e2ndia pra fazer a rota do C\u00edrculo Dourado!\n\nEm 1 dia eu: visitei um parque nacional, fiz trilha, subi no alto da montanha, peguei vento no cabelo, vi o arco-\u00edris mais lindo do mundo numa cachoeira e me apaixonei por cada curvinha da estrada.\ud83c\uddee\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f https://t.co/6J9P2E0ror"
        },
        {
            "author_id": "79298060",
            "created_at": "2019-05-27T23:50:37.000Z",
            "id": "1133158596802486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/CFdPU1e35E"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2019-05-27T23:49:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1133158310096588801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A entrevista ser\u00e1 sobre o projeto de lei do senador Roberto Rocha (PSDB-MA), que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses; uma a\u00e7\u00e3o legislativa que  pode prejudicar milhares de pessoas que vivem na regi\u00e3o. \n\nConfira pelo Facebook:\nhttps://t.co/MkYIakyI7K https://t.co/ljYLbdLz6N"
        },
        {
            "author_id": "1079413217863053312",
            "created_at": "2019-05-27T23:47:05.000Z",
            "id": "1133157707480010757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recorde de temperatura negativa do Brasil esse ano \u00e9 fluminense! Parque Nacional de Itatiaia, localizado no sul do estado do Rio de Janeiro bateu -5,4\u00b0 hoje!\n\nhttps://t.co/Hi0UCYnV2Q"
        },
        {
            "author_id": "65888311",
            "created_at": "2019-05-27T23:43:13.000Z",
            "id": "1133156734573391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrevista desta ter\u00e7a-feira (28/05), no Radiojornal Tambor (https://t.co/svtToP0Jac), \u00e9 com Maristela de Paula Andrade. \nEla vai tratar sobre o projeto de lei do senador Roberto Rocha (PSDB-MA), que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Ma\u2026 https://t.co/W33r1VW7cR https://t.co/qY3w5MbLlD"
        },
        {
            "author_id": "57342848",
            "created_at": "2019-05-27T23:38:05.000Z",
            "id": "1133155443801509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 del\u00edcia \u2764\ufe0f https://t.co/ncKIbg9PDw"
        },
        {
            "author_id": "1109910271613718532",
            "created_at": "2019-05-27T23:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "renato_fume"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133154509843312641",
            "in_reply_to_user_id": "892764122600943617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renato_fume J\u00e1 utilizei muito. Eu gostava. At\u00e9 salada eu fazia. Quero ver se consigo sementes. Meu irm\u00e3o tem s\u00edtio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Ibitipoca. Pr\u00f3ximo a Juiz de Fora."
        },
        {
            "author_id": "118275303",
            "created_at": "2019-05-27T23:29:48.000Z",
            "id": "1133153359022776321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O capitalismo fala mais alto https://t.co/8f3XMZ6mpl"
        },
        {
            "author_id": "705560912078438402",
            "created_at": "2019-05-27T23:25:54.000Z",
            "id": "1133152379115855872",
            "in_reply_to_user_id": "705560912078438402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O mesmo local onde Bolsonaro cometeu crime ambiental e depois um crime de responsabilidade:\n\nhttps://t.co/Hr3nbXihdW"
        },
        {
            "author_id": "705560912078438402",
            "created_at": "2019-05-27T23:25:54.000Z",
            "id": "1133152377509482500",
            "in_reply_to_user_id": "705560912078438402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Agora... Sabe onde \u00e9 a \u00e1rea de reserva que o Bolsonaro quer acabar? Isso mesmo! ANGRA DOS REIS! \n\nhttps://t.co/oqpBX8Piiy"
        },
        {
            "author_id": "8626252",
            "created_at": "2019-05-27T23:09:25.000Z",
            "id": "1133148228864684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinquenta jabutis-tinga (Chelonoidis denticulata) chegaram neste m\u00eas ao Rio de Janeiro e dever\u00e3o ser soltos no Parque Nacional da Tijuca (RJ).  &lt;3 https://t.co/6mWpO2rJld"
        },
        {
            "author_id": "211984554",
            "created_at": "2019-05-27T23:08:37.000Z",
            "id": "1133148029731647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra menor temperatura do pa\u00eds https://t.co/qZEhD3Sk0H"
        },
        {
            "author_id": "24543358",
            "created_at": "2019-05-27T22:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.54969774,
                        28.37190407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ec01c9dbc693497"
            },
            "id": "1133145285474037761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegamos o festival das flores aqui em Epcot e o parque nacional est\u00e1 mais florido que o normal e cheio de topiarias.\n\nTem mto conte\u00fado extra no meu stories. \n\n#geekemorlando em Epcot International Flower and Garden\u2026 https://t.co/72DUxoPYKN"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-05-27T22:54:20.000Z",
            "id": "1133144434466533378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto alguns fazem milagres opostos \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o e degrada\u00e7\u00e3o, muitos sentem prazer em destruir o meio ambiente...\n\n#MovaEMude\u00d8MundoParaProtegerESalvar\u00d8Planeta... https://t.co/8qMv9czV2R"
        },
        {
            "author_id": "3344018313",
            "created_at": "2019-05-27T22:18:18.000Z",
            "id": "1133135367694094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 t\u00e3o triste, algu\u00e9m me leva pra passear no parque nacional do Zion?"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2019-05-27T22:17:54.000Z",
            "id": "1133135266141614083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Grileiros e madeireiros n\u00e3o ter\u00e3o surpresa nas fiscaliza\u00e7\u00f5es preparadas pelo Ibama. Na \u00faltima sexta-feira, o \u00f3rg\u00e3o divulgou um comunicado aberto para informar, previamente, que vai agir na regi\u00e3o sudoeste do Par\u00e1, na Floresta Nacional do Jamanxim.\nhttps://t.co/5auXlkQkjF"
        },
        {
            "author_id": "1103497934556094466",
            "created_at": "2019-05-27T22:07:15.000Z",
            "id": "1133132585645826050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir l\u00e1!!!\nhttps://t.co/cih6jgLc0V"
        },
        {
            "author_id": "169837772",
            "created_at": "2019-05-27T22:06:53.000Z",
            "id": "1133132492318363653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#No+Hambre #BanderadelaPaz #BanderadePaz #EmojidelaPaz #EmbajadordePaz #EmbajadadePaz #Angola en Parque Nacional da Qui\u00e7ama https://t.co/2R6sXPwKZJ"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-05-27T22:04:38.000Z",
            "id": "1133131925831520264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 175,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Com 'friaca' de -5,4 graus, Parque Nacional de Itatiaia, no Sul Fluminense, bateu recorde do ano no pa\u00eds na manh\u00e3 desta segunda-feira. No Pico das Agulhas, montanhistas registraram visual causado pela geada https://t.co/2ilDIXPjWe"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-05-27T22:01:28.000Z",
            "id": "1133131128133566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC na madrugada de hoje https://t.co/0U4nfR5YA9"
        },
        {
            "author_id": "576309379",
            "created_at": "2019-05-27T21:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1133130669238960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- desfrute o que tem a sua volta e ver\u00e1s o quanto \u00e9 rico... em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/ilzPAT6STA"
        },
        {
            "author_id": "1527868584",
            "created_at": "2019-05-27T21:56:37.000Z",
            "id": "1133129907721166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/GDBWd8ekUb"
        },
        {
            "author_id": "122133846",
            "created_at": "2019-05-27T21:55:06.000Z",
            "id": "1133129528862216193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos alunos de Filosofia do 3\u00ba e 5\u00ba semestre fizeram uma visita ao Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado na cidade de S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro (SP).\n\nhttps://t.co/Ne78SEy6Fl https://t.co/bFXgduU86d"
        },
        {
            "author_id": "247077130",
            "created_at": "2019-05-27T21:49:23.000Z",
            "id": "1133128087707803655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando esse frio... Vou sentar e cochilar, pq ainda n\u00e3o senti n\u00e3o ... #nascinoestadoepa\u00edserrado https://t.co/st4jW7HDe7"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-05-27T21:46:15.000Z",
            "id": "1133127300558598146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo, 2 de junho https://t.co/hoJdNuXOoX"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-05-27T21:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1133126921162768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Jo\u00e3o Fernandes \nPopularmente conhecida como Cachoeira Polar \nParna Serra do Cip\u00f3\nJaboticatubas MG em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/iF75E8e48C"
        },
        {
            "author_id": "132602280",
            "created_at": "2019-05-27T21:26:31.000Z",
            "id": "1133122332292202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/8fKYALbjFU"
        },
        {
            "author_id": "54875962",
            "created_at": "2019-05-27T21:23:29.000Z",
            "id": "1133121571395129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC e bate recorde de frio no Brasil https://t.co/uqg77oPvwU"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-05-27T21:02:10.000Z",
            "id": "1133116206024667136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento em hor\u00e1rio especial no domingo, 02\nhttps://t.co/FG64od0XnH https://t.co/2ztDAEpBs4"
        },
        {
            "author_id": "90026125",
            "created_at": "2019-05-27T20:46:50.000Z",
            "id": "1133112347218857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada https://t.co/aqjSupKj5U"
        },
        {
            "author_id": "19130319",
            "created_at": "2019-05-27T20:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "claudioangelo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1133107590471327746",
            "in_reply_to_user_id": "52168441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudioangelo #ficaadica \"...Est\u00e3o planejadas opera\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o contra desmatamento e garimpo em Terras Ind\u00edgenas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no sudoeste do Par\u00e1, regi\u00e3o que abriga a Floresta Nacional do Jamanxim...\""
        },
        {
            "author_id": "251737906",
            "created_at": "2019-05-27T20:22:39.000Z",
            "id": "1133106259861876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/6TBb4c7kvV"
        },
        {
            "author_id": "737333540489170945",
            "created_at": "2019-05-27T20:21:04.000Z",
            "id": "1133105861369450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/SJ2gpELVaP"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-27T20:18:06.000Z",
            "id": "1133105116247203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas se mobilizam para defender esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis, que Bolsonaro pretende transformar na \"Cancun brasileira\". A regi\u00e3o \u00e9 considerada um santu\u00e1rio para esp\u00e9cies amea\u00e7adas. #Apqc https://t.co/JnYv54ftfE"
        },
        {
            "author_id": "40906711",
            "created_at": "2019-05-27T20:01:49.000Z",
            "id": "1133101019645259778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/VfQgi6FJ8W"
        },
        {
            "author_id": "1039652806091784193",
            "created_at": "2019-05-27T19:56:22.000Z",
            "id": "1133099648422432769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, registra recorde de frio\n https://t.co/QrvQdhiNh0"
        },
        {
            "author_id": "68453059",
            "created_at": "2019-05-27T19:53:04.000Z",
            "id": "1133098815748280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/QH1BrwIBvf"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-05-27T19:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 137,
                        "username": "visao_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133096446411063300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio, registrou a temperatura mais baixa de 2019 de todo o Brasil nesta segunda-feira (27).\nSiga @visao_tv \n#rio #itatiaia #frio #parquenacional #brasil \n\nhttps://t.co/ImhOkJdGVb"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-05-27T19:35:53.000Z",
            "id": "1133094491106230275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Verdadeiros, Goi\u00e1s, Brasil. Foto: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #parquenacional https://t.co/5ljRFslU1g"
        },
        {
            "author_id": "736251822084661248",
            "created_at": "2019-05-27T19:34:57.000Z",
            "id": "1133094257475117061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra menor temperatura do pa\u00eds: 5,4 graus negativos\n https://t.co/BRMbAyGax9"
        },
        {
            "author_id": "496298815",
            "created_at": "2019-05-27T19:26:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1133092009218961409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em virtude da realiza\u00e7\u00e3o da 12\u00aa Meia Maratona das Cataratas, domingo, 2 de junho de 2019, o Parque Nacional do Igua\u00e7u informa que abrir\u00e1 para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, das 12 \u00e0s 17 horas.\n\n#meiamaratonafoz\u2026 https://t.co/XbRnc1bIun"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-05-27T19:23:51.000Z",
            "id": "1133091465750618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional fecha para visita\u00e7\u00e3o na manh\u00e3 de domingo para 12\u00aa Meia Maratona https://t.co/Tfk8YqHqOL"
        },
        {
            "author_id": "379842699",
            "created_at": "2019-05-27T19:23:18.000Z",
            "id": "1133091324922671117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/BO59e53cib"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-05-27T19:20:55.000Z",
            "id": "1133090724977754112",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Existem dois projetos de lei perigosos no momento. Um \u00e9 o o PL de M\u00e1rcio Bittar e Flavio Bolsonaro para acabar com as Reservas Legais. O outro sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o zero. Nenhum deles tem argumento, fato ou modelo que comprove sua necessidade."
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-05-27T19:20:04.000Z",
            "id": "1133090509872881665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/rXl8hhZuvB"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-27T19:12:11.000Z",
            "id": "1133088526843752456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No punto m\u00e1is elevado do arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu a 118 m de altitude at\u00f3pase situado o seu #faro a\u00ednda habitado por torreiros. O arquip\u00e9lago da illa de Ons est\u00e1 situado na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadePontevedra Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas https://t.co/4fE6fQfUqW"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-05-27T18:52:35.000Z",
            "id": "1133083596321972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador \u00e9 preso por desmate no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TeCYPNG1Xa"
        },
        {
            "author_id": "106134926",
            "created_at": "2019-05-27T18:46:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1133082130333020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Assista v\u00eddeo sobre audi\u00eancia realizada na cidade de Barreirinhas sobre proposta de altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\n#ElizianeSenadora\n#Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses https://t.co/jC4ROacdL5"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-05-27T18:28:39.000Z",
            "id": "1133077571988537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os(Guapimirin). Surpresa foi me deparar com tal estonteante imagem... https://t.co/T3GfV0T4Sj"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2019-05-27T18:24:48.000Z",
            "id": "1133076601917329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E junto ao som da mata...\nVou eu e um viol\u00e3o... \ud83c\udfb6\n\nMichelle Karoline \u2014 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/Ggl9o9igye"
        },
        {
            "author_id": "73736083",
            "created_at": "2019-05-27T18:23:23.000Z",
            "id": "1133076246445867009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura abaixo de 0 no estado do RJ, coisa rara! https://t.co/BosjKyyfoI"
        },
        {
            "author_id": "1185002232",
            "created_at": "2019-05-27T18:22:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133075925153779713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/0dM6ZkzMK4 via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1185002232",
            "created_at": "2019-05-27T18:21:39.000Z",
            "id": "1133075811609849858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/uBszsUyTHT"
        },
        {
            "author_id": "96680594",
            "created_at": "2019-05-27T18:19:35.000Z",
            "id": "1133075291226726403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E claro, de acordo com a \"minha internet\" e com \"meu Av\u00f4 que me disse...\" n\u00e3o faz sentido falar em aquecimento j\u00e1 que t\u00e1 tudo ficando frio.\n\n#VozesNaMinhacabe\u00e7a https://t.co/eOBR5S7Vww"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-05-27T17:59:52.000Z",
            "id": "1133070328614277121",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre a Meia Maratona das Cataratas, prova que \u00e9 uma realiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u/ICMBio e Cataratas do Igua\u00e7u S.A, acesse: https://t.co/Y31DlH0cvo"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-05-27T17:59:24.000Z",
            "id": "1133070210653675521",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das 12 \u00e0s 17 horas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u retornar\u00e1 seu atendimento normal aos visitantes, com a abertura da bilheteria, retomada do transporte, entre outros servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-05-27T17:59:00.000Z",
            "id": "1133070108845334529",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das 5h30 \u00e0s 11h59, toda a infraestrutura de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em funcionamento, com exclusividade, para os participantes da 12\u00aa Meia Maratona das Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-05-27T17:57:20.000Z",
            "id": "1133069691612815361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcionamento Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo, 2 de junho \ud83d\udc9a\n\nEm virtude da realiza\u00e7\u00e3o da 12\u00aa Meia Maratona das Cataratas, domingo, 2 de junho de 2019, o Parque Nacional do Igua\u00e7u informa que abrir\u00e1 para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, das 12 \u00e0s 17 horas. \n\n(\ud83d\udcf8: Nilton Rolin) https://t.co/Epsis1KtSD"
        },
        {
            "author_id": "50482738",
            "created_at": "2019-05-27T17:56:41.000Z",
            "id": "1133069527481233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/N9Sf07OlY8"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2019-05-27T17:56:08.000Z",
            "id": "1133069391090868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura no Parque Nacional do Itatiaia, em Itatiaia, foi a menor registrada este ano em todo o Brasil, na casa -5,4\u00baC. Esta temperatura foi registrada por volta das 5 horas desta segunda-feira, dia 27, na Esta\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica do\u2026 https://t.co/DRFkL9pioU https://t.co/6DA7X85KIb"
        },
        {
            "author_id": "469505375",
            "created_at": "2019-05-27T17:45:41.000Z",
            "id": "1133066760276652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono\nhttps://t.co/Ae02OgLUBS"
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-05-27T17:44:10.000Z",
            "id": "1133066379064729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/lOtux4xihI"
        },
        {
            "author_id": "2479187743",
            "created_at": "2019-05-27T17:33:56.000Z",
            "id": "1133063802029842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite foi complicada mesmo. Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/BYE1JrqbPI"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-05-27T17:30:20.000Z",
            "id": "1133062894848028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono https://t.co/iQUAIPgtAP"
        },
        {
            "author_id": "80617411",
            "created_at": "2019-05-27T17:13:20.000Z",
            "id": "1133058617735884803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso Parque Nacional do Itatiaia.\n\nPreciso voltar\nE estou treinado aqui Chile pra encarar esse frio a\u00ed\n\nAntonio Le\u00e3o, est\u00e1 aproveitando esses per\u00edodo no planalto a\u00ed? https://t.co/fP115ovpbf"
        },
        {
            "author_id": "23803894",
            "created_at": "2019-05-27T17:12:13.000Z",
            "id": "1133058338231586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldito aquecimento Global https://t.co/dAlzicVehU"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2019-05-27T17:07:57.000Z",
            "id": "1133057262182961153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o frio n\u00e3o chega pra valer na cidade do Rio de Janeiro, o Parque Nacional do Itatiaia, na regi\u00e3o sul do estado registrou temperatura de \n-5,4\u00ba C na madrugada desta segunda-feira, dia 27. Foi a temperatura mais baixa de 2019 de todo o Brasil. https://t.co/wercjMuj2C"
        },
        {
            "author_id": "1094713315513827328",
            "created_at": "2019-05-27T17:04:17.000Z",
            "id": "1133056339805200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez que algum idiota compra aquele chap\u00e9u de palha da Billabong uma reserva extrativista pega fogo."
        },
        {
            "author_id": "4289666895",
            "created_at": "2019-05-27T17:00:39.000Z",
            "id": "1133055426172522497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o parque nacional do itatiaia passando no jornal hoje"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-05-27T17:00:01.000Z",
            "id": "1133055267111936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O parque fica na Regi\u00e3o Sudeste, na divisa do Rio de Janeiro com Minas Gerais https://t.co/DvaWOnNEws #G1"
        },
        {
            "author_id": "583771064",
            "created_at": "2019-05-27T16:58:48.000Z",
            "id": "1133054962894868482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Essa \u00e9 a vista de quem percorre a BR-101 sul. O Monumento Natural Frade e a Freira fica localizado nas proximidades de Cachoeiro de Itapemirim, Itapemirim e Vargem Alta. \n\n#BR101 #OFradeeaFreira #BelezasdoEsp\u00edritoSanto https://t.co/PKionOdmkN"
        },
        {
            "author_id": "180391070",
            "created_at": "2019-05-27T16:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1133047525122957313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top demais este lugar !!! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Ke8ged3rYx"
        },
        {
            "author_id": "824993001177042944",
            "created_at": "2019-05-27T16:21:50.000Z",
            "id": "1133045658355666946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocadissima de que na parte alta do Parque Nacional de Itatiaia marcou -5,4 graus hoje de madrugada batendo o recorde de temperatura mais baixa do Brasil esse anoooo, deixando pra tr\u00e1s cidades do sul E O INVERNO NEM CHEGOU AINDA AMO?"
        },
        {
            "author_id": "1066642322853629952",
            "created_at": "2019-05-27T16:20:03.000Z",
            "id": "1133045210651484161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/MZMx3AqLNF"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2019-05-27T16:08:03.000Z",
            "id": "1133042188634468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/372D1KwLMU"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2019-05-27T16:04:21.000Z",
            "id": "1133041258140717057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let it go as brusinhas e partiu pegar os casacos do arm\u00e1rio\ud83e\udde5\ud83e\udde3, porque a Elsa t\u00e1 dando rolezinho aqui na regi\u00e3o! \ud83e\udd76\u2744 #TVRioSul https://t.co/00skBSurm0"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2019-05-27T16:00:38.000Z",
            "id": "1133040322248871937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/F7kHWkCXx5"
        },
        {
            "author_id": "170179357",
            "created_at": "2019-05-27T15:45:47.000Z",
            "id": "1133036584000004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro quando passei a noite no parque nacional do Itatiaia e nunca senti tanto frio na vida kkkk #RJTV"
        },
        {
            "author_id": "40520046",
            "created_at": "2019-05-27T15:33:14.000Z",
            "id": "1133033426641149953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/zBdZCfiVoR"
        },
        {
            "author_id": "56751436",
            "created_at": "2019-05-27T15:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "portaldaband"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133032885903122432",
            "in_reply_to_user_id": "76651032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portaldaband Vai fuder com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E a band defendendo este governo desgra\u00e7ado"
        },
        {
            "author_id": "71789907",
            "created_at": "2019-05-27T15:31:01.000Z",
            "id": "1133032871155904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Noel de Souza, Fael Miranda https://t.co/Z2wwmIE2y3"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-05-27T15:24:15.000Z",
            "id": "1133031166385250305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Frio bate recorde nacional no Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Rio de Janeiro | Globoplay https://t.co/J0S2J7je2u"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-05-27T15:17:08.000Z",
            "id": "1133029374301745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios, no Rio de Janeiro est\u00e1 em perigo!\n\nhttps://t.co/OSqTmcCd5l"
        },
        {
            "author_id": "839537770926338050",
            "created_at": "2019-05-27T15:11:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1133027897323732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera combinando de ir pra pedra selada.. aii sai uma reportagem de recorde de baixa temperatura no parque Nacional de Itatiaia.. -5 graus.. ja acordei mandando print e falando:\n\n\"V\u00e3o com Deus.. eu fico orando por vcs embaixo do meu edredom\" \n\nHahahaha"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2019-05-27T15:10:34.000Z",
            "id": "1133027724552015876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/ox6qkZMF2u"
        },
        {
            "author_id": "74319713",
            "created_at": "2019-05-27T15:03:36.000Z",
            "id": "1133025971127365635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais frio que no sul de Portugal \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jGsXUCHeoE"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-05-27T15:00:41.000Z",
            "id": "1133025234599202817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - A estrada rasgaria o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 uma das maiores e mais importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil e do mundo! Precisamos acompanhar de perto nos unir contra essa trucul\u00eancia!: https://t.co/I6u1jw5aX2"
        },
        {
            "author_id": "119152465",
            "created_at": "2019-05-27T14:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.0824,
                        -14.47485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f985135b0b9fc7a0"
            },
            "id": "1133024495076302850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival integrado \u00e0 natureza\n\n.\n.\n\nA \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) Costa de Itacar\u00e9 - Serra Grande \u00e9 uma testemunha majestosa de como a m\u00e3e natureza privilegiou a Costa do Cacau com atributos biol\u00f3gicos, f\u00edsicos\u2026 https://t.co/aSLiN8PHDK"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2019-05-27T14:55:55.000Z",
            "id": "1133024034860482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o d\u00e1 nem para responder aqui o porque do senhor ser um criminoso ambiental. Pode ter certeza de que pela multa que o Ibama lhe aplicou em Angra, \u00e9 que n\u00e3o \u00e9!\nTamb\u00e9m, n\u00e3o tem espa\u00e7o aqui para lhe explicar o porque precisamos destes para\u00edsos... https://t.co/pxRjldRBzn"
        },
        {
            "author_id": "1060507417887363072",
            "created_at": "2019-05-27T14:51:29.000Z",
            "id": "1133022921377636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC e bate recorde de frio no Brasil https://t.co/cME6xoP8vS"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-05-27T14:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 216,
                        "username": "AvistarBR"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "start": 227,
                        "username": "portoseguro_"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "start": 241,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "start": 255,
                        "username": "IphanGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "start": 267,
                        "username": "Fleishman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133022439980580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No #diadamataatlantica , veja que lindos estes beija-flores-safiras da RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, no Sul da Bahia. Foto de Priscilla Sales. Saiba + sobre o 2\u00ba Festival de Aves na Agenda Plurale.\nhttps://t.co/Gp670PRrGY / @AvistarBR @portoseguro_ @brasil_IBAMA @IphanGovBr @Fleishman https://t.co/muR5IigBYS"
        },
        {
            "author_id": "283232394",
            "created_at": "2019-05-27T14:47:32.000Z",
            "id": "1133021928518762498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia -Split (Parque Nacional KRKA) olha essa \u00e1gua ....e n\u00f3s estamos aqui \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea2 #amamosviajar #cruzeirosdesonho #temqueverdeperto #querubimviagens"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-05-27T14:42:07.000Z",
            "id": "1133020562199109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/mrpPlzyEfT"
        },
        {
            "author_id": "1097478672599142400",
            "created_at": "2019-05-27T14:32:39.000Z",
            "id": "1133018180140654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/AioH0aZlNs"
        },
        {
            "author_id": "2861401390",
            "created_at": "2019-05-27T14:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 116,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133016669851402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia marca -5,4\u00b0C, menor temperatura do ano no pa\u00eds https://t.co/07EMRs7pNF via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-05-27T14:13:31.000Z",
            "id": "1133013367415873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixa temperatura se torna novo recorde de frio no Brasil em 2019\n#diariodovale #itatiaia #temperatura #tempo #clima #parquenacional\nhttps://t.co/pmZsJY8Sfi"
        },
        {
            "author_id": "488602070",
            "created_at": "2019-05-27T14:11:06.000Z",
            "id": "1133012757874380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1. No Dia da Mata Atl\u00e2ntica (27.05), compartilhamos a vista do Parque Nacional da Tijuca, que protege a maior floresta urbana do mundo replantada pelo homem, com extens\u00e3o de 3.953ha de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/SXDofzD2Xz"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-05-27T14:01:26.000Z",
            "id": "1133010327111655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/3OlavaGsqI"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-05-27T14:01:24.000Z",
            "id": "1133010316315570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra  -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/JlZUAtZMG3"
        },
        {
            "author_id": "856670500352864256",
            "created_at": "2019-05-27T13:57:04.000Z",
            "id": "1133009228279549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no Rio e achei q aqui ficaria longe do frio, a\u00ed vejo a not\u00edcia de que no parque do Itatiaia fez -5,4 graus\n\nO frio me persegue huahuahua\n\nhttps://t.co/4NBMilykE1"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-05-27T13:52:12.000Z",
            "id": "1133007999759474689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro recorde! \ud83d\ude33 https://t.co/AxFUltpfVI"
        },
        {
            "author_id": "277204447",
            "created_at": "2019-05-27T13:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "GiuliPulice"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "FiorePulice"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 26,
                        "username": "bianpulice"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 38,
                        "username": "MarcheseSandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133007975793254400",
            "in_reply_to_user_id": "172926785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiuliPulice @FiorePulice @BianPulice @MarcheseSandra Al parque nacional de quilmes \ud83d\ude0e GRATUITO!!!"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2019-05-27T13:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "blogdofm_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133006062632755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/hsMSotUu2T via @blogdofm_"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-05-27T13:36:41.000Z",
            "id": "1133004098121416706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia marca -5,4\u00b0C, menor temperatura do ano no pa\u00eds https://t.co/F63VQxlyk2"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-05-27T13:35:16.000Z",
            "id": "1133003739260964866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia marca -5,4\u00b0C, menor temperatura do ano no pa\u00eds https://t.co/iLxKcfh9oS"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-05-27T13:34:29.000Z",
            "id": "1133003542824923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia marca -5,4\u00b0C, menor temperatura do ano no\u00a0pa\u00eds https://t.co/QhsjZZai82"
        },
        {
            "author_id": "47410415",
            "created_at": "2019-05-27T13:31:27.000Z",
            "id": "1133002781344903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus me defenderay. https://t.co/ezqrAqy434"
        },
        {
            "author_id": "458401812",
            "created_at": "2019-05-27T13:31:08.000Z",
            "id": "1133002701858582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O frio chegou https://t.co/uHv8uPe5zN"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2019-05-27T13:26:02.000Z",
            "id": "1133001417403326465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBFM O inverno est\u00e1 chegando, e com ele o frio. Parque Nacional do Itatiaia, no Sul Fluminense, registra novo recorde de frio no Brasil neste ano. Quer saber a temperatura de hoje (27) cedo? Veja em https://t.co/viLcRk5EtU #Rio #Inmet #tempo #frio #musicaeinformacao https://t.co/TUtZTbk1Po"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-05-27T13:24:15.000Z",
            "id": "1133000967073476608",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Aparentemente o frio parou no RJ! DE NOVO! \ud83e\udd7a O Parque Nacional do Itatiaia registrou a temperatura mais baixa de 2019 de todo o Brasil nesta segunda-feira (27). Os term\u00f4metros marcaram -5,4 \u00baC na esta\u00e7\u00e3o do Inmet. Imagina esse frio no Capara\u00f3, no alto do Pico da Bandeira \ud83e\udd76\ud83d\ude31 https://t.co/Pvv1Vu0KPL"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-05-27T13:20:58.000Z",
            "id": "1133000140942467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Congelando! \u2744\ufe0f O Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, registrou a temperatura mais baixa de 2019 de todo o Brasil nesta segunda-feira (27). Os term\u00f4metros marcaram -5,4 \u00baC na esta\u00e7\u00e3o do Inmet. Imagina esse frio no Capara\u00f3, no alto do Pico da Bandeira \ud83e\udd76\ud83d\ude31 https://t.co/dBEp7h9gwp"
        },
        {
            "author_id": "32476415",
            "created_at": "2019-05-27T13:20:09.000Z",
            "id": "1132999934679113730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A capital do Rio de Janeiro teve a manh\u00e3 mais fria do ano nesta segunda-feira. O Parque Nacional do Itatiaia tamb\u00e9m teve recorde de frio com -5,4\u00b0C, sendo esta a menor temperatura m\u00ednima do Brasil! \u2744\ufe0f Confira no link: https://t.co/eXqzq13xhh https://t.co/sL1wOmbpnA"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-05-27T13:20:00.000Z",
            "id": "1132999897437868033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 243,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O parque fica na Regi\u00e3o Sudeste, na divisa do Rio de Janeiro com Minas Gerais https://t.co/DvaWOnNEws #G1"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-05-27T13:16:44.000Z",
            "id": "1132999074263830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra menor temperatura do pa\u00eds. Term\u00f4metros marcaram - 5 \u00b0C, na manh\u00e3 de domingo (26). #Cidade #BandNewsFM https://t.co/MztsJxDhXg"
        },
        {
            "author_id": "1100832653417373696",
            "created_at": "2019-05-27T13:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 38,
                        "username": "uesc"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 46,
                        "username": "_UEFS"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "start": 222,
                        "username": "_UEFS"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "start": 231,
                        "username": "EcologiaUefs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132996828075577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do projeto interinstitucional @uesc e @_UEFS: \"Qual o efeito das queimadas sobre a herpetofauna do Parque Nacional da Chapada Diamantina?\" na Universidade Estadual de Santa Cruz. A Profa. Dra. Flora Acuna Junc\u00e1 da @_UEFS e @EcologiaUefs marcou presen\u00e7a. https://t.co/l7gkPuYx5D"
        },
        {
            "author_id": "13641892",
            "created_at": "2019-05-27T13:05:07.000Z",
            "id": "1132996153459564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 aqui, s\u00f3 no aguardo\n\nhttps://t.co/l6I7Pt1k2O"
        },
        {
            "author_id": "216372203",
            "created_at": "2019-05-27T13:04:04.000Z",
            "id": "1132995886668238849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Articula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticos quer reabrir estrada para cortar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Economicamente o resultado \u00e9 insignificante, mas do ponto de vista ambiental ser\u00e1 um desastre com desmatamento, atropelamento de animais (ex. on\u00e7a pintada) etc. https://t.co/sCtD6XIwoH"
        },
        {
            "author_id": "22138525",
            "created_at": "2019-05-27T13:02:24.000Z",
            "id": "1132995470723354625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA REGISTRA -5,4 \u00baC, NOVO RECORDE DE FRIO NO BRASIL EM 2019 https://t.co/12LoHzVP5o"
        },
        {
            "author_id": "55449743",
            "created_at": "2019-05-27T12:58:39.000Z",
            "id": "1132994526799441921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7o v\u00e1rios pa\u00edses.\nQuando digo que o frio mais intenso que j\u00e1 peguei foi no Rio de Janeiro ningu\u00e9m acredita...\nAcampei em Agulhas Negras com -9C.\nParque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 G1 https://t.co/Zucz4SY7C0"
        },
        {
            "author_id": "339352805",
            "created_at": "2019-05-27T12:56:17.000Z",
            "id": "1132993931141107714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/kiTar8H8M9 via @"
        },
        {
            "author_id": "869612706839580672",
            "created_at": "2019-05-27T12:56:03.000Z",
            "id": "1132993872974344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, registra recorde de frio https://t.co/mYnGVphGML https://t.co/ta9cwAoPpK"
        },
        {
            "author_id": "20294631",
            "created_at": "2019-05-27T12:50:04.000Z",
            "id": "1132992363301953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que as menores temperaturas registradas este no Brasil s\u00e3o no Rio de Janeiro haha\nhttps://t.co/wtQeidVufP"
        },
        {
            "author_id": "55373557",
            "created_at": "2019-05-27T12:47:05.000Z",
            "id": "1132991612408258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/bLy1bA9syv"
        },
        {
            "author_id": "2278223227",
            "created_at": "2019-05-27T12:45:22.000Z",
            "id": "1132991182219427841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh Brasil!! \ud83d\ude20 https://t.co/MLktM9JdpT"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2019-05-27T12:33:41.000Z",
            "id": "1132988240808615937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/29nQS55IG9"
        },
        {
            "author_id": "51302483",
            "created_at": "2019-05-27T12:31:20.000Z",
            "id": "1132987651064307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/L8p8kRchLM"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2019-05-27T12:29:28.000Z",
            "id": "1132987182493380611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcaram -5,4\u00b0C, se tornando o novo recorde de 2019 https://t.co/w3bZrs6Ucc"
        },
        {
            "author_id": "1085877269447487488",
            "created_at": "2019-05-27T12:27:17.000Z",
            "id": "1132986630405595138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O produtor rural j\u00e1 est\u00e1 acostumado com o conceito de \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP: \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos,...Continue a ler em: https://t.co/NafsXqG7h1 https://t.co/JzUuUMxK9a"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2019-05-27T12:21:49.000Z",
            "id": "1132985256783613953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O FRIO MAIS FRIO DO BRASIL \n\nhttps://t.co/OxwK6fwdbs https://t.co/OxwK6fwdbs"
        },
        {
            "author_id": "45937238",
            "created_at": "2019-05-27T12:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1132983484107173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os igarap\u00e9s do Par\u00e1 s\u00e3o um feiti\u00e7o memor\u00e1vel OU saudade dos dias de calor no Rio Tapaj\u00f3s em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/rpy1UBzoXE"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-05-27T12:11:29.000Z",
            "id": "1132982656243765249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com apoio de Bolsonaro, abertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha for\u00e7a - https://t.co/cOogMUpQVV #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-05-27T12:06:19.000Z",
            "id": "1132981354067570689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura libera hot\u00e9is em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/pV61eVDMQr #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "181301634",
            "created_at": "2019-05-27T12:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Milleannii"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "leonardosanthos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132980270167146496",
            "in_reply_to_user_id": "2895337118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Milleannii @leonardosanthos N\u00e3o fa\u00e7o ideia! Mas tamb\u00e9m tenho q levar em conta q eu moro em Jacarepagu\u00e1, do lado da floresta nacional da Tijuca \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "62560676",
            "created_at": "2019-05-27T12:00:58.000Z",
            "id": "1132980008715210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Novo Contestado: O: territorialidade e conflitos entre o Parque Nacional do Cabo Orange e a Comunidade Remanescente do Quilombo de Cunani, no Estado do Amap\u00e1 - Documents: https://t.co/sCC0c46Kxd"
        },
        {
            "author_id": "73463612",
            "created_at": "2019-05-27T12:00:25.000Z",
            "id": "1132979871045623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em\u00a02019 https://t.co/zHmJcxhlbv https://t.co/D9oUlCpGOd"
        },
        {
            "author_id": "2669196738",
            "created_at": "2019-05-27T11:59:51.000Z",
            "id": "1132979727650689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/Etzlai0u4M"
        },
        {
            "author_id": "61135193",
            "created_at": "2019-05-27T11:56:47.000Z",
            "id": "1132978956376911873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/Bz8Jl5FjUV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-27T11:56:36.000Z",
            "id": "1132978907970461698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NATURAL BROWNSBERG\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"BROWNSBERG NATURE PARK\"... https://t.co/L8ljlghf7z"
        },
        {
            "author_id": "2851564948",
            "created_at": "2019-05-27T11:55:15.000Z",
            "id": "1132978569171406850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC - Portal Giro https://t.co/aDIuwd16pv"
        },
        {
            "author_id": "439398891",
            "created_at": "2019-05-27T11:36:57.000Z",
            "id": "1132973964945428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huuuumm\nFiquei preocupado https://t.co/PFt2EuSZz5"
        },
        {
            "author_id": "624865820",
            "created_at": "2019-05-27T11:35:38.000Z",
            "id": "1132973633821990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa linda!!! https://t.co/pkUfpN6Let"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2019-05-27T11:21:55.000Z",
            "id": "1132970183251959810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/4awv4kr6xx"
        },
        {
            "author_id": "27761144",
            "created_at": "2019-05-27T10:55:19.000Z",
            "id": "1132963488308056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra  -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019\n https://t.co/jA5SiMxVhO"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-05-27T10:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.10423617,
                        -23.807005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c928b00d4533d45a"
            },
            "id": "1132960839508668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDaMataAtl\u00e2ntica. RPPN Ernesto Vargas Baptista,    em \u00e1rea de prioridade extremamente alta de preserva\u00e7\u00e3o do Bioma Mata Atl\u00e2ntica, na APA Federal das Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1,  wetland na Zona de Amortecimento do Parque Nacional de Ilha Grande (S\u00edtio Ramsar). https://t.co/W4JjNlXPFJ"
        },
        {
            "author_id": "2289722684",
            "created_at": "2019-05-27T10:33:10.000Z",
            "id": "1132957912333193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior forma\u00e7\u00e3o de recifes e o maior banco de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico... https://t.co/iysjjFQgEI"
        },
        {
            "author_id": "207760237",
            "created_at": "2019-05-27T10:29:22.000Z",
            "id": "1132956958569435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destruicao total........ https://t.co/vBhPmCsnWl"
        },
        {
            "author_id": "251705113",
            "created_at": "2019-05-27T09:45:23.000Z",
            "id": "1132945887729246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar maravilhoso https://t.co/xjG15ndYbH"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-05-27T07:13:03.000Z",
            "id": "1132907551362879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bo\u00e7al, revanchista e rid\u00edculo em suas proposi\u00e7\u00f5es e justificativas. https://t.co/YztBIfuRCR"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2019-05-27T03:13:33.000Z",
            "id": "1132847279914622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/h3cPWRuTdz https://t.co/lNncUQNool"
        },
        {
            "author_id": "188353518",
            "created_at": "2019-05-27T02:59:05.000Z",
            "id": "1132843638080380928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/OTNXnepSn0"
        },
        {
            "author_id": "950235026687516672",
            "created_at": "2019-05-27T02:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "slowtaehyung"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132843172655185920",
            "in_reply_to_user_id": "1013786466638581761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JkGalaxychild @slowtaehyung N\u00e3o coloquei um monte de lugar sen\u00e3o \u00f1 ia caber no tweet. J\u00e1 fiquei imaginando o Namjoon visitando o Masp e vendo os quadros; as fotos do Tae na escadaria de Selar\u00f3n; os sete se divertindo no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is... enfim, o que n falta \u00e9 lugar pra esses meninos conhecerem"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2019-05-27T02:36:34.000Z",
            "id": "1132837972020219910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira https://t.co/7zLROXJ5m5"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-27T02:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1132834407939747842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic\u2026 https://t.co/hhdOhjcKu6"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-05-27T02:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1132834374918000641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos \ud83c\udf44 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/czjuAH6xMT"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-27T02:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1132833812709289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic\u2026 https://t.co/1YTW5fiFtm"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-27T02:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1132833353172832257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br\u2026 https://t.co/0lnYqJC4f3"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2019-05-27T02:14:33.000Z",
            "id": "1132832434125361152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/GQywcD5jp0 https://t.co/JW1kpPp6hs"
        },
        {
            "author_id": "538553541",
            "created_at": "2019-05-27T01:43:39.000Z",
            "id": "1132824656342388737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/K1p1VF6cZU"
        },
        {
            "author_id": "1502427722",
            "created_at": "2019-05-27T01:39:13.000Z",
            "id": "1132823541991333889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/iDU03CpKdK"
        },
        {
            "author_id": "379842699",
            "created_at": "2019-05-27T01:38:00.000Z",
            "id": "1132823234360033282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/t9Wa8Opwnq"
        },
        {
            "author_id": "1227243552",
            "created_at": "2019-05-27T01:30:31.000Z",
            "id": "1132821351285362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/lqPANffDAD"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2019-05-27T01:22:34.000Z",
            "id": "1132819348815515652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/bcBUHy74DU"
        },
        {
            "author_id": "2164231473",
            "created_at": "2019-05-27T00:59:54.000Z",
            "id": "1132813645170315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinal que vem chegando mais frio por ai !!!!!!!! https://t.co/z3YmHHDUah"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2019-05-27T00:34:03.000Z",
            "id": "1132807139938881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 - G1 https://t.co/GDqeDPy5ny"
        },
        {
            "author_id": "2762278646",
            "created_at": "2019-05-27T00:30:25.000Z",
            "id": "1132806227883450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/zEx7TAOBPj"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2019-05-27T00:24:52.000Z",
            "id": "1132804827786993666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o recorde \u00e9 do RJ! \ud83d\ude02 https://t.co/KaDmnh8kpS"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2019-05-26T23:49:25.000Z",
            "id": "1132795909232910338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o 'Serra das \u00c1guas Coloniais' encerrou no Parque Nacional das Sete Cidades em Piracuruca. O parque possui uma \u00e1rea de 6.221,48 ha com um per\u00edmetro de 36 Km. https://t.co/XCD9AEUg8m"
        },
        {
            "author_id": "81247219",
            "created_at": "2019-05-26T23:49:19.000Z",
            "id": "1132795884469719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-5,2\u00baC: Temperatura registrada no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a menor do ano \u2013 Renan Cury https://t.co/bHqOiDKFxx"
        },
        {
            "author_id": "1395969288",
            "created_at": "2019-05-26T23:23:04.000Z",
            "id": "1132789278600257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/yGy5pr94Tf"
        },
        {
            "author_id": "189446790",
            "created_at": "2019-05-26T23:15:41.000Z",
            "id": "1132787420326498306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o aquecimento global... rs https://t.co/Voctzkm44H"
        },
        {
            "author_id": "19037991",
            "created_at": "2019-05-26T22:52:50.000Z",
            "id": "1132781670539702277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O planeta saiu do eixo e ningu\u00e9m nos contou. Vem a\u00ed a Era do Gelo 5. https://t.co/u2L16GWU9a"
        },
        {
            "author_id": "67082329",
            "created_at": "2019-05-26T22:51:59.000Z",
            "id": "1132781454906286082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/DuCN9hNsIV"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-05-26T22:46:25.000Z",
            "id": "1132780053291524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Temperatura negativa foi marcada na manh\u00e3 deste domingo (26) na esta\u00e7\u00e3o do Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet), que fica dentro da reserva a 2.452 metros de altitude. https://t.co/luOmo9IeQ0"
        },
        {
            "author_id": "27249922",
            "created_at": "2019-05-26T22:46:15.000Z",
            "id": "1132780012548042753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vish se for assim na expo, ferrou.................. e nem \u00e9 inverno ainda\n\nParque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/pc4qZLWmBx"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-05-26T22:41:23.000Z",
            "id": "1132778786737524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Leoni\n29 min \u00b7 \n\nQuem pensa que frio \u00e9 exclusividade do Sul Maravilha ? Frio mesmo \u00e9 no Rio de Janeiro .\nParque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio deste domingo (26) no Brasil em 2019... https://t.co/M0rMUqpIXc"
        },
        {
            "author_id": "251076286",
            "created_at": "2019-05-26T22:28:00.000Z",
            "id": "1132775417155395585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 https://t.co/L7K5uKm3eV"
        },
        {
            "author_id": "4623462525",
            "created_at": "2019-05-26T22:02:08.000Z",
            "id": "1132768911269793797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7 No interior da Cro\u00e1cia, o Parque Nacional dos LAGOS PLITVICE \u00e9 um dos lugares mais bonitos deste planeta. Em uma \u00e1rea de 300 km2, s\u00e3o 16 lagos de cores verdes e azuis, diversas cachoeiras e muita vegeta\u00e7\u00e3o.\nNeste\u2026 https://t.co/Roc6lTvjrH"
        },
        {
            "author_id": "534578560",
            "created_at": "2019-05-26T21:52:27.000Z",
            "id": "1132766474320392193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,2 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/iR1i7sG1F8"
        },
        {
            "author_id": "99484025",
            "created_at": "2019-05-26T21:49:43.000Z",
            "id": "1132765785531850756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura negativa foi marcada na manh\u00e3 deste domingo (26) na esta\u00e7\u00e3o do Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet), que fica dentro da reserva a 2.452 metros de altitude. https://t.co/rNcHaSuXiF"
        },
        {
            "author_id": "46251334",
            "created_at": "2019-05-26T21:07:25.000Z",
            "id": "1132755141038346241",
            "in_reply_to_user_id": "46251334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed  tem um quati l\u00e1  do parque nacional. Que de tanto comer biscoito recheado e coca cola. T\u00e1  diab\u00e9tico  e com cancer no abd\u00f4men enorme.\nE mesmo com as placas de n\u00e3o  alimente os animais. Eles continuam dando tudo isso para os bichinhos sofrerem"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2019-05-26T18:56:32.000Z",
            "id": "1132722202237898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ela s\u00f3 quer paz... \ud83c\udfb6\n\nMichelle Karoline \u2014 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/GCTPTkaWZB"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-05-26T18:54:59.000Z",
            "id": "1132721811668578305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPor que tem que ter l\u00e1 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?\u201d, diz Bolsonaro sobre Tamoios - ((o))eco https://t.co/SOch56RKYa"
        },
        {
            "author_id": "914726101",
            "created_at": "2019-05-26T18:52:24.000Z",
            "id": "1132721160343445505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 pat\u00e9tico. https://t.co/EyEnELjmGc"
        },
        {
            "author_id": "3165343372",
            "created_at": "2019-05-26T18:38:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1132717546837368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso que vai liberar pesca em \u00e1rea protegida, fim das multas ambientais. Piracema para qu\u00ea? https://t.co/miz8D1GVGk"
        },
        {
            "author_id": "231917252",
            "created_at": "2019-05-26T18:35:56.000Z",
            "id": "1132717016731852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUCESSO EM BARREIRINHAS: ELIZIANE E MORADORES DEBATEM ALTERA\u00c7\u00c3O DOS LIMITES DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES\nhttps://t.co/D4DnUbAqgD"
        },
        {
            "author_id": "1119567854863638530",
            "created_at": "2019-05-26T18:35:50.000Z",
            "id": "1132716990702006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano!\nPedal insano at\u00e9 o Corcovado! Gra\u00e7as a greve dos caminhoneiros!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc51\u26a1\ud83d\udc80\u2693\ud83c\udfca\ud83d\udeb4\ud83c\udfc3 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/uL03BixLRJ"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-05-26T17:59:32.000Z",
            "id": "1132707856426393605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/W1Epem4lsn"
        },
        {
            "author_id": "816761544285503488",
            "created_at": "2019-05-26T17:32:20.000Z",
            "id": "1132701013423603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque nacional mas os caras arregaram"
        },
        {
            "author_id": "276224295",
            "created_at": "2019-05-26T17:21:50.000Z",
            "id": "1132698369195945990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropidurus helenae (calango)\n\nEsp\u00e9cie de calango end\u00eamica da regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nAs esp\u00e9cies do grupo semitaeniatus, a qual este calango pertence, s\u00e3o caracterizadas pelo\u2026 https://t.co/22QDskHrNP"
        },
        {
            "author_id": "735253981316972544",
            "created_at": "2019-05-26T16:58:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1132692389355839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos envolvidos. Pesca no per\u00edodo de defeso; transformar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em ponto de turismo em Angra dos Reis; fomentar a grilagem e as mortes no campo. O futuro virou o passado. https://t.co/XPQhfCtphk"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-05-26T16:45:01.000Z",
            "id": "1132689104322355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/QMcAYj1dLo"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-26T16:15:52.000Z",
            "id": "1132681769566822400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pequena praia de Are\u00ed\u00f1a ou Monxas na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/ddKbFrgukf"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-05-26T16:00:51.000Z",
            "id": "1132677991140667398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ) registra 5,2\u00b0C abaixo de zero em altitude de 2450 metros. Saiba o que acontece com a temperatura nos pr\u00f3ximos dias. https://t.co/5XvfIdNrRS"
        },
        {
            "author_id": "1562015658",
            "created_at": "2019-05-26T15:21:14.000Z",
            "id": "1132668019661053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingo #Folga #Familia #Natureza \u2014 em Parque Nacional da Gruta dos Palhares https://t.co/PSGB1wBi5y"
        },
        {
            "author_id": "1043046974058971137",
            "created_at": "2019-05-26T15:11:32.000Z",
            "id": "1132665579771498503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 23/05 a C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro iria votar a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Floresta do Camboat\u00e1. Isto n\u00e3o ocorreu porque alguns vereadores apresentaram uma emenda de \u00faltima hora, que\u2026 https://t.co/7XiaIqJHqI"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2019-05-26T15:05:37.000Z",
            "id": "1132664088411234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Busca de destinos tur\u00edsticos por par\u00e2metros!!! infogr\u00e1ficos - Parque Nacional do Catimbau - https://t.co/BiHi3T55jS https://t.co/VdMXf5rJNB"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-26T14:53:56.000Z",
            "id": "1132661147461738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tivesse ao menos a curiosidade de perguntar a algu\u00e9m que realmente entenda de unidades de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o passaria pelo vexame de dizer asneiras publicamente, infelizmente a emp\u00e1fia t\u00edpica dos iletrados impede que consulte algum especialista. https://t.co/zq25EuyybK"
        },
        {
            "author_id": "320398714",
            "created_at": "2019-05-26T14:46:54.000Z",
            "id": "1132659378727915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/s4zrAWhLFJ"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-05-26T14:45:04.000Z",
            "id": "1132658919208345601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe Onda Verde promoveu uma atividade de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 com o Centro Educacional Arag\u00e3o Torquato. Os alunos realizaram uma trilha interpretativa e depois conhecerem um pouco da sua fauna eu flora da mata atl\u00e2ntica. https://t.co/7qNLf7JLSK"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2019-05-26T14:28:08.000Z",
            "id": "1132654656696590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/JhhDYshAbS"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-05-26T14:27:20.000Z",
            "id": "1132654453717438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie enjoos matinais. \n.\nO presidente verborr\u00e1gico que trava uma luta CONTRA o #meioambiente ignorando esfor\u00e7os mundiais, e, principalmente, locais em defesa da sobreviv\u00eancia no planeta. \ud83c\udf0d https://t.co/lSGywJH5OF"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2019-05-26T14:19:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1132652605639991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos ontem em Barreirinhas, debatendo sobre os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n#barreirinhas #GovernoDeTodosNos #meioambiente #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses https://t.co/k2IXSJFWQt"
        },
        {
            "author_id": "142858952",
            "created_at": "2019-05-26T14:07:28.000Z",
            "id": "1132649455633797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o cara fazendo merda de novo https://t.co/tB2NNGsT9x"
        },
        {
            "author_id": "199010960",
            "created_at": "2019-05-26T14:06:27.000Z",
            "id": "1132649198938152961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena abre edital para selecionar parceiros https://t.co/L2xUVqOU67"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-26T14:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "start": 165,
                        "username": "HomeroCerqueira"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "start": 183,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "start": 191,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "start": 205,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132648505535795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duvido que o @rsallesmma assine essa barbaridade. At\u00e9 porque a \u00e1rea deveria ser Parque Nacional, e isso foi proposto a ele no inicio do governo. Basta trabalhar com @HomeroCerqueira  @ICMBio @EmbraturNews @wilsonwitzel na recategoriza\u00e7\u00e3o e j\u00e1 vai se ajudar em muito o Turismo! https://t.co/izoIjsk9fF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-26T14:00:56.000Z",
            "id": "1132647812464873473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Para acabar com Tamoios, Bolsonaro ter\u00e1 que enviar um projeto de lei anulando a sua cria\u00e7\u00e3o e revogar o decreto de 1980 que determina que todas as usinas nucleares dever\u00e3o ser localizadas em \u00e1reas delimitadas como esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas. #BombouNoEco \nhttps://t.co/hL1JcuBdii"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-26T13:46:06.000Z",
            "id": "1132644079542644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Areal de Melide na #IlladeOns #Ons #Bueu na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadePontevedra #Pontevedra #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/oXvR5552Sl"
        },
        {
            "author_id": "138037801",
            "created_at": "2019-05-26T13:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "joicehasselmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132636149330137088",
            "in_reply_to_user_id": "116519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joicehasselmann O presidente, quando deputado, foi multado por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Resultado : O fiscal foi exonerado e, por ser concursado, est\u00e1 sem Fun\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 a nova pol\u00edtica? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1128838873868644353",
            "created_at": "2019-05-26T13:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "josealdairsilva"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132634941240545280",
            "in_reply_to_user_id": "2173066562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josealdairsilva @gleisi Isso, tem que fazer como eu! Ser multado pescando em \u00e1rea proibida, acusar o fiscal, mandar cancelar a multa, tirar porte de arma dos fiscais, exonerar o fiscal que me multou, mudar a legisla\u00e7\u00e3o que pro\u00edbe a pesca e transformar uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Cancun brasileira."
        },
        {
            "author_id": "802537985723994112",
            "created_at": "2019-05-26T12:59:26.000Z",
            "id": "1132632336175120384",
            "in_reply_to_user_id": "802537985723994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complementando...Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/ztN1UlXQHV"
        },
        {
            "author_id": "41748900",
            "created_at": "2019-05-26T12:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "samirsalimjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132626870254616576",
            "in_reply_to_user_id": "10608172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samirsalimjr Estava no parque nacional de Niter\u00f3i e vi um homem se preparando pra tirar foto de sua namorada/noiva. Como estava ventando, ela demorava pra se ajeitar. Do nada ele solta um \u201cAnda logo kct\u201d. \n\nDepois fiquei sabendo que esse tipo de \u201ccarinho\u201d l\u00e1 no rj \u00e9 normal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2019-05-26T12:30:20.000Z",
            "id": "1132625010319908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens registradas no Parque Nacional Amboseli s\u00e3o mundialmente conhecidas e, em sua maioria, retratam manadas de elefantes atravessando as belas plan\u00edcies do parque com o Monte Kilimanjaro ao fundo. No Parque observa-se esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o, como os rinocerontes negros. https://t.co/k9Jmb2xbOH"
        },
        {
            "author_id": "273474000",
            "created_at": "2019-05-26T12:26:44.000Z",
            "id": "1132624103607873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/BGx5WAdvd7"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-05-26T12:25:14.000Z",
            "id": "1132623728901349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #ViaBrasil foi at\u00e9 a Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, no Acre, para conhecer o trabalho de pesquisadores e alunos de universidades que ajudaram a melhorar a produ\u00e7\u00e3o de castanha do lugar. Assista no #GNewsPlay: https://t.co/ib2g46NqOj #GloboNews https://t.co/oV82rp5bej"
        },
        {
            "author_id": "1024234670",
            "created_at": "2019-05-26T11:46:58.000Z",
            "id": "1132614098322165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUCESSO EM BARREIRINHAS: Eliziane e moradores debatem altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/83oLFK6Ziv https://t.co/XdlGEuVsdg"
        },
        {
            "author_id": "2214094837",
            "created_at": "2019-05-26T11:45:41.000Z",
            "id": "1132613772756115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de Bolsonaro, abertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha for\u00e7a https://t.co/wfWg7UWQ6y"
        },
        {
            "author_id": "1033737717140598785",
            "created_at": "2019-05-26T11:08:28.000Z",
            "id": "1132604409454702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\n\n- Cume do Morro do Corcovado\n- Parque Nacional da Tijuca\n- Rio de Janeiro\n- Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/OXlzC1TLXX"
        },
        {
            "author_id": "84382638",
            "created_at": "2019-05-26T07:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "rbmachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132542022378770432",
            "in_reply_to_user_id": "216630419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@rbmachado Se n\u00e3o bastasse os recursos limitados para a ci\u00eancia, ainda precisamos enfrentar estes absurdos! Esta semana tb tivemos c\u00e2meras traps destru\u00eddas por ca\u00e7adores dentro do parque nacional do a Capara\u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "75675636",
            "created_at": "2019-05-26T06:45:08.000Z",
            "id": "1132538137144696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/joCg1LCFjX"
        },
        {
            "author_id": "162571161",
            "created_at": "2019-05-26T04:41:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1132506970580234241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi tanto odio pelo povo brasileiro. Me digam o que \u00e9  que esse dem\u00f4nio n\u00e3o  quer destruir. Inimigo da p\u00e1tria\nE amanh\u00e3 vai ter gente gritando mito...\n\nhttps://t.co/kDjy0hNme8"
        },
        {
            "author_id": "1108532627336818688",
            "created_at": "2019-05-26T03:49:22.000Z",
            "id": "1132493905667284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De que planeta bizarro s\u00e3o essas criaturas? S\u00e3o do planeta Terra.\n\nEncontrados na Ilha Can\u00e1ria de Tenerife, no Parque Nacional do Teide, s\u00e3o tajinastes vermelhos, plantas com flores que crescem a uma altura de at\u00e9 3 metros, florescendo na primavera e morrendo depois de uma semana https://t.co/hNufX94DUH"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-05-26T03:15:06.000Z",
            "id": "1132485282169806849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/WOVsTb5Pe0"
        },
        {
            "author_id": "807527796",
            "created_at": "2019-05-26T02:05:14.000Z",
            "id": "1132467700855377925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/RYbXMExAZv"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2019-05-26T01:08:04.000Z",
            "id": "1132453311779463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de Bolsonaro, abertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha for\u00e7a https://t.co/sxu2qXLzUQ https://t.co/4BffsPtMzh"
        },
        {
            "author_id": "25215490",
            "created_at": "2019-05-26T00:55:14.000Z",
            "id": "1132450083688067073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e2nio Quadros anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu https://t.co/Q1rvnTopVm"
        },
        {
            "author_id": "2388337718",
            "created_at": "2019-05-26T00:51:52.000Z",
            "id": "1132449235708841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e2nio Quadros anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu https://t.co/NUn2OYOfx8"
        },
        {
            "author_id": "108996678",
            "created_at": "2019-05-26T00:26:48.000Z",
            "id": "1132442927890874369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal Nacional | Ambientalistas se mobilizam em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios | Globoplay https://t.co/n1XpRsgoNR"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-26T00:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1132440725222830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br\u2026 https://t.co/C6F6x5kT5r"
        },
        {
            "author_id": "859256659",
            "created_at": "2019-05-25T23:58:11.000Z",
            "id": "1132435728070303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final feliz! Turista que se perdeu no Parque Nacional Iguaz\u00fa j\u00e1 est\u00e1 s\u00e3 e salva. Atualizada https://t.co/TeAbx2wViC"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2019-05-25T23:47:26.000Z",
            "id": "1132433019489390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentar destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 coerente com esse governo https://t.co/DeTU60sN78"
        },
        {
            "author_id": "1221521504",
            "created_at": "2019-05-25T23:41:09.000Z",
            "id": "1132431440375951362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminantemente indignado com a postura do Ministro do meio ambiente, gastar o fundo da Amaz\u00f4nia com indeniza\u00e7\u00e3o para aqueles que invadiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "71277198",
            "created_at": "2019-05-25T23:31:27.000Z",
            "id": "1132428999169335297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/9zI28M37UL"
        },
        {
            "author_id": "1085539460857643008",
            "created_at": "2019-05-25T23:31:26.000Z",
            "id": "1132428994635325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ent\u00e3o deputado pescava numa \u00e1rea que era proibido at\u00e9 tr\u00e2nsito de barcos, o complexo de Tamoios.\nHoje esse cara \u00e9 presidente, quer transformar a \u00e1rea protegida numa Canc\u00fan brasileira, e o fiscal que o multou foi exonerado.\n\nhttps://t.co/KeJwtPV7ok"
        },
        {
            "author_id": "1223226776",
            "created_at": "2019-05-25T22:15:50.000Z",
            "id": "1132409968236343297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 #CancelaBolsonaro https://t.co/h0nyy77K38"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-05-25T22:05:00.000Z",
            "id": "1132407242597261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "JO\u00c3O FREY\n\nCom apoio de Bolsonaro, abertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha for\u00e7a.\n\nLeia mais \u27a1 https://t.co/a27JVbZIvJ"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-05-25T22:00:36.000Z",
            "id": "1132406135623966723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Em Destino Selvagem \u2013 Saf\u00e1ris Africanos: A Rotina das Esp\u00e9cies, voc\u00ea vai acompanhar a vida dos le\u00f5es, chitas, hienas e leopardos dos Maasai Mara, no Qu\u00eania, e do Parque Nacional do Grande Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nA s\u00e9rie vai ao ar \u2026 https://t.co/LaFE6rRnXo\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-05-25T22:00:00.000Z",
            "id": "1132405984209645570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Destino Selvagem \u2013 Saf\u00e1ris Africanos: A Rotina das Esp\u00e9cies, voc\u00ea vai acompanhar a vida dos le\u00f5es, chitas, hienas e leopardos dos Maasai Mara, no Qu\u00eania, e do Parque Nacional do Grande Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nA s\u00e9rie vai ao ar hoje, \u00e0s 21h, no Nat Geo WILD. #ViNoNatGeo https://t.co/ieMrNkAFff"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-05-25T21:47:50.000Z",
            "id": "1132402920920686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio de Bolsonaro, abertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha\u00a0for\u00e7a https://t.co/DcXpaoNIZx"
        },
        {
            "author_id": "784580727249723394",
            "created_at": "2019-05-25T21:43:24.000Z",
            "id": "1132401805844013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16.Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Cancun brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/B6XVxWtOEn"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-05-25T21:34:03.000Z",
            "id": "1132399454810562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com apoio de Bolsonaro, abertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha for\u00e7a https://t.co/Gcmu1gAEpu"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2019-05-25T21:23:40.000Z",
            "id": "1132396841398677506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nzvnUfNMul"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-05-25T20:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132385133091278850",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Mais de 2 mil moradores dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses podem perder suas fontes de renda\nCaso aprovado, o Projeto de Lei que prop\u00f5e uma nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses impedir\u00e1 que comunidades obtenham seu sustento no local\nhttps://t.co/2jTACOBFPu"
        },
        {
            "author_id": "901907659703672832",
            "created_at": "2019-05-25T20:36:59.000Z",
            "id": "1132385091991351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3h de trilha pra conhecer a cachoeira do cafund\u00f3 no Parque Nacional de Ubajara. Resultado: destru\u00edda. \n.\n.\n.\n.\n.\n#trilha #natureza #brasil #nature #aventura #x #trilhas #trekking #brazil\u2026 https://t.co/4kEcnMJXfT"
        },
        {
            "author_id": "106134926",
            "created_at": "2019-05-25T20:31:34.000Z",
            "id": "1132383731833028608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na audi\u00eancia p\u00fablica sobre a proposta de altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com a presen\u00e7a das comunidades, do prefeito de Barreirinhas, dos representantes Secretaria de Estado Meio Ambiente, Secretaria de Direitos Humanos, ICMBio e Fetaema. https://t.co/B7x7CW9rtg"
        },
        {
            "author_id": "1138758108",
            "created_at": "2019-05-25T20:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "renatofrancaweb"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "wonkatrollador"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 33,
                        "username": "lulutostes1"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 46,
                        "username": "republica_ctba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132376814893117440",
            "in_reply_to_user_id": "89819664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatofrancaweb @wonkatrollador @lulutostes1 @republica_ctba Brother ai \u00e9 no interior no RJ \u00e9 na cidade grande eles tomarsm conta do mcmv constroem em \u00e1rea protegida controlam g\u00e1s, gatonet e transportes alternativos e vc nem tem com quem reclamar pq eles est\u00e3o na pol\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "120235696",
            "created_at": "2019-05-25T19:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1132375432840568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/5V1YpFQcV6"
        },
        {
            "author_id": "117793060",
            "created_at": "2019-05-25T19:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1132363928376401922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 1.200 metros de subida na trilha moderada, chegamos!\nparqueserradosorgaos em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XA7imqcRFf"
        },
        {
            "author_id": "750144200029704193",
            "created_at": "2019-05-25T18:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "srta_fofa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132357031858454528",
            "in_reply_to_user_id": "3404895501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srta_fofa Tem o parque nacional, muito bonito"
        },
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132353391017914368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E finalmente, depois de subir mais um pouco, fomos ao Vale Encantado! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pNDkAUOPxt"
        },
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132352113558732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bonita \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/iuxRrSJNEQ"
        },
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132349856406806529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E subindo mais um pouco chegamos a 2 cachoeira, chamada de cachoeira Bonita ( e faz jus ao nome ) em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/LpRiqMLQ3k"
        },
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132348537180696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a 1 cachoeira do Alto Capara\u00f3 com direito a vista do Mirante do Jac\u00fa em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BnfqM04bvz"
        },
        {
            "author_id": "219607078",
            "created_at": "2019-05-25T18:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1132347182840000513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o final de semana est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando \"uai\" em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/DAa8wghCG2"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-05-25T18:05:44.000Z",
            "id": "1132347030997819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta do Janel\u00e3o faz parte do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, no norte do estado - #MinasGerais (MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Mineiro #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/4J3sUvpppe"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-05-25T18:01:01.000Z",
            "id": "1132345843258941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \n.\n.\n.\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens https://t.co/pK6TqPBTXA"
        },
        {
            "author_id": "805204227760988161",
            "created_at": "2019-05-25T17:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "colunadoestadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132341200177061888",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @colunadoestadao Rid\u00edculo,  vai ajudar a destruir  parque Nacional do Igua\u00e7u,  apoiando a abertura da \"Estrada do Colono\"? Sem no\u00e7\u00e3o,  rid\u00edculo..."
        },
        {
            "author_id": "81675268",
            "created_at": "2019-05-25T16:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132329955960983553",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Deixa eu ver se \"intindi\": o grileiro ser\u00e1 indenizado pela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que ele invadiu e n\u00e3o poder\u00e1 destruir, \u00e9 isso ?"
        },
        {
            "author_id": "114694674",
            "created_at": "2019-05-25T16:45:52.000Z",
            "id": "1132326928839565313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nactional de Foz do iguacu @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/iWsKXuPmHg"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2019-05-25T16:11:11.000Z",
            "id": "1132318200341979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vemmmm Ai... Apos Campeanato no Parque Nacional do Iona... Vamos ao Cabo Sao Braz -Parque Nacional da Quicama https://t.co/Na3dYjKbks"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2019-05-25T16:04:07.000Z",
            "id": "1132316425727692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona, acolher\u00e1 a I\u00b0 Prova do Campeonato Nacional de Pesca de Costa. O Torneio Sul +Sul, esta virado para as esp\u00e9cies  pungo, corvinas, mariquitas e ca\u00e7\u00f5es. A prova ter\u00e1 lugar no periodo de 24h, entre as 12h do dia 31.05 e   12h do 01.06 de 2019."
        },
        {
            "author_id": "260373250",
            "created_at": "2019-05-25T15:57:54.000Z",
            "id": "1132314858547044353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta aos treinos! FLONA b\u00e1sico. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Spx8HgVDpG"
        },
        {
            "author_id": "2709392930",
            "created_at": "2019-05-25T15:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "rbmachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132313331572912130",
            "in_reply_to_user_id": "216630419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbmachado Que tristeza. J\u00e1 tive redes destru\u00eddas dentro de um parque nacional. Sinto muito."
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2019-05-25T15:46:50.000Z",
            "id": "1132312073499807747",
            "in_reply_to_user_id": "25126370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o rola de indenizar posse dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. E na Amaz\u00f4nia, a maior parte das UCs est\u00e1 em terras p\u00fablicas, ent\u00e3o n\u00e3o tem essa demanda toda. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o exemplo apresentado \u00e9 um parque no Sul, o que n\u00e3o contribui em nada para os objetivos do Fundo."
        },
        {
            "author_id": "1039132722118254594",
            "created_at": "2019-05-25T15:46:10.000Z",
            "id": "1132311906306408450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas ilhas \u00e9  de interesse da MIDIA, que se acha donos. Fora globo!!!Em Angra, governo quer fazer de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica a Canc\u00fan brasileira | Jornal Nacional | G1 https://t.co/e3yIwUpBW4"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2019-05-25T15:17:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1132304659895472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Mais de 2 mil moradores dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses podem perder suas fontes de renda.\n\nCaso aprovado, o Projeto de Lei que prop\u00f5e uma nova delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is impedir\u00e1 que comunidades obtenham seu sustento no local. #MeioAmbiente https://t.co/9asZ89AwFy"
        },
        {
            "author_id": "71798951",
            "created_at": "2019-05-25T15:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "josemaviael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132303894955081728",
            "in_reply_to_user_id": "42650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josemaviael Meio ambiente: prejudicar esp\u00e9cies amea\u00e7adas em extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, com a constru\u00e7\u00e3o da \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d."
        },
        {
            "author_id": "532301567",
            "created_at": "2019-05-25T14:58:40.000Z",
            "id": "1132299952565227521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/nGq7lI9t4z"
        },
        {
            "author_id": "1131712740064661504",
            "created_at": "2019-05-25T14:42:18.000Z",
            "id": "1132295832735277059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerando a nomea\u00e7\u00e3o de um Ministro do Meio Ambiente condenado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, esse tipo de not\u00edcia nem surpreende. Infelizmente. https://t.co/9TBPCcPnJU"
        },
        {
            "author_id": "2524443502",
            "created_at": "2019-05-25T14:40:40.000Z",
            "id": "1132295424172335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/p5Oo6e5OXr"
        },
        {
            "author_id": "16502808",
            "created_at": "2019-05-25T14:06:34.000Z",
            "id": "1132286840000716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tartarugas, baleias e o Brasil amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o pelo destuidor do futuro, bolsolini\n\n\"Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos\"\nhttps://t.co/DJywjDrOKK"
        },
        {
            "author_id": "1057236980835250183",
            "created_at": "2019-05-25T13:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132279154941091840",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum Com um ministro como Ricardo Salles, que fraudou processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e desconhece Chico Mendes na defesa ambiental?\nO minist\u00e9rio do Meio Ambiente deveria mudar o nome para, minist\u00e9rio do Agroneg\u00f3cio."
        },
        {
            "author_id": "140240251",
            "created_at": "2019-05-25T13:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1132271786274492416",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Acrescenta: exonerou fiscal, que o multou por pescar em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-25T12:31:37.000Z",
            "id": "1132262948121055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Sete Cidades\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/ey8zAuul8b\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aPX5esvJdY\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/IoJyaXL0UP"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2019-05-25T12:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1132262472872792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/7B0THYr2Fv"
        },
        {
            "author_id": "1612023889",
            "created_at": "2019-05-25T12:25:42.000Z",
            "id": "1132261455682854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "O cara j\u00e1 deu in\u00fameras demonstra\u00e7\u00f5es que n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed p o meio ambiente. Quem votou nele assinou uma procura\u00e7\u00e3o p ele destruir o mundo que nossos filhos viver\u00e3o. https://t.co/3xBeabRnH1"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2019-05-25T12:07:11.000Z",
            "id": "1132256796670877697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 2: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar e... https://t.co/dV63aCdM7U"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [exilado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exilado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exilado"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [exilado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exilado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exilado"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [stf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "stf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "stf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [srta_fofa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "srta_fofa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "srta_fofa"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Florida, USA",
                "id": "4ec01c9dbc693497",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uru\u00e7uca, Brasil",
                "id": "f985135b0b9fc7a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eldorado, Brasil",
                "id": "c928b00d4533d45a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "193550638",
                "name": "daniel",
                "username": "_augustodniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409674966",
                "name": "sereaprender",
                "username": "sereaprender1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510492290",
                "name": "AME \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f RIO \ud83c\udded\ud83c\uddfa \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "Guerreiro_FFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94136888",
                "name": "Euridice",
                "username": "DicinhaForU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13694562",
                "name": "Ricardo Corr\u00eaa",
                "username": "ricardocorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4111690407",
                "name": "Cassio",
                "username": "Cassiobfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57468822",
                "name": "Gon\u00e7a (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "oGigonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913758396247085056",
                "name": "Ariston M Cavalcanti",
                "username": "Aristoncavalca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45038040",
                "name": "Better Call Lai",
                "username": "lavaialai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328712",
                "name": "Victor Romberg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ud83c\udf39 \ud83c\udf31\ud83d\udd06",
                "username": "VictorRomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164848955",
                "name": "Bella",
                "username": "BellaFilet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Canhota Fulminante",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76186104",
                "name": "luc\u00e3o",
                "username": "_lucasvsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959642315366240256",
                "name": "Paulo",
                "username": "Paulo_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055250329296605184",
                "name": "Nayara 90,15% cansada",
                "username": "nayaraldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310949164",
                "name": "jeremoca",
                "username": "jownlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33112683",
                "name": "Fabr\u00edcio A Barbosa",
                "username": "fabor79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90662511",
                "name": "Tierra Hotels",
                "username": "TierraHotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203472814",
                "name": "ana carolina",
                "username": "_anacarolr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70957830",
                "name": "Prezada, n\u00e3o estou \u00e0 venda",
                "username": "rodsbcds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2990937639",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Marcilio Neves\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "marcilio_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37741950",
                "name": "Bruno Bahia",
                "username": "brunobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54031538",
                "name": "Nilton Regis",
                "username": "NewTomRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108975173",
                "name": "GIL LUCIDO",
                "username": "GILLUCIDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654471735",
                "name": "VIAJAR LUGARES",
                "username": "VIAJARLUGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251076286",
                "name": "Bennet#11",
                "username": "bennetdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026939371130441729",
                "name": "A Pol\u00edtica de Fato",
                "username": "apoliticadefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69394301",
                "name": "Elismar Rodrigues",
                "username": "elismarrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219966328",
                "name": "Bia",
                "username": "biafeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100519875431354374",
                "name": "Martinha TM",
                "username": "martinha_tm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420769592",
                "name": "Leonardo Brito",
                "username": "bleorgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Plant\u00e3o Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339196055",
                "name": "Get\u00falio Medeiros",
                "username": "GsloanM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839564434343342080",
                "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd52 do \u2102aralho",
                "username": "gemini__ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192219079",
                "name": "Noah Shuster",
                "username": "noahshuster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10073752",
                "name": "apedrejando a casa de vidro",
                "username": "b3rtogil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2268730459",
                "name": "Fifico Siebra",
                "username": "fjosi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55975793",
                "name": "Telma Christiane",
                "username": "telmachristiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45629063",
                "name": "Danilo Legends",
                "username": "Reenlsober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856670500352864256",
                "name": "Juan Iurk \ud83d\udc3d",
                "username": "JuanIurk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233754797",
                "name": "kavadas",
                "username": "kavadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84492023",
                "name": "Jos\u00e9 Leite Filho",
                "username": "joseleitefilho0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409656925",
                "name": "Boo",
                "username": "danielysouza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110915417076363264",
                "name": "Destaquenews",
                "username": "Destaquenews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128441862224846848",
                "name": "The News",
                "username": "theDccnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51199592",
                "name": "Djair Galv\u00e3o",
                "username": "djairgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365559271",
                "name": "Dennis Almeida",
                "username": "DennisAlmeida82",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "438258089",
                "name": "Edcicero",
                "username": "Edciceros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292840562",
                "name": "Eraclides",
                "username": "erakide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683198",
                "name": "\ud83d\udc0a jacar\u00e9 aqui",
                "username": "valramme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325816652",
                "name": "Alexandre Neto",
                "username": "alexlneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551371544",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9jornalista_ph\ud83d\udea9\ud83c\udf4a",
                "username": "jornalista_ph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493318",
                "name": "Pedro HMC",
                "username": "hmcpedro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1060379592001814528",
                "name": "TSJ NEWS",
                "username": "NewsTsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81861893",
                "name": "Valberto Matos",
                "username": "valbertomatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "FolhaPE",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10216462",
                "name": "Ana",
                "username": "hereisgone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61135193",
                "name": "washington",
                "username": "wbraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120255350471630849",
                "name": "FERNANDO NAVARRO",
                "username": "NavarroLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388663283",
                "name": "Luciano  Almeida",
                "username": "Lucianom24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63555716",
                "name": "Paulo Pedron",
                "username": "PauloPedron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061357519598219264",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "noticias_ga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039652806091784193",
                "name": ".",
                "username": "Right_Opressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493215356",
                "name": "Claudinei Prado",
                "username": "claudineiprado3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599687301",
                "name": "FOLHAGERAL.COM",
                "username": "FolhaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069985497",
                "name": "Filipe Sutana",
                "username": "Filipe_Sutana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34290775",
                "name": "Talita Fernandes \u51af\u6e05\u548c",
                "username": "talitafernandes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120927200",
                "name": "\ud83c\udfc5SDV\u27acVoc\u00ea Que Usa A M\u00e1scara Para Covid 19",
                "username": "dyoleosumiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74430716",
                "name": "Leila Jinkings",
                "username": "leilajinkings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71789907",
                "name": "Allewerton Silveira",
                "username": "allewerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715028101",
                "name": "Augusto da Maia",
                "username": "augustomaia1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180838452",
                "name": "Ensino b\u00e1sico",
                "username": "progensino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016316871",
                "name": "P\u00e2mela Roberta",
                "username": "Pam_JulS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126163160",
                "name": "Adrian\u00e4 Santos",
                "username": "drikasantos2506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161113718",
                "name": "Fabrina Moreira",
                "username": "fabrinamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183649547",
                "name": "Nando Penteado",
                "username": "penteadonando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927632280494968835",
                "name": "alexjorgesilva",
                "username": "AlexJorgeRamos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129220616752640001",
                "name": "ROG\u00c9RIO BATISTA",
                "username": "ROGRIOB77760975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19037991",
                "name": "Robson Lelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "RobsonLelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016491270548713473",
                "name": "Brunarins",
                "username": "verronebruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266203962",
                "name": "Nannda Zato",
                "username": "NandaZato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065224043098456066",
                "name": "B\u00e1rdia Tupy IBTcoaching",
                "username": "TupyBardia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40223473",
                "name": "MaMarcita \ud83c\udd98",
                "username": "marciavvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108588684201390081",
                "name": "Suzy Guerreira",
                "username": "SuzanaToohey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94092723",
                "name": "Roda Mundo Interc\u00e2mbio",
                "username": "rmintercambios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108532627336818688",
                "name": "bero2correia",
                "username": "bero2correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48701141",
                "name": "Gus Cambraia Apex",
                "username": "djonthebarrel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180741953",
                "name": "Gerti De C\u00e9saro",
                "username": "GertiDeCesaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69020424",
                "name": "lilian",
                "username": "lilianber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084180137120272384",
                "name": "Heloisa Bernstein",
                "username": "HeloisaBernste1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427768853",
                "name": "T\u00e1 tudo dando errado, gra\u00e7as a Deus.",
                "username": "coletoradeflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703682438833311744",
                "name": "Filipe Oliveira",
                "username": "Filipioliveir20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032685",
                "name": "alexgonzagaoficial",
                "username": "alexgonzaga2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35897487",
                "name": "Novo Som",
                "username": "NovoSom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161410511",
                "name": "Sandra Martins",
                "username": "sandragiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128389320161755143",
                "name": "Na Rota Certa",
                "username": "certa_rota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532498863",
                "name": "Im\u00e1genes de Israel",
                "username": "ResatillIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619242610",
                "name": "Belezas Naturais",
                "username": "BelezasOriginal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595647493",
                "name": "pattymatos",
                "username": "Pattymatos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24179568",
                "name": "Ricco Nunes",
                "username": "ricconunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293772575",
                "name": "Paulo Junior Batista",
                "username": "PauloJrBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589901085",
                "name": "Sonic Barsa\u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "filho_terciofut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "\u262d \u0648\u064a\u0644\u062a\u0648\u0646",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52364013",
                "name": "Bacelar",
                "username": "DeputadoBacelar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2377502743",
                "name": "Otto Alencar",
                "username": "ottoalencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52724814",
                "name": "L\u00eddice da Mata",
                "username": "lidicedamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855614996675538944",
                "name": "Rita Beraldo \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udcda",
                "username": "ritaberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85838999",
                "name": "Grazi - FICA EM CASA CARAI",
                "username": "Graciele_assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882635961",
                "name": "IVONE VENTURA",
                "username": "ivone_ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100487676",
                "name": "Flavia Veiga",
                "username": "Flaviamtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67058412",
                "name": "Noivas do Brasil",
                "username": "NoivasdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261304379",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz :)",
                "username": "HeyDeko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52254840",
                "name": "Carlos Donizete",
                "username": "doniumc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169837772",
                "name": "Ramiro Fuentes",
                "username": "ceremonialista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423286167",
                "name": "Franz Hilder Macedo",
                "username": "hilder_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249770456",
                "name": "vera regina portella",
                "username": "verraportella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724840965496778752",
                "name": "Mona Ayala",
                "username": "ayalasilveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232449755",
                "name": "aka Jezzuz",
                "username": "lowSurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557756272",
                "name": "Camila Alves",
                "username": "milaalves2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129729186946588672",
                "name": "Josenil S\u00aantos",
                "username": "jsantos_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747491411",
                "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelPinheiro85",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55934623",
                "name": "Anderson hold on",
                "username": "andesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727079312",
                "name": "engdepescagibson",
                "username": "engdepescagibso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631415564",
                "name": "Camille Muzitano",
                "username": "CamilleMuzitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57658659",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetasbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34208373",
                "name": "F\u00e1bio Campana",
                "username": "fabiocampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16867831",
                "name": "Tammy \ud83d\udc89\ud83d\udc0a prontinha pra virar jacar\u00e9",
                "username": "tammynhoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79298060",
                "name": "Camila Cremasco",
                "username": "CamiCremasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079413217863053312",
                "name": "HigorSoaresS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HigorSoaresS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65888311",
                "name": "joisiane",
                "username": "jgambaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57342848",
                "name": "Elizabeth Sarsedo",
                "username": "bethsarsedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109910271613718532",
                "name": "\ud83d\udea9EDIR CARVALHO MOURA",
                "username": "EDIRCARVALHOMO3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892764122600943617",
                "name": "renato louren\u00e7o fume",
                "username": "renato_fume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118275303",
                "name": "Ana Soledade",
                "username": "analucia_sol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705560912078438402",
                "name": "Cleber Louren\u00e7o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "ocolunista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8626252",
                "name": "Alessandra Carvalho",
                "username": "alesscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211984554",
                "name": "Weslley Alves",
                "username": "Weslley_AlvesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24543358",
                "name": "armindoferreira",
                "username": "armindoferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344018313",
                "name": "Lucas Esdras",
                "username": "LucasEsdras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andre Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103497934556094466",
                "name": "natureza legal",
                "username": "MicaoSayaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "576309379",
                "name": "elachegou",
                "username": "ingriddepaulaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527868584",
                "name": "Camila Andressa",
                "username": "CamillaAtalaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122133846",
                "name": "Faculdade Dehoniana",
                "username": "fdehoniana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247077130",
                "name": "DEILZA SILVA \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DeilzaMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602280",
                "name": "Marcio Roberto R.F.",
                "username": "marciorobertorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54875962",
                "name": "Carlos H A Norte",
                "username": "carloshanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90026125",
                "name": "Gisele Mendes",
                "username": "gimmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19130319",
                "name": "Fernando Melo",
                "username": "frankbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251737906",
                "name": "jerusa do nascimento",
                "username": "jerusa_n_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737333540489170945",
                "name": "Guinho",
                "username": "wagnerwpereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40906711",
                "name": "Lucio S. Donati",
                "username": "luciodonati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68453059",
                "name": "Andr\u00e9a Goulart",
                "username": "Profandrea_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736251822084661248",
                "name": "Bem Mais Bras\u00edlia",
                "username": "bemmaisbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496298815",
                "name": "Guia Tour e Shop",
                "username": "toureshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379842699",
                "name": "Talita Silva",
                "username": "talitakumeh22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73736083",
                "name": "Luiz Fernando Gomes",
                "username": "lufer1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185002232",
                "name": "Julieta E K Maciel",
                "username": "Juli_km",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96680594",
                "name": "Cl\u00e1udio Barroso",
                "username": "claudiopezaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50482738",
                "name": "Anderson Alvisse",
                "username": "AndersonAlvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469505375",
                "name": "OSNI DE MACEDO",
                "username": "MACEDOOSNI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479187743",
                "name": "DJ MARCAND",
                "username": "DjMarcand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80617411",
                "name": "Phill Lima",
                "username": "PhillOverMetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23803894",
                "name": "Montanhista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "montanhismoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094713315513827328",
                "name": "Detrator do Governo",
                "username": "IsraelDeBrito3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289666895",
                "name": "carlinhos",
                "username": "bielmartiins1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "583771064",
                "name": "Eco101",
                "username": "_eco101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180391070",
                "name": "Gilmar M.A",
                "username": "degilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824993001177042944",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u2765",
                "username": "moza_rachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066642322853629952",
                "name": "Takayoshi Tuboni",
                "username": "TTuboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170179357",
                "name": "garota do espa\u00e7o",
                "username": "biandthemoods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40520046",
                "name": "Mauro Draco Bigatto",
                "username": "MDraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56751436",
                "name": "Galo\u00e9Doido",
                "username": "galoedoido13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839537770926338050",
                "name": "Douglas Ladeira",
                "username": "_douglasladeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74319713",
                "name": "Sergio Ravaggio",
                "username": "SergioRavaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119152465",
                "name": "Kika Aidar",
                "username": "Kikaaidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190445325",
                "name": "Fabr\u00edcio Raphael",
                "username": "fabriciorsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060507417887363072",
                "name": "Julian Santos Cunha",
                "username": "JulianSantosCu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72638449",
                "name": "Avistar",
                "username": "AvistarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14234858",
                "name": "FleishmanHillard",
                "username": "Fleishman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283232394",
                "name": "Querubim Viagens",
                "username": "QuerubimViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097478672599142400",
                "name": "C\u00e9sar Vale",
                "username": "BlogCesarVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861401390",
                "name": "Ronaldo Amorim",
                "username": "ramorimaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488602070",
                "name": "Esporte, Lazer e Juv",
                "username": "SeeljeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277204447",
                "name": "Mel Marchese",
                "username": "melmar8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172926785",
                "name": "Giulita\ud83e\udd9a",
                "username": "GiuliPulice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135495919",
                "name": "Fiorella Pulice",
                "username": "FiorePulice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293240152",
                "name": "BIANCA",
                "username": "bianpulice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573614329",
                "name": "Sandra Marchese",
                "username": "MarcheseSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47410415",
                "name": "Jos\u00e9 Vitor Rack",
                "username": "josevitorrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458401812",
                "name": "visiteviscondedemaua",
                "username": "vviscondedemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32476415",
                "name": "Tempo Agora | Somar Meteorologia",
                "username": "tempoagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100832653417373696",
                "name": "Ecologia & Evolu\u00e7\u00e3o",
                "username": "EcologiaUefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66424082",
                "name": "ivonaldo",
                "username": "uesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276271273",
                "name": "UEFS",
                "username": "_UEFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13641892",
                "name": "Xuliana Grey",
                "username": "calmaxuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216372203",
                "name": "Geografia  Agr\u00e1ria",
                "username": "GeografiAgraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22138525",
                "name": "94 FM Bauru",
                "username": "94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55449743",
                "name": "Rafael Coimbra",
                "username": "_rafaelcoimbra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339352805",
                "name": "Portal SBN",
                "username": "PortalSBN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869612706839580672",
                "name": "Pleno.News",
                "username": "PlenoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20294631",
                "name": "Hugo, PFF2 #VACINAJ\u00e1",
                "username": "HMeiraM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373557",
                "name": "CIDADANIA 23 DE PORTO ALEGRE",
                "username": "CidadaniaPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278223227",
                "name": "Rock Ink Roll",
                "username": "Rock_Ink_Tattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51302483",
                "name": "AJUDANIMAL",
                "username": "AJUDANIMAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085877269447487488",
                "name": "Ferraz Advogados",
                "username": "Ferraz_Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45937238",
                "name": "Roberto Atih\u00e9 Curan",
                "username": "atihe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181301634",
                "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\u2077 \ud83e\uddc8",
                "username": "_miyoongi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895337118",
                "name": "Mille",
                "username": "Milleannii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41167076",
                "name": "Leonardo Santhos \ud83e\udd64Epic Soda \ud83c\udfa7",
                "username": "leonardosanthos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62560676",
                "name": "Silvio Corr\u00eaa #fiqueemcasa",
                "username": "silvinho_correa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73463612",
                "name": "Devair F Morais",
                "username": "dfm2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669196738",
                "name": "joao menezes",
                "username": "kakareco4535903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851564948",
                "name": "Giro Serra",
                "username": "PortalGiroSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439398891",
                "name": "Adriano Moura",
                "username": "Adriano12moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624865820",
                "name": "Flavio Asafe",
                "username": "flavio_asafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27761144",
                "name": "Patrick Fran\u00e7a",
                "username": "_patrickfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289722684",
                "name": "Luiz Andrade Junior",
                "username": "LAndradeJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207760237",
                "name": "amerikhan",
                "username": "amerikhanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251705113",
                "name": "V\u00f4te...Espia s\u00f3",
                "username": "voteespiaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188353518",
                "name": "Denilson Guedes Bandeirinha",
                "username": "Bandeirinhacopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950235026687516672",
                "name": "\u7231Yuuki\u4f60 Semi-Hiatus",
                "username": "jjgalaxykt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849922638",
                "name": "helena\u2077\u17f9\ud83e\uddc8",
                "username": "slowtaehyung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538553541",
                "name": "Bum 3D",
                "username": "Bum3DOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502427722",
                "name": "Ana Lucia Salles",
                "username": "Analu0805",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227243552",
                "name": "gleison mesquita",
                "username": "gleisonmagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522235981",
                "name": "PAULO MENEZES",
                "username": "paulomenezes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164231473",
                "name": "Wellington Santos Francisco Oliveira",
                "username": "Wellington275F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762278646",
                "name": "Artur L",
                "username": "ArturLFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81247219",
                "name": "Leidson de Souza Alves \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Leidsonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395969288",
                "name": "Renata Gomes",
                "username": "RE_renatagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189446790",
                "name": "Soul da Paz",
                "username": "sou_da_paz2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082329",
                "name": "Eleia Conti",
                "username": "eleiaartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27249922",
                "name": "webdiva Carls Freitas #NoLimite",
                "username": "carloscfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4623462525",
                "name": "Bora Viajar Agora",
                "username": "boraviajaragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534578560",
                "name": "Ione Finker",
                "username": "ifinker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99484025",
                "name": "APOLO MOREIRA IZAIAS",
                "username": "APOLOMOREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46251334",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "lemacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914726101",
                "name": "MrsSwagBieber",
                "username": "MrsSwagBieber1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165343372",
                "name": "Val\ud83d\ude37",
                "username": "DonaOtoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231917252",
                "name": "Ezequiel Neves",
                "username": "ezequielneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119567854863638530",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcos82170575",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816761544285503488",
                "name": "homelander",
                "username": "Hallgnor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276224295",
                "name": "Karoline Ceron",
                "username": "ceronkarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735253981316972544",
                "name": "Cat de Octo Patam\u00e1. Vacina J\u00e1\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "catmonikita1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1562015658",
                "name": "Ricardo Eunainternet",
                "username": "ricardo_lucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043046974058971137",
                "name": "Hanstrup Freeman",
                "username": "HanstrupFreema1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320398714",
                "name": "maria ines tinoco m.",
                "username": "inestinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23611549",
                "name": "Catharina Apolin\u00e1rio",
                "username": "catharinajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142858952",
                "name": "Ver\u00f4nica Mendon\u00e7a",
                "username": "m2veronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199010960",
                "name": "felipe",
                "username": "Felps222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1278701224947220481",
                "name": "Coronel Homero Cerqueira",
                "username": "HomeroCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138037801",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "analuz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128838873868644353",
                "name": "Capit\u00e3o Sunga Branca!!!!! \ud83d\udea9",
                "username": "BiroliroMijair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173066562",
                "name": "Jos\u00e9 Aldair",
                "username": "josealdairsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "802537985723994112",
                "name": "Edivaldo Luis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\ude37",
                "username": "edivaldoluiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41748900",
                "name": "Vin\u00edcius Albergaria",
                "username": "vazio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10608172",
                "name": "Samir Salim Jr.",
                "username": "samirsalimjr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273474000",
                "name": "Tatiana Sousa",
                "username": "Tatianatps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024234670",
                "name": "Blog Waldemar Ter",
                "username": "wter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214094837",
                "name": "JOSE E.S.D.RIBEIRO",
                "username": "JOSEESDRIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033737717140598785",
                "name": "Fernando Pensabem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "FPensabem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84382638",
                "name": "Mariane Kaizer",
                "username": "Marikaizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216630419",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "rbmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75675636",
                "name": "Marco Felippe",
                "username": "marcofelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162571161",
                "name": "CarmoAssis",
                "username": "car_assi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807527796",
                "name": "CARLOS ROBERTO",
                "username": "carlosrgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25215490",
                "name": "Jorge Cury Neto",
                "username": "jorgecuryneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388337718",
                "name": "Jorge Cury Neto",
                "username": "jorgecuryneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108996678",
                "name": "everlin melo borges",
                "username": "everlinmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859256659",
                "name": "Paulo Pellegrini",
                "username": "phpellegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221521504",
                "name": "marcos Mello",
                "username": "10coepcba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71277198",
                "name": "Luciana Aquino",
                "username": "Lucianaaquinoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085539460857643008",
                "name": "Ska-p Brasil",
                "username": "BrasilSka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223226776",
                "name": "Kleber VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89\u270c",
                "username": "CoradoCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784580727249723394",
                "name": "marli pires morim",
                "username": "MarliMorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901907659703672832",
                "name": "V\u00ea 90,15%\ud83c\udf35",
                "username": "itsveronic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138758108",
                "name": "Bin",
                "username": "Coxxudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89819664",
                "name": "Renato",
                "username": "renatofrancaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2299720997",
                "name": "Alex",
                "username": "wonkatrollador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031313700160983042",
                "name": "lulutostes",
                "username": "lulutostes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945809862390370304",
                "name": "Republica de Curitiba",
                "username": "republica_ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120235696",
                "name": "Fael Magalhaes Oficial",
                "username": "FaelMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117793060",
                "name": "Marina Magalh\u00e3es",
                "username": "MMMarinaFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750144200029704193",
                "name": "Processinho",
                "username": "ProcessinhoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219607078",
                "name": "THAMARA DA SILVA BRAGA XIBILI",
                "username": "thamara_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SOSBrazil",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805204227760988161",
                "name": "Eliane Serafim Moro",
                "username": "moro_eliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724678107899281408",
                "name": "Coluna do Estad\u00e3o",
                "username": "colunadoestadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81675268",
                "name": "TOM Z\u00c9",
                "username": "Tzsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114694674",
                "name": "Voyage Verdict",
                "username": "nguru85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976372115917213696",
                "name": "Paula Francisco",
                "username": "PaulaFr81207357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260373250",
                "name": "Weber Soares Amaral",
                "username": "webercarbura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709392930",
                "name": "Ricardo Moratelli",
                "username": "rimoratelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039132722118254594",
                "name": "LuizC",
                "username": "LuizCar75384991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71798951",
                "name": "\u00c1gata \ud83d\udea9",
                "username": "agatagr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42650880",
                "name": "Jos\u00e9 Maviael",
                "username": "josemaviael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532301567",
                "name": "Solange Sim\u00f5es",
                "username": "Solsimoesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131712740064661504",
                "name": "Coletivo Alvorada",
                "username": "ColetivoAlvora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524443502",
                "name": "celia Maria Freitas",
                "username": "celiamafreguigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16502808",
                "name": "Marina Miyazaki",
                "username": "MarinaMiyazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057236980835250183",
                "name": "Blue Alien",
                "username": "Cristia19270518",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140240251",
                "name": "\u157cE\u14aa\u15e9\u144eO TO\u1587\u146b\u144c\u15e9TO",
                "username": "helano_torquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1612023889",
                "name": "Mario?",
                "username": "MarioMacjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1133740528766455808",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlu03ju5irxo3betardgre5bu7pml",
        "oldest_id": "1132256796670877697",
        "result_count": 455
    }
}