{
    "data": [
        {
            "author_id": "2619044603",
            "created_at": "2019-08-10T18:02:18.000Z",
            "id": "1160250029673762819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro show do dia !! Daqui a pouco. \u2014 participando de Monster Beer Vinhedo em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/ZOVHG5k2MH"
        },
        {
            "author_id": "92850587",
            "created_at": "2019-08-10T17:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176504585",
                        "start": 0,
                        "username": "baaaany"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1160249364721410048",
            "in_reply_to_user_id": "176504585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baaaany Hoje eu vi ele e sua m\u00e3e passeando no parque municipal. Ia at\u00e9 te mandar uma foto ome. Falhei"
        },
        {
            "author_id": "788911303909838848",
            "created_at": "2019-08-10T17:50:59.000Z",
            "id": "1160247184274657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minga irm\u00e3 mudou pra uma cidade que tem muitas Cachoeiras, um parque estadual, mano eu j\u00e1 quero ir l\u00e1 aaaaha"
        },
        {
            "author_id": "295309286",
            "created_at": "2019-08-10T17:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1198815794815258624",
                        "start": 0,
                        "username": "Narsus15"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1639483992",
                        "start": 10,
                        "username": "carlos_fdrs"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "779470919404285952",
                        "start": 23,
                        "username": "dancaio_"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "178238112",
                        "start": 33,
                        "username": "goescarlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160246980225970179",
            "in_reply_to_user_id": "1102690586996416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Narsus15 @carlos_fdrs @dancaio_ @goescarlos Min Meio Ambiente, atendeu pedido Dep Alceu Moreira, pres da frente parlamentar da agropecu\u00e1ria, e nomeou a produt rural Maira Souza, 25 anos, neta d um dos maiores fazend da regi\u00e3o e q nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental p/cargo d chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS."
        },
        {
            "author_id": "116731818",
            "created_at": "2019-08-10T17:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13089132,
                        -18.56662918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1160244379006709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/1FshrJxtsh"
        },
        {
            "author_id": "116731818",
            "created_at": "2019-08-10T17:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13214661,
                        -18.56548441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1160242966457307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/tIqEiPhOvb"
        },
        {
            "author_id": "116731818",
            "created_at": "2019-08-10T17:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13214661,
                        -18.56548441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1160242657765015553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/qP2TMwZdUE"
        },
        {
            "author_id": "116731818",
            "created_at": "2019-08-10T17:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13214661,
                        -18.56548441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1160242295800619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/0CTUDQTBvr"
        },
        {
            "author_id": "3160408456",
            "created_at": "2019-08-10T17:26:06.000Z",
            "id": "1160240921604165634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Steven Wilks criou uma foto que mostra todos os animais que vieram a uma lagoa para beber e tomar banho durante o curso de 26 horas em um famoso parque nacional na Tanz\u00e2nia. https://t.co/ACH40BHJXU"
        },
        {
            "author_id": "42635939",
            "created_at": "2019-08-10T17:24:44.000Z",
            "id": "1160240576769351685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a moto lavava no posto, vamos passar o tempo em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/uGvLv2ytY1"
        },
        {
            "author_id": "1139661725756723200",
            "created_at": "2019-08-10T17:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68810711",
                        "start": 0,
                        "username": "JusticaGovBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160238319420289031",
            "in_reply_to_user_id": "68810711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JusticaGovBR Senhores, preciso de ajuda, pois n\u00e3o sei mais o que fazer pra parar INVAS\u00c3O de propriedade de diversos propriet\u00e1rios dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, todas as possibilidades j\u00e1 se esgotaram e nada \u00e9 resolvido pelo Estado, ajudem por favor a quadrilha n\u00e3o para."
        },
        {
            "author_id": "108954711",
            "created_at": "2019-08-10T16:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1160232085401022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/mPepPNfx7x"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2019-08-10T16:40:38.000Z",
            "id": "1160229481199501313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago de Canaima, um dos locais que mais me impressionou durante a nossa estada no parque nacional de Canaima na Venezuela.\n\n#amazondestinationstours #amazondestinations #canaima #canaimavenezuela\u2026 https://t.co/SL9asao4vb"
        },
        {
            "author_id": "116731818",
            "created_at": "2019-08-10T16:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.13214661,
                        -18.56548441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1160227429832466437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Salto Do Sucuriu https://t.co/DwnDOLXnhp"
        },
        {
            "author_id": "1048283702697086979",
            "created_at": "2019-08-10T16:30:14.000Z",
            "id": "1160226862423035906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "... talvez tenham confundido pelo sobrenome italiano, mas grileiro com terras no Paraguai atende pelo sobrenome Dallagnol\n\nhttps://t.co/0lP8md4hUI"
        },
        {
            "author_id": "822344042000355328",
            "created_at": "2019-08-10T16:20:51.000Z",
            "id": "1160224500992094214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mortos, por\u00e9m plenos, rsrs essa corrida foi foda\u2764\n#Parceria\n#aldeiadoconhecimento em Parque Estadual Suma\u00fama https://t.co/gyBbyhMrPN"
        },
        {
            "author_id": "231836913",
            "created_at": "2019-08-10T16:00:16.000Z",
            "id": "1160219320066150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ararinhas ser\u00e3o reintroduzidas nas duas \u00e1reas protegidas criadas especialmente para proteg\u00ea-las: o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha Azul, ambas em Cura\u00e7\u00e1 (BA). As duas j\u00e1 est\u00e3o em fase implementa\u00e7\u00e3o. https://t.co/asiQ057I8f"
        },
        {
            "author_id": "1109104552874254336",
            "created_at": "2019-08-10T15:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5146477,
                        -23.77333539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1160216692577976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estou panfletando aqui pr\u00f3ximo ao parque Estoril, mais foto para o \u00e1lbum\ud83d\ude0e\u2600. em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/xggvPE5Mw8"
        },
        {
            "author_id": "97933611",
            "created_at": "2019-08-10T15:45:45.000Z",
            "id": "1160215666609270786",
            "in_reply_to_user_id": "539454895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namoradoprfeito pra baixa da \u00e9gua!!!! (sitio de prospec\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gico dentro da \u00e1rea de responsabilidade do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural da humanidade Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "55104671",
            "created_at": "2019-08-10T15:18:17.000Z",
            "id": "1160208755449061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Bombeiros combatem por terra e ar inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Ricardo Franco https://t.co/uS8r4r7GWS"
        },
        {
            "author_id": "230144336",
            "created_at": "2019-08-10T15:11:10.000Z",
            "id": "1160206964921688064",
            "in_reply_to_user_id": "1088531692573413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francarvalhost Como ser\u00e1 q est\u00e1 a \u00e1rea da floresta nacional? Campos gerais ou Mata Atl\u00e2ntica?"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2019-08-10T15:09:31.000Z",
            "id": "1160206549291327490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SERRA RICARDO FRANCO\n\nBombeiros trabalham para conter inc\u00eandio em parque estadual; veja v\u00eddeos\n\nhttps://t.co/mJ726wd7sC"
        },
        {
            "author_id": "1048739437",
            "created_at": "2019-08-10T14:54:47.000Z",
            "id": "1160202841010724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ela finalmente percebeu que florescer \u00e9 algo que s\u00f3 depende dela! \ud83c\udf3b\n\n#ColoredHair #RedHair #PontasVermelhas #Makeup #BrazilianGirl #Friday #Happy #Mineirinha #UAI em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/Ktho8ITYWL"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2019-08-10T14:51:06.000Z",
            "id": "1160201915793321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins seleciona volunt\u00e1rios para atuar no Projeto Quel\u00f4nios no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/chQpGPBRzP https://t.co/hd3USnEoXj"
        },
        {
            "author_id": "72422149",
            "created_at": "2019-08-10T14:27:43.000Z",
            "id": "1160196027451936769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiado em Nova Bandeirantes (MT), no caso Dallagnol, invadiu parque nacional no Paraguai - De Olho nos Ruralistas https://t.co/UHyKamUQpn"
        },
        {
            "author_id": "65698433",
            "created_at": "2019-08-10T14:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "797940145404133376",
                        "start": 0,
                        "username": "DGmecg"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14594813",
                        "start": 8,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160194669646700546",
            "in_reply_to_user_id": "797940145404133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DGmecg @folha Vc esperava que um fiscal fosse exonerado pq multou bolsonaro por pescar em \u00e1rea protegida???"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-08-10T14:21:58.000Z",
            "id": "1160194583113928705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas sinaliza circuito aqu\u00e1tico em floresta alagada https://t.co/mxb7pwQ15R"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2019-08-10T14:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "21681113",
                        "start": 111,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160190560545792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem por terra e ar inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Ricardo Franco https://t.co/eQWr8jp7xc via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "940313980626710528",
            "created_at": "2019-08-10T14:02:36.000Z",
            "id": "1160189708120547329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nada eu descubro q hj tem show do CPM 22 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2019-08-10T13:42:35.000Z",
            "id": "1160184670031454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recorre contra a decis\u00e3o que retira 80% do Parque Nacional da Serra de Bodoquena https://t.co/D71Etsr4JS https://t.co/1MMZ8YERnb"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2019-08-10T13:26:28.000Z",
            "id": "1160180614009622534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira, dia 08/08, reunimos com entidades e volunt\u00e1rios do GT 2 da Transespinha\u00e7o sobre os pr\u00f3ximos passos para a trilha! O trecho localizado dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 j\u00e1 est\u00e1\u2026 https://t.co/1SqZDW4sS7"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-08-10T13:22:29.000Z",
            "id": "1160179613231960065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Natureza seleciona volunt\u00e1rios para atuar no Projeto Quel\u00f4nios no Parque Estadual do Cant\u00e3o\nhttps://t.co/f7dLmFTrX6 https://t.co/f7dLmFTrX6"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-08-10T13:22:18.000Z",
            "id": "1160179568726204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Natureza seleciona volunt\u00e1rios para atuar no Projeto Quel\u00f4nios no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/f7dLmFTrX6 https://t.co/0aCzB50yyt"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2019-08-10T13:00:26.000Z",
            "id": "1160174064406843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Baturit\u00e9 \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica que realizaremos na pr\u00f3xima quarta, dia 14, \u00e0s 14h, na Assembleia Legislativa do Cear\u00e1. #equipe https://t.co/IlgdoLVlJE"
        },
        {
            "author_id": "797746582749843456",
            "created_at": "2019-08-10T12:58:33.000Z",
            "id": "1160173590454648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Massarandupi\u00f3 fica a 93 km de #Salvador. Fica em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Permanente o que garante toda a tranquilidade. Esse chal\u00e9 pertinho da #praia \u00e9 ideal para tirar umas #f\u00e9rias inesquec\u00edveis!\n\n#Bahia #trocadecasa #homeexchange #travel #travelling #viagens #turismo https://t.co/TysDxGwoTb"
        },
        {
            "author_id": "1003334401038733314",
            "created_at": "2019-08-10T12:34:50.000Z",
            "id": "1160167622966763521",
            "in_reply_to_user_id": "934997847161888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@men_downn Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-08-10T12:30:30.000Z",
            "id": "1160166531512381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga (PEUT), em Bel\u00e9m, preparou uma \"manh\u00e3 saud\u00e1vel\" para celebrar o Dia dos Pais, neste domingo (11). \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 https://t.co/NWQAgJP0uQ"
        },
        {
            "author_id": "4872273879",
            "created_at": "2019-08-10T12:30:00.000Z",
            "id": "1160166404726939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com temperatura m\u00e1xima em #Bras\u00edlia chegando na casa dos 30\u00b0C neste #s\u00e1bado, dia pede bom banho de piscina. Aproveite convite do clima e visite Parque Nacional #\u00c1guaMineral \ud83c\udf0a, com #piscinas, \u00e1reas para piquenique e trilhas ecol\u00f3gicas espalhadas ao longo de 30 mil hectares. #FDS https://t.co/cmahgO6Fr8"
        },
        {
            "author_id": "2337715488",
            "created_at": "2019-08-10T12:26:40.000Z",
            "id": "1160165566285586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca \u00c9 ROM\u00c2NTICO?\n\n1-  Solteiroh\n2- sim, mas depende\n3- simmm\n4- puts, sim..... \n5- sim, as vezes n\u00e3o t\u00e3o moderadamente \n6- sim \n7- Netflix, balada eu fa\u00e7o em casa dan\u00e7ando aleatoriamente\n8- Parque Municipal ou Biblioteca P\u00fablica\n9- B\n10- VAMO PRA BATER PERNA POR NATOWN"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-10T11:53:03.000Z",
            "id": "1160157105027977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/LYwFcFx42g) N\u00c3O DEIXE DE VIR.\nCircuito Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, em SC / Tres Barras --  25-08-2019 \n  e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite.\n Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/l0tAO0wTb9"
        },
        {
            "author_id": "925702173308186625",
            "created_at": "2019-08-10T11:28:10.000Z",
            "id": "1160150846174371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem vai cuidar do meio ambiente plantando mudas de \u00e1rvores numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nPra quem votou no cara que mandou cagar menos pra preservar o meio ambiente n\u00e3o tem nada de bom, apenas vsf \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2019-08-10T10:48:52.000Z",
            "id": "1160140954206121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza trilha em homenagem aos pais neste s\u00e1bado; saiba mais #AlagoasAlerta https://t.co/zzvqDTkFSf"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-10T10:31:33.000Z",
            "id": "1160136594634002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Este jovem animal assustou uma caravana de carros no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do Sul. #NatGeoVideo #DiaMundialDoLe\u00e3o\n\nhttps://t.co/H8HrvTg9AW https://t.co/YGqD6ItteE\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-10T10:30:00.000Z",
            "id": "1160136205343830017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Este jovem animal assustou uma caravana de carros no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do Sul. #NatGeoVideo #DiaMundialDoLe\u00e3o\n\nhttps://t.co/osOW20Wcg3 https://t.co/aOpi4K1amO"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2019-08-10T09:33:08.000Z",
            "id": "1160121894160351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia com uma excelente energia!!! \nAgora na praia do Leme!\n\nPartiu Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos / Nova Friburgo. https://t.co/q5yZe7vN0t"
        },
        {
            "author_id": "1158392336658948098",
            "created_at": "2019-08-10T09:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "857388890352517120",
                        "start": 63,
                        "username": "Chvoz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160116542295695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comendo cara do grindr no estacionamento do parque municipal | @Chvoz_ https://t.co/LOW05sebCB"
        },
        {
            "author_id": "290585296",
            "created_at": "2019-08-10T07:20:17.000Z",
            "id": "1160088462822969349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e me dando pezim pra invadir o parque municipal eu zerei a vida. https://t.co/Bz97PJtulz"
        },
        {
            "author_id": "134903996",
            "created_at": "2019-08-10T06:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160076245373054977",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico\n#doriaautoritario\nhttps://t.co/r7IIwUqbcy"
        },
        {
            "author_id": "3370677851",
            "created_at": "2019-08-10T05:04:25.000Z",
            "id": "1160054269371912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "devia ter uns banquinhos n\u00e9\n-na lua?\nn\u00e3o, ali no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1077742077721628672",
            "created_at": "2019-08-10T03:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84687690",
                        "start": 0,
                        "username": "Georgio_amaral"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "142393421",
                        "start": 16,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "51885263",
                        "start": 27,
                        "username": "renataloprete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160035998409121793",
            "in_reply_to_user_id": "84687690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Georgio_amaral @GloboNews @renataloprete ??? Qu\u00ea? N\u00e3o amigo, Ricardo Salles foi condenado pela justi\u00e7a. Enquanto secret\u00e1rio de Meio Ambiente em SP ele fraudou o plano de manejo de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para favorecer uma mineradora. Esse \u00e9 o hist\u00f3rico do nosso ministro do meio ambiente. https://t.co/s44KExwBuS"
        },
        {
            "author_id": "110542516",
            "created_at": "2019-08-10T03:48:26.000Z",
            "id": "1160035150002040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina - Jeremoabo, Bahia, 2005 https://t.co/ZzXYThHVXt"
        },
        {
            "author_id": "998729086141915136",
            "created_at": "2019-08-10T03:36:01.000Z",
            "id": "1160032025019113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- sim pra ir pro parque municipal kk\n- sim mas n gostava\n- never\n- sim\n- sim\n- se arrependimento matasse...\n- sim\n- nao pq eu tinha permissao \n- sim kk\n- never\n\nresponde com um emoji q eu mando as perguntas"
        },
        {
            "author_id": "1102215210746724352",
            "created_at": "2019-08-10T03:27:23.000Z",
            "id": "1160029851392327681",
            "in_reply_to_user_id": "733469042116169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduGama2003 Ac \u00e9 onde fica a maior reserva extrativista mo\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "110542516",
            "created_at": "2019-08-10T03:25:08.000Z",
            "id": "1160029284104376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o. Parque Nacional da Serra da Canastra, MG, 2010. Um dos melhores momentos da minha vida de birdwatcher \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f  #mergusoctasetaceus #patomergulh\u00e3o #serradacanastra https://t.co/mur2qzdTx2"
        },
        {
            "author_id": "912478883735379968",
            "created_at": "2019-08-10T03:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1058826517529145344",
                        "start": 0,
                        "username": "marcosttofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160027054257201152",
            "in_reply_to_user_id": "1163324868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosttofc Acontece comigo...deve ter quase um ano...tava ali na feirinha do parque Municipal;Bateu um cheiro de uma ficante minha do 3 ano do ensino m\u00e9dio!"
        },
        {
            "author_id": "54892188",
            "created_at": "2019-08-10T03:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "363164743",
                        "start": 0,
                        "username": "maferconddiny"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "9317502",
                        "start": 24,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "78774644",
                        "start": 33,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160025304200601602",
            "in_reply_to_user_id": "363164743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maferconddiny @fixeira @Estadao @EstadaoEconomia Se vc quiser desmatar \u00e1rea protegida n\u00e3o pode nem com licenciamento."
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-08-10T02:58:38.000Z",
            "id": "1160022616624762881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF entrou com recurso para suspender a decis\u00e3o que retirou oitenta por cento da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bodoquena... https://t.co/r62CPlY7RF"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-08-10T02:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "253034260",
                        "start": 146,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1160007860878790657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpio de #Piren\u00f3polis (GO) ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/MTzjdr7XPf \ud83d\udcf7 Marcello Casal Jr/Ag\u00eancia Brasil\n@ICMBio https://t.co/INBzpXVLug"
        },
        {
            "author_id": "1280330028",
            "created_at": "2019-08-10T01:18:29.000Z",
            "id": "1159997414171926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra https://t.co/84sknJfDAx"
        },
        {
            "author_id": "1014918782123433985",
            "created_at": "2019-08-10T01:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1328629018955051008",
                        "start": 0,
                        "username": "azusagwa"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "54341363",
                        "start": 10,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159996951842234368",
            "in_reply_to_user_id": "91363981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@azusagwa @JornalOGlobo Morei do lado do parque Nacional do Xingu em Paranatinga MT, isso em 1.994, eram meus vizinhos e meus amigos, fui v\u00e1rias vezes nas aldeias, pesquei no Rio Xingu tenho foto nas aldeias se quiser ver eu te mando... kkkk"
        },
        {
            "author_id": "977578177332641794",
            "created_at": "2019-08-10T01:01:54.000Z",
            "id": "1159993238901727238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM Ambiental de Mau\u00e1 descobre aterro clandestino em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nNo dia 01/08, durante patrulhamento, a guarni\u00e7\u00e3o da GCM Ambiental de Mau\u00e1 recebeu den\u00fancia de um aterro clandestino na Av. Oscar\u2026 https://t.co/D2I9F9aDY9"
        },
        {
            "author_id": "256142412",
            "created_at": "2019-08-10T01:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159993029253652485",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Quer ir de Trem para o Litoral, tem. Mas de SP para o Rio n\u00e3o tem e n\u00e3o vai ter, com o tanto de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ao longo do caminho...."
        },
        {
            "author_id": "839911979183583233",
            "created_at": "2019-08-09T23:47:51.000Z",
            "id": "1159974605030735873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Isla Isabel\nLAGO CR\u00c1TER\n\n#Escapate #Escape #Senderismo #Hiking #Aventura #Adventure #NathionalPark #ParqueNacional #IslaIsabel #PipilasExpeditions #PipilasTours #Ecotours #Ecoturismo #Travel\u2026 https://t.co/j4BpvV8mOA"
        },
        {
            "author_id": "290585296",
            "created_at": "2019-08-09T23:16:05.000Z",
            "id": "1159966609508851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu quero ser expulso do serrinha vou subir em barriguda invadir o parque municipal andar de pedalim"
        },
        {
            "author_id": "73695187",
            "created_at": "2019-08-09T22:25:18.000Z",
            "id": "1159953831108796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 t\u00e3o feliz que conseguimos 20 hectares para criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na minha cidade."
        },
        {
            "author_id": "1138197578",
            "created_at": "2019-08-09T22:19:13.000Z",
            "id": "1159952297792876551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo o Parque Municipal s\u00f3 isso"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2019-08-09T21:59:17.000Z",
            "id": "1159947280159576065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes da Defesa Civil de Almirante Tamandar\u00e9 realizaram orienta\u00e7\u00f5es aos moradores da cidade que costumam soltar pipa no Parque Municipal Ambiental Anibal Khury. \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/l1i9M2Rorh"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2019-08-09T21:56:57.000Z",
            "id": "1159946694383063041",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir da cria\u00e7\u00e3o dessa nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Triunfo, a regi\u00e3o do Paje\u00fa pode, em perspectiva, constituir um sistema de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o que vai mostrar diferentes caracter\u00edsticas da natureza no Sert\u00e3o do Paje\u00fa, como a caatinga e o brejo de altitude. https://t.co/BL2PYIeWwh"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2019-08-09T21:56:41.000Z",
            "id": "1159946626514980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz uma visita t\u00e9cnica em uma \u00e1rea verde linda e bem preservada no munic\u00edpio de Triunfo, que a Semas/PE e CPRH estudam transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). A ideia partiu da Prefeitura de Triunfo, que tem sido nossa parceira em a\u00e7\u00f5es de desenvolvimento sustent\u00e1vel. https://t.co/rjUJToQCx1"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2019-08-09T21:39:28.000Z",
            "id": "1159942296655319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/sM8en1iiI9 https://t.co/pLBEzLiHdo"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2019-08-09T21:37:47.000Z",
            "id": "1159941869746315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carrossel #novidadeNaChapada em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Vrln4FjGl6"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2019-08-09T21:33:28.000Z",
            "id": "1159940786391257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zpXwddWWMJ"
        },
        {
            "author_id": "142296701",
            "created_at": "2019-08-09T21:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63606,
                        -22.9848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1159937763942133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturally. em Parque Natural Municipal da Serra da Capoeira Grande https://t.co/COPUYCPl1r"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-08-09T21:16:11.000Z",
            "id": "1159936434226237442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/R3Lx2mlMdT"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-08-09T21:07:25.000Z",
            "id": "1159934231134580736",
            "in_reply_to_user_id": "2812283375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "insatisfeito com as revela\u00e7\u00f5es da imprensa sobre seu passado e entorno desde a campanha. Como, ali\u00e1s, ela tem o dever de fazer.\n\nLembra a puni\u00e7\u00e3o ao fiscal do Ibama que multou o cidad\u00e3o Jair por pescar em \u00e1rea protegida. O fiscal cumpriu seu dever, o cidad\u00e3o descumpriu a lei."
        },
        {
            "author_id": "322704456",
            "created_at": "2019-08-09T21:06:31.000Z",
            "id": "1159934004000436226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca na hist\u00f3ria deste pa\u00eds se travou uma luta semanal para defender o meio ambiente do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente! Surreal!\n\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal... https://t.co/LD56g3qhM0"
        },
        {
            "author_id": "68739884",
            "created_at": "2019-08-09T20:57:00.000Z",
            "id": "1159931609006661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve mais Parque Nacional das Calanques (os fiordes da Proven\u00e7a). Valeu a pena ter sacrificado os p\u00e9s e joelhos https://t.co/ZaDpr8QdaJ"
        },
        {
            "author_id": "795999782384836608",
            "created_at": "2019-08-09T20:44:43.000Z",
            "id": "1159928517288747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DO CRISTO REDENTOR \u00c9 TEMA DE REUNI\u00c3O COM PARTICIPA\u00c7\u00c3O\u00a0POPULAR https://t.co/0YF4ThW6yQ https://t.co/2LscvFWDhX"
        },
        {
            "author_id": "68502651",
            "created_at": "2019-08-09T20:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "100310647",
                        "start": 12,
                        "username": "tilimbom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159927307043299329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao @tilimbom por ter quase conseguido me convencer que Roger Scruton \u00e9 uma pessoa relativamente normal https://t.co/PI4A8Ybwrj"
        },
        {
            "author_id": "11331352",
            "created_at": "2019-08-09T20:26:06.000Z",
            "id": "1159923830636158977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 d\u00eda de pregui\u00e7a!!! (Fuimos robados por un mono, literalmente... preguntame c\u00f3mo)\n\n#brasilia #bolsomono en Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GHZvlpTXOs"
        },
        {
            "author_id": "49612951",
            "created_at": "2019-08-09T20:18:57.000Z",
            "id": "1159922031292506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia dos gatos chega a triste not\u00edcia: est\u00e3o envenenando e esquadrejando esse pobres animais no Parque Municipal. https://t.co/Xgjol8Qeu7"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2019-08-09T20:00:00.000Z",
            "id": "1159917262234501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/7sWXIOhFdi https://t.co/PEfNhwniMP"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2019-08-09T19:50:50.000Z",
            "id": "1159914954826420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monitoramento flagra queimadas na Floresta do Antimary, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/wNoKmCkiTm https://t.co/ZQIsGNT4nZ"
        },
        {
            "author_id": "3262125694",
            "created_at": "2019-08-09T19:20:50.000Z",
            "id": "1159907407058935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra do parque municipal ? \u2014 vc smp aparece ne rs .. https://t.co/r0pP6oLJFy"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-08-09T19:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "29274419",
                        "start": 143,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159903120614449160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoas que levam pit bulls at\u00e9 o parque Gatos s\u00e3o envenenados e esquartejados no parque Municipal no centro de BH https://t.co/503Ektbpux via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "268063571",
            "created_at": "2019-08-09T19:01:28.000Z",
            "id": "1159902534737235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci a Bahia:\n\nPrimeiro foi chapada Diamantina, um parque nacional protegido ambientalmente, localiza\u00e7\u00e3o no interior da Bahia, que n\u00e3o apenas possu\u00ed belas paisagens, com um povo acolhedor e uma simplicidade... https://t.co/iCNwbE5zkt"
        },
        {
            "author_id": "180758814",
            "created_at": "2019-08-09T19:00:33.000Z",
            "id": "1159902303614361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustentavel Ponta do Tubar\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "892045756726751233",
            "created_at": "2019-08-09T18:59:54.000Z",
            "id": "1159902138929164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Conhe\u00e7a Banff, uma pequena cidade tur\u00edstica que fica no centro comercial do Parque Nacional Banff (o mais velho do Canad\u00e1).\n\nhttps://t.co/HKXEGj2fZj\n\n#canada #banff #destinos #viagem #blog https://t.co/fBrvHle6b3"
        },
        {
            "author_id": "1142079794349268993",
            "created_at": "2019-08-09T18:44:54.000Z",
            "id": "1159898365783662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\nhttps://t.co/Sr5FvE5Dja"
        },
        {
            "author_id": "2415994663",
            "created_at": "2019-08-09T18:44:44.000Z",
            "id": "1159898323400232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Passo est\u00e1 a caminho de se tornar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal!\n\nT\u00e9cnicos da Secretaria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Urbano de Mafra apresentaram projeto ao ICMBio, em Bras\u00edlia. Acesse: https://t.co/LDHCuxXQo1 https://t.co/63aJjPqOsR"
        },
        {
            "author_id": "132378656",
            "created_at": "2019-08-09T18:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14499351",
                        "start": 0,
                        "username": "Cecillia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159889771902185472",
            "in_reply_to_user_id": "14499351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Cecillia Estou n\u00edvel Ricardo Salles, o Ministro do Meio Ambiente condenado por fraudar processo de Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "888246978764615680",
            "created_at": "2019-08-09T18:07:16.000Z",
            "id": "1159888894378352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 \u2318 #Digital_Peace_Drone\n\u2022\n\ud83d\udccdPRAIA DE CAMBOINHAS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u2022\n\u2714\ufe0fEdi\u00e7\u00e3o do projeto Dia no Mar que rolou no dia 28 de Julho, no canto esquerdo da Praia de Camboinhas, Regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i, na \u00e1rea do N\u00facleo N\u00e1utico do Parque Estadual da Serra da Tirir\u2026 https://t.co/OOVrvzk2Ay https://t.co/GAbPWpByBo"
        },
        {
            "author_id": "60212004",
            "created_at": "2019-08-09T18:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "791635",
                        "start": 126,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159888219527438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recorre contra a decis\u00e3o que retira 80% do Parque Nacional da Serra de Bodoquena - ((o))eco - https://t.co/jmAdBSKUyi via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2019-08-09T18:00:00.000Z",
            "id": "1159887065435295746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga preparou uma programa\u00e7\u00e3o especial para este domingo, 11, Dia dos Pais. Chamada de \u201cManh\u00e3 Saud\u00e1vel\u201d a programa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e inicia \u00e0s 8 horas com aul\u00e3o funcional, sorteio de brindes e caminhada at\u00e9 o Mirante do Lago Bolonha. https://t.co/u8T8FUsKDT https://t.co/W07lVC3231"
        },
        {
            "author_id": "130813634",
            "created_at": "2019-08-09T17:58:11.000Z",
            "id": "1159886605278154754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Natureza seleciona volunt\u00e1rios para atuar no Projeto Quel\u00f4nios no Parque Estadual do Cant\u00e3o - Atitude Tocantins https://t.co/f4gy3X3q5t"
        },
        {
            "author_id": "754069209764749312",
            "created_at": "2019-08-09T17:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159885973284671489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, Parque Municipal. \n https://t.co/DYrJ7QB5df via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-08-09T17:52:49.000Z",
            "id": "1159885258327830529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opiniao \nUnidades de conserva\u00e7\u00e3o na mira presidencial, por Maria Tereza Jorge P\u00e1dua. \"O presidente j\u00e1 diz que n\u00e3o estabelecer\u00e1 nova \u00e1rea protegida e, na mesma linha, o seu ministro declarou que as \u00e1reas protegidas foram criadas sem crit\u00e9rio t\u00e9cnico\" https://t.co/EjQPfftr6j"
        },
        {
            "author_id": "724290169466138625",
            "created_at": "2019-08-09T17:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1401021193",
                        "start": 88,
                        "username": "GoToPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159882520110010375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top dos s\u00edtios a visitar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RA9L1flBXF via @gotoportugal"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2019-08-09T17:32:56.000Z",
            "id": "1159880250983161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Bacanga s\u00e3o discutidas em reuni\u00e3o em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/0Nbz12AWUG"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-09T17:01:43.000Z",
            "id": "1159872398184914945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Ara\u00e7ari-banana (Pteroglossus bailloni) no Parque Nacional do Itatiaia (RJ). - Foto de Mar\u00edlia Clauzet Leite de Souza (lila_leite) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe.-#avesdobrasil #ita\u2026 https://t.co/HGK3rcxbCn\""
        },
        {
            "author_id": "705578869244502017",
            "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z",
            "id": "1159872233721847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o viva somente do que faz sentido, Viva do que te faz feliz. \u263a\ud83c\udf3e em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/c7lrmtgbax"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-09T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "110735379",
                        "start": 127,
                        "username": "Lila_Leite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159871970021761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SuaFoto Ara\u00e7ari-banana (Pteroglossus bailloni) no Parque Nacional do Itatiaia (RJ). - Foto de Mar\u00edlia Clauzet Leite de Souza (@lila_leite) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe.-#avesdobrasil #itatiaia #parquenacionaldoitatiaia #eunopin https://t.co/D5taUqkZeY"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2019-08-09T16:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "67645610",
                        "start": 104,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159870850746716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ladr\u00f5es de terra intensificam desmatamento na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/L0Ab8pDeo1 via @mongabay_brasil"
        },
        {
            "author_id": "97070286",
            "created_at": "2019-08-09T16:49:17.000Z",
            "id": "1159869266096795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pista de corrida dessas... saber q isso \u00e9 um parque nacional e n\u00e3o se pode construir nada me da uma alegria no \u2764\ufe0f https://t.co/E744Ib9gxu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-09T16:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "253034260",
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159865536689377282",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de import\u00e2ncia mundial. O maior remanescente de floresta atl\u00e2ntica da Regi\u00e3o Sul do Brasil est\u00e1 aqui. A unidade \u00e9 administrada pelo @ICMBio. \ud83c\udf33\ud83d\udca7\n\n#Brasil #FozDoIgua\u00e7u #ICMBio #Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/B3ujqm65o4"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2019-08-09T16:33:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "29274419",
                        "start": 102,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159865380678119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o envenenados e esquartejados no parque Municipal no centro de BH https://t.co/hQ1qSlvlmD via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "61588167",
            "created_at": "2019-08-09T16:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "303523835",
                        "start": 0,
                        "username": "castrojr76"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "887345083821027328",
                        "start": 12,
                        "username": "refem_nascido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159865293377888256",
            "in_reply_to_user_id": "303523835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@castrojr76 @refem_nascido Olha que est\u00e1s enganado, \u00e9 o parque municipal de Matosinhos City."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-09T16:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "73550153",
                        "start": 81,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159864787133767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, que abriga as @CataratasBrasil, Maravilha Mundial da Natureza. \ud83c\udf0e\n\n#CataratasDoIgua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Energia #Natureza #ConhecerParaConservar https://t.co/ngIWhL6THU"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-08-09T16:24:14.000Z",
            "id": "1159862964696092674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa recebe novos c\u00e3es selvagens https://t.co/6scIVgB8NP"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2019-08-09T16:18:31.000Z",
            "id": "1159861523487084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis passa a ter nova \u00e1rea de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/qWwfOcjWeW"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-08-09T16:18:25.000Z",
            "id": "1159861500674269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 181,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Alerta: o garimpo ilegal continua nas terras ind\u00edgenas do Amap\u00e1. Um garimpeiro foi preso na Reserva Extrativista Brilho de Fogo, em Pedra Branca do Amapari, a oeste da Terra Ind\u00edgena Wai\u00e3pi. Com ele, foram apreendidas duas espingardas, al\u00e9m de mantimentos e farta muni\u00e7\u00e3o. https://t.co/NNY9t4euYk"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2019-08-09T16:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "791635",
                        "start": 137,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159859706724323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-coordenador de cooperativa agroindustrial assume chefia do Parque Nacional dos Campos Gerais - ((o))eco - https://t.co/WCH16LBBWe via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2360304218",
            "created_at": "2019-08-09T15:59:16.000Z",
            "id": "1159856681800609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de reunir uma galera e fazer algumas brincadeiras no parque municipal,tipo pega-pega ou qualquer outra brincadeira,voltar a ser \"crian\u00e7a\" por 1 dia e esquecer as coisas da vida adulta kkkkkk.Chamei algumas pessoas,por\u00e9m elas tem vergonha,estamos morrendo bora aproveitar!"
        },
        {
            "author_id": "316780239",
            "created_at": "2019-08-09T15:52:52.000Z",
            "id": "1159855072295170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos acessos do parque municipal de Nova Igua\u00e7u c a tiazona kkkkk \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-09T15:28:33.000Z",
            "id": "1159848951597547520",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que a #RotaDasEmo\u00e7\u00f5es percorre 14 munic\u00edpios do #Nordeste e inclui atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas dos estados Cear\u00e1, Maranh\u00e3o e Piau\u00ed? Esse percurso \"humilde\" engloba ainda as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Parque Nacional de Jericoacoara, Delta do Parna\u00edba e os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/5jgQNou2gO"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-08-09T15:26:02.000Z",
            "id": "1159848316747653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Parque Municipal https://t.co/5lHUUKXitp"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2019-08-09T15:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159848122358493184",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Observe o mandado de seguran\u00e7a MS35246 processo eletr\u00f4nico p\u00fablico,Maysa Reis, em rela\u00e7\u00e3o ao pedido de nulidade da expans\u00e3o do parque nacional Chapada dos veadeiros. Grata!"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2019-08-09T15:19:07.000Z",
            "id": "1159846576547909637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado, em mar\u00e7o, apareceram mais de 30 gatos mortos por envenenamento. Mais patos, gamb\u00e1s e outros animais que apenas queriam se alimentar.\nCOmo \u00e9... https://t.co/FsyV97kMvV"
        },
        {
            "author_id": "710599962816548864",
            "created_at": "2019-08-09T15:18:59.000Z",
            "id": "1159846541323956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ratos devorem esse man\u00edaco!\n\nhttps://t.co/jPAL71KCPh"
        },
        {
            "author_id": "1222387861",
            "created_at": "2019-08-09T15:01:17.000Z",
            "id": "1159842090324393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00f3ias | Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural.\nhttps://t.co/Pi2MuadyuP"
        },
        {
            "author_id": "14117252",
            "created_at": "2019-08-09T14:59:20.000Z",
            "id": "1159841598722564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Crentes invadiram \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para rezar. Sorte que os morcegos ajudam na retomada do territ\u00f3rio https://t.co/v6UueigehI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-08-09T14:54:33.000Z",
            "id": "1159840395561299969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/EBptbgqgDt #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "240911182",
            "created_at": "2019-08-09T14:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1159840146260316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo esse visual de Peneda com Tio Ant\u00f4nio e Tio Manecas! #portugal em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wMZeGeQrIK"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2019-08-09T14:39:01.000Z",
            "id": "1159836486121877505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Piren\u00f3polis, em Goi\u00e1s, ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/VgNfaLwSpr"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2019-08-09T14:29:51.000Z",
            "id": "1159834177027497985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o encontrados mortos no Parque Municipal de BH com sinais de viol\u00eancia - Horizontes - Home https://t.co/azyvBBavdR"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2019-08-09T14:26:45.000Z",
            "id": "1159833399348957187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/akv8qiBGou https://t.co/ywfoXM7LBM"
        },
        {
            "author_id": "158743072",
            "created_at": "2019-08-09T14:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14434407",
                        "start": 69,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159832878605144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN Mata da Borboleta Azul ocupa \u00e1rea total de 4,61 hectares. \nDa @agenciabrasil: Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/0KjkpkgR9O #Pirenopolis  #turismo #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "140606100",
            "created_at": "2019-08-09T14:17:52.000Z",
            "id": "1159831160752500738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Transforma\u00e7\u00e3o Jovem realizam viagem ao Parque Estadual de Ibitipoca para viv\u00eancia sobre educa\u00e7\u00e3o ambiental, sustentabilidade e ecologia.\n\n#transforma\u00e7\u00e3ojovem #ondasolidaria #viladossonhos #crian\u00e7aesperan\u00e7a https://t.co/aVqckIU5Ph"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-09T14:06:37.000Z",
            "id": "1159828332088684550",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Causar um #ImpactoPositivo \u00e9 ajudar na conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cie-chaves para a manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade, como a on\u00e7a-pintada! \ud83c\udf40\ud83d\udc06\n\n#ProjetoOn\u00e7asDoIgua\u00e7u \n\nIguassu News Tur - On\u00e7as-pintadas ganham mais um apoio das lojas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WDXqgRu7zz"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2019-08-09T14:05:19.000Z",
            "id": "1159828004547121153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural \ud83c\udf33\nhttps://t.co/pHJkXobbjv"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-08-09T14:02:34.000Z",
            "id": "1159827313241911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/GlFLrN6xmt https://t.co/KdK6ygSdRJ"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-08-09T13:59:01.000Z",
            "id": "1159826417816887297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/B9GsZJRHhM"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-08-09T13:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "791635",
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159825251418742787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - https://t.co/DlMFJsVFhe via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1067845593890988034",
            "created_at": "2019-08-09T13:51:10.000Z",
            "id": "1159824445588029441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do Minist\u00e9rio do Turismo visitam #angradosreis para tra\u00e7ar plano de desenvolvimento tur\u00edstico.\n\nA princ\u00edpio, a prefeitura de Angra rejeita a de extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, por\u00e9m, defende a flexibiliza\u00e7\u00e3o de regras de explora\u00e7\u00e3o da mesma."
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2019-08-09T13:39:45.000Z",
            "id": "1159821571562856448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 Al\u00f4\u00a0Valpara\u00edso https://t.co/ldqqdRKasK https://t.co/dSbChVe7mT"
        },
        {
            "author_id": "35789790",
            "created_at": "2019-08-09T13:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "803388787699175424",
                        "start": 87,
                        "username": "loremao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1159820018990944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando a natureza com a esposa... (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS w/ @loremao) https://t.co/VNHqwXjl9Q https://t.co/ICCgkhy3qg"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-08-09T13:30:00.000Z",
            "id": "1159819117504823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o encontrados mortos no Parque Municipal de BH com sinais de viol\u00eancia\n\nhttps://t.co/uXNexC2bHs"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2019-08-09T13:25:40.000Z",
            "id": "1159818026616799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/iIXt0CW5fW https://t.co/CjNcncqxWQ"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-08-09T13:21:46.000Z",
            "id": "1159817044268859393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/8p7RyIvOEw https://t.co/ZCeEcAlkcV"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2019-08-09T13:21:02.000Z",
            "id": "1159816862177189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pirenopolis Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/MZBlVxrycn https://t.co/XKix4Lqn42"
        },
        {
            "author_id": "993854799950032896",
            "created_at": "2019-08-09T13:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "39615607",
                        "start": 0,
                        "username": "celsohlsj"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "85664113",
                        "start": 11,
                        "username": "UFMAoficial"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "53506023",
                        "start": 38,
                        "username": "IFMA_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1122267564900585480",
                        "start": 52,
                        "username": "AndrLui13527302"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "156758160",
                        "start": 69,
                        "username": "fapema_maranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159816599513292800",
            "in_reply_to_user_id": "39615607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@celsohlsj @UFMAoficial @CEUMApraVoce @IFMA_Oficial @AndrLui13527302 @fapema_maranhao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Oceano Atl\u00e2ntico em imagem #CBERS4.\n\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf0e\n\nmetadados e interpreta\u00e7\u00e3o da imagem em https://t.co/uA4Q6AmnUr\n\nbaixe a imagem em https://t.co/HELyOXdz5z\n\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses https://t.co/EbUuEBV8Ej"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-08-09T13:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "253034260",
                        "start": 146,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159814082549018625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Munic\u00edpio de #Piren\u00f3polis (GO) ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/GVsuU4T47a \ud83d\udcf7 Marcello Casal Jr/Ag\u00eancia Brasil\n@ICMBio https://t.co/sefKEUbbkl"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2019-08-09T12:51:08.000Z",
            "id": "1159809334458507270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/TY0FTZX71K https://t.co/wUeJMsVZdr"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-08-09T12:46:40.000Z",
            "id": "1159808211660214273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/cZ6kGH6jOY"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-08-09T12:43:58.000Z",
            "id": "1159807533646798853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\nhttps://t.co/bkYGpkyiiD https://t.co/bkYGpkyiiD"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-08-09T12:43:51.000Z",
            "id": "1159807501044453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/bkYGpkyiiD https://t.co/Nq9GbN1HA6"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2019-08-09T12:34:13.000Z",
            "id": "1159805077571477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recorre contra decis\u00e3o que interrompe cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/GsN79Sgz37"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2019-08-09T12:34:09.000Z",
            "id": "1159805062224535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piren\u00f3polis ganha mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/mtToYuVDYb"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2019-08-09T12:30:38.000Z",
            "id": "1159804175062093830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja como programar a melhor viagem a um dos maiores tesouros brasileiros: o parque nacional da Serra da Capivara, patrim\u00f4nio da humanidade da Unesco e maior cole\u00e7\u00e3o de arte pr\u00e9-hist\u00f3rica ao ar livre do planeta.\n\nhttps://t.co/iyznkkCMK0 https://t.co/VNCpSl1ywV"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2019-08-09T12:24:58.000Z",
            "id": "1159802751406264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate e volta na Pedra do Sino + Morro da Cruz / Parnaso\n\nQuarta-feira 07/08/19 \n\n#spotbrasil\n#hotelpetropolisinn em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JFjCPIzI8K"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-08-09T12:20:29.000Z",
            "id": "1159801622219939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Galeris animadis do cerrado' esse \u00e9 o nome cient\u00edfico dessa turma de alunos da UFMT durante uma visita ao parque nacional das emas, forte abra\u00e7o a todos!\n\n#earthfocus #earthpix #sunset #nature #travelphotography\u2026 https://t.co/PkIlmnoV72"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-08-09T11:34:00.000Z",
            "id": "1159789925144891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente do Cear\u00e1, Artur Bruno, e professores Ozil\u00e9a Menezes e Marcelo Soares, do Labomar (UFC) falam sobre as expedi\u00e7\u00f5es marinhas que v\u00e3o embasar o Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Pedra da Risca do Meio. https://t.co/GnJOAtkgV3"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2019-08-09T11:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "40497159",
                        "start": 0,
                        "username": "tetemesquita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159785787539578880",
            "in_reply_to_user_id": "40497159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tetemesquita Parque municipal... O caf\u00e9 do pal\u00e1cio das artes... \ud83e\udd14\ud83e\udd14 Como ando pouco pra zona hospitalar, n\u00e3o sei muito o que tem por a\u00ed heueheueheeu"
        },
        {
            "author_id": "246469576",
            "created_at": "2019-08-09T11:16:52.000Z",
            "id": "1159785611760492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com armas e material de garimpo na Floresta Estadual do Amap\u00e1 | Amap\u00e1 | G1 https://t.co/v0s3ljeVSc"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2019-08-09T11:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "253034260",
                        "start": 5,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159784890201587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83c\udfde\ufe0f| @ICMBio cria unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Piren\u00f3polis, #Goi\u00e1s. Portaria sobre a   Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Mata da Borboleta Azul foi publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/SMJPMRWujD https://t.co/Qubeq8oac3"
        },
        {
            "author_id": "3586383973",
            "created_at": "2019-08-09T11:13:32.000Z",
            "id": "1159784775827251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA!\nVisitantes v\u00e3o poder realizar um passeio de bal\u00e3o no Parque Estadual de Vila Velha. https://t.co/Na5RHsxtj7"
        },
        {
            "author_id": "1112085485764182016",
            "created_at": "2019-08-09T11:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53034948",
                        "start": 16,
                        "username": "felnanda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1159784773386211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula no mato. \ud83d\udcf8 @felnanda \n#biologia #biologando #natureza #ecologia #botanica #evolu\u00e7\u00e3o #darwin\u00e9amor #viagem #passeio em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/XVCqppAEEC"
        },
        {
            "author_id": "63482562",
            "created_at": "2019-08-09T10:56:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1159780426950619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (Sampaio Moreira) est\u00e1 completamente abandonado, frequentei muito na minha inf\u00e2ncia. Destruiram para construir um CEU, obra parada na metada, tudo abandonado. Muito dibheiro jogado fora\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8. Ao lado do metro Carr\u00e3o. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "63482562",
            "created_at": "2019-08-09T10:51:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1159779237118824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (Sampaio Moreira) est\u00e1 completamente abandonado, frequentei muito na minha inf\u00e2ncia. Destruiram para construir um CEU, obra parada na metada, tudo abandonado. Muito dibheiro jogado fora\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8. Ao lado do metro Carr\u00e3o. #bomdiasp"
        },
        {
            "author_id": "63482562",
            "created_at": "2019-08-09T10:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48813690",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "293510350",
                        "start": 16,
                        "username": "BomDiaSP1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1159777898309541888",
            "in_reply_to_user_id": "48813690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigobocardi @BomDiaSP1 por favor, fa\u00e7am uma reportagem sobre o Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (Sampaio Moreira) frequentei muito na inf\u00e2ncia, est\u00e1 completamente abandonado, todo destru\u00eddo. Seria um CEU, obra tb abandonada. Muito dinheiro jogado fora. \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8"
        },
        {
            "author_id": "1968646938",
            "created_at": "2019-08-09T10:36:19.000Z",
            "id": "1159775406788141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em associa\u00e7\u00e3o \u00e0s comemora\u00e7\u00f5es do Dia Internacional da Juventude, o Munic\u00edpio de Seia vai conceder entrada gratuita na Piscina do Parque Municipal, durante o dia 12 de agosto, a jovens dos 12 aos 25 anos."
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-08-09T10:28:15.000Z",
            "id": "1159773378334662658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Ilha Grande, em Angra dos Reis https://t.co/L0ZWo2s7H5"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-08-09T10:15:33.000Z",
            "id": "1159770180949630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro da Infraestrutura, Tarc\u00edsio Gomes de Freitas, anunciou em seu perfil em rede social, a recupera\u00e7\u00e3o da rodovia federal BR-402, no trecho que d\u00e1 acesso ao munic\u00edpio de Barreirinhas e ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e que estava... https://t.co/jAg142FVkP"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-08-09T09:39:38.000Z",
            "id": "1159761141083582465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, em perigo! Assine a peti\u00e7\u00e3o https://t.co/OoZCSdwLIu"
        },
        {
            "author_id": "53289576",
            "created_at": "2019-08-09T09:12:29.000Z",
            "id": "1159754310361735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o envenenados e esquartejados no parque Municipal no centro de BH https://t.co/luh8cxWS4E"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2019-08-09T09:01:31.000Z",
            "id": "1159751549284995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto em homenagem ao Dia dos Pais acontece no Parque Municipal neste domingo em\u00a0Petrolina https://t.co/EOY3bSdr3s https://t.co/Ym8SWOVtkY"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2019-08-09T09:00:24.000Z",
            "id": "1159751268988084226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recorre contra a decis\u00e3o que retira 80% do Parque Nacional da Serra de Bodoquena - ((o))eco https://t.co/huNNQ0OrjD"
        },
        {
            "author_id": "712472383",
            "created_at": "2019-08-09T08:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "29274419",
                        "start": 102,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159746810191257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o envenenados e esquartejados no parque Municipal no centro de BH https://t.co/K7pDWbhlqf via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2019-08-09T06:21:33.000Z",
            "id": "1159711292246171648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Albufeira da Cani\u00e7ada em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #Geres #minho #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #parqueNarural #travelphotography #viagens #Fot\u00f3grafoAmador #natureza https://t.co/vzplniMvWW"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2019-08-09T03:56:41.000Z",
            "id": "1159674838102863874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de tudo \u00e9 isso que fica, \u00e9 isso que cura... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vYU2NCuaZW"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2019-08-09T03:43:20.000Z",
            "id": "1159671477811187712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento \u201cMais um dia no Parque\u201d traz a oportunidade de contemplar as belezas naturais do Ref\u00fagio que fica localizado no Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/i7LwoJQsL3"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-08-09T03:00:00.000Z",
            "id": "1159660573354799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque protege uma variedade de \u00e1reas \u00famidas continentais, estuarinas e marinhas, garantindo a sobreviv\u00eancia de uma ampla diversidade de esp\u00e9cies de v\u00e1rios grupos de organismos \u2013 Marcos Rodrigues\n#EntrevistaDoDia\nhttps://t.co/jBfAPNtP53"
        },
        {
            "author_id": "994023234755538944",
            "created_at": "2019-08-09T02:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159660181174853633",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Com essa porcaria de governo negligente, nestes pr\u00f3ximos quatro anos o risco \u00e9 de ficar intacto apenas o Parque nacional do Xingu!"
        },
        {
            "author_id": "34598294",
            "created_at": "2019-08-09T02:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1159660156524945409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt desses, bicho!!! Ai que del\u00edcia de passeio!!! Conhe\u00e7am o parque estadual Carlos Botelho! \u00c9 lindo e d\u00e1 aquela conex\u00e3o boa com a natureza pura! Vi borboletas de cores que nem sabia que existia! Conhe\u00e7am!!! \u00c9\u2026 https://t.co/GC1gkBrLU4"
        },
        {
            "author_id": "219983478",
            "created_at": "2019-08-09T02:56:27.000Z",
            "id": "1159659678047047681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o envenenados e esquartejados no parque Municipal no centro de BH https://t.co/0VlvLKPq4q"
        },
        {
            "author_id": "997989200711610369",
            "created_at": "2019-08-09T02:53:55.000Z",
            "id": "1159659040726642689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O plano mais seguro \u00e9 n\u00e3o depender da sorte\" \ud83c\udf41 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Mt8VHiTWF6"
        },
        {
            "author_id": "77056290",
            "created_at": "2019-08-09T02:17:03.000Z",
            "id": "1159649761378492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia !!! #ferias https://t.co/apAwOfWG6i"
        },
        {
            "author_id": "322704456",
            "created_at": "2019-08-09T02:13:39.000Z",
            "id": "1159648906487259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es de terra intensificam desmatamento na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/ImHF6YrSLg"
        },
        {
            "author_id": "2250973785",
            "created_at": "2019-08-09T02:06:11.000Z",
            "id": "1159647029733265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma correnteza... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/C0JEdBB50C"
        },
        {
            "author_id": "333894435",
            "created_at": "2019-08-09T01:36:46.000Z",
            "id": "1159639625159401475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilario dorme. \u2014 presso Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/7fK3PMQM0N"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-09T01:27:18.000Z",
            "id": "1159637245395185665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 70 dias (de maio a julho), Inpe emitiu mais de 20 alertas e, mesmo assim, 32 km de floresta amaz\u00f4nica foram devastados \nhttps://t.co/gzxJ3QRGup At\u00e9 4/8, j\u00e1 eram 35 km e 2 milh\u00f5es de \u00e1rvores derrubadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Xingu, Altamira. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer! https://t.co/HzSy36an2N"
        },
        {
            "author_id": "45452650",
            "created_at": "2019-08-09T01:24:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "29274419",
                        "start": 154,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159636651150389249",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil vc n\u00e3o vai fazer nada a respeito??\n Gatos s\u00e3o envenenados e esquartejados no parque Municipal no centro de BH https://t.co/AINBO4djN9 via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2019-08-09T01:11:50.000Z",
            "id": "1159633353152372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto em homenagem ao Dia dos Pais acontece no Parque Municipal neste domingo em Petrolina https://t.co/nLH6fq9pPd"
        },
        {
            "author_id": "497305757",
            "created_at": "2019-08-09T01:11:13.000Z",
            "id": "1159633196826484741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o envenenados e esquartejados no parque Municipal no centro de BH https://t.co/iEXPdskNI8"
        },
        {
            "author_id": "189614744",
            "created_at": "2019-08-09T00:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1159622754603286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt dessas duas obras de arte no seu h\u00e1bitat natural \ud83c\udf43\u2764 em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/Udb3mD8KK4"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-08-09T00:15:08.000Z",
            "id": "1159619083521990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 3 gatos foram esquartejados e outros 3 envenenados no Parque Municipal de #BH #defesaanimal \ud83d\ude2d Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 sangrando... https://t.co/tv3OHQHgpA"
        },
        {
            "author_id": "53766000",
            "created_at": "2019-08-09T00:14:04.000Z",
            "id": "1159618813220052995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse projeto da Globo foi contruido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n#JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "74816550",
            "created_at": "2019-08-08T23:20:09.000Z",
            "id": "1159605246622162947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crime j\u00e1 \u00e9 via de regra nesse governo depredat\u00f3rio \ud83e\udd2c https://t.co/LYGmOrzsVN"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-08-08T23:10:54.000Z",
            "id": "1159602915998339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recorre contra a decis\u00e3o que retira 80% do Parque Nacional da Serra de Bodoquena - ((o))eco https://t.co/cwUFLEbCgs"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2019-08-08T23:07:52.000Z",
            "id": "1159602151976574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o judicial quer proteger Floresta Nacional de Pacotuba e Parque do Capara\u00f3 https://t.co/CjsoMGk32S"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2019-08-08T23:05:19.000Z",
            "id": "1159601512659726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recorre contra a decis\u00e3o que retira 80% do Parque Nacional da Serra de Bodoquena - ((o))eco https://t.co/cNjw4lGBti"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-08-08T22:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "67732563",
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_MS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159598000890613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "O @MPF_MS entrou com recurso para suspender a decis\u00e3o que retirou 80% da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul. O parque foi criado em 2000 para proteger uma \u00e1rea tida como priorit\u00e1ria na conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado e do Pantanal. https://t.co/7mU5swQwY9"
        },
        {
            "author_id": "19884591",
            "created_at": "2019-08-08T22:38:18.000Z",
            "id": "1159594712514342914",
            "in_reply_to_user_id": "19884591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o bobeiras eu sei, mas n\u00e3o tinha. A esta\u00e7\u00e3o de trem ficou bonita, a antiga vai virar museu ferrovi\u00e1rio. H\u00e1 um parque municipal grande e lindo pra popula\u00e7\u00e3o andar de bicicleta (n\u00e3o, n\u00e3o tinha isso tb) e uma casa de Cultura."
        },
        {
            "author_id": "3133872018",
            "created_at": "2019-08-08T22:12:09.000Z",
            "id": "1159588133748580353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lago por aqui, tenho certeza que n\u00e3o d\u00e1 pra cansar. Este \u00e9o Pyramid, no parque nacional de Jasper, nas Montanhas Rochosas do Canad\u00e1. Acabei de postar dicas  de o que fazer, como chegar, pre\u00e7os, etc.tudo no blog, maa se tiver uma perguntinha, pode\u2026 https://t.co/IgLpjYmwvj https://t.co/ryPBbAuvNU"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-08-08T22:08:10.000Z",
            "id": "1159587131167313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gatos s\u00e3o envenenados e esquartejados no parque Municipal no centro de BH #gatos #maustratos #bh #belohorizonte #parquemunicipal  https://t.co/7YHA5Q0I69"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-08-08T22:01:56.000Z",
            "id": "1159585559754530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA PODE PERDER MAIS DE 80% DA \u00c1REA https://t.co/gkkByhunDp"
        },
        {
            "author_id": "475265395",
            "created_at": "2019-08-08T21:42:42.000Z",
            "id": "1159580719980716034",
            "in_reply_to_user_id": "475265395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m das montanhas Mecula e Jodo, h\u00e1 numerosos\u00a0inselbergs\u00a0de granito na regi\u00e3o que cont\u00eam\u00a0pinturas rupestres\u00a0e s\u00e3o sagrados para as comunidades locais.\n\nA Reserva de Niassa \u00e9 duas vezes maior que o\u00a0Parque Nacional Kruger, na\u00a0\u00c1frica do Sul. https://t.co/HEy97okF5T"
        },
        {
            "author_id": "475265395",
            "created_at": "2019-08-08T21:42:01.000Z",
            "id": "1159580551055065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00a0Reserva Nacional do Niassa\u00a0\u00e9 uma\u00a0\u00e1rea protegida de \ud83c\uddf2\ud83c\uddff, localizada nas prov\u00edncias de\u00a0Cabo Delgado\u00a0e\u00a0Niassa, no norte do pa\u00eds.\nExt: 42.400\u00a0km2, incluindo \u00a0Zona tamp\u00e3o.\nMaior \u00e1rea protegida do pa\u00eds.\nA norte, \u00e9 limitada pelo\u00a0rio Rovuma, que faz papel de fronteira com a\u00a0Tanz\u00e2nia. https://t.co/nUpxyoHL21"
        },
        {
            "author_id": "285923217",
            "created_at": "2019-08-08T21:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1159580099223674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do melhor lugar que j\u00e1 estive! \ud83d\udd19 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/iimgIfWUvJ"
        },
        {
            "author_id": "790329257700552706",
            "created_at": "2019-08-08T21:40:09.000Z",
            "id": "1159580078218592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na programa\u00e7\u00e3o do Savassi Festival, os m\u00fasicos se apresentam sexta-feira no Palco do Grande Teatro do Pal\u00e1cio das Artes e domingo do Parque Municipal https://t.co/7mrfiC4l5K #savassifestival #m\u00fasica #jazz #bh #culturadoria"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-08-08T21:34:53.000Z",
            "id": "1159578754877992975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cenas do passado gravadas nas paredes de pedra: voc\u00ea encontra isso e muito mais no Parque Nacional da Serra da Capivara, o para\u00edso arqueol\u00f3gico no Brasil.  #P\u00e9NoParque https://t.co/GL6CVwmkyX"
        },
        {
            "author_id": "59213388",
            "created_at": "2019-08-08T21:12:52.000Z",
            "id": "1159573214059622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT dos len\u00e7\u00f3is maranhenses e seu incr\u00edvel por do sol \ud83c\udf1e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/focqSHjpTz"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-08-08T21:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "466779164",
                        "start": 126,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159573106891141124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RotaAutoTruck | Manifest. na Andradas, pr\u00f3x. ao parque municipal, indo sent \u00e1rea hospitalar. Evite  https://t.co/45W394Jlbv (@Transito98FM)"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2019-08-08T21:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "109424506",
                        "start": 119,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159573035256619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RotaAutoTruck | Manifesta\u00e7\u00e3o na Andradas, pr\u00f3ximo ao parque municipal, indo sentido \u00e1rea hospitalar. Evite o local!!! @Radio98Oficial #Rota98 #FiqueLivreDoTr\u00e2nsito"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-08-08T20:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159569595507912711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifest.: Duas faixas foram liberadas para o tr\u00e2nsito. Deslocamento na altura do Parque Municipal https://t.co/3exDkjKfUv (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-08-08T20:55:19.000Z",
            "id": "1159568797730254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h55 Manifesta\u00e7\u00e3o: Duas faixas foram liberadas para o tr\u00e2nsito. Deslocamento na altura do Parque Municipal. https://t.co/aY53islaTC https://t.co/AflZre16JN"
        },
        {
            "author_id": "51546226",
            "created_at": "2019-08-08T20:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7014,
                        -22.2419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "1159568099164794886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me acabando de rir #tbt em Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia https://t.co/bb1Xzib1Bk"
        },
        {
            "author_id": "209371515",
            "created_at": "2019-08-08T20:49:32.000Z",
            "id": "1159567341887401985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECLIPSE SOLAR NO TEATRO FRANCISCO NUNES\n\nData: de 9 a 11 de agosto.\nHor\u00e1rios: sexta e s\u00e1bado \u00e0s 21h, domingo \u00e0s 19h.\nLocal: Teatro Francisco Nunes.\nAv. Afonso Pena, s/n - Centro (Parque Municipal).\nIngressos: R$20\u2026 https://t.co/NH0azxkc5J"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-08-08T20:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "791635",
                        "start": 137,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159561358830120961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-coordenador de cooperativa agroindustrial assume chefia do Parque Nacional dos Campos Gerais - ((o))eco - https://t.co/LZQEVGRGjN via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "95472360",
            "created_at": "2019-08-08T20:16:10.000Z",
            "id": "1159558945964343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um p\u00f4r do sol lindo em uma das viagens que mais gostei na vida! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/nlkQ53B01z"
        },
        {
            "author_id": "231914345",
            "created_at": "2019-08-08T20:08:54.000Z",
            "id": "1159557113468858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afiliado \u2665\ufe0f\ud83e\udd70 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/BaauP7Lab3"
        },
        {
            "author_id": "246487838",
            "created_at": "2019-08-08T19:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.34018,
                        -20.28229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b881a541ff68159f"
            },
            "id": "1159554755733012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f  visita ao parque nacional da Serra do Capara\u00f3. Foi top, foi bom de mais. Meus queridos colegas de sala. O tempo passa mais as boas lembran\u00e7as v\u00e3o ficar pra sempre. em Matip\u00f3 https://t.co/ck7Uz7dt2q"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2019-08-08T19:57:26.000Z",
            "id": "1159554230195294210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer demarcar \u00e1reas ao redor do Capara\u00f3 e Floresta Nacional de\u00a0Pacotuba https://t.co/C2WggQzEzt"
        },
        {
            "author_id": "13601932",
            "created_at": "2019-08-08T19:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "631867817",
                        "start": 89,
                        "username": "PobladoresElche"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159553616316981250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf86 #ElxEnFestes 22:30 h \u2013 \u201cLIS\u00cdSTRATA\u201d. Espect\u00e1culo de Teatro Cl\u00e1sico: comedia griega de @PobladoresElche . Rotonda del Parque Municipal. #ElcheEnFiestas #Elche"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2019-08-08T19:44:14.000Z",
            "id": "1159550906691727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o judicial quer proteger Floresta Nacional de Pacotuba e Parque do Capara\u00f3\nhttps://t.co/JCICJmqzJv"
        },
        {
            "author_id": "50165730",
            "created_at": "2019-08-08T19:34:11.000Z",
            "id": "1159548379665506308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/m1ggPCA1kz"
        },
        {
            "author_id": "2852314863",
            "created_at": "2019-08-08T19:28:45.000Z",
            "id": "1159547010611109889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assinar essa peti\u00e7\u00e3o a favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS?\nO parque est\u00e1 sob amea\u00e7a de perder 80% de seu territ\u00f3rio!\n\nhttps://t.co/AGoA7ekTpL"
        },
        {
            "author_id": "209371515",
            "created_at": "2019-08-08T19:26:32.000Z",
            "id": "1159546453800509450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECLIPSE SOLAR NO TEATRO FRANCISCO NUNES\n\nData: de 9 a 11 de agosto.\nHor\u00e1rios: sexta e s\u00e1bado \u00e0s 21h, domingo \u00e0s 19h.\nLocal: Teatro Francisco Nunes.\nAv. Afonso Pena, s/n - Centro (Parque Municipal).\nIngressos: R$20\u2026 https://t.co/RGlv6Ake3G"
        },
        {
            "author_id": "2657584849",
            "created_at": "2019-08-08T19:18:39.000Z",
            "id": "1159544469747879938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o parque nacional dos picos da europa seria algo que numa sugest\u00e3o de amigos farias? \u2014 what's that https://t.co/GOsz3GPoyV"
        },
        {
            "author_id": "122480980",
            "created_at": "2019-08-08T18:53:40.000Z",
            "id": "1159538181110263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \nA gente por a\u00ed... em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ivJg3nsSmM"
        },
        {
            "author_id": "68676377",
            "created_at": "2019-08-08T18:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1158045549754499073",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigo63944051"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159534596259811328",
            "in_reply_to_user_id": "1158045549754499073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigo63944051 consigo ir de Porto para o Parque Nacional de Abrolhos? Sabe me dizer se \u00e9 perto, se tem condu\u00e7\u00e3o direta?"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-08T18:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1116331461253246979",
                        "start": 0,
                        "username": "NewsCabeza"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "26026236",
                        "start": 134,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159533051908698113",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NewsCabeza #CavalgadaSantosDumont \ud83d\udc0e\n\nParticipe dessa celebra\u00e7\u00e3o a Santos Dumont e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83e\udd29\n\nAcompanhe tudo na @ClickFoz\n\n#Cavalgada #CataratasDoIgua\u00e7u #Parana #Foz #Capanema #Brasil \n\nCavalgada Hist\u00f3rica de Santos Dumont chega \u00e0 quarta edi\u00e7\u00e3o https://t.co/BRbrkus0Ug"
        },
        {
            "author_id": "130767749",
            "created_at": "2019-08-08T18:22:22.000Z",
            "id": "1159530304979243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/m2E83mYrPJ"
        },
        {
            "author_id": "49392223",
            "created_at": "2019-08-08T18:20:34.000Z",
            "id": "1159529854070603778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, voc\u00eas sabiam que em 1958 a pol\u00edcia come\u00e7ou a investigar um grupo de gays menores de idade que se encontravam no Parque Municipal aqui de BH pra tentar fundar um clube de homossexuais?"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2019-08-08T18:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "67645610",
                        "start": 262,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159528893818331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Jamanxim perdeu mais de 3% de sua cobertura florestal (44.800 hectares de floresta foram abaixo ilegalmente) somente no m\u00eas de maio. \n\nLadr\u00f5es de terra intensificam desmatamento na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/8GVURLZuHf via @mongabay_brasil"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-08-08T17:56:08.000Z",
            "id": "1159523704021237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua boa...lavando a alma...\n\n#parquenacionaldatijuca \n#tijucanationalpark \n#trail \n#trilha\n#tourism\n#turismo \n#riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/30Nm0B60Wy"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-08-08T17:51:02.000Z",
            "id": "1159522420098682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus Fiel\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\n\n#parquenacionaldatijuca \n#tijucanationalpark \n#trail \n#trilha\n#tourism\n#turismo \n#riodejaneiro \n#deusefiel em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CMwrcevGVX"
        },
        {
            "author_id": "4091441183",
            "created_at": "2019-08-08T17:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "128372940",
                        "start": 245,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159518785663053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado ministro, sou natural do munic\u00edpio de Barreirinhas MA, porta de entrada do parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses, e sei o quanto tem causado acidentes a p\u00e9ssima manuten\u00e7\u00e3o da pista! Sou bolsominion e n\u00e3o me arrependo de ter votado em @jairbolsonaro ! https://t.co/oWn1MfjNIl"
        },
        {
            "author_id": "87579617",
            "created_at": "2019-08-08T17:32:16.000Z",
            "id": "1159517698818224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/TO60cpnM2l"
        },
        {
            "author_id": "758381595950739457",
            "created_at": "2019-08-08T17:31:59.000Z",
            "id": "1159517627980668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FestaNordestinaDeSuzano\nDe amanh\u00e3 a domingo, (9, 10 e 11), o Parque Municipal Max Feffer receber\u00e1 a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Festa Nordestina de Suzano, que tem o objetivo de valorizar a popula\u00e7\u00e3o do Alto Tiet\u00ea que tem origens nos estados do Norte e Nordeste do Brasil. https://t.co/r9BNoTHrT8"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-08-08T17:29:33.000Z",
            "id": "1159517014819393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza exuberante em sua beleza!\n\n#parquenacionaldatijuca\n#tijucanationalforest\n#trail\n#trilhasrj\n#tourism\n#turismobrasil\n#riodejaneirogram em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/S8HYyLrt4G"
        },
        {
            "author_id": "565141360",
            "created_at": "2019-08-08T17:22:23.000Z",
            "id": "1159515210153123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio incondicional e total!\nFloresta \u00e9 vida!\nFloresta \u00e9 cura!\nFloresta \u00e9 luz! https://t.co/3j560Hrwk3"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-08-08T17:22:11.000Z",
            "id": "1159515159934750728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca, o Rio de janeiro continua lindo...\n\n#parquenacionaldatijuca\ud83d\uddfe\n#tijucanationalpark \n#trail \n#trilhas\n#tourism\n#turismobrasil\n#riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kDItE8qawd"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-08-08T17:13:45.000Z",
            "id": "1159513037159718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de paz\n\n#parquenacionaldatijuca \n#tijucanationalpark \n#trail \n#trilha\n#tourism\n#turismo \n#riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Mpw3TFXUQI"
        },
        {
            "author_id": "61523261",
            "created_at": "2019-08-08T17:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.1553,
                        -8.62314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1159511898502684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccEi vem ter esta encantadora experi\u00eancia no selvagem PARQUE NACIONAL DO VALE DO CATIMBAU e todo esplendor da natureza que abrange os munic\u00edpios de Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga, entre o Agreste e o Sert\u00e3o\u2026 https://t.co/F0MTQCldeb"
        },
        {
            "author_id": "232589855",
            "created_at": "2019-08-08T17:04:10.000Z",
            "id": "1159510625514479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel ...venham comigo!!! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MtfKqx3eyc"
        },
        {
            "author_id": "150440393",
            "created_at": "2019-08-08T16:36:00.000Z",
            "id": "1159503536863924225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar n\u00e3o \u00e9 luxo, \u00e9 necessidade.\nParte VI\n#SP #CamposDoJord\u00e3o #Frio #TrilhaDaCachoeira #ThiagoTrintou \ud83c\udf41\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\u2764\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/F9a0RCTtEL"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-08-08T16:23:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c08f5915ceeeb806"
            },
            "id": "1159500487772790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakum, Gana.  https://t.co/uHMhrY5oyN"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-08-08T16:17:36.000Z",
            "id": "1159498906822201350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o para proteger a Floresta Nacional de Pacotuba e o parque que abriga o Pico da\u00a0Bandeira https://t.co/nkyMkMlB5E"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2019-08-08T16:16:11.000Z",
            "id": "1159498550260244480",
            "in_reply_to_user_id": "56749347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 fazer com que ICMBio e Uni\u00e3o criem zonas de amortecimento ao redor do Parque Nacional do Capara\u00f3 e da Floresta Nacional de Pacotuba, unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais localizadas no sul do Estado do Esp\u00edrito Santo"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2019-08-08T16:16:11.000Z",
            "id": "1159498548360224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o para proteger a Floresta Nacional de Pacotuba e o parque que abriga o Pico da Bandeira\nhttps://t.co/0nIJMALsM6"
        },
        {
            "author_id": "26666683",
            "created_at": "2019-08-08T16:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.27398638,
                        -50.34045388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "1159497612480929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada a capital do trekking na Argentina, El Chalt\u00e9n \u00e9 uma charmosa cidade da Patag\u00f4nia.\n\n\u00c9 um dos principais destinos para  adeptos de caminhadas de todo o mundo.\n\nSituada dentro do Parque Nacional Los\u2026 https://t.co/9glk9E3USg"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2019-08-08T16:10:33.000Z",
            "id": "1159497131742388225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com armas e material de garimpo na Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/VBql7HTBim"
        },
        {
            "author_id": "1571252648",
            "created_at": "2019-08-08T15:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "17131500",
                        "start": 37,
                        "username": "IAR_updates"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159493523512672256",
            "in_reply_to_user_id": "1571252648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ap\u00f3s longos per\u00edodos de pesquisas, a @IAR_updates passou a liberar seus animais em outras duas \u00e1reas: Reserva Natural de Gunung Tarak e Parque Nacional Bukit Baka Bukit Raya"
        },
        {
            "author_id": "3292341688",
            "created_at": "2019-08-08T15:40:09.000Z",
            "id": "1159489482594430977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INTERTVCABUGI DEFENDENDO INVAS\u00c3O DO MST EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO MUNICIPIO DE S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE-RN, COM DESOCUPA\u00c7\u00c3O DETERMINADA PELA JUSTICA DO RN - GOVERNO DA FGD DUG\u00d3PI DA #PTRALHADA... Olha o vagabundo com seu Samsung de ponta, camisa azul, em segundo plano... https://t.co/Q37AWWw9E2"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2019-08-08T15:34:06.000Z",
            "id": "1159487957860003842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga - Bel\u00e9m/Par\u00e1 - Amaz\u00f4nia\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nV\u00eddeo \ud83d\udc49 https://t.co/ph7IbLWO30\n\n\ud83d\ude44\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude04\n\n#parques #belem #natureza #amazonia #nature #naturaleza #plantas #floresta https://t.co/wexOeqhL1l"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2019-08-08T15:30:02.000Z",
            "id": "1159486935230046209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maior parque nacional da Europa https://t.co/YfgJ7nBu1A"
        },
        {
            "author_id": "22455591",
            "created_at": "2019-08-08T14:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "200679018",
                        "start": 8,
                        "username": "_alexpontes"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "177709455",
                        "start": 25,
                        "username": "Lenineoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159476858100076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @_alexpontes\n\u30fb\u30fb\u30fb\n@Lenineoficial e banda - \"Castanho\" (Lenine/Carlos Posada) ao vivo no Parque Nacional Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato, no Piau\u00ed em\u2026 https://t.co/9Ki4eQ26r4"
        },
        {
            "author_id": "1182466584",
            "created_at": "2019-08-08T14:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1159475826020298754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse passeio incr\u00edvel com ela valnh75 !!\n#aventureirosdosul #farol #riograndedosul #trip em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/1Xc4QnNglK"
        },
        {
            "author_id": "3291905146",
            "created_at": "2019-08-08T14:35:42.000Z",
            "id": "1159473263065669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui na bibioteca parque estadual estudando uns livros de fotografia e resolvo abrir un livr\u00e3o sobre a obra do Gustav Klint que tava aqui na minha frente. N\u00e3o conhecia mt o trabalho dele al\u00e9m das 2 pinturas mais famosinhas. Conclus\u00e3o: estou completamente apaixonado pelas obras"
        },
        {
            "author_id": "16341205",
            "created_at": "2019-08-08T13:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1159461616762515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Groot full pistola dando um rol\u00ea de bike com o Peter Quill enquanto o Yondu cuida deles como uma boa Mary Poppins que \u00e9! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Or1vEpczTC"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2019-08-08T13:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1159458338100301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"5 s\u00e9culos de genoc\u00eddio\"\n\n#ArteUrbanaPatos em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/w9zggP3dcK"
        },
        {
            "author_id": "1715726203",
            "created_at": "2019-08-08T13:32:11.000Z",
            "id": "1159457278292045827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa coisa de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o serve p nada... https://t.co/SNaf1hoKGM"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-08-08T13:08:12.000Z",
            "id": "1159451240977371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena pode perder 80% de sua \u00e1rea\nLiminar extinguiu mais de 60 mil hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o por falta de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\nhttps://t.co/jety0W7RYP"
        },
        {
            "author_id": "357057372",
            "created_at": "2019-08-08T13:01:02.000Z",
            "id": "1159449441163722755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA NATAL NEWS: Ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ... https://t.co/unorxVy9BS"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2019-08-08T12:54:43.000Z",
            "id": "1159447848959844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sempre mal disposto Rinoceronte Preto\nO Parque Nacional de Etosha \u00e8 dos melhores lugares para se ver o Rinoceronte Preto.\nAno que vem estou voltando pra Nam\u00edbia para guiar um Tour em Portugu\u00eas!\nVamos?! https://t.co/gqY31TMt4T https://t.co/hll5raKaIn"
        },
        {
            "author_id": "1030623634002530304",
            "created_at": "2019-08-08T12:47:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159446137281163265",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bhdazueira se perdeu no mercado central.\npasseou de jegue no parque municipal.\nse confundiu no metr\u00f4 sentido vilarinho ou eldorado. KKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-08-08T12:40:24.000Z",
            "id": "1159444244853080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA: Girafa do Parque Nacional Kruger, em \u00b7Komatipoort, Mpumalanga, \u00c1frica do Sul https://t.co/7TpuEKZxAK"
        },
        {
            "author_id": "66471647",
            "created_at": "2019-08-08T12:37:53.000Z",
            "id": "1159443615258537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda o teu cora\u00e7\u00e3o de tudo o que te tira o riso, de tudo que te impede de sonhar e te limita de realizar.\n\n\ud83d\udcf8: a_fernanda_oliveira em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hTAhTKYHCK"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-08-08T12:25:10.000Z",
            "id": "1159440414321123328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recorre contra decis\u00e3o que interrompe cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/Eb1abAsH5w"
        },
        {
            "author_id": "25025448",
            "created_at": "2019-08-08T12:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1159438243609436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/x8sFX2Gnzt"
        },
        {
            "author_id": "1085542272161271809",
            "created_at": "2019-08-08T12:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "10228272",
                        "start": 156,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159435765866225666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Festival Musica A Gosto\nO Parque Municipal de M\u00eada acolhe o II Festival de M\u00fasica A Gosto e a II Feira do Livro ao ar livre\n https://t.co/C3OSMBqXjd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-08-08T11:59:42.000Z",
            "id": "1159434006070550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de plantio ser\u00e1 realizado neste domingo (11) no Monumento Natural https://t.co/NJUR3hgynw"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-08-08T11:47:45.000Z",
            "id": "1159430998704177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de regulamenta\u00e7\u00e3o e tens\u00f5es entre produtores rurais amea\u00e7am Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Entrevista especial com Marcos Alaniz Rodrigues\n\nhttps://t.co/BT8VWkKuyP https://t.co/OkhUDqXcHi"
        },
        {
            "author_id": "1110183065282846720",
            "created_at": "2019-08-08T11:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "41123392",
                        "start": 181,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159422042585927682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os impactos biol\u00f3gicos e ambientais da abertura da barra s\u00e3o pouco estudados com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biodiversidade que habita a \u00e1rea do Parque \u2013 Marcos Rodrigues https://t.co/9sxVvN3ftz via @_ihu"
        },
        {
            "author_id": "24046176",
            "created_at": "2019-08-08T11:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1159421648153395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt com este mocinho lindo que cada dia fica mais gigante.\nTempo v\u00e1 bem devagarinho...\n\ud83d\ude0d\n\n#TBT\n#Padrinho\n#DeliciaDeDomingo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MrW78QibXl"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-08-08T09:44:33.000Z",
            "id": "1159399992668446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto.E esse \u00e9  o Rio Preto. S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/MG\n#riopreto #saogoncalodorioprero #turismomg\n#brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino #caminhotracado https://t.co/VZU9MWkxQF"
        },
        {
            "author_id": "261792253",
            "created_at": "2019-08-08T09:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1159399394682314753",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Bom dia presidente.\nOs est\u00fadios do Projac, foram constru\u00eddos em uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) no bairro de Jacarepagu\u00e1. O minist\u00e9rio do meio ambiente bem que poderia investigar esse desmatamento cometido pela organiza\u00e7\u00f5es Globo nessa regi\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-08-08T09:41:46.000Z",
            "id": "1159399292001558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os impactos biol\u00f3gicos e ambientais da abertura da barra s\u00e3o pouco estudados com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 biodiversidade que habita a \u00e1rea do Parque \u2013 Marcos Rodrigues\n#EntrevistaDoDia\nhttps://t.co/jBfAPNtP53"
        },
        {
            "author_id": "130266726",
            "created_at": "2019-08-08T09:39:57.000Z",
            "id": "1159398835099242502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#bdsp Parque Municipal de Barueri https://t.co/RsslxPqXme"
        },
        {
            "author_id": "2390054736",
            "created_at": "2019-08-08T09:29:44.000Z",
            "id": "1159396262560448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photograpy #fotografiainiciante #clickdoiniciante #parquedefeliz #felizrs #beleza #morenas #modelofeminino #lindas #natureza #arvores #wbfotografia #fotografia #ensaio #riograndedosul #branco em Parque Municipal De\u2026 https://t.co/SFdQwEtXJH"
        },
        {
            "author_id": "387976067",
            "created_at": "2019-08-08T09:29:38.000Z",
            "id": "1159396238338482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/UyupEo9IxW a trav\u00e9s de @CorreoDeMadrid"
        },
        {
            "author_id": "894687576635912193",
            "created_at": "2019-08-08T09:24:06.000Z",
            "id": "1159394845087211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Pico da Bandeira em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ysC0bjxmZW"
        },
        {
            "author_id": "144842514",
            "created_at": "2019-08-08T07:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "835750970881605633",
                        "start": 0,
                        "username": "PerezGES1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1052408045362241536",
                        "start": 11,
                        "username": "tortadepapel"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "105155795",
                        "start": 36,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159359330266824704",
            "in_reply_to_user_id": "144842514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PerezGES1 @tortadepapel @GGmeuanjo @MarinaSilva N\u00e3o sei se voc\u00ea sabe, mas Salles \u00e9 condenado por improbidade administrativa. Ele favoreceu empresas ao alterar plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT), quando era secret\u00e1rio de meio ambiente de S\u00e3o Paulo.\n\nhttps://t.co/1LethXzT9e"
        },
        {
            "author_id": "4702316083",
            "created_at": "2019-08-08T06:50:43.000Z",
            "id": "1159356245524058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale das Flores, \u00cdndia\nVale das Flores \u00e9 um parque nacional em Uttaranchal, na \u00cdndia. https://t.co/6GWCGmEwpX"
        },
        {
            "author_id": "296351963",
            "created_at": "2019-08-08T04:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2921763658",
                        "start": 123,
                        "username": "MariliaMReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159321915758174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rainha da sofrencia convocou todos os gados de Urussanga e lotou o parque municipal no primeiro dia da festa do vinho! \ud83d\ude0d @MariliaMReal https://t.co/DxZN2o5Xtw"
        },
        {
            "author_id": "1862406745",
            "created_at": "2019-08-08T03:19:28.000Z",
            "id": "1159303084172075009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok isso seria um sonho\nMas tem as aberra\u00e7\u00f5es a\u00ed, Linha entre o Parque municipal e a Savassi? https://t.co/RvuVQb7t2C"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2019-08-08T03:16:38.000Z",
            "id": "1159302371752550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador de cooperativa agroindustrial assume chefia do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/qjjGLdOTOz https://t.co/ZsnqWGYYED"
        },
        {
            "author_id": "983773015019343874",
            "created_at": "2019-08-08T03:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159301079546368000",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Mas nunca matou aula no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "42932969",
            "created_at": "2019-08-08T03:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159300752097128448",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Mas nunca andou de barquinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65990374",
            "created_at": "2019-08-08T02:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1050927830",
                        "start": 0,
                        "username": "AndiraMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159298089519407105",
            "in_reply_to_user_id": "1050927830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndiraMonteiro parque municipal sempre tem grupos de yoga"
        },
        {
            "author_id": "1441881643",
            "created_at": "2019-08-08T01:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1210627086102208514",
                        "start": 0,
                        "username": "teartpjm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159281617057308672",
            "in_reply_to_user_id": "1049341454341087235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teartpjm ih nega nem vai dar vou ta no parque municipal brincando"
        },
        {
            "author_id": "973963125199396869",
            "created_at": "2019-08-08T01:38:08.000Z",
            "id": "1159277579855106054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim como Parque Municipal est\u00e1 para mim https://t.co/nPLbjwzo6z"
        },
        {
            "author_id": "38439986",
            "created_at": "2019-08-08T01:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1159273128444465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo a noite!!! \u2764\u2764\u2764 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/k6BSMcGuHA"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2019-08-08T00:24:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c08f5915ceeeb806"
            },
            "id": "1159258973444485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Kakum \u00e9 uma \u00e1rea de #preserva\u00e7\u00e3o ambiental ocupada totalmente pela #Floresta tropical, o parque est\u00e1 localizado em #Gana, na regi\u00e3o ocidental da #\u00c1frica,\u00a0a Floresta abriga uma rica #biodiversidade, e suas \u00e1rvores ultrapassam facilmente os 40 metros de altura. https://t.co/JSBvi4PhWZ"
        },
        {
            "author_id": "73430582",
            "created_at": "2019-08-08T00:13:38.000Z",
            "id": "1159256316910735361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, em perigo! Assine a peti\u00e7\u00e3o https://t.co/hEmbXWUYVC"
        },
        {
            "author_id": "929764554",
            "created_at": "2019-08-08T00:12:03.000Z",
            "id": "1159255917491380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26 em Parque Estadual Caverna Do Diabo https://t.co/YHHodvA56m"
        },
        {
            "author_id": "1155680586671017985",
            "created_at": "2019-08-08T00:02:46.000Z",
            "id": "1159253583902203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinema \u00e9 bm,mas c ja foram no parque municipal e nos museu de bh com a pessoa q cs gosta? N tem pre\u00e7o sem brava"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-08-07T23:52:51.000Z",
            "id": "1159251086315671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo novo no canal!\nMostramos uma das atra\u00e7\u00f5es fora do Parque Nacional da Serra da Capivara, mas que tamb\u00e9m revelou descobertas arqueol\u00f3gicas importantes.\nNa Toca de cima \u201cdos Pil\u00e3o\u201d os pesquisadores descobriram\u2026 https://t.co/CZKUJkf4eb"
        },
        {
            "author_id": "15361671",
            "created_at": "2019-08-07T23:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "71139887",
                        "start": 0,
                        "username": "Thernixtong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159249255955161099",
            "in_reply_to_user_id": "71139887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thernixtong Arrechis la que va al Parque Nacional hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "3586383973",
            "created_at": "2019-08-07T23:26:40.000Z",
            "id": "1159244498490335234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEIA!\nA a\u00e7\u00e3o faz parte de um projeto de pesquisa e o objetivo \u00e9 fazer o manejo florestal e instaurar a biodiversidade dos campos naturais do sul do Brasil. https://t.co/Z4V8xL21z8"
        },
        {
            "author_id": "860589140",
            "created_at": "2019-08-07T23:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "791635",
                        "start": 88,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159244361588236290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas sinaliza circuito aqu\u00e1tico - https://t.co/KqrRZhSSpa via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "633364171",
            "created_at": "2019-08-07T23:12:56.000Z",
            "id": "1159241039749754881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3, pra quem n\u00e3o vai fazer nada, vai ter uma programa\u00e7\u00e3o pela manh\u00e3 no Parque Estadual do Utinga em homenagem ao Anivers\u00e1rio do Bairro Curi\u00f3 Utinga, vai ser bem legal e \u00e0s 10 h vai ter os parab\u00e9ns."
        },
        {
            "author_id": "2203195509",
            "created_at": "2019-08-07T23:00:31.000Z",
            "id": "1159237918331985926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/z7D3vO0fHQ"
        },
        {
            "author_id": "510606150",
            "created_at": "2019-08-07T22:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.13585,
                        -23.84495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "1159235747188236292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo domingo \u00e9 Dia dos Pais e voc\u00ea ainda n\u00e3o pensou no presente?\ud83c\udf81\ud83c\udf80\ud83c\udf81\n.\nQue tal aproveitar para celebrar a data na natureza?\n\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0a\ud83c\udf05\ud83c\udf04\ud83d\udc06\ud83e\udd8b\n.\nA Campanha Trilha para Todos vai para a Trilha de Guaratuba (Parque Estadual\u2026 https://t.co/G0nNC0jJwT"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2019-08-07T22:37:05.000Z",
            "id": "1159232017667645442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A AGU viabilizou juridicamente a integra\u00e7\u00e3o de um im\u00f3vel rural ao Parque Nacional do Itatiaia. Saiba mais no v\u00eddeo e nos diga o que voc\u00ea acha da estrat\u00e9gia usada para aumentar a \u00e1rea natural preservada. https://t.co/ogMmrEfZkE"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-08-07T22:33:40.000Z",
            "id": "1159231158921678850",
            "in_reply_to_user_id": "1596325327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SMDHC Pilantra , e ainda teve a coragem de vir aqui no parque municipal prefeito Mario Covas me afrontar como se eu fosse uma idiota desconexa ..."
        },
        {
            "author_id": "300259187",
            "created_at": "2019-08-07T22:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159230925785444354",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Quem defende um governo destes, deveria ter a dec\u00eancia de nunca mais visitar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Paguem a CVC para visitar centros urbanos, \u00e1reas contaminadas e grandes planta\u00e7\u00f5es encharcadas de agrot\u00f3xicos."
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2019-08-07T21:45:19.000Z",
            "id": "1159218990008475651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu muito pelo click, enio_winkler \n#florestanacionaldecanela #canelanationalforest #icmbiocanela #icmbio #caminhodasaraucarias #araucariatrail em Floresta Nacional de Canela https://t.co/2qY7WTLoTg"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-08-07T21:16:18.000Z",
            "id": "1159211689423921160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 13\u00ba Semin\u00e1rio de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica do Instituto Florestal ocorreu de 31 de julho a 02 de agosto de 2019 na sede da institui\u00e7\u00e3o, no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (S\u00e3o Paulo - SP) \n#SP #IC #mulheresnaci\u00eancia #inicia\u00e7\u00e3ocient\u00edfica\nhttps://t.co/iQ5JkVEI3w"
        },
        {
            "author_id": "1117748802",
            "created_at": "2019-08-07T20:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1159206373563019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cC8QUvd4aj"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-08-07T20:51:08.000Z",
            "id": "1159205356670803969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #ParqueNacional dos #CamposGerais, que abriga maior maci\u00e7o de arauc\u00e1rias, em risco extremo de extin\u00e7\u00e3o, tem novo gestor. https://t.co/xfmV5H2xDU\n\nO Parna dos Campos Gerais sofre amea\u00e7a de redu\u00e7\u00e3o ap\u00f3s pedido de produtores da regi\u00e3o por meio da Dep Federal Aline Sleutjes. https://t.co/TnwbnaUBwz"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-08-07T20:40:20.000Z",
            "id": "1159202639189565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recorre contra decis\u00e3o que interrompe cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena\n\nhttps://t.co/RyjipZtAUc https://t.co/uslRYCZM4Y"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-08-07T20:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "524349796",
                        "start": 87,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159200633796333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-08-07T20:31:50.000Z",
            "id": "1159200497313681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h31 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2019-08-07T20:27:16.000Z",
            "id": "1159199348737134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as amigas kkkkkk em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/kf6C2DXRbR"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-08-07T20:21:00.000Z",
            "id": "1159197771741782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente \ud83c\udf33 Essa pr\u00e1tica consiste na aplica\u00e7\u00e3o de fogo controlado em fragmentos selecionados de campos naturais, para desmatar as esp\u00e9cies invasoras, restaurar os ecossistemas e fazer o manejo florestal.  https://t.co/cItki7zxsn"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-08-07T19:33:40.000Z",
            "id": "1159185861403140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00eddia da Alemanha atribui aumento do desmatamento na Amaz\u00f4nia ao governo Bolsonaro\nDesmatamento \u00e0 margem do Parque Nacional do Juruena na Amaz\u00f4nia Die Zeit \u2013 Forte expans\u00e3o do desmatamento da Floresta Amaz\u00f4nica (07/08)... https://t.co/MPXRPGLo2a"
        },
        {
            "author_id": "623206802",
            "created_at": "2019-08-07T19:30:42.000Z",
            "id": "1159185113109938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/dd0pzF3NKz"
        },
        {
            "author_id": "46756179",
            "created_at": "2019-08-07T19:17:44.000Z",
            "id": "1159181850792927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o tipo de pessoa que vai no parque municipal e conversa com os patos, alimenta os pombos, faz carinho nos gatos..."
        },
        {
            "author_id": "2317418467",
            "created_at": "2019-08-07T19:12:27.000Z",
            "id": "1159180521743814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP promove queima controlada no Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/yR1IDWrPaT"
        },
        {
            "author_id": "331852149",
            "created_at": "2019-08-07T19:05:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "1159178776380616742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/ZMsjPROqno"
        },
        {
            "author_id": "1106551099203428354",
            "created_at": "2019-08-07T18:52:33.000Z",
            "id": "1159175512192954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Assis Chateaubriand definiu pela interdi\u00e7\u00e3o do Parque Municipal S\u00e3o Francisco de Assis, o Horto Municipal, a partir desta quinta-feira (8), em virtude do clima seco... https://t.co/fcXZ9QXi9h"
        },
        {
            "author_id": "900352991672369153",
            "created_at": "2019-08-07T18:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "2629591",
                        "start": 107,
                        "username": "blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159167261552316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal \u00e9 desocupada https://t.co/VF9dgfU0OM via @Blog do F. Silva"
        },
        {
            "author_id": "893835554999218176",
            "created_at": "2019-08-07T17:29:17.000Z",
            "id": "1159154558993686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante \u00e9\u00a0desocupada https://t.co/w3MwbX7Ktf https://t.co/wLiZ1W7Mnc"
        },
        {
            "author_id": "33906854",
            "created_at": "2019-08-07T17:27:17.000Z",
            "id": "1159154053932290051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorcentoAMenos https://t.co/Ff4uIR3dBL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-08-07T17:17:35.000Z",
            "id": "1159151615200378882",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pieter Maurits Van Der Meer, bi\u00f3logo de forma\u00e7\u00e3o com especializa\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica e Agroneg\u00f3cio, foi nomeado hoje como chefe do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-08-07T17:16:29.000Z",
            "id": "1159151339257171968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O maior maci\u00e7o de arauc\u00e1rias do mundo ser\u00e1 administrado por um coordenador de cooperativa agroindustrial. https://t.co/B9kdQ7V0zC"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2019-08-07T17:11:22.000Z",
            "id": "1159150047969337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor da integridade do Parque Nacional da Serra da Bodoquena - MS #NemUmPorCentoAMenos https://t.co/N0e4MRYmP0"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2019-08-07T17:09:54.000Z",
            "id": "1159149679789166593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, em perigo! Assine a peti\u00e7\u00e3o https://t.co/PjBPjybSyk"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-08-07T17:04:28.000Z",
            "id": "1159148312873852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recorre contra decis\u00e3o que interrompe cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da\u00a0Bodoquena https://t.co/hJBhHPARAY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-07T17:00:48.000Z",
            "id": "1159147388881264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, na regi\u00e3o de Bonito, em perigo! Assine a peti\u00e7\u00e3o para proteg\u00ea-lo https://t.co/RjUzqmqFeK Por causa de uma liminar da Justi\u00e7a Federal, ele pode perder 80% de sua \u00e1rea, mas h\u00e1 sa\u00eddas para evitar que sua exuberante biodiversidade acabe https://t.co/kRSFYA9MQE"
        },
        {
            "author_id": "557059898",
            "created_at": "2019-08-07T16:58:07.000Z",
            "id": "1159146715636797441",
            "in_reply_to_user_id": "557059898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para educa\u00e7\u00e3o com \u00eanfase nas ci\u00eancias e artes. Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande"
        },
        {
            "author_id": "538961324",
            "created_at": "2019-08-07T16:49:58.000Z",
            "id": "1159144663946862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @JrPipoka1 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDistante 35 km da capital Aracaju e com seus 670 metros de altitude, o Parque Nacional Serra de Itabaiana est\u00e1 na regi\u00e3o do agreste com biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica e Caatiga,\u2026 https://t.co/yebofvKj4C"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2019-08-07T16:43:32.000Z",
            "id": "1159143047277535233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os moradores dizem que a press\u00e3o enfrentada pelo Jamanxim vem de pessoas de fora que querem lucrar com o corte de \u00e1rvores e depois vender a terra rec\u00e9m-desmatada para os pecuaristas.\nhttps://t.co/EGbcUcXX0m"
        },
        {
            "author_id": "67732563",
            "created_at": "2019-08-07T16:41:41.000Z",
            "id": "1159142581567217665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recorre contra decis\u00e3o que interrompe cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/9xKMCTBmQV"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2019-08-07T16:34:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1159140825575645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores dizem que a press\u00e3o enfrentada pelo Jamanxim vem de pessoas de fora que querem lucrar com o corte de \u00e1rvores e depois vender a terra rec\u00e9m-desmatada para os pecuaristas.\nhttps://t.co/xi9yCCQhGM"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-08-07T16:16:20.000Z",
            "id": "1159136198658600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 177,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Preparado para o momento ooowwnnn do dia? \ud83e\udd17 Filhotes de #jaguatirica (Leopardus pardalis) foram flagrados passeando com a m\u00e3e no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc95 Os novos filhotes s\u00e3o resultado do trabalho de #conserva\u00e7\u00e3o do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u em parceria com o WWF-Brasil. \ud83d\udc06 https://t.co/VpH3VHJESd"
        },
        {
            "author_id": "910607133162471425",
            "created_at": "2019-08-07T15:34:34.000Z",
            "id": "1159125689095938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Palmas https://t.co/To2KMm0MWM"
        },
        {
            "author_id": "754152539713572868",
            "created_at": "2019-08-07T15:34:18.000Z",
            "id": "1159125623375388673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha gente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental important\u00edssima pra fauna e flora que ali residem e um desmatamento ABSURDO. Isso \u00e9 um crime ambiental https://t.co/pvUtF5FCys"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2019-08-07T15:16:35.000Z",
            "id": "1159121162649198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa! Lentid\u00e3o na Av. Andradas sentido bairros perto do pr\u00e9dio do DER, ap\u00f3s Parque Municipal. Renato que um cidad\u00e3o caiu no Rio Arrudas. Guardas municipais, agentes da BHtrans, Bombeiros e Samu  o local. Por causa disso, v\u00e1rias vias do centro est\u00e3o agarradas. https://t.co/ZhnTpT4twp"
        },
        {
            "author_id": "2415994663",
            "created_at": "2019-08-07T14:57:55.000Z",
            "id": "1159116467960520706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE AGORA\n\nReuni\u00e3o de trabalho no Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio em Bras\u00edlia/DF.\n\nNossa equipe da Secretaria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Urbano apresenta projeto do Monumento Natural Municipal Parque do Passo \ud83c\udf3f https://t.co/GdOvRLia1I"
        },
        {
            "author_id": "201325347",
            "created_at": "2019-08-07T14:57:40.000Z",
            "id": "1159116404832034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou sentar no parque municipal, f1, ler meu livro e comer chocolate"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2019-08-07T14:55:44.000Z",
            "id": "1159115915033792514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O combate ocorreu no Parque Nacional Everglades, na Fl\u00f3rida\nhttps://t.co/3SSSATfBeL"
        },
        {
            "author_id": "714795626",
            "created_at": "2019-08-07T14:32:33.000Z",
            "id": "1159110082258452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O GON\u00c7ALO DO AMARANTE RN-PLAZA GARDEN-Ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal \u00e9\u00a0desocupada https://t.co/kjiXOM3uRU https://t.co/GPZcCS2WzS"
        },
        {
            "author_id": "387541962",
            "created_at": "2019-08-07T14:31:33.000Z",
            "id": "1159109830466068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Fonte do Itajuru em Cabo Frio tem programa\u00e7\u00e3o variada para todo o m\u00eas - https://t.co/PsSOouAcxT #EleganteOnLine https://t.co/QfVJng3c76"
        },
        {
            "author_id": "80461669",
            "created_at": "2019-08-07T14:18:55.000Z",
            "id": "1159106650638303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARTA ABERTA SOBRE OS RECENTES EVENTOS NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUREIA-ITATINS\n\nNas \u00faltimas semanas temos assistido consternados aos eventos que est\u00e3o ocorrendo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins (EEJI), no litoral sul de S\u00e3o... https://t.co/MbKCQFtQ6U"
        },
        {
            "author_id": "1028260404",
            "created_at": "2019-08-07T14:17:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23674f06f3b41d86"
            },
            "id": "1159106239382654977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo almo\u00e7ar e estou encantado com o dia bonito que est\u00e1 fazendo hoje. Que final de semana fique assim, pra eu poder dar role no parque nacional \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1375499276",
            "created_at": "2019-08-07T14:16:58.000Z",
            "id": "1159106159284019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil https://t.co/IWd3BaW5cM"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2019-08-07T14:03:04.000Z",
            "id": "1159102662446632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal \u00e9 desocupada https://t.co/pCuUDBP03y #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-08-07T13:54:18.000Z",
            "id": "1159100455131197443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o ha desmatamento e explora\u00e7\u00e3o irregular de garimpo, em reserva extrativista e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por que a PF est\u00e1 emitindo Mandado de Intima\u00e7\u00e3o.\n\nPara preservar a identifica\u00e7\u00e3o do propriet\u00e1rio do im\u00f3vel Rural, foi retirado o nome e o endere\u00e7o. https://t.co/UMolxlNE3F"
        },
        {
            "author_id": "68709401",
            "created_at": "2019-08-07T13:47:38.000Z",
            "id": "1159098777397026818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Gest\u00e3o Ambiental visitam Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/gxWoCsKQ9l"
        },
        {
            "author_id": "708435600370745344",
            "created_at": "2019-08-07T13:35:49.000Z",
            "id": "1159095805405515776",
            "in_reply_to_user_id": "719361061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MARIEHELENAKR \u00c9 um parque Municipal o mais antigo daqui, foi o primeiro zool\u00f3gico. \nDia de s\u00e1bado tem uma feirinha com produtos org\u00e2nicos que \u00e9 maravilhosa. \nDe vem em qdo eu venho, pq tem uma bem perto de casa da\u00ed vou l\u00e1 msm"
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2019-08-07T13:34:32.000Z",
            "id": "1159095481286500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Grande Natal \u00e9 desocupada https://t.co/3KG7qeQYJa"
        },
        {
            "author_id": "2920173623",
            "created_at": "2019-08-07T13:20:43.000Z",
            "id": "1159092006628548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es de terra intensificam desmatamento na Floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/ejeuGL3bNh"
        },
        {
            "author_id": "1024625586885603329",
            "created_at": "2019-08-07T13:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1301040769701220352",
                        "start": 0,
                        "username": "lorran_icaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159090593768886273",
            "in_reply_to_user_id": "142781193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lorran_Icaro J\u00e1 d\u00e1 pra pegar um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "932027458223771648",
            "created_at": "2019-08-07T12:57:44.000Z",
            "id": "1159086221164974081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost eder.strutz\nMade by image.downloader\n\u00b7 \u00b7 \u00b7 \u00b7\nParque Estadual da Serra do Tabuleio... a caminho da cachoeira dos Porcos!!!! https://t.co/f80YzEHJTO"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2019-08-07T12:39:04.000Z",
            "id": "1159081525205512194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O diretor de turismo de Urussanga, S\u00e9rgio Luiz Maccari J\u00fanior, ocupou a tribuna para divulgar a 19\u00aa Festa do Vinho. O evento tem in\u00edcio nesta quarta-feira (07), \u00e0s 21 horas, no Parque Municipal Ado Cassetari Vieira, em Urussanga e vai at\u00e9 o dia 11/08. https://t.co/EjG8q2anIC https://t.co/RzrIR0Ljxt"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2019-08-07T12:35:57.000Z",
            "id": "1159080737611628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRN defende desocupa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de Parque Natural Municipal das Nascentes do Rio\u00a0Golandim https://t.co/cDVbA3Lenq https://t.co/AMkvDDTyn6"
        },
        {
            "author_id": "103021144",
            "created_at": "2019-08-07T12:17:44.000Z",
            "id": "1159076156131467265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2e\ud83c\udf32 Lembra Natal, mas estamos no Parque Nacional de Do\u00f1ana, na regi\u00e3o da Andaluc\u00eda, onde suas maravilhosas Dunas est\u00e3o deslocando inevitavelmente os Pinos Pi\u00f1oneros al\u00e9m de desterrar os prol\u00edficos coelhos, abundantes em toda a Espanha.  A natureza se transformando em si mesma. https://t.co/NUzVJgVSrN"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-08-07T11:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1159068647102590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Rio Preto - Salto de 120m - Carrossel em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/F3XLymUU90"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-08-07T11:19:51.000Z",
            "id": "1159061589200441345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de prevenir os inc\u00eandios florestais no Parque Estadual da Serra Dourada, Bombeiros Militares do 12\u00b0 Batalh\u00e3o Bombeiro Militar, na cidade de Goi\u00e1s, est\u00e3o visitando e notificando as propriedades rurais\u2026 https://t.co/C9nUj2Uz8t"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-08-07T11:07:46.000Z",
            "id": "1159058545758937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas ganham mais um apoio das lojas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VQZaj64qUo"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2019-08-07T11:05:00.000Z",
            "id": "1159057848707551233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s determina\u00e7\u00e3o judicial, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 desocupada https://t.co/vbsyxJh64Y #TribunadoNorte"
        },
        {
            "author_id": "1118091476108443648",
            "created_at": "2019-08-07T11:01:42.000Z",
            "id": "1159057020110147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As diferentes percep\u00e7\u00f5es sobre a gest\u00e3o de uma unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IQzVXxt2be https://t.co/QmDeuwVeYz"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2019-08-07T10:59:01.000Z",
            "id": "1159056344734994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s determina\u00e7\u00e3o judicial, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 desocupada https://t.co/vrK0G5waYg"
        },
        {
            "author_id": "1941502644",
            "created_at": "2019-08-07T10:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "892406785",
                        "start": 0,
                        "username": "Spedfrom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1159055934230016001",
            "in_reply_to_user_id": "892406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Spedfrom precisamente. o ICNF anda-se a desresponsabilizar desta \u00e1rea protegida h\u00e1 dez anos. a CM de Vila do Conde devia ter nomeado um diretor de proximidade h\u00e1 dez anos, em vez de gerir a ROM como se de um parque p\u00fablico se tratasse."
        },
        {
            "author_id": "144310775",
            "created_at": "2019-08-07T10:56:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4902299,
                        -27.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1159055624493080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono e suas cores ao amanhecer em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/0jZcVlFuv8"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-08-07T10:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1159053702545772548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C A R R O S S E L\n#s\u00e1bado em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BnlteozsEB"
        },
        {
            "author_id": "1941502644",
            "created_at": "2019-08-07T10:47:11.000Z",
            "id": "1159053367928414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "sob o pretexto da \u201conda verde\u201d, a CM de Vila do Conde prepara-se para colocar um parque de merendas e permitir a urbaniza\u00e7\u00e3o da ROM, a \u00e1rea protegida mais antiga em Portugal. isto \u00e9 obviamente inaceit\u00e1vel, revelando at\u00e9 a manipula\u00e7\u00e3o de fundos comunit\u00e1rios pela autarquia. https://t.co/k6OgxJg8HI"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-08-07T10:39:37.000Z",
            "id": "1159051463701798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25ba Senador \u00e9 autor de proposta para cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma rodovia, prejudicando a conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e amea\u00e7ando t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade da \u00e1rea protegida. https://t.co/rcvWpbU6vW"
        },
        {
            "author_id": "168281987",
            "created_at": "2019-08-07T10:16:34.000Z",
            "id": "1159045662987771909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoando a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto https://t.co/zxO7HFR2Pf"
        },
        {
            "author_id": "1315940786",
            "created_at": "2019-08-07T08:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1159022618743377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 coisas que realmente s\u00e3o priorit\u00e1rias.\n\nAprender, \u00e9 uma delas? em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YfPkH3YhCu"
        },
        {
            "author_id": "17033905",
            "created_at": "2019-08-07T08:09:43.000Z",
            "id": "1159013739926044677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 nem pra mandar essa pq ele NUNCA me enganou. Desde quando fiquei sabendo de sua exist\u00eancia quando foi pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental se achando melhor do que os outros pq a lei n\u00e3o era pra ele. https://t.co/yo4qKdJby9"
        },
        {
            "author_id": "1021577173663195136",
            "created_at": "2019-08-07T05:15:00.000Z",
            "id": "1158969768638058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nada como estudar gest\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ouvindo aquela playlist de brega pesada"
        },
        {
            "author_id": "114937535",
            "created_at": "2019-08-07T04:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "183634894",
                        "start": 0,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "27703690",
                        "start": 14,
                        "username": "samiabomfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158965749207248896",
            "in_reply_to_user_id": "183634894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdmilsonPSOL @samiabomfim Desculpa, mas n\u00e3o ficou claro! Essa zona desmatada \u00e9 um parque nacional, uma reserva ind\u00edgena ou terras privadas?"
        },
        {
            "author_id": "1880491676",
            "created_at": "2019-08-07T04:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1062352450361933824",
                        "start": 0,
                        "username": "judepaulla1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158953074347692033",
            "in_reply_to_user_id": "1062352450361933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@judepaulla1 Miga, simmmmm. Qualquer rua errada que eu entro eu j\u00e1 to vendo uma subida de morro ou uma placa escrito \u201c\u00e1rea da reserva biol\u00f3gica protegida pelo ibama. Aten\u00e7\u00e3o com animais silvestres.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1880491676",
            "created_at": "2019-08-07T04:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1062352450361933824",
                        "start": 0,
                        "username": "judepaulla1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158950936720695296",
            "in_reply_to_user_id": "1062352450361933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@judepaulla1 Eu dou sorte de ser pai de plantas em Tingu\u00e1, que \u00e9 reserva biol\u00f3gica de Nova Igua\u00e7u... as plantas estam basicamente no seu habitat natural kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "59132632",
            "created_at": "2019-08-07T02:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14091312",
                        "start": 0,
                        "username": "Gianvitor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158923693311102978",
            "in_reply_to_user_id": "14091312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gianvitor Ol\u00e1! \nParque estadual Gabriel Chucre. Confere ele \u00e0s 6h da manh\u00e3, a ilumina\u00e7\u00e3o \u00e9 praticamente inexistente devido \u00e0s lumin\u00e1rias quebradas. https://t.co/vpJfktqvxY"
        },
        {
            "author_id": "88182032",
            "created_at": "2019-08-07T01:54:24.000Z",
            "id": "1158919288453025794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM DE 09.2017: SUL DO PAR\u00c1 DEVASTADO. Grilagem, pol\u00edticos de direita &amp; esquerda, fazendas de gado milhares de alqueires. Jornais e TVs chegaram atrasados ou s\u00e3o C\u00daMPLICES?Foto: Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s cercada de terras com floresta devastada! https://t.co/odCU5pXJW0 https://t.co/kdgLmPVVHa"
        },
        {
            "author_id": "805920036196122624",
            "created_at": "2019-08-07T01:49:11.000Z",
            "id": "1158917975828774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Jacobina \u00e9 acionado pelo MP por degrada\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Macaqueiras\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico da Bahia (MP-BA), por meio do promotor de... https://t.co/a2M49PHlmG"
        },
        {
            "author_id": "88182032",
            "created_at": "2019-08-07T01:09:31.000Z",
            "id": "1158907992810708993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPRTAGEM DE 09.2017: SUL DO PAR\u00c1 DEVASTADO. Grilagem, latifundi\u00e1rios de pol\u00edticos de direita &amp; esquerda, fazendas de gado com milhares de alqueires. Jornais e TVs chegaram atrasados ou foram C\u00daMPLICES? Foto: Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s cercada de terras com floresta devastada! https://t.co/odCU5pXJW0"
        },
        {
            "author_id": "1355826127",
            "created_at": "2019-08-07T01:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158906211607154689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA S\u00c9RIE BR 163 PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CACHIMBO 2/3 https://t.co/LzuE6AqILA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "90536242",
            "created_at": "2019-08-07T00:59:05.000Z",
            "id": "1158905364924063745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito \u00e9 parte dos Caminhos do Rio Negro, trilha de longo curso que pretende conectar as 11 unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Mosaico do Baixo Rio Negro. https://t.co/oo3BWsrqWq"
        },
        {
            "author_id": "66717389",
            "created_at": "2019-08-07T00:43:04.000Z",
            "id": "1158901334269202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Deus \u00e9 Maravilhoso!!! Na estrada indo para uma visitinha r\u00e1pida em Laranjal do Jari. em Reserva Extrativista Do Cajari - Amap\u00e1 https://t.co/Dq9JGCrWxI"
        },
        {
            "author_id": "1057210410900865024",
            "created_at": "2019-08-07T00:38:29.000Z",
            "id": "1158900180902731776",
            "in_reply_to_user_id": "967581647112753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hellWOmanx N\u00e3o, base militar-cient\u00edfica pra botar na Amaz\u00f4nia e fazer pesquisa de armas biol\u00f3gicas pois a Amaz\u00f4nia \u00e9 a maior reserva biol\u00f3gica do planeta, um grande potencial para armas de destrui\u00e7\u00e3o em massa\n\nSim \u00e9 maquiagem"
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2019-08-07T00:33:17.000Z",
            "id": "1158898875119353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion em Utah \u2665\ufe0f\n\u2022\n#utah #parquenacional #imagineviajar #trip #travel #tbt #viagem em Zion National Park https://t.co/VvFBdG2E9K"
        },
        {
            "author_id": "213101681",
            "created_at": "2019-08-07T00:30:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.83130156,
                        -16.72133243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1158898054981988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse dia foi top em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/vbERKoSuv3"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-08-07T00:27:29.000Z",
            "id": "1158897414352384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o segundo dia de trilhas na Serra da Capivara, no Piau\u00ed, numa atra\u00e7\u00e3o fora do parque nacional.\n\nFomos conhecer a Toca de cima \"dos Pil\u00e3o\", uma caverna que foi... https://t.co/bY8nymSyzW"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2019-08-07T00:21:58.000Z",
            "id": "1158896025341505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras - Itatiaia \ud83c\udf0e\nLugar magn\u00edfico!\nEstarei indo novamente dia 20 de outubro, quem quiser, s\u00f3 falar comigo! \ud83d\ude09\n#LosTrilheirosRJ em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/oUzznrWw2V"
        },
        {
            "author_id": "1060905381818523648",
            "created_at": "2019-08-06T23:50:40.000Z",
            "id": "1158888148765696001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra n\u00e3o adianta nada criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o e etc pq chega o filha da puta no limite e ta\u00e7a agrot\u00f3xico a\u00ed maya tudo do mesmo jeito!!!!! q sacooooo n\u00e3o aguento mais pensar q v\u00e3o matar tudo desse jeito"
        },
        {
            "author_id": "1035216846",
            "created_at": "2019-08-06T22:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "205632746",
                        "start": 0,
                        "username": "juanicazares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158873915458052096",
            "in_reply_to_user_id": "205632746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juanicazares Pra cima deles maestro. bica eles galooooo o galo nasceu no coreto do parque municipal. Time do povo. https://t.co/yxpy5dVFrL"
        },
        {
            "author_id": "102903268",
            "created_at": "2019-08-06T22:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14211681",
                        "start": 0,
                        "username": "ladyrasta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158872673285562369",
            "in_reply_to_user_id": "14211681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ladyrasta N\u00e3o funciona.\nEquador tentou. H\u00e1 um grande reservat\u00f3rio de petr\u00f3leo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Glr verde n\u00e3o queria explora\u00e7\u00e3o. O governo federal lan\u00e7ou o pedido ao mundo \"ajuda a gente q o pa\u00eds precisa dessa grana\". Se n\u00e3o me engano at\u00e9 o Brad Pitt entrou na campanha"
        },
        {
            "author_id": "59217765",
            "created_at": "2019-08-06T22:24:04.000Z",
            "id": "1158866356374294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo - Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o https://t.co/zeHvY1oEEW"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-08-06T22:17:36.000Z",
            "id": "1158864728355160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas ganham mais um apoio das lojas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MSKlzpA24L"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-08-06T22:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1158864723888267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/NmsIZ4ZpQQ #dyonises #teatro #riodejaneiro #evoe #hamlet em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BkmZzhQywp"
        },
        {
            "author_id": "3068363639",
            "created_at": "2019-08-06T22:12:15.000Z",
            "id": "1158863382566572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa mina com o brigadeiro na m\u00e3o malava dms, fazia altas dan\u00e7a bonita e a m\u00e3e dela eh A BRABA sempre t\u00e1 nos bglh afro da p\u00e7a 7 e do parque municipal at\u00e9 hj, mas a mina nunca + vi https://t.co/WNQTJ99mzS"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-08-06T21:38:05.000Z",
            "id": "1158854785354915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Jacobina \u00e9 acionado pelo MP por degrada\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Macaqueiras - https://t.co/GuGJjnJSCs"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-08-06T21:37:59.000Z",
            "id": "1158854756745584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Jacobina \u00e9 acionado pelo MP por degrada\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Macaqueiras - https://t.co/c24V2w4qQf"
        },
        {
            "author_id": "24295797",
            "created_at": "2019-08-06T21:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1158849790769111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ver como \u00e9 visitar os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? D\u00e1 uma olhada nesse epis\u00f3dio aqui:\nhttps://t.co/xTxxo1er6B \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4bjIQNvT8l"
        },
        {
            "author_id": "76529555",
            "created_at": "2019-08-06T21:03:14.000Z",
            "id": "1158846013496549377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/KyO4IoJ5bP.    CUIDADO https://t.co/KyO4IoJ5bP"
        },
        {
            "author_id": "2149952070",
            "created_at": "2019-08-06T21:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103196767686930432",
                        "start": 0,
                        "username": "mariacxmy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158845999584088066",
            "in_reply_to_user_id": "1103196767686930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariacxmy eh \u00e1rea protegida sou reservada \ud83e\udd27\ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "209371515",
            "created_at": "2019-08-06T20:27:51.000Z",
            "id": "1158837108305485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECLIPSE SOLAR NO TEATRO FRANCISCO NUNES\n\nData: de 9 a 11 de agosto.\nHor\u00e1rios: sexta e s\u00e1bado \u00e0s 21h, domingo \u00e0s 19h.\nLocal: Teatro Francisco Nunes.\nAv. Afonso Pena, s/n - Centro (Parque Municipal).\nIngressos: R$20\u2026 https://t.co/HhrfnRTfhO"
        },
        {
            "author_id": "157033090",
            "created_at": "2019-08-06T20:23:51.000Z",
            "id": "1158836099919294472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma aesthetic baseada na lista de espera pra jaca do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2019-08-06T20:12:35.000Z",
            "id": "1158833268046946308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-mirim na ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal https://t.co/9H6Hjb972r"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-08-06T19:00:37.000Z",
            "id": "1158815156547330049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas ganham mais um apoio das lojas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1XcOVpxOAh https://t.co/8Ae2u1hMHl"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2019-08-06T18:57:04.000Z",
            "id": "1158814263898714115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica: administradora do Atol das Rocas far\u00e1 palestra no Iate Clube nesta quarta-feira, dia 7 https://t.co/LJVzeKhzLq"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2019-08-06T18:40:24.000Z",
            "id": "1158810068965629953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Monumento Natural do Cabo Mondego e fa\u00e7a check-in com a #app da #ViaVerde. Ao completar Desafios, pode ganhar um m\u00eas de portagens gratuitas! #desafio #Buarcos \ud83d\udece \u2705 https://t.co/U12oOGHU7x https://t.co/9MLPaaymO0"
        },
        {
            "author_id": "1311481837",
            "created_at": "2019-08-06T18:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1158807719098425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei da nuvem l\u00e1 atr\u00e1s em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dwuf1JSJ3f"
        },
        {
            "author_id": "297099819",
            "created_at": "2019-08-06T18:21:38.000Z",
            "id": "1158805346389020678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 um pa\u00eds rico e com uma natureza linda e exuberante como o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros com uma natureza \u00edmpar \ud83d\ude0d\ud83c\udf31\ud83c\udf38\n#RNS\u00e9ries\n#RecordNewsS\u00e9ries\n#TercaDetremuraSDV \n#TercaEliteDoSDV"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-08-06T18:11:32.000Z",
            "id": "1158802804720488448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Duvido meus primos, primas, tios ou amigos de Capanema comprar uma destas para mim, em tamanho GG extra G. Duvido! https://t.co/05hcrtqDS5"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2019-08-06T17:52:49.000Z",
            "id": "1158798092474507268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo de Astronomia da UFMG realiza amanh\u00e3, 7 de agosto, o projeto Quarta Crescente, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, localizado no campus Pampulha.\n\nAtividade come\u00e7a \u00e0s 19h e tem entrada \u00e9 aberta ao p\u00fablico.\n\nhttps://t.co/ue139ZkGOj https://t.co/PX8nsjlxfZ"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-08-06T17:52:45.000Z",
            "id": "1158798077010108417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas ganham mais um apoio das lojas do Parque  Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qpqcJH6Nvp"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-08-06T17:43:46.000Z",
            "id": "1158795814573158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas ganham mais um apoio das lojas do Parque  Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/05hcrtqDS5"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-06T17:18:17.000Z",
            "id": "1158789402967101440",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cada camiseta vendida, uma parte do valor ser\u00e1 destinada ao Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que tem a miss\u00e3o de conservar a on\u00e7a-pintada (Phantera onca) como esp\u00e9cie-chave para a manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade da regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc06\ud83e\udd29\n\n#Conserva\u00e7\u00e3o #Miss\u00e3o #On\u00e7as https://t.co/Fk8hjck1kE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-06T17:16:32.000Z",
            "id": "1158788961487261698",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes do Parque podem adquirir a nova linha de camisetas On\u00e7as do Igua\u00e7u, que faz homenagem \u00e0 on\u00e7a-pintada, animal-s\u00edmbolo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e ajudar na preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. H\u00e1 seis modelos exclusivos! \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\n\n#On\u00e7as #Camisetas #Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/8PKb18vOpC"
        },
        {
            "author_id": "1070100698979799040",
            "created_at": "2019-08-06T17:07:27.000Z",
            "id": "1158786676350754817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do cip\u00f3 \ud83c\udfde https://t.co/MQJ5myL1YT"
        },
        {
            "author_id": "124479923",
            "created_at": "2019-08-06T16:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "111045942",
                        "start": 13,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "128372940",
                        "start": 28,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158780931739652101",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @Alceu_Moreira @jairbolsonaro Estas desapropria\u00e7\u00f5es  deve ser observado que s\u00e3o \u00e1reas invadidas pois a \u00e1rea e um parque estadual chamado delta do Jacu\u00ed. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "68217340",
            "created_at": "2019-08-06T16:36:11.000Z",
            "id": "1158778808159354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Curso de Pol\u00edticas P\u00fablicas :: 2\u00aa Aula Aberta :: 06.08 :: 13h30 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/eGDHcsOZ3J"
        },
        {
            "author_id": "1028333320101396480",
            "created_at": "2019-08-06T16:34:07.000Z",
            "id": "1158778288824823809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho \u00e9 criar um parque NACIONAL da Crian\u00e7a Palha\u00e7o Estremilique abrangendo todo o territ\u00f3rio brasileiro"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-08-06T16:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1158773943182008327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde julho \u00e9 exigida a taxa pra entrar no Parque. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TB2h2moS9E"
        },
        {
            "author_id": "102707465",
            "created_at": "2019-08-06T15:54:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4836d08598bc527b"
            },
            "id": "1158768336592941058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1guia (Spilornis cheela) sobre uma serpente no Parque Nacional de Keoladeo, em Rajasthan, na \u00cdndia.\n #hortaorg\u00e2nica #\u00cdndiogigante #vidasimples #repost #ranchotremb\u00e3o #ro\u00e7a #ecorancho  #animal #aves #ecol\u00f3gico #org\u00e2nico #piparaiso #pipabeach #Flemishgiant #coelhogigante #peru https://t.co/KPcriOifXM"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-08-06T15:38:11.000Z",
            "id": "1158764209985019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A canle do freu da Porta que separa as illas de Montefaro e illa Sur do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/czhqqQDUFC"
        },
        {
            "author_id": "1140666576959606784",
            "created_at": "2019-08-06T15:25:13.000Z",
            "id": "1158760947240099845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VisitAmazonas \ud83c\udf33 | Destino Parque Estadual Serra do Arac\u00e1 - Barcelos\n\nCom quase dois milh\u00f5es de hectares e dezenas de esp\u00e9cies end\u00eamicas, o \ud83c\udf31 Parque Estadual Serra do Arac\u00e1, em Barcelos, faz fronteira com a\u2026 https://t.co/JrOEwbSiC3"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-08-06T15:23:00.000Z",
            "id": "1158760389523329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TRF2: A Segunda Turma, por unanimidade, negou pedido de absolvi\u00e7\u00e3o de um propriet\u00e1rio de barco que estava explorando comercialmente servi\u00e7o de pesca esportiva na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo (RJ), sem que os passageiros detivessem licen\u00e7a. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1269644112",
            "created_at": "2019-08-06T14:49:56.000Z",
            "id": "1158752067961413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio re\u00fane 200 ciclistas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal https://t.co/Y6c6x8deCA"
        },
        {
            "author_id": "1452704388",
            "created_at": "2019-08-06T14:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158751846909063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA S\u00c9RIE BR 163 PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CACHIMBO 3/3 https://t.co/Pevb6CK12w via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "59840910",
            "created_at": "2019-08-06T14:45:47.000Z",
            "id": "1158751023441305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m de fuder a nossa vida, a pol\u00edtica do Bolsonaro tamb\u00e9m arru\u00edna as atividades econ\u00f4micas de quem explora a madeira da floresta nacional legalmente... Se voc\u00ea apoia esse governo, voc\u00ea \u00e9 ignorante ou sadico. https://t.co/hGTNOcniu9"
        },
        {
            "author_id": "1105469616321630211",
            "created_at": "2019-08-06T14:20:27.000Z",
            "id": "1158744647902138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A juventude n\u00e3o foi feita para o prazer, mas para o desafio.\" Claudel, Paul em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/tyWS12cGAt"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2019-08-06T14:07:44.000Z",
            "id": "1158741447857844229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a Consulta P\u00fablica sobre a Concess\u00e3o de Uso do Parque Estadual de Vila Velha. As informa\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas, jur\u00eddicas e detalhes do processo de concess\u00e3o podem ser acessados at\u00e9 20 de agosto https://t.co/uEUFkGs16A"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-08-06T13:17:53.000Z",
            "id": "1158728904045191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a,  uma lindeza s\u00f3 no meio do cerrado. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins - Almas/TO\n#cachoeiradafumaca #almas #jalapao #turismotocantins \n#brasilclique #destinosbrasileiros #caminhotracado https://t.co/4MsPhvwgj9"
        },
        {
            "author_id": "79857935",
            "created_at": "2019-08-06T13:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158727070039642112",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o tem um nesse seu governo que se salve. \nMinistro do meio ambiente acusado de fraude no processo  de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nSecret\u00e1rio de pesca acusado de pesca ilegal\nMinistro da justi\u00e7a que vende senten\u00e7a\nEmbaixador que s\u00f3 sabe fritar hamb\u00farguer"
        },
        {
            "author_id": "76676706",
            "created_at": "2019-08-06T12:59:05.000Z",
            "id": "1158724174778654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve passada no parque municipal de BARUERI \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/u6LjYXtDBn"
        },
        {
            "author_id": "722159041",
            "created_at": "2019-08-06T12:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1394104197495152640",
                        "start": 44,
                        "username": "jackson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158723066324815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas.\n\ud83d\udcf8 Cr\u00e9dito: @jackson.groves https://t.co/EtzRWKp2zw https://t.co/WkRW106oM6"
        },
        {
            "author_id": "77862052",
            "created_at": "2019-08-06T12:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1011667518728089602",
                        "start": 126,
                        "username": "CapitaoContar"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "122159816",
                        "start": 142,
                        "username": "_herculano_"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "44205830",
                        "start": 157,
                        "username": "PedroKemp"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "132866650",
                        "start": 169,
                        "username": "Marcal_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "94378206",
                        "start": 186,
                        "username": "coroneldavidms"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "346826324",
                        "start": 203,
                        "username": "VEREVANDER"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "80201968",
                        "start": 216,
                        "username": "felipeorro"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "92509126",
                        "start": 229,
                        "username": "f_trad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158721021400289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bodoquena n\u00e3o pode morrer!! Srs. Deputados fa\u00e7am alguma coisa para ajudar! #SOSSerradabodoquena @CapitaoContar, @_herculano_ , @PedroKemp, @Marcal_Oficial, @coroneldavidms, @VEREVANDER, @felipeorro, @f_trad\nhttps://t.co/lmPRcrnx16"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-08-06T12:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1158719809175064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que tem pra hoje... #bomdia\ud83c\udf1e em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/lURBMwlavp"
        },
        {
            "author_id": "18880621",
            "created_at": "2019-08-06T12:40:01.000Z",
            "id": "1158719373017866240",
            "in_reply_to_user_id": "18880621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o link da entrevista \u00e9 esta, infelizmente fechada para pobres\nhttps://t.co/R1IJAe1xDK\n\nmas temos o outline pra isso, n\u00e9? https://t.co/GsMoNGQ8Rn"
        },
        {
            "author_id": "18818881",
            "created_at": "2019-08-06T12:33:07.000Z",
            "id": "1158717638438268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isen\u00e7\u00e3o de visto contribui para recorde de visita\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u; veja que fazer por l\u00e1\n\n\"De acordo com o balan\u00e7o do Parque Nacional , nos sete primeiros meses do ano, o n\u00famero de norte-americanos cresceu 47%.\" https://t.co/1XO0WJIQHH"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2019-08-06T12:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "82856243",
                        "start": 92,
                        "username": "NatGeoEsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158714355170631681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa &gt; para\u00edso natural de Mozambique https://t.co/sZ00FSKmHv via @NatGeoEsp #Naturaleza https://t.co/cJTMyNpuWw"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2019-08-06T11:50:27.000Z",
            "id": "1158706900827017216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/zQQuSDGOgz"
        },
        {
            "author_id": "2460294426",
            "created_at": "2019-08-06T11:29:02.000Z",
            "id": "1158701510978465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ursos pardos, que se tornaram s\u00edmbolo do Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, voltaram a ser inclu\u00eddos na lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. #BandJornalismo #CafecomJornal https://t.co/qTJuf4NblW"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2019-08-06T11:06:31.000Z",
            "id": "1158695843282731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Captando a Luz: Dois recantos no Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\udcf8  https://t.co/zfcOla7Gxq"
        },
        {
            "author_id": "1704737748",
            "created_at": "2019-08-06T10:59:24.000Z",
            "id": "1158694052788953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 (divisa MG/ES)\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udda4 https://t.co/XG6tIiDHuH"
        },
        {
            "author_id": "59132632",
            "created_at": "2019-08-06T10:55:47.000Z",
            "id": "1158693141949616130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o parque estadual de Carapicu\u00edba, pois tamb\u00e9m est\u00e1 com aspectos de abandonado. #BDSP https://t.co/jrq1uRhGRm"
        },
        {
            "author_id": "234171676",
            "created_at": "2019-08-06T10:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "354095556",
                        "start": 16,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158685221539201025",
            "in_reply_to_user_id": "1014107496712228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdnamaiSegundo @Haddad_Fernando \"O\u00a0ICMBio\u00a0capacitou 344 funcion\u00e1rios da institui\u00e7\u00e3o para as necessidades da Floresta Nacional de Negreiros, e nenhum deles sou eu\". Disse o ocean\u00f3grafo"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-08-06T09:53:03.000Z",
            "id": "1158677356338470917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wMGGpBuYBp) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/ZOnHjcewG3"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-08-06T08:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1158655511685996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #DiaDosPais\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/9NDkQuUw93"
        },
        {
            "author_id": "814071442081976321",
            "created_at": "2019-08-06T06:50:32.000Z",
            "id": "1158631425459007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tu v\u00ea uma loja toda decorada com as amigas \ud83c\udf3c em Parque Municipal Getulio Vargas."
        },
        {
            "author_id": "59314487",
            "created_at": "2019-08-06T05:49:18.000Z",
            "id": "1158616015959461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea estuda, excede na sua forma\u00e7\u00e3o, torna-se o brasileiro com maior titula\u00e7\u00e3o acad\u00eamica em Oceanografia, com duas faculdades, mestrado e doutorado. Por trinta anos voc\u00ea atua na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando... https://t.co/G0Irlv0l3T"
        },
        {
            "author_id": "172082346",
            "created_at": "2019-08-06T04:57:48.000Z",
            "id": "1158603055526481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre os e-mails que estou recebendo do SIGAA\n\n- Professores avisando que aula mesmo s\u00f3 pr\u00f3xima semana\n- Professor j\u00e1 marcando campo no Parque Nacional do Viru\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1315940786",
            "created_at": "2019-08-06T04:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1158599717594509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem tirei a tarde pra passar na biblioteca e nutrir o c\u00e9rebro.\nLendo 3\u00b0Livros com o mesmo conte\u00fado, tem\u00e1tica, autor e edi\u00e7\u00e3o.\n\nAcorda Hip-hop. \nzulu_king_tr  made it. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/lTIWvfsQvZ"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-08-06T03:08:40.000Z",
            "id": "1158575589416157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destruir a natureza \u00e9 meta do Capet\u00e3o Mijair Bolsonaro. https://t.co/UQTlr1NH0H"
        },
        {
            "author_id": "758071137792385028",
            "created_at": "2019-08-06T02:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74641667,
                        -28.14136593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "1158573056392073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha princesa \ud83d\udc51\ud83d\udc78\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/WTpxJyPsHs"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2019-08-06T02:55:26.000Z",
            "id": "1158572258660511746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basicamente, n\u00e3o pode voar em parque nacional/provincial\n\nO poss\u00edvel loophole \u00e9 q essa catarata fica BEM na beirada do parque. \n\nEnt\u00e3o talvez seja poss\u00edvel filma-l\u00e1 de drone sem estar tecnicamente dentro do parque \n\nVou me informar melhor pq a multa \u00e9 tipo 5k https://t.co/0TtIPpYb3o"
        },
        {
            "author_id": "77301312",
            "created_at": "2019-08-06T02:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "990961020423327745",
                        "start": 0,
                        "username": "_poesiac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158569166380683267",
            "in_reply_to_user_id": "990961020423327745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_poesiac ah sim kkk ces foram na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica??"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-08-06T02:04:22.000Z",
            "id": "1158559408919650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas\n\nSIGA: @montesclarosok Montes Claros Minas\n\nCr\u00e9dito: DRV Imagens A\u00e9reas \n\n#paquemunicipalmiltonprates #montesclarosminas #moceolugar #montesclarosok #montesclaros\u2026 https://t.co/bnCeIAdQRd"
        },
        {
            "author_id": "1075575233694851072",
            "created_at": "2019-08-06T01:50:40.000Z",
            "id": "1158555959683362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra da capivara, patrim\u00f4nio da humanidade!\n#meupiaui \n#Geografia https://t.co/3Wh6nW8aVJ"
        },
        {
            "author_id": "1008418039916826625",
            "created_at": "2019-08-06T01:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "947550460801683456",
                        "start": 15,
                        "username": "Lu__nog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158552878992306176",
            "in_reply_to_user_id": "995072811533307913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariannaaa_g  @Lu__nog \nA gnt correndo no parque municipal matando aula Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk sdds https://t.co/exKVQUQGTw"
        },
        {
            "author_id": "49020088",
            "created_at": "2019-08-06T00:57:53.000Z",
            "id": "1158542676574265345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Deveria haver um acordo para manter a Amaz\u00f4nia como parque nacional\u2019, diz Roger Scruton https://t.co/Bcl33lSjiA"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-08-06T00:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1158541971658551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/T1TRxsUjjP"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-08-06T00:49:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1158540595318706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 120 e Vale do Rio Preto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dM9RlZSsp7"
        },
        {
            "author_id": "703388397570801664",
            "created_at": "2019-08-06T00:29:29.000Z",
            "id": "1158535529211633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 bem.\nMas se eu pensar muito,\neu choro.\n\n#tumblr #bad #photography #phototheday em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual da Mata do Xem-Xem https://t.co/m9m4nEGmSE"
        },
        {
            "author_id": "1111014737981161472",
            "created_at": "2019-08-06T00:26:55.000Z",
            "id": "1158534885591486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Santos et al. (2019, https://t.co/wArNkWSAz3), name Paratelmatobius segallai (Leptodactylidae), a new frog from Parque Estadual Pico do Marumbi: Mananciais da Serra, municipality of Piraquara, Paran\u00e1, Brazil, 1040 m elev.)\" https://t.co/GqOLNixbhl https://t.co/zZDkUi6UiF"
        },
        {
            "author_id": "719267502824538114",
            "created_at": "2019-08-06T00:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1063970978873688064",
                        "start": 0,
                        "username": "Samuelazzari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158532441335848960",
            "in_reply_to_user_id": "1063970978873688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Samuelazzari Eu j\u00e1, s\u00f3 quero ver o parque municipal de um \u00e2ngulo diferente uai kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-08-06T00:15:23.000Z",
            "id": "1158531980289609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \n\n Por brendon_ericles\nO Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada no maci\u00e7o do Itatiaia, na serra da Mantiqueira, entre os estados do Rio de\u2026 https://t.co/w7TCJwQ8VZ"
        },
        {
            "author_id": "1075023199015002112",
            "created_at": "2019-08-06T00:11:31.000Z",
            "id": "1158531009555640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ok pessoas se manifestem pra ir no parque municipal cmg pfvr nunca te pedi nd"
        },
        {
            "author_id": "449444774",
            "created_at": "2019-08-06T00:00:04.000Z",
            "id": "1158528125778743298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai Proteger Soldadinho-do-Araripe https://t.co/zSV9itMM3P"
        },
        {
            "author_id": "209371515",
            "created_at": "2019-08-05T23:29:54.000Z",
            "id": "1158520536487489536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECLIPSE SOLAR NO TEATRO FRANCISCO NUNES\n\nData: de 9 a 11 de agosto.\nHor\u00e1rios: sexta e s\u00e1bado \u00e0s 21h, domingo \u00e0s 19h.\nLocal: Teatro Francisco Nunes.\nAv. Afonso Pena, s/n - Centro (Parque Municipal).\nIngressos: R$20\u2026 https://t.co/pb3qEIjFVR"
        },
        {
            "author_id": "540088093",
            "created_at": "2019-08-05T23:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74641667,
                        -28.14136593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "1158519261574418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem passei frio\ud83e\udd20 em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/vKW42LZZtg"
        },
        {
            "author_id": "53784904",
            "created_at": "2019-08-05T23:10:56.000Z",
            "id": "1158515761184477189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente de vcs confirmou, por meio de um tweet a entrega de mais dois parques nacionais \u00e0 iniciativa privada: Floresta Nacional de Canela e do N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada Aparados da Serra, de Cambar\u00e1 do Sul, que contempla os dois parques: Serra... https://t.co/lgRX2wpz9X"
        },
        {
            "author_id": "479572456",
            "created_at": "2019-08-05T22:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1075023199015002112",
                        "start": 0,
                        "username": "frommsopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158508426781179904",
            "in_reply_to_user_id": "1075023199015002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frommsopa Partiu parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2019-08-05T22:39:18.000Z",
            "id": "1158507801599234049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)\u00a0 afastou o ocean\u00f3grafo Jos\u00e9 Martins da Silva J\u00fanior, conhecido como \u201cZ\u00e9 Martins\u201d de seu cargo e o transferiu para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sert\u00e3o pernambucano. Jos\u00e9 Martins da Silva \u2026 https://t.co/UDQAoyHtsG"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-08-05T22:33:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1158506437053681665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel \n#s\u00e1bado em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/60GeMGECMs"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2019-08-05T22:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1158504850717626374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel\n#s\u00e1bado em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xiIx3P2c60"
        },
        {
            "author_id": "2236078148",
            "created_at": "2019-08-05T22:16:50.000Z",
            "id": "1158502146888884227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Voc\u00ea estuda, excede na sua forma\u00e7\u00e3o, torna-se o brasileiro com maior titula\u00e7\u00e3o acad\u00eamica em Oceanografia, com duas faculdades, mestrado e doutorado. Por trinta anos voc\u00ea atua na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha, l\u00e1 longe da costa pernambucana. (1/3)"
        },
        {
            "author_id": "222320744",
            "created_at": "2019-08-05T22:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "109118797",
                        "start": 0,
                        "username": "sosjorginho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158501890977611776",
            "in_reply_to_user_id": "109118797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosjorginho pois \u00e9 assim mesmo\no jovem come\u00e7a jogando rpg de fazendinha\ninofensivo e talz\nquando v\u00ea t\u00e1 derrubando arvore \nem \u00e1rea protegida pra virar pasto pra grado, brigando com ind\u00edgena e grilando a torto e a direita as terra e talz"
        },
        {
            "author_id": "52242058",
            "created_at": "2019-08-05T22:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1158500962031591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tivemos mais um dia de grava\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a.\nLugar lindo, prestes a comemorar 25 anos de cria\u00e7\u00e3o. Em setembro lan\u00e7aremos o v\u00eddeo! Sigam\u2026 https://t.co/ewcU3cee4j"
        },
        {
            "author_id": "1154207453464137728",
            "created_at": "2019-08-05T22:01:39.000Z",
            "id": "1158498326888747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz \u00e9 saber admirar e ser grato por cada m\u00ednima perfei\u00e7\u00e3o da natureza. \ud83c\udf41 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/a07nZe1dOz"
        },
        {
            "author_id": "67122090",
            "created_at": "2019-08-05T21:36:58.000Z",
            "id": "1158492113111310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado vai desapropriar \u00e1rea de 36.900m\u00b2 com grandes casas na APA das Dunas do Litoral Oeste, em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, pela \"necessidade de retirada dos im\u00f3veis existentes na Lagoa do Pec\u00e9m, bem como na zona de amortecimento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m\". https://t.co/5ptJYzMBV9"
        },
        {
            "author_id": "1054235991702228992",
            "created_at": "2019-08-05T21:36:55.000Z",
            "id": "1158492100998176769",
            "in_reply_to_user_id": "1028713727644848133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raff1017 07/12, no Parque Municipal de Itaipava, em Petr\u00f3polis."
        },
        {
            "author_id": "1142106530159955970",
            "created_at": "2019-08-05T21:09:06.000Z",
            "id": "1158485100763463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece as belezas da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s? \ud83d\ude0d\n.\n#chapadadosveadeiros #goias #brasil #mtur #imagineviajar #trip #travel em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CTz9Orcxa6"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2019-08-05T21:07:34.000Z",
            "id": "1158484717127294977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2010 \n\nPois \u00e9, mas isso vem ocorrendo desde um pouco antes de 2010. Pq s\u00f3 agora est\u00e3o achando uma loucura isso???\nhttps://t.co/a6f4V04AVv https://t.co/a6f4V04AVv"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-08-05T21:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "398056479",
                        "start": 35,
                        "username": "Central_1746"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 52,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158484689759461376",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resgate foi acionado por meio da @Central_1746 da @Prefeitura_Rio. Como estava em boas condi\u00e7\u00f5es, a jiboia foi levada para o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes, onde foi realizada a soltura. #SomosAGuarda https://t.co/iaFzBLTeI4"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2019-08-05T21:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "26026236",
                        "start": 93,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158483741523750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2010,Cataratas do Igua\u00e7u S/A gerencia mais um parque nacional https://t.co/a6f4V04AVv via @clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2019-08-05T21:03:11.000Z",
            "id": "1158483612913868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2010\n\nCATARATAS DO IGUA\u00c7U S/A GERENCIA MAIS UM PARQUE NACIONAL\nEmpresa que administra Parque Nacional do Igua\u00e7u ganhou licita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\n\nPor: Garon Piceli\nPublicado em: 12/12/2010 https://t.co/a6f4V04AVv"
        },
        {
            "author_id": "28416229",
            "created_at": "2019-08-05T20:59:58.000Z",
            "id": "1158482804994433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conservador https://t.co/A4Qbwm4f2T"
        },
        {
            "author_id": "1136782180389195776",
            "created_at": "2019-08-05T20:59:16.000Z",
            "id": "1158482626702925824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Viajand\u00f5es, a dica de hoje para quem est\u00e1, ou quem deseja visitar o centro de BH, \u00e9, com certeza, o buc\u00f3lico Parque Municipal. \n\nUma dica de foto para voc\u00eas: ao chegar no Parque, procure a pontezinha de formato sinuoso que fica no lago, l\u00e1 rende \u00f3timas fotos e voc\u00ea ir\u00e1 amar! https://t.co/C4cXOle7qK"
        },
        {
            "author_id": "1087804486234574854",
            "created_at": "2019-08-05T20:48:25.000Z",
            "id": "1158479896890490887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f 9\u00b0Rodeio Crioulo Intermunicipal do Piquete Andarilhos do Pampa, movimentou o parque Municipal.\n.\n.\n.\nMat\u00e9ria completa no face da Prefeitura Municipal de Fortaleza dos Valos https://t.co/6Dl7C34UeU"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2019-08-05T20:40:55.000Z",
            "id": "1158478011072692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o  Roger Scruton falando mal da pol\u00edtica ambiental do Bolsonaro https://t.co/H3Xz0C6VCo"
        },
        {
            "author_id": "86202772",
            "created_at": "2019-08-05T20:39:45.000Z",
            "id": "1158477713943846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na linguagem bolsoz\u00f3ide, Roger Scruton ter\u00e1 seu sobrenome levemente alterado, j\u00e1,  apenas por ter criticado Jair Messias! https://t.co/Gi79cj4F17"
        },
        {
            "author_id": "1097836022",
            "created_at": "2019-08-05T20:32:00.000Z",
            "id": "1158475763995201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#HiddenEurope: \u00e0 descoberta de Espanha! Este ver\u00e3o explore a nascente do rio Pitarque, um monumento natural localizado na vila com nome hom\u00f3nimo, na regi\u00e3o de Maestrazgo (Teruel). https://t.co/nh7TuaOsZK"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2019-08-05T20:15:04.000Z",
            "id": "1158471504327319562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica: administradora do Atol das Rocas far\u00e1 palestra no Iate Clube nesta quarta-feira https://t.co/ODNlfotpQW https://t.co/KmBpWTYmVl"
        },
        {
            "author_id": "64274675",
            "created_at": "2019-08-05T20:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "176876877",
                        "start": 0,
                        "username": "ComplexaBel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1158468542985117696",
            "in_reply_to_user_id": "176876877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ComplexaBel Eu nunca fiz planos para esse tipo de coisa, mas a paran\u00f3ia come\u00e7ou a bater naquela semana da morte do meu doguinho (e de pesquisar para onde enviar o corpo - em quem confiar?) Acho bacanas hist\u00f3rias de servi\u00e7os que te enterram com umas sementes numa \u00e1rea protegida e tal"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2019-08-05T20:00:00.000Z",
            "id": "1158467711095250946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O mais influente pensador conservador brit\u00e2nico elogia a pauta econ\u00f4mica de Bolsonaro, mas critica sua pol\u00edtica ambiental.\n\npor Andr\u00e9 Duchiade\n\nhttps://t.co/D6faG8qGmP"
        },
        {
            "author_id": "406942870",
            "created_at": "2019-08-05T19:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58010896,
                        -23.63434345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "1158465620423262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOSQUE DO POVO\nDomingo (4/8), foi reinaugurado o Parque Municipal Dr. Jos\u00e9 Alves dos Reis, o Bosque do Povo, na Estrada das L\u00e1grimas, 320, Jardim S\u00e3o Caetano. O parque foi totalmente revitalizado, com novos\u2026 https://t.co/686xxekgNj"
        },
        {
            "author_id": "2617926208",
            "created_at": "2019-08-05T19:44:56.000Z",
            "id": "1158463919175929857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do ICMBIO transferiu o Analista Ambiental Jos\u00e9 Martins da Silva J\u00fanior, que \u00e9 o brasileiro com maior titula\u00e7\u00e3o acad\u00eamica em Oceanografia, da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha, para a Floresta Nacional de Negreiros, localizada no sert\u00e3o pernambucano."
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2019-08-05T19:43:45.000Z",
            "id": "1158463620784828417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica: administradora do Atol das Rocas far\u00e1 palestra no Iate Clube nesta\u00a0quarta https://t.co/ezmkYsUfEX https://t.co/ACzmmFuo5H"
        },
        {
            "author_id": "904445374496206849",
            "created_at": "2019-08-05T18:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94430066,
                        -8.01472294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1158451619601821697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recife! \ud83d\udd25 em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/nEeKyZDsy3"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-05T18:34:24.000Z",
            "id": "1158446168474574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Cruzar este rio seria f\u00e1cil se os crocodilos n\u00e3o estivessem \u00e0 espreita sob a superf\u00edcie. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/6ynR9MfREf\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-05T18:30:00.000Z",
            "id": "1158445061576654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cruzar este rio seria f\u00e1cil se os crocodilos n\u00e3o estivessem \u00e0 espreita sob a superf\u00edcie. #NatGeoVideo\n\nhttps://t.co/LWcy5qD86g"
        },
        {
            "author_id": "81617497",
            "created_at": "2019-08-05T18:28:20.000Z",
            "id": "1158444645162147841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participo, neste momento, do Lan\u00e7amento da 42\u00aa Expointer no Teatro do OSPA, em Porto Alegre.\n\nA Expointer \u00e9 a maior feira agropecu\u00e1ria nacional e internacional, realizada no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis... https://t.co/fHFUXmKRt5"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2019-08-05T18:14:04.000Z",
            "id": "1158441054405910529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Mata dos Godoy, em Londrina\n#curitiba #curitibasualinda #turismoparana #paranaenses #paranaense #curitibando #curitibanices #turismobrasileiro #turismobrasil #ratinhojunior #londrinapr #londrinaparana #paran\u00e1inovador #curitibapr\n https://t.co/mCaMZ0XMzS"
        },
        {
            "author_id": "4702316083",
            "created_at": "2019-08-05T17:06:06.000Z",
            "id": "1158423950705209346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ba\u00eda dos Porcos.             Fernando de Noronha, PE, Brasil\nBaia dos Porcos, Fernando de Noronha, faz parte do hom\u00f4nimo arquip\u00e9lago brasileiro, Parque Nacional Marinho e Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. https://t.co/gu0mA6yi7h"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2019-08-05T16:39:41.000Z",
            "id": "1158417302498488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de Vans Executivas, \u00d4nibus VIP e Micro \u00d4nibus Executivo de BH para Parque Estadual Serra de Ouro Branco https://t.co/6KvuAhiYi9"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-08-05T16:30:39.000Z",
            "id": "1158415025872211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conselho do Meio Ambiente d\u00e1 aval para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guaec\u00e1!  Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o preservar\u00e1 conjunto de ecossistemas diferenciados que re\u00fane tr\u00eas dos cinco patrim\u00f4nios nacionais. Veja: https://t.co/NFqvUNwad6 https://t.co/5hnTkCUKne"
        },
        {
            "author_id": "715235702124969985",
            "created_at": "2019-08-05T16:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78434692",
                        "start": 0,
                        "username": "hercilio_neto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1158408509366710273",
            "in_reply_to_user_id": "78434692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hercilio_neto Fica perto do parque nacional das sequoias na Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "174742305",
            "created_at": "2019-08-05T15:32:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "1158400267597074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso me deixa profundamente preocupada. Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atingida em nome do capital. Porra, velho, v\u00e3o tomar nos seus esf\u00edncteres anais!! \n#BomDiaBrasil \nChefe do ICMBio transfere especialista em golfinhos de Noronha para Pernambuco https://t.co/Z1n5ntadjU"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2019-08-05T15:27:02.000Z",
            "id": "1158399017811947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Praia de #Buarcos, na #FigueiradaFoz? \u00c9 uma das mais procuradas na zona Centro, mas o que talvez n\u00e3o saiba \u00e9 que bem perto, encontra o Monumento Natural do Cabo Mondego. Visita obrigat\u00f3ria se estiver pela regi\u00e3o.  https://t.co/U12oOGHU7x https://t.co/YtyNBJkwoo"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Narsus15].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Narsus15",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Narsus15"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Chvoz_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Chvoz_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Chvoz_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [marcosttofc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcosttofc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcosttofc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tortadepapel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tortadepapel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tortadepapel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [teartpjm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "teartpjm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "teartpjm"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matip\u00f3, Brasil",
                "id": "b881a541ff68159f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ghana",
                "country_code": "GH",
                "full_name": "Ghana",
                "id": "c08f5915ceeeb806",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "018f1cde6bad9747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Real, Brasil",
                "id": "23674f06f3b41d86",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau do Sul, Brasil",
                "id": "4836d08598bc527b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2619044603",
                "name": "Eric Leister",
                "username": "LeisterEric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92850587",
                "name": "Deiv",
                "username": "DeivsonMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176504585",
                "name": "banyn't",
                "username": "baaaany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788911303909838848",
                "name": "mestre dos magros",
                "username": "uaigay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295309286",
                "name": "G",
                "username": "George_Ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639483992",
                "name": "Carlos",
                "username": "carlos_fdrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779470919404285952",
                "name": "Danilo",
                "username": "dancaio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178238112",
                "name": "Carlos G\u00f3es #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "goescarlos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116731818",
                "name": "Airan Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddff\ud83c\udde6 #lLoveIsNotTourismSA",
                "username": "airancezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160408456",
                "name": "Cassio Cj",
                "username": "cassinho_cj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42635939",
                "name": "Ricardo Boris",
                "username": "ricardoboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139661725756723200",
                "name": "Leonardo Rezende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leonardofrezen1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68810711",
                "name": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "JusticaGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108954711",
                "name": "ianca",
                "username": "iancaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048283702697086979",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile",
                "username": "stedile_mst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "822344042000355328",
                "name": "Renan Salvatore",
                "username": "RennerSalvatore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231836913",
                "name": "Flora Original",
                "username": "FloraOriginal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109104552874254336",
                "name": "Israel Pereira",
                "username": "dppapaleguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97933611",
                "name": "ontoin",
                "username": "dvdsoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55104671",
                "name": "Bastidores do Poder",
                "username": "bastidoresmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230144336",
                "name": "RNN",
                "username": "rnn_direita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048739437",
                "name": "RayPaiva \u2661",
                "username": "raynb0w_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72422149",
                "name": "D\u00e1rio LULA/Nordeste Independente",
                "username": "dahrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65698433",
                "name": "murilo",
                "username": "murilocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797940145404133376",
                "name": "DG",
                "username": "DGmecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940313980626710528",
                "name": "pedro",
                "username": "peferragut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797746582749843456",
                "name": "BeLocal Home Exchange",
                "username": "belocalexchange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003334401038733314",
                "name": "Ray",
                "username": "bh403421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4872273879",
                "name": "PTB na C\u00e2mara",
                "username": "PTBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2337715488",
                "name": "igo",
                "username": "ornitorrigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925702173308186625",
                "name": "Lourrane Cardoso",
                "username": "lourranes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158392336658948098",
                "name": "JPhorny",
                "username": "GayloveF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290585296",
                "name": "Jo\u00e3o Reis",
                "username": "JoaoBraolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134903996",
                "name": "YghacciIBVB",
                "username": "Yghacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3370677851",
                "name": "aquarianja",
                "username": "barradissimw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077742077721628672",
                "name": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5",
                "username": "cadeoqueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84687690",
                "name": "Georgio Amaral",
                "username": "Georgio_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51885263",
                "name": "Renata Lo Prete",
                "username": "renataloprete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110542516",
                "name": "Luciana Chiyo",
                "username": "lucianachiyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998729086141915136",
                "name": "seguidora de safo \ud83d\udd77\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "dyketatics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102215210746724352",
                "name": "p\u00e3ozinho de queijo",
                "username": "Belaprado4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912478883735379968",
                "name": "Luciano",
                "username": "Sr_Luzcious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54892188",
                "name": "Cris",
                "username": "hipo_Crisinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363164743",
                "name": "M\u00e1.",
                "username": "maferconddiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280330028",
                "name": "alice Kohler",
                "username": "AliceSaltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014918782123433985",
                "name": "Esmael Locatelli",
                "username": "EsmaelLocatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328629018955051008",
                "name": "kenny\u2074",
                "username": "azusagwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "977578177332641794",
                "name": "Municipes de Mau\u00e1 desde 2012",
                "username": "municipesdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256142412",
                "name": "Adilson Rocha",
                "username": "Adilsoncapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839911979183583233",
                "name": "Pipilas Tours",
                "username": "PipilasTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73695187",
                "name": "bad child",
                "username": "saleselton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138197578",
                "name": "menina monstro \ud83e\udeb4",
                "username": "viishhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250973785",
                "name": "Dr Douglas Godoi",
                "username": "g_douglasagodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142296701",
                "name": "Johnny",
                "username": "LimaJohnny01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812283375",
                "name": "MAFALDA \ud83d\ude22\ud83d\ude37\u2618\ufe0f",
                "username": "belaccioy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322704456",
                "name": "Ire",
                "username": "SantosIre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68739884",
                "name": "Jean-Philip Struck",
                "username": "jeanstruck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795999782384836608",
                "name": "Primeiro A Saber",
                "username": "primeiroasaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68502651",
                "name": "Marco A. Barbosa",
                "username": "BartBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100310647",
                "name": "tilimbom",
                "username": "tilimbom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11331352",
                "name": "Jorge Sep\u00falveda T.",
                "username": "jorge_sepulveda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49612951",
                "name": "Sandrinha",
                "username": "SandrinhaP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3262125694",
                "name": "Let",
                "username": "SabinooLeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268063571",
                "name": "Leotattoonavan",
                "username": "leomobiletattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180758814",
                "name": "Neto Vale",
                "username": "ProfNetovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892045756726751233",
                "name": "Picchioni C\u00e2mbio",
                "username": "PicchioniCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142079794349268993",
                "name": "Pequi News",
                "username": "pequinewsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415994663",
                "name": "Prefeitura de Mafra",
                "username": "PrefeituraMfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132378656",
                "name": "Ana Paula Renault (de\ud83c\udfe0)",
                "username": "anapaularenault",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888246978764615680",
                "name": "Digital Peace Drone",
                "username": "DigitalPeaceBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60212004",
                "name": "Silvana Steffani",
                "username": "evsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130813634",
                "name": "Atitudeto",
                "username": "atitudeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754069209764749312",
                "name": "Alexandre Igdal",
                "username": "Alexandre_Igdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724290169466138625",
                "name": "Jeani Xavier",
                "username": "JeaniNascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705578869244502017",
                "name": "as vezes Mari, as vezes Ana\ud83e\udd8b",
                "username": "marissol_mah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110735379",
                "name": "Camila Leite",
                "username": "Lila_Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97070286",
                "name": "NATALIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "meaballerina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61588167",
                "name": "Mindo",
                "username": "MindoSCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303523835",
                "name": "Jo\u00e3o Castro | 1906",
                "username": "castrojr76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887345083821027328",
                "name": "Jo\u00e3o in Europeland (again)",
                "username": "refem_nascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360304218",
                "name": "Lucas vaz",
                "username": "lucas1_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316780239",
                "name": "Marcus Mello",
                "username": "MarcusMello3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80168737",
                "name": "Ana C Coutinho",
                "username": "anacantora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710599962816548864",
                "name": "Mitocracia Autof\u00e1gica",
                "username": "_KatiaGarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222387861",
                "name": "Sou Mais Not\u00edcias",
                "username": "SouMaisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14117252",
                "name": "Emerson Luis",
                "username": "emerluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240911182",
                "name": "Adriano Flores",
                "username": "AdrianoFloresRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158743072",
                "name": "Cristiano Machado",
                "username": "crmachados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140606100",
                "name": "Onda Solid\u00e1ria",
                "username": "OndaSolidaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067845593890988034",
                "name": "MBL-Angra",
                "username": "mblivreangra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35789790",
                "name": "GUILHERME BOTELHO",
                "username": "guilhermesb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803388787699175424",
                "name": "Lorena T Freitas",
                "username": "loremao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39615607",
                "name": "Prof. Celso H. L. Silva Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "celsohlsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53506023",
                "name": "IFMA",
                "username": "IFMA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122267564900585480",
                "name": "Andr\u00e9 Luis Silva dos Santos",
                "username": "AndrLui13527302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40497159",
                "name": "Miss Sandrinha",
                "username": "tetemesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246469576",
                "name": "Domiciano Gomes",
                "username": "Domicianogomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3586383973",
                "name": "Portal Agora 1",
                "username": "portalagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112085485764182016",
                "name": "Andre Soliva",
                "username": "SolivaAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53034948",
                "name": "Fel",
                "username": "felnanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63482562",
                "name": "Sandro Hilario",
                "username": "drsandrohilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813690",
                "name": "Rodrigo Bocardi",
                "username": "rodrigobocardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293510350",
                "name": "BomDiaSP",
                "username": "BomDiaSP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968646938",
                "name": "Municipio de Seia",
                "username": "MunicipiodeSeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53289576",
                "name": "Day",
                "username": "Dayanneroque7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712472383",
                "name": "WELLINGTON TOMAZ DA",
                "username": "WELLINGTONTOMA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994023234755538944",
                "name": "Douglas Barros de Moraes",
                "username": "Douglasbm93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34598294",
                "name": "tathiparis",
                "username": "tathiparis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219983478",
                "name": "Indira  Pereira",
                "username": "In_dira_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997989200711610369",
                "name": "Ricardo Cavalcante",
                "username": "Ricardo09678525",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77056290",
                "name": "danielle barbosa",
                "username": "danibbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333894435",
                "name": "Luca Ambrosano",
                "username": "LucaAmbrosano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45452650",
                "name": "cristina",
                "username": "tinaalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497305757",
                "name": "Dinho do Bar",
                "username": "dinhodobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189614744",
                "name": "tiane",
                "username": "enaait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53766000",
                "name": "Isadora",
                "username": "isavp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74816550",
                "name": "ederMELO",
                "username": "MELOeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67732563",
                "name": "MPF em MS",
                "username": "MPF_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19884591",
                "name": "Lee \ud83d\udcda\ud83e\udd70",
                "username": "ameliagenius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133872018",
                "name": "M\u00e1rcia Picorallo",
                "username": "MulherViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475265395",
                "name": "Cabo Delgado tamb\u00e9m \u00e9 \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "Leda_Beatrice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285923217",
                "name": "Daniel Henrique",
                "username": "DaniH1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790329257700552706",
                "name": "Culturadoria",
                "username": "culturadoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59213388",
                "name": "Jefferson H. V\u00e9ras",
                "username": "hollanda_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51546226",
                "name": "nada com nada",
                "username": "wtfmyrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209371515",
                "name": "Gabriela Veloso",
                "username": "GabiVelosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95472360",
                "name": "Dez\u00e3o Gon\u00e7alves",
                "username": "dezaogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231914345",
                "name": "Renan Lima",
                "username": "RenanL7R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246487838",
                "name": "Douglas Souza",
                "username": "Douglas_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13601932",
                "name": "\ud83c\udf34 Elche \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "Elche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631867817",
                "name": "Pobladores de Elche",
                "username": "PobladoresElche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50165730",
                "name": "Gabriel Valle",
                "username": "biel_valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2852314863",
                "name": "Jaqueline Felix",
                "username": "jaqueborchardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657584849",
                "name": "Catarina",
                "username": "_souacat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122480980",
                "name": "Eric Lima",
                "username": "quaklima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68676377",
                "name": "Alexandre Dutra",
                "username": "Alexfrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158045549754499073",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodrigo63944051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130767749",
                "name": "mauro villone",
                "username": "maurovillone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49392223",
                "name": "mundinho perfume genius twink de 40 anos br",
                "username": "thalha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232589855",
                "name": "Preto Herm\u00ea",
                "username": "HermeOraForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4091441183",
                "name": "\u00cdtalo Freire\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "italofreire23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87579617",
                "name": "Ferrer",
                "username": "Sidney_Ferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758381595950739457",
                "name": "C\u00e2mara de Suzano",
                "username": "suzano_camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565141360",
                "name": "Reluz Art",
                "username": "ReluzArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61523261",
                "name": "tribos",
                "username": "tribosecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150440393",
                "name": "B\u00e1rbara Freitas",
                "username": "Binha_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26666683",
                "name": "Evandro Teixeira",
                "username": "EvvTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1571252648",
                "name": "l",
                "username": "canadiansandaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17131500",
                "name": "International Animal Rescue",
                "username": "IAR_updates",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3292341688",
                "name": "Jo\u00e3o Silva",
                "username": "joaosssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835044515",
                "name": "Planeta Azul",
                "username": "MaravPlanetAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22455591",
                "name": "jr tostoi",
                "username": "tostoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200679018",
                "name": "Alexandre Pontes",
                "username": "_alexpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177709455",
                "name": "Lenine",
                "username": "Lenineoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182466584",
                "name": "sandro pacheco",
                "username": "sandropacheco72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291905146",
                "name": "Mr.Panda",
                "username": "Mrpandabolado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16341205",
                "name": "N\u00edckolas Xavier",
                "username": "nickolasxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715726203",
                "name": "ombrofilo denso",
                "username": "Rapha_Atallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357057372",
                "name": "william vieira  carneiro",
                "username": "william_locutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030623634002530304",
                "name": "Y",
                "username": "ysmnluizss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782596425565736961",
                "name": "BH da Zueira",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66471647",
                "name": "B\u00e1rbara F. Oliveira",
                "username": "babiifariia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25025448",
                "name": "Rodrigo X",
                "username": "rodrigo_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085542272161271809",
                "name": "LOCALVIS\u00c3O TV",
                "username": "localvisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110183065282846720",
                "name": "Cepat",
                "username": "Cepat71812695",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24046176",
                "name": "Enilton Figueredo",
                "username": "eniltonfcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261792253",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuiCoelhoZNRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130266726",
                "name": "Eduardo Ribeiro",
                "username": "DuhRibbeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390054736",
                "name": "WB Fotografia",
                "username": "batista3210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387976067",
                "name": "\u26a1 CavaMariaJesus.es",
                "username": "cavamariajesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894687576635912193",
                "name": "joelio elias",
                "username": "joelio_elias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144842514",
                "name": "Henrique LinoPacheco",
                "username": "lino4000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835750970881605633",
                "name": "\u201cPovo armado jamais ser\u00e1 escravizado\u201d",
                "username": "PerezGES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4702316083",
                "name": "Rita Maria Hoffmann",
                "username": "RitaMariaHoffma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296351963",
                "name": "Gabriela de Roche",
                "username": "GabrieladeRoche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921763658",
                "name": "PATROAS 35% \u23f3",
                "username": "MariliaMReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1862406745",
                "name": "asafe",
                "username": "AsafeWingester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983773015019343874",
                "name": "Manu",
                "username": "emanuellefreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42932969",
                "name": "Samuel Silva \u2020",
                "username": "SamuelKasafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65990374",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "CronicasDeVitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050927830",
                "name": "mamichula",
                "username": "AndiraMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441881643",
                "name": "vivit",
                "username": "ityien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973963125199396869",
                "name": "desastrology",
                "username": "sofarneyfromyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38439986",
                "name": "Marcio A Marteloti",
                "username": "Marteloti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73430582",
                "name": "Lelo Marchi",
                "username": "lelomarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929764554",
                "name": "Xofana\ud83c\udf19",
                "username": "waffles_azuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155680586671017985",
                "name": "\ud835\udcd0 \ud835\udd7d",
                "username": "Anthonyrian_svd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15361671",
                "name": "\u00b7Karoruso ~ Foot King \ud83d\udc63\ud83d\udc51",
                "username": "Karoruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71139887",
                "name": "PO Cooper.",
                "username": "Thernixtong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860589140",
                "name": "Ana Duarte",
                "username": "anad_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633364171",
                "name": "hygo",
                "username": "hygopalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203195509",
                "name": "Mario Gatti \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "gattimyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510606150",
                "name": "Leticia Luiz",
                "username": "LeticiaLuiz4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300259187",
                "name": "Neto",
                "username": "NetoJua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117748802",
                "name": "D\u00e9bora Silva",
                "username": "DeboraSilva1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623206802",
                "name": "Nancysc",
                "username": "GmailNanci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46756179",
                "name": "Mayka Bretas - LULA 2022",
                "username": "maykabretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317418467",
                "name": "Gazeta de Toledo",
                "username": "gazetatoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331852149",
                "name": "Mar\u00eda Caldas",
                "username": "MariaIsabellina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106551099203428354",
                "name": "Policial WEB",
                "username": "Policialweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900352991672369153",
                "name": "F.silva18",
                "username": "Francis75691167",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2629591",
                "name": "steve",
                "username": "blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893835554999218176",
                "name": "Max Bezerra",
                "username": "blogmaxbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906854",
                "name": "Mag Bahia",
                "username": "MagBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557059898",
                "name": "antagonista das rela\u00e7\u00f5es afetivas",
                "username": "7hayron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538961324",
                "name": "Manuel Junior",
                "username": "ManuelJr_77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910607133162471425",
                "name": "Orla Not\u00edcias",
                "username": "OrlaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754152539713572868",
                "name": "b de bota puere",
                "username": "baddiebre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201325347",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "lorraynemnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714795626",
                "name": "Blog Levany J\u00fanior",
                "username": "Bloglevany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387541962",
                "name": "Elegante Online",
                "username": "eleganteonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80461669",
                "name": "Nilton Felipe Braz",
                "username": "niltonfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028260404",
                "name": "Romin do acesso",
                "username": "rmulo_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375499276",
                "name": "Leo",
                "username": "Lagata2711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68709401",
                "name": "FURG",
                "username": "FURG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708435600370745344",
                "name": "Silvia\ud83d\ude43",
                "username": "Silvia_dePaulaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "G1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2920173623",
                "name": "Idade M\u00eddia",
                "username": "idademidiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024625586885603329",
                "name": "ALEX DOS ALEXES",
                "username": "alex19860111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301040769701220352",
                "name": "Icaro Lorran",
                "username": "lorran_icaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932027458223771648",
                "name": "Pedalamaiscaruaru",
                "username": "Pedalamaiscaru1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103021144",
                "name": "Espa\u00f1aAqu\u00ed",
                "username": "cursoespanholsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Paulo Henrique \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118091476108443648",
                "name": "Popularizando Ci\u00eancia",
                "username": "Pop_Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941502644",
                "name": "supostamente afonso",
                "username": "vaiafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892406785",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "Spedfrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310775",
                "name": "Celso Kadora",
                "username": "celsokadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168281987",
                "name": "Julio Cesar Torres",
                "username": "profjuliotorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315940786",
                "name": "Nilton Pensante",
                "username": "Niltonpensante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17033905",
                "name": "Thiago Sol \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thiagosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021577173663195136",
                "name": "maria maria",
                "username": "marrrialine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114937535",
                "name": "Ricardo Poyatos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf7",
                "username": "nelorebabyboome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1880491676",
                "name": "fut\u00eafraud\u00ea",
                "username": "eumichelmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062352450361933824",
                "name": "Jude",
                "username": "judepaulla1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59132632",
                "name": "Marcelo Damasceno\ud83d\udcf0",
                "username": "Marcelo_Damas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14091312",
                "name": "Gianvitor Dias",
                "username": "Gianvitor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88182032",
                "name": "JOSE J AZEVEDO",
                "username": "vidarteecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805920036196122624",
                "name": "Ipir\u00e1 City",
                "username": "IpiraCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355826127",
                "name": "Brasil",
                "username": "nu_paulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90536242",
                "name": "Marina Minari",
                "username": "Marina_Minari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66717389",
                "name": "Raphael",
                "username": "batedorprc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057210410900865024",
                "name": "Teodoro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "jp_ttteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142106530159955970",
                "name": "Imagine Viajar",
                "username": "ImagineViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213101681",
                "name": "vin\u00edcius",
                "username": "vinydsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060905381818523648",
                "name": "barbie marley",
                "username": "VENICEPE4CH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035216846",
                "name": "Claudio cassimiro",
                "username": "Claudiocassimi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205632746",
                "name": "juani cazares",
                "username": "juanicazares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102903268",
                "name": "Tigra de Zamboja",
                "username": "Pernetinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14211681",
                "name": "Flavia - Advogada Geral deste Site",
                "username": "ladyrasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217765",
                "name": "lucia zanelli",
                "username": "lucia_zanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068363639",
                "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf5",
                "username": "sawmey2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24295797",
                "name": "Sidney Michaluate",
                "username": "michaluate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76529555",
                "name": "jhon  latorre",
                "username": "jhonlatorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149952070",
                "name": "rititinha",
                "username": "eduardaarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103196767686930432",
                "name": "A$AP Camy",
                "username": "mariacxmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157033090",
                "name": "gabirel",
                "username": "gabireeeeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61043720",
                "name": "Rosalie",
                "username": "RosalieArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311481837",
                "name": "-..- .- ...- .. . .-.",
                "username": "xcalhau98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297099819",
                "name": "\u2693 Diego Henrique",
                "username": "diegohenrique30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1070100698979799040",
                "name": "luiz",
                "username": "fefeu022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124479923",
                "name": "Antonio Carlos Bueno",
                "username": "antoniocaco2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111045942",
                "name": "Alceu Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alceu_Moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68217340",
                "name": "Artur Torres",
                "username": "oarturtorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028333320101396480",
                "name": "o homem cardial",
                "username": "ratomodesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102707465",
                "name": "Deizera Cley \u267b\ufe0f",
                "username": "deizeracley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140666576959606784",
                "name": "Amazonastur",
                "username": "amazonasturam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269644112",
                "name": "Jean G. Camargo",
                "username": "jeangeovanicama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452704388",
                "name": "Joaquim Oliveira Alm",
                "username": "Joaquim81770510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59840910",
                "name": "tiolipe",
                "username": "feiolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105469616321630211",
                "name": "GERIN\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "zerynjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79857935",
                "name": "Paola Rodrigues",
                "username": "Draw_Me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76676706",
                "name": "Heder Teixeira",
                "username": "djhederfunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722159041",
                "name": "PANAM\u00c1 PUNTO COM",
                "username": "PanamaPuntoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394104197495152640",
                "name": "Jackson",
                "username": "jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77862052",
                "name": "Juliana Taveira",
                "username": "jutaveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011667518728089602",
                "name": "Capit\u00e3o Contar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CapitaoContar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122159816",
                "name": "Herculano Borges",
                "username": "_herculano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44205830",
                "name": "Pedro Kemp",
                "username": "PedroKemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132866650",
                "name": "Mar\u00e7al Filho Oficial",
                "username": "Marcal_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94378206",
                "name": "Coronel David",
                "username": "coroneldavidms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346826324",
                "name": "Evander Vendramini",
                "username": "VEREVANDER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80201968",
                "name": "Dep. Felipe Orro",
                "username": "felipeorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92509126",
                "name": "F\u00e1bio Trad",
                "username": "f_trad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18880621",
                "name": "rafaela",
                "username": "RafaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18818881",
                "name": "Fl\u00e1vio - O #STF \u00e9 uma vergonha",
                "username": "ferreira_f_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82856243",
                "name": "natgeoesp",
                "username": "NatGeoEsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704737748",
                "name": "80Georgian Group",
                "username": "80GeorgianGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234171676",
                "name": "Eduardo Spinola",
                "username": "eduardospinola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814071442081976321",
                "name": "f.r.i.e.n.d.s",
                "username": "brietiney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59314487",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "castorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172082346",
                "name": "Chimael",
                "username": "chimaelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758071137792385028",
                "name": "\ud835\udcf7 \ud835\udcf2 \ud835\udcec \ud835\udcf8 \ud835\udcf5 \ud835\udd02 \u2728",
                "username": "nicolyborghetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77301312",
                "name": "libs",
                "username": "_lisbeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990961020423327745",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "_poesiac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075575233694851072",
                "name": "Breno Fontes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "BrenoFontes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008418039916826625",
                "name": "talania \u2728",
                "username": "tataribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947550460801683456",
                "name": "lu\u00edza",
                "username": "Lu__nog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49020088",
                "name": "JulioCotting",
                "username": "JulioCotting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703388397570801664",
                "name": "thatyanny bernardo",
                "username": "thaty_magic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111014737981161472",
                "name": "Amphibian Species of the World (AMNH)",
                "username": "AmphSpecWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719267502824538114",
                "name": "Tha\u00edstressada",
                "username": "thata_mtins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063970978873688064",
                "name": "Vulgo Lindo \u26a1",
                "username": "Samuelazzari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075023199015002112",
                "name": "sopa na mosca",
                "username": "frommsopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449444774",
                "name": "letinia leal",
                "username": "leticialeal222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540088093",
                "name": "schuster",
                "username": "schuzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53784904",
                "name": "Ruiroadie",
                "username": "ruiroadie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479572456",
                "name": "Alana S",
                "username": "Cladoscullen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236078148",
                "name": "Fora Bolsonaro #PL490N\u00c3O",
                "username": "camilamenezes31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222320744",
                "name": "Maia \ud83d\udc99",
                "username": "demo_gracinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118797",
                "name": "Jorge",
                "username": "sosjorginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52242058",
                "name": "In\u00eas Sadala",
                "username": "Ines_sadala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154207453464137728",
                "name": "CarolBmll",
                "username": "CBmll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67122090",
                "name": "humbertoilo",
                "username": "humbertoilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054235991702228992",
                "name": "Stefane",
                "username": "stezinhacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220137479",
                "name": "Marcos L M Santana",
                "username": "marcoslmsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28416229",
                "name": "Marcos Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcos_fgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136782180389195776",
                "name": "Canal Embarcar - Marco e Matheus",
                "username": "CanalEmbarcar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087804486234574854",
                "name": "Prefeitura de Fortaleza dos Valos",
                "username": "pmfvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86202772",
                "name": "Caleb Salom\u00e3o",
                "username": "calebsalomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097836022",
                "name": "Parlamento Europeu (conta arquivada)",
                "username": "PE_Portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274675",
                "name": "Calaveira de Capricorno",
                "username": "aneandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176876877",
                "name": "em vias de embuchamento\u2122",
                "username": "ComplexaBel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "406942870",
                "name": "Edison Parra",
                "username": "parrascs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617926208",
                "name": "Observar_",
                "username": "Observar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904445374496206849",
                "name": "Lisboa",
                "username": "lisboamatheus__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81617497",
                "name": "Giovani Cherini",
                "username": "giovanicherini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715235702124969985",
                "name": "Fabio Nunes",
                "username": "MC3_Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78434692",
                "name": "hercilio neto",
                "username": "hercilio_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174742305",
                "name": "a girl has no name \ud83d\udea9",
                "username": "tristefelizinha",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1160250029673762819",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm026bq4l3fd1xuu5nl184j8eqsfx",
        "oldest_id": "1158399017811947520",
        "result_count": 498
    }
}