{
    "data": [
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-05-20T15:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1130495699802578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf88\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/p2ikRpup5N"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-20T15:04:03.000Z",
            "id": "1130489368475578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Areal de tradici\u00f3n nudista de Figueiras na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/xiPEe0ojGm"
        },
        {
            "author_id": "3298440154",
            "created_at": "2019-05-20T14:12:20.000Z",
            "id": "1130476353579573255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros:\nFoi um reencontro emocionante! J\u00e1 vivi tanto amor neste lugar.... Muitas mem\u00f3rias vieram \u00e0 tona e resgatei sentimentos maravilhosos que estavam guardados l\u00e1 no passado! O\u2026 https://t.co/ygK2Am9Odl"
        },
        {
            "author_id": "417040122",
            "created_at": "2019-05-20T13:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.128063,
                        41.80361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1130465618635972615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Portela do Homem. Parque Nacional de Peneda-Geres. Portugal #penedageres #porteladohomem #cascatadaporteladohomem #efectoseda #largaexposicion #landscape_captures #estaes_portugal #igersportugal\u2026 https://t.co/Jv2r5QTzjL"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2019-05-20T13:27:32.000Z",
            "id": "1130465080351559680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o do Refauna, um projeto conjunto entre UFRRJ, UFRJ e IFRJ cujo objetivo \u00e9 reintroduzir esp\u00e9cies animais nativas da floresta. Leia reportagem do Portal G1: https://t.co/gMabRrnFmd"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-05-20T13:12:00.000Z",
            "id": "1130461170413047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Refauna libera cutias no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xwnnckPsGO"
        },
        {
            "author_id": "45864814",
            "created_at": "2019-05-20T13:01:07.000Z",
            "id": "1130458430844604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsoanta! https://t.co/OYcs51FJMz"
        },
        {
            "author_id": "475396455",
            "created_at": "2019-05-20T12:54:51.000Z",
            "id": "1130456852620300290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "subindo...\n#hike \n#trail \n#nationalpark \n#chapadadiamantina \n#valedocapao \n#cachoeiradafumaca \n#montanha \n#SouEsportista \n#quechua \n#forclaz \n#decathlonbrasil \n#decathlongoiania em Parque Nacional Da Chapada\u2026 https://t.co/UKNEcbEIOi"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-20T12:22:35.000Z",
            "id": "1130448733559300097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A semana come\u00e7a com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. https://t.co/PmrKBKreLy"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2019-05-20T12:15:13.000Z",
            "id": "1130446879634927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/FdQtsD5YHk"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-20T12:04:12.000Z",
            "id": "1130444106667315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL SANAKE KREEK\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SANAKE KREEK NATURE... https://t.co/CPm98ISvaU"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2019-05-20T11:37:39.000Z",
            "id": "1130437426856566790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Map of Peneda Ger\u00eas National Park :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/gJ8UAQUraH"
        },
        {
            "author_id": "2971923808",
            "created_at": "2019-05-20T10:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "start": 184,
                        "username": "MavaFdn"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "start": 193,
                        "username": "ibapgb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1130425778670329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um novo cap\u00edtulo do livro sobre o Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira e Poil\u00e3o (Bijag\u00f3s, Guin\u00e9-Bissau), est\u00e1 agora dispon\u00edvel, desta vez \u00e9 sobre os seus peixes\nhttps://t.co/IqjGXMgbp0\n@MavaFdn @ibapgb https://t.co/on6t9TCPvR"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-05-20T10:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1130420939613757440",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada BOLSONARO QUER TRANSFORMAR SANTU\u00c1RIO AMBIENTAL NA \"CANCUN BRASILEIRA\"\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico e ocupa 5% da Ba\u00eda de Ilha Grande  (outro para\u00edso), uma das regi\u00f5es mais intocadas do estado.\nhttps://t.co/pIBzkEGPPQ https://t.co/j6EeFC7ZlP"
        },
        {
            "author_id": "139371311",
            "created_at": "2019-05-20T10:17:56.000Z",
            "id": "1130417366020644870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/0tIj95D1JV"
        },
        {
            "author_id": "1033694341905231874",
            "created_at": "2019-05-20T04:54:21.000Z",
            "id": "1130335931544854529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis, na Costa Verde do Rio. \u00c9 neste local que Jair Bolsonaro foi multado em 2012 por praticar pesca ilegal e que, em 2019, ele prometeu transformar na 'Canc\u00fan brasileira'."
        },
        {
            "author_id": "590156110",
            "created_at": "2019-05-20T01:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79805113,
                        -5.0628315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1130290967070859271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resistir por nossas florestas!\n\n#resistencia\n#Floresta \ud83c\udf33\n#Teresina\n#Piau\u00ed\n#FlorestaNacional\n#Flona em Floresta Nacional De Palmares - FLONA https://t.co/KXaFtMqwBu"
        },
        {
            "author_id": "328727483",
            "created_at": "2019-05-20T01:55:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38059711,
                        -29.39343035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "1130290905590718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vidas ancestrais e a energia que trazem @ Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/Oc7kKOQVMW"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-05-20T01:23:30.000Z",
            "id": "1130282871963475970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 205,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "A barra da Lagoa de Jurubatiba no Parque Nacional da Restinga, no litoral de Maca\u00e9, sofreu um rompimento natural. De acordo com moradores, quase toda \u00e1gua foi levada para o mar, no s\u00e1bado (19), por conta das fortes chuvas que atingiram a regi\u00e3o. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/aHJqSvIDrs"
        },
        {
            "author_id": "104576191",
            "created_at": "2019-05-20T00:44:19.000Z",
            "id": "1130273007220535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/cs4kfh91eV"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2019-05-19T23:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1130261696415772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto 5 da s\u00e9rie \"Tentando fazer o anti-ministro do meio ambiente @rsallesmma se interessar pelas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o da natureza no Brasil\". Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, criado em 1961, no governo de Juscelino Kubitschek e ampliado no de Michel Temer. https://t.co/SIJbaqQ5cR"
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-05-19T23:44:11.000Z",
            "id": "1130257876344352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esse roteiro por uma das mais lindas estradas dos Estados Unidos!\n\nA Blue Ridge Parkway \u00e9 uma estrada e um parque nacional de  de 755 km de extens\u00e3o.\n\nO roteiro parte de Washington, chega em Atlanta e ainda\u2026 https://t.co/lPgncJmxix"
        },
        {
            "author_id": "77753481",
            "created_at": "2019-05-19T22:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1130238140625477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O universo n\u00e3o foi feito \u00e0 medida do ser humano, mas tampouco lhe \u00e9 adverso: \u00e9-lhe indiferente.\" \n\n(Carl Sagan)\n\n#trekkingbrasil #trilhandomontanhas em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/k6mT9jhZst"
        },
        {
            "author_id": "1092811262",
            "created_at": "2019-05-19T22:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1130237343707914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ter alguma frase pra deixar o que eu vi mais bonito, mas certamente essa vis\u00e3o deixaria a frase mais bonita em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/1n8Ss8vJNh"
        },
        {
            "author_id": "44425602",
            "created_at": "2019-05-19T22:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1130235319394037761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oasis #1\n\n#advancedselfie @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/iQ1bUf4m0T"
        },
        {
            "author_id": "202929897",
            "created_at": "2019-05-19T20:45:55.000Z",
            "id": "1130213015461269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio excelente pelas nossas riquezas naturais.\ud83d\ude0d\ud83c\udfaf\n.\n.\n.\n.\n#vempropeba \n#amazonia\n#carajas \n#parauapebas  @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u2014 at Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/FGyiHXY1wg"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-05-19T20:33:01.000Z",
            "id": "1130209768096903174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra mostrar pra seu amigo bi\u00f3logo traidor da causa ambiental que votou no Bozonaro https://t.co/gZeA4CATBw"
        },
        {
            "author_id": "210720702",
            "created_at": "2019-05-19T19:30:24.000Z",
            "id": "1130194008989421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Moradores e ambientalistas denunciam que a atua\u00e7\u00e3o de pescadores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios aumentou ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es do presidente.\" https://t.co/94eE9ZKhce"
        },
        {
            "author_id": "417040122",
            "created_at": "2019-05-19T18:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1130176359156727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Hippies. Parque Nacional de Peneda-Geres. Portugal #penedageres #lagoadoshippies #efectoseda #largaexposicion #landscape_captures #estaes_portugal #igersportugal #instagramers #total_nature #total_portugal\u2026 https://t.co/ToEAMcS95Y"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-05-19T17:04:22.000Z",
            "id": "1130157257612832770",
            "in_reply_to_user_id": "1170371384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Com tantos importantes temas que precisar\u00edamos ter aten\u00e7\u00e3o redobrada, como seguran\u00e7a p\u00fablica, reformula\u00e7\u00e3o da investiga\u00e7\u00e3o criminal, educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, h\u00e1 quem direcione seu \u201cpoder pol\u00edtico\u201d contra uma simples Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica apenas porque descumpriu suas regras. Pequenez!"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-05-19T17:03:54.000Z",
            "id": "1130157142554628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ocupa apenas 6% da Ba\u00eda da Ilha Grande e, justamente, por n\u00e3o ser permitida a pesca fora de fins cient\u00edficos, guarda importante ber\u00e7\u00e1rio mar\u00edtimo. \u00c9 revoltante e, ao mesmo tempo explica nossa mediocridade pol\u00edtica, os ataques que essa Unidade sofre."
        },
        {
            "author_id": "226720292",
            "created_at": "2019-05-19T16:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1130155311703183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar mais lindo que o outro nessa terrinha... \ud83d\ude0d Eu amo o Nordeste Brasileiro! \u2665\ufe0f em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/oIC6B7G92s"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-19T15:51:40.000Z",
            "id": "1130138962113302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/sy2TcIJRoe\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/KyE5dsY0X2"
        },
        {
            "author_id": "1007200656",
            "created_at": "2019-05-19T15:49:24.000Z",
            "id": "1130138392203808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00b4Povo opina sobre a proposta de privatizar o Parque Nacional da Chapada Dos Guimar\u00e3es - Rufando Bombo https://t.co/19HDp2CNFN"
        },
        {
            "author_id": "718669088",
            "created_at": "2019-05-19T15:38:08.000Z",
            "id": "1130135559341522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO - Entre os munic\u00edpios de Angra dos Reis e Paraty, h\u00e1 uma por\u00e7\u00e3o de mar em que pesca e atividades de lazer s\u00e3o proibidas. Esse santu\u00e1rio da natureza preserva esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e garante campo para pesquisas cient\u00edficas. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u2026 [+902 chars]"
        },
        {
            "author_id": "1128042316634128384",
            "created_at": "2019-05-19T15:27:28.000Z",
            "id": "1130132874554798086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/05/19 - Cruzando desde Santa f\u00e9 - Argentina para\u00a0\u00a0Villa union. Caminho cruzando pelo parque nacional Talampayo, com formacoes rochosas sedimentares. Neste dia apareceu um sol, tornando a viagem um pouco mais\u2026 https://t.co/H0wK8OJTLs"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-19T15:08:01.000Z",
            "id": "1130127980565553157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vista parcial da lagoa dos Nenos, areal de Rodas e dunas de Muxieiro no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/IWEmzbMA0I"
        },
        {
            "author_id": "881287557669146624",
            "created_at": "2019-05-19T14:35:01.000Z",
            "id": "1130119675579371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores e ambientalistas denunciam aumento d pescadores n Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica d Tamoios ap\u00f3s declra\u00e7\u00f5es d presidente\nhttps://t.co/hrVD4h5iDv"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2019-05-19T14:10:27.000Z",
            "id": "1130113491040440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha localizada a 60 quil\u00f4metros do continente faz parte do Parque Nacional Machalilla, criado h\u00e1 40 anos: link #GloboNews \ud83c\udfdd https://t.co/ynyAm4wgYX"
        },
        {
            "author_id": "19350237",
            "created_at": "2019-05-19T14:02:15.000Z",
            "id": "1130111427493154819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade ambiental que Bolsonaro quer transformar em \"Canc\u00fan\" \u00e9 obrigat\u00f3ria para funcionamento de usina nuclear\nMoradores e ambientalistas denunciam que aumentou a atua\u00e7\u00e3o de pescadores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es do presidente https://t.co/uDWmoTyLdY"
        },
        {
            "author_id": "16377027",
            "created_at": "2019-05-19T13:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1130104979648385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual ideal para o agradavel clima patagonico, al\u00e9m de servir como boia de sinaliza\u00e7\u00e3o. em Lago Grey, Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/p53bt1XDGp"
        },
        {
            "author_id": "947241171750916096",
            "created_at": "2019-05-19T13:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ThBlackZin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1130102642930257925",
            "in_reply_to_user_id": "974446683047321601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThBlackZin Parque nacional u\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "2821293965",
            "created_at": "2019-05-19T13:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RegistraIsto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "professorigor"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1130099710604304385",
            "in_reply_to_user_id": "1018988621444022273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RegistraIsto @professorigor @jairbolsonaro Pelos pre\u00e7os tamb\u00e9m,  eles n\u00e3o s\u00e3o burros.  Pesquisa a\u00ed o n\u00famero de turistas num parque Nacional americano e no Brasil por ano. Te dou um exemplo,  tem mais turistas em Yosemite que no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-19T12:41:48.000Z",
            "id": "1130091183722696704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/sSGRGUb2GL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/DjFY5JqLym"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-05-19T12:36:29.000Z",
            "id": "1130089842640130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"antes mesmo da finalidade de prote\u00e7\u00e3o do ambiente marinho e terrestre, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal atende a um dispositivo legal que determina que todas as usinas nucleares devem ser localizadas em \u00e1rea delimitadas como esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas\" https://t.co/wNYHnhOn2J"
        },
        {
            "author_id": "398231041",
            "created_at": "2019-05-19T12:12:53.000Z",
            "id": "1130083904914907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost do dia! Parque Nacional de Banff - Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n#canada #repost #imagenslegais #natureza #northamerica #ambiente #amazing #natureza #lagos #selvagem #clicks #cliksperfeitos #viepostei #photodays #photos\u2026 https://t.co/tABU2tfalk"
        },
        {
            "author_id": "166405418",
            "created_at": "2019-05-19T12:12:31.000Z",
            "id": "1130083814477357057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bozo \u00e9 o problema: Moradores e ambientalistas denunciam que aumentou a atua\u00e7\u00e3o de pescadores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es do Bozo\n\nUnidade ambiental que Bozo quer transformar em \"Canc\u00fan\" \u00e9 obrigat\u00f3ria para funcionamento de usina nuclear https://t.co/ZJ34TpJbEi"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2019-05-19T12:05:21.000Z",
            "id": "1130082008884031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 empobrecido de animais nativos https://t.co/v7Ha534G2y"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2019-05-19T12:02:21.000Z",
            "id": "1130081253695328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u201cUnidade ambiental que Jair Bolsonaro quer flexibilizar regras de prote\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria para funcionamento de usinas nucleares\u201d https://t.co/izYgz0XzoA Ap\u00f3s o presidente fazer a lament\u00e1vel declara\u00e7\u00e3o, fiscais notaram um aumento de pescas irregulares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "1049286842116464640",
            "created_at": "2019-05-19T11:37:53.000Z",
            "id": "1130075096360660994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente entre \u00f4nibus e carro  pr\u00f3ximo ao Parque Nacional. https://t.co/QwwBJgAhJQ"
        },
        {
            "author_id": "2666024814",
            "created_at": "2019-05-19T11:36:26.000Z",
            "id": "1130074731321991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente envolvendo \u00f4nibus da Via\u00e7\u00e3o Dedo de Deus pr\u00f3ximo ao Parque Nacional na manh\u00e3 deste Domingo. em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/PXRfEs1uUo"
        },
        {
            "author_id": "959038651819753472",
            "created_at": "2019-05-19T11:08:04.000Z",
            "id": "1130067594365603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade ambiental que Bolsonaro quer transformar em \"Canc\u00fan\" \u00e9 obrigat\u00f3ria para funcionamento de usina nuclear\n\nMoradores e ambientalistas denunciam que aumentou a atua\u00e7\u00e3o de pescadores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es do presidente\n\nLucas Altino"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-19T10:50:00.000Z",
            "id": "1130063046724988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boca da lagoa dos Nenos no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/NQ3bPs0v2R"
        },
        {
            "author_id": "58804433",
            "created_at": "2019-05-19T10:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1130055528464306176",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Era esse que estava apoiando o cheirador do A\u00e9cio e que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ. Novamente, aos amigos, a lei. Aos inimigos, o rigor da lei."
        },
        {
            "author_id": "10007522",
            "created_at": "2019-05-19T09:53:24.000Z",
            "id": "1130048804697325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade ambiental que Bolsonaro quer transformar em \"Canc\u00fan\" \u00e9 obrigat\u00f3ria para funcionamento de usina nuclear\nMoradores e ambientalistas denunciam que aumentou a atua\u00e7\u00e3o de pescadores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ap\u00f3s declara\u00e7\u00f5es do presidente\n  https://t.co/HnHRbEPWLB"
        },
        {
            "author_id": "1682414300",
            "created_at": "2019-05-19T05:03:38.000Z",
            "id": "1129975879835242503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou muito feliz de ter voltado a competir depois de tanto tempo,  gra\u00e7as a Deus deu tudo certo e acabei conquistei 4 coloca\u00e7\u00e3o geral no trall run 360 graus realizada ontem no Parque Nacional .\n.\n\nOs 5 primeiros mais bem colocados. https://t.co/Vs8GunlcT0"
        },
        {
            "author_id": "1088355926703259648",
            "created_at": "2019-05-19T04:54:23.000Z",
            "id": "1129973550880874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maragogi \u00e9 uma cidade alagoana com cerca de 30 mil habitantes, que fica entre Macei\u00f3 e Recife. O lugar, cujo nome prov\u00e9m de um rio da regi\u00e3o, \u00e9 banhado pela Costa dos Corais, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental brasileira, e\u2026 https://t.co/W43k59vlt1"
        },
        {
            "author_id": "4819983490",
            "created_at": "2019-05-19T03:25:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1129951141834481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 bons anos com voc\u00eas! C. E. T National Park em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/CbkolbpJip"
        },
        {
            "author_id": "4819983490",
            "created_at": "2019-05-19T03:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1129950070139437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A. T. M. 2019 National park em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/1WMrxDVlXB"
        },
        {
            "author_id": "153554821",
            "created_at": "2019-05-19T02:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1129937378204880897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCariocas\n\ud83d\udccdCanion\n\ud83d\udccdSiriema \n#chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/oQzRyWLZ3r"
        },
        {
            "author_id": "843163849561903105",
            "created_at": "2019-05-19T02:14:06.000Z",
            "id": "1129933214267662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/EIUsAnutRk"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2019-05-19T02:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "lucianodaniel01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129932513047142401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "- Monumento Natural o Frade e a Freira - Cachoeiro de Itapemirim - Esp\u00edrito Santo\n\nFoto:  @lucianodaniel01 https://t.co/pjMin1ZmqD"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-05-19T01:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1129922727236775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Corpus Cristhy de 2019 nas montanhas do Capara\u00f3 onde abriga o Pico da Bandeira 2892M no topo do Brasil ao lado da Pousada do Bezerra onde fica o Parque Nacional do Capara\u00f3 a caixa d'\u00e1gua do Esp\u00edrito Santo\u2026 https://t.co/NC7l9o877g"
        },
        {
            "author_id": "56351686",
            "created_at": "2019-05-19T01:26:14.000Z",
            "id": "1129921168729944065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/V7b3VdLIsQ"
        },
        {
            "author_id": "65037863",
            "created_at": "2019-05-19T01:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41670867,
                        -22.59256556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1129914693714350082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele lanchinho pra fechar o dia em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/FycEJGtPVO"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-05-18T23:57:39.000Z",
            "id": "1129898876339707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas."
        },
        {
            "author_id": "216688830",
            "created_at": "2019-05-18T23:47:51.000Z",
            "id": "1129896412559360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Saltos, Parque Nacional da chapada dos Veadeiros. Cavalcante-GO https://t.co/2gvkaV87E5"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2019-05-18T23:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129894847626850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Foto 4 da s\u00e9rie \"Tentando fazer o anti-ministro do meio ambiente @rsallesmma se interessar pelas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o da natureza no Brasil\". Parque Nacional de Sete Cidades, criado em 1961, no governo de J\u00e2nio Quadros https://t.co/kw0bqtbsAT"
        },
        {
            "author_id": "3220850346",
            "created_at": "2019-05-18T23:32:01.000Z",
            "id": "1129892426133458950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/Kz6vg5vlje"
        },
        {
            "author_id": "1468135274",
            "created_at": "2019-05-18T23:23:37.000Z",
            "id": "1129890311747063813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio 360 ,8km com muitas subidas trilhas chuvas  ,ficando na 9\u00b0 coloca\u00e7\u00e3o ,segue o foco porque o bom guerreiro n\u00e3o foge a luta . em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/hgmD1FWgwr"
        },
        {
            "author_id": "627705533",
            "created_at": "2019-05-18T23:23:06.000Z",
            "id": "1129890184047337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/EQCjJEV2y3"
        },
        {
            "author_id": "218151849",
            "created_at": "2019-05-18T22:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 266,
                        "username": "almeidaigor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1129874437627678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A bailarina Lina do Carmo participou do col\u00f3quio A Pr\u00e9-hist\u00f3ria no Presente, que aconteceu neste fim de semana no Mus\u00e9e de l\u2019Homme, em Paris. Lina performou parte do solo Capivara, abordou sobre dan\u00e7a, o festival Interates e o Parque Nacional Serra da Capivara. Via @AlmeidaIgor. https://t.co/CZT93rft39"
        },
        {
            "author_id": "231484222",
            "created_at": "2019-05-18T21:04:18.000Z",
            "id": "1129855254160449538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/qwFU642l3G"
        },
        {
            "author_id": "1032990302783631362",
            "created_at": "2019-05-18T17:01:29.000Z",
            "id": "1129794143948029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral. https://t.co/qqQ21VOTO1"
        },
        {
            "author_id": "1114529069360734210",
            "created_at": "2019-05-18T16:33:32.000Z",
            "id": "1129787111392071681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setur e Icmbio assinam termo de coopera\u00e7\u00e3o com a\u00e7\u00f5es para melhoria da infraestrutura de estradas e acessos ao parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses e outras interven\u00e7\u00f5es para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza e atra\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/bvPgJTpYJi"
        },
        {
            "author_id": "3428371701",
            "created_at": "2019-05-18T16:10:46.000Z",
            "id": "1129781383877025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer transformar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis em um local de pesca esportiva, namoral v\u00e9i....."
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2019-05-18T15:43:53.000Z",
            "id": "1129774617009315841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim que recebeu a informa\u00e7\u00e3o, a Pol\u00edcia Ambiental de Laguna acionou os respons\u00e1veis pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca.\nhttps://t.co/KH5e0Jvqts"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2019-05-18T14:36:07.000Z",
            "id": "1129757564000985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Cen\u00e1rios paradis\u00edacos do Parque Nacional da Penedo-Ger\u00eas \ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 Como n\u00e3o desejar? Marque seus amigos que procuram dicas de lugares incr\u00edveis em Portugal. Link para o post na bio! #partiupelomundo https://t.co/spnVOjxfNT https://t.co/GdApg6HSZF"
        },
        {
            "author_id": "814366460",
            "created_at": "2019-05-18T14:24:58.000Z",
            "id": "1129754756241678337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas s\u00f3 pra constar, essa not\u00edcia n\u00e3o esclarece o motivo ou quem colocou fogo nos carros, e um site sobre ecoterrorismo na Am\u00e9rica Latina anunciou que os respons\u00e1veis foram essa tal de sociedade secreta silvestre aqui no Brasil. https://t.co/nR2BBm7bee"
        },
        {
            "author_id": "16155633",
            "created_at": "2019-05-18T13:31:56.000Z",
            "id": "1129741410721292295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/bCyP3PX63j\n\nPresidente da embratur demitido com menos de uma semana (3 em 5 meses) e o substituto \u00e9 veterin\u00e1rio hahahahaahaha  Ele foi multado em R$ 3,5 mil em 2016 por descumprir normas de prote\u00e7\u00e3o do ambiente local, que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)."
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-05-18T13:02:27.000Z",
            "id": "1129733989378469891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas aprova proposta de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Cai\u00e7ara https://t.co/13aDFPugms"
        },
        {
            "author_id": "343659270",
            "created_at": "2019-05-18T12:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129720743699394562",
            "in_reply_to_user_id": "22864100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DeputadoFederal A Raposa e o Galinheiro.. \"Dono de uma pousada na regi\u00e3o, ele foi multado em R$ 3,5 mil em 2016 por descumprir normas de prote\u00e7\u00e3o do ambiente local, que \u00e9 uma \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA).\""
        },
        {
            "author_id": "115809884",
            "created_at": "2019-05-18T12:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Igoorsaantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129720192118996992",
            "in_reply_to_user_id": "154706216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igoorsaantos Po, do lado de BH tem o parque nacional da Serra do cip\u00f3, trilhazinha de 22km, mas \u00e9 lindo demaissss"
        },
        {
            "author_id": "165744607",
            "created_at": "2019-05-18T11:20:29.000Z",
            "id": "1129708330354655233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 3\u00ba presidente da Embratur do Bolsonaro, com 40 anos de experi\u00eancia na \u00e1rea, foi substitu\u00eddo por um veterin\u00e1rio, l\u00edder de banda de forr\u00f3, dono de uma pousada que foi multada pelo ICM-Bio por descumprir normas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora est\u00e1 coerente. https://t.co/ReODe1PA0u"
        },
        {
            "author_id": "189348831",
            "created_at": "2019-05-18T01:32:52.000Z",
            "id": "1129560453322084357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa essa semana numa viagem de grupo com um bocado de velha super simp\u00e1tica s2 Eu amo\n\nIronia: Encontrei duas funcion\u00e1rias do administrativo da UFPE \nCereja do bolo: Uma delas, na visita do lado argentino, foi assaltada por um grupo de quatis"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2019-05-18T00:38:11.000Z",
            "id": "1129546688190910465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m fala a l\u00edngua das comunidades tradicionais #MPF\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/SYrPKU53RW"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2019-05-18T00:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129546489884217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/rKVm8Mvqrj"
        },
        {
            "author_id": "44699814",
            "created_at": "2019-05-18T00:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "msantoro1978"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129545188144230401",
            "in_reply_to_user_id": "169993414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msantoro1978 Se bem que os pr\u00e9dios privados que ca\u00edram foram constru\u00eddos irregularmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Nem deveriam ter sido constru\u00eddos"
        },
        {
            "author_id": "36246186",
            "created_at": "2019-05-18T00:10:44.000Z",
            "id": "1129539782823088130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa #ExploreMW, vamos relembrar um pouco da hist\u00f3ria do MIS com a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, que est\u00e1 por tr\u00e1s de uma das cole\u00e7\u00f5es mais numerosas do Museu e \u00e9 pe\u00e7a fundamental na hist\u00f3ria do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI). \ud83d\udc9a #MuseumWeek #WomenInCulture https://t.co/9pzhxjVSqP"
        },
        {
            "author_id": "16377027",
            "created_at": "2019-05-18T00:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1129537936159117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia\n#chile\n#instachile\n#patagonia\n#chilegram\nadrianafernandesranieri em Lago Grey, Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/bZVGIPrULk"
        },
        {
            "author_id": "2959459379",
            "created_at": "2019-05-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1129537081359790081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3002,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 255
            },
            "text": "Gorilas olham para a c\u00e2mera e at\u00e9 fazem pose para n\u00e3o ficarem fora da foto tirada pelo guarda florestal Patrick Sadiki, no Parque Nacional de Virunga, Congo, em 2019. \u00a9Patrick Sadiki https://t.co/a2gcJ7aFjW"
        },
        {
            "author_id": "3091874350",
            "created_at": "2019-05-17T23:00:00.000Z",
            "id": "1129521980389171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tavi\u00e3o faz um safari no parque nacional. Quais animais ser\u00e1 que ele conseguiu ver? #tastemade #tastemadebr #tastemadebrasil #coisasquenuncacomi #cqnc #taviao #africa #africadosul #safari #paneladaafricana https://t.co/06zo4huRVg"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-05-17T22:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "start": 143,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129512768367923202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Rajada ser\u00e1 assinado em junho, na semana do Meio Ambiente. - https://t.co/cUxvEOozk0 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2019-05-17T22:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 65,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129512474758262786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Foto 3 da s\u00e9rie \"Tentando fazer o anti-ministro do meio ambiente @rsallesmma se interessar pelas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o da natureza no Brasil\". Parque Nacional do Igua\u00e7u, criado em 1939, no governo de Get\u00falio Vargas. https://t.co/OiwUaG8qg6"
        },
        {
            "author_id": "929389287577092096",
            "created_at": "2019-05-17T22:14:20.000Z",
            "id": "1129510490345037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu #cataratasdoiguacu\n\nNikon D7100 - f/11 - 1/160 s - ISO 100 - 51 mm https://t.co/m2Ed9npHPL"
        },
        {
            "author_id": "929499896373219328",
            "created_at": "2019-05-17T22:10:00.000Z",
            "id": "1129509399859351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Rio Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil #brasil #parana #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu #rioiguacu #cataratasdoiguacu\n\nNikon D7100 - f/11 - 1/160 s - ISO 100 - 51 mm https://t.co/Qom0iymbW8"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-05-17T21:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "start": 259,
                        "username": "leyabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129492000338849793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Ilhas Cagarras \u00e9 formado por seis ilhas: Cagarras, Filhote da Cagarra, Redonda, Filhote da Redonda, Comprida e Palmas. Ref\u00fagio da vida marinha em plena cidade. Saiba mais no livro \u201cRio Capital Natural do Brasil\u201d, co-editado por n\u00f3s e pela @leyabrasil https://t.co/ypX8uyckig"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-05-17T20:25:23.000Z",
            "id": "1129483070069985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A MACHO, COM 51 QUILOS E 1,80 METRO \u00c9 TRANSFERIDA DE JF PARA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/xgOwBGrkHl"
        },
        {
            "author_id": "27339459",
            "created_at": "2019-05-17T19:55:43.000Z",
            "id": "1129475603193880576",
            "in_reply_to_user_id": "27339459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trio defendeu Fl\u00e1vio Bolsonaro, sua mulher Fernanda, o presidente Jair Bolsonaro e a primeira-dama Michelle em dezenas de a\u00e7\u00f5es na Justi\u00e7a. Uma delas envolve a den\u00fancia de crime ambiental contra Jair Bolsonaro, por pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em 2012."
        },
        {
            "author_id": "1010301299173273600",
            "created_at": "2019-05-17T19:49:18.000Z",
            "id": "1129473989267644417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Nas a\u00e7\u00f5es do 54\u00ba BIS no combate a delitos ambientais em RO, o alvo foi garimpo ilegal no interior de parque nacional. A\u00e7\u00f5es interagencias. Dragas, merc\u00fario e armamentos apreendidos, 30 detidos e 02 acampamentos destru\u00eddos. Vc pode confiar. Selva.\nhttps://t.co/aMs1k0orWa https://t.co/t9NGI92QpL"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-17T19:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "start": 266,
                        "username": "reydaluz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129466864407597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Unha perspectiva diferente da enseada de Caniveli\u00f1as no #arquip\u00e9lago da #IlladeOns #Ons #Bueu na #R\u00edadePontevedra #Pontevedra nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica  #C\u00edesgal Unha imaxe de #FernandoRey @reydaluz https://t.co/RcgLIiWvlV"
        },
        {
            "author_id": "153554821",
            "created_at": "2019-05-17T19:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1129466532172636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCorredeiras\n\ud83d\udccdCarrossel \n\ud83d\udccdSaltos 120\n\ud83d\udccdSaltos 80\n#chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OAQ3rWTdpa"
        },
        {
            "author_id": "719031644087324672",
            "created_at": "2019-05-17T19:06:24.000Z",
            "id": "1129463193628237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Num verdadeiro Ver-Mo\u00e7ambique, descobri que o Parque Nacional das Quirimbas na prov\u00edncia de Cabo Delgado \u00e9 uma maravilha nacional.\nMas lamentavelmente, a ca\u00e7a furtiva sobretudo contra os chamados \"Big Five\" / elefantes continua uma pedra no sapato. https://t.co/1eKALzSMyx"
        },
        {
            "author_id": "4852128941",
            "created_at": "2019-05-17T18:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "r_nagamine"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "sylviacolombo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "ThiagoKrause2"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "msantoro1978"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 56,
                        "username": "MonicaWaldvogel"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "efren_colombani"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "beppo22"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 99,
                        "username": "NatuzaNery"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 111,
                        "username": "NPTO"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "gurovitz"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 127,
                        "username": "mariannaparraga"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "start": 144,
                        "username": "DefesaNet"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "start": 167,
                        "username": "SOSOrinoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129459153209053184",
            "in_reply_to_user_id": "4852128941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@r_nagamine @sylviacolombo @ThiagoKrause2 @msantoro1978 @MonicaWaldvogel @efren_colombani @beppo22 @NatuzaNery @NPTO @gurovitz @mariannaparraga @DefesaNet \nImportante\n@SOSOrinoco publicou v\u00eddeo 3D. \nMinera\u00e7\u00e3o de ouro no monumento natural Cerro Aracamuni,estado Amazonas/VZ,regi\u00e3o Yanomani e fronteira Br,Pico Neblina.\nA den\u00fancia:inc\u00eandio provocado no topo do Cerro (um tipo de meseta) pela ELN em associa\u00e7\u00e3o com militares vz https://t.co/0T6uPRIi2k"
        },
        {
            "author_id": "121763702",
            "created_at": "2019-05-17T18:47:03.000Z",
            "id": "1129458325626732544",
            "in_reply_to_user_id": "51732042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@deixadesejar J\u00e2nio Quadros tinha um vasto vocabul\u00e1rio e, pelo menos, criou o Parque Nacional do Xingu. N\u00e3o h\u00e1 nada compar\u00e1vel a JB na hist\u00f3ria da Rep\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "705098239914201088",
            "created_at": "2019-05-17T18:43:59.000Z",
            "id": "1129457553979523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver! \ud83d\udcf8\ud83d\ude4f\ud83d\uddfc\u23f3 TBT - Uma r\u00e1pida passagem pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! \n#2014 #tbt #parquenacionalchapadadosveadeiros #sandero #kalungas #jardimdemaytrea #altoparaisodegoias #cavalcante\u2026 https://t.co/ptips612jk"
        },
        {
            "author_id": "565519804",
            "created_at": "2019-05-17T18:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1129452133999435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras do Parque Nacional da Chapada dos veadeiros. Encontro de Ra\u00edzes na Vila de S\u00e3o Jorge! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/iycb2QjvU1"
        },
        {
            "author_id": "565519804",
            "created_at": "2019-05-17T18:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1129448306936041474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiradaseriema #zerandoveadeiros #parquenacionalchapadadosviadeiros #cachoeirasdobrasil #cachoeiras #cachoeirasdachapada #zerandoachapada em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Ncw8WWdWXF"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-05-17T18:02:11.000Z",
            "id": "1129447034677735427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer garantir participa\u00e7\u00e3o popular em debates sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte paulista\n\nhttps://t.co/t8Ndt32LCL https://t.co/fYe4iQMKWF"
        },
        {
            "author_id": "976814237204000768",
            "created_at": "2019-05-17T17:58:54.000Z",
            "id": "1129446205971410945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias s\u00e3o soltas para povoar o Parque Nacional da Tijuca \ud83d\ude4c\n.\nSaiba mais: https://t.co/h8aMZCQv1B https://t.co/Uk42wy8zs5"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-05-17T17:34:03.000Z",
            "id": "1129439952444502017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/h6KNi8rjJb"
        },
        {
            "author_id": "725315146076266496",
            "created_at": "2019-05-17T16:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18917889,
                        -22.97090048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1129419693993807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Parque Nacional da Tijuca #parquenacionaldatijuca #cristoredentor #riodejaneiro #icoms2019 en Cristo Redentor, Corcovado - Rio De Janeiro https://t.co/VeXvaS3Mte"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-17T15:54:15.000Z",
            "id": "1129414837589696515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL KABOERI KREEK\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"KABOERI KREEK NATURE... https://t.co/ycyR0NqBSG"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2019-05-17T15:46:41.000Z",
            "id": "1129412933329592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Dia 88 - 16/05/19\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Parque Nacional Queulat\n\nVoc\u00eas n\u00e3o\u00a0tem medo de dormir dentro do carro na rua? \u00c9 uma pergunta que ainda n\u00e3o nos fizeram, mas que j\u00e1 vi muitos viajantes respondendo - especialmente quem vai\u2026 https://t.co/E29ARqLss9"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2019-05-17T15:12:45.000Z",
            "id": "1129404395333013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer garantir participa\u00e7\u00e3o popular em debates sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte paulista. Funda\u00e7\u00e3o Florestal deve apresentar cronograma de trabalhos para plano de manejo que inclua novas consultas a comunidades tradicionais https://t.co/GMV3ThR2iV"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-05-17T14:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1129396829567770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o!! \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WYlW7G7P6a"
        },
        {
            "author_id": "436225666",
            "created_at": "2019-05-17T14:37:40.000Z",
            "id": "1129395562917388289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus, eu odeio estar viva para ver isso queria estar morta em um parque nacional em circunst\u00e2ncias misteriosas.\n\n #morreumaestrela"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-05-17T14:28:45.000Z",
            "id": "1129393320659214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer garantir participa\u00e7\u00e3o popular em debates sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte\u00a0paulista https://t.co/nDaFVxYz62"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-17T13:51:34.000Z",
            "id": "1129383961921236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Qs5laJNoNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ntGOEOEkwv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/2gJuIMqxp2"
        },
        {
            "author_id": "1898274704",
            "created_at": "2019-05-17T13:51:30.000Z",
            "id": "1129383947174129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "bozo quer liberar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida  UM ARROMBADO MESMO, N\u00c9? tnc"
        },
        {
            "author_id": "231146284",
            "created_at": "2019-05-17T13:51:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1129383887208112133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 O #LagoPeho\u00e9 \u00e9 uma massa de \u00e1guas superficiais localizada no Parque Nacional #TorresDelPaine, na regi\u00e3o de #Magalh\u00e3es, no sul do #Chile. O #lago \u00e9 alimentado principalmente pelo #rioPaine atrav\u00e9s do lago #Nordenskj\u00f6ld, mas tamb\u00e9m recebe as \u00e1guas da sa\u00edda do lago #Skottsberg \u2708\ufe0f https://t.co/Qy4l1cAttQ"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2019-05-17T13:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1129382802116337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2601\ufe0f\u26f0.\n_\n#shotoniphonex #shotoniphone #mountains #hiking #phoneography #errejota #riointerior #itatiaia #021 #trees #brazil \u00e0 Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6r5uTrxe4r"
        },
        {
            "author_id": "255795146",
            "created_at": "2019-05-17T13:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1129381745412005889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/ILLrLvKcL2"
        },
        {
            "author_id": "3094361907",
            "created_at": "2019-05-17T13:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 68,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129373807012175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/mJCKettNpZ Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Tijuca (@parnatijuca) \u00e9 uma \u00e1rea Reflorestada? J\u00e1 contamos essa hist\u00f3ria no Blog da Biovert."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-17T12:32:05.000Z",
            "id": "1129363959545516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Conhe\u00e7am o Monumento Natural das Fal\u00e9sia do Morro Branco e Beberibe, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada pela Sema. https://t.co/XgbxmTsH0w"
        },
        {
            "author_id": "1104910563531022336",
            "created_at": "2019-05-17T12:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mariamiamors"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "RappiMexico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129362374497067009",
            "in_reply_to_user_id": "752157801871400961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariamiamors @RappiMexico #QuieroMiCami\u00f3n para brindar desde Parque Nacional de Tayrona"
        },
        {
            "author_id": "37652088",
            "created_at": "2019-05-17T12:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "start": 254,
                        "username": "hidro2"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 262,
                        "username": "PROMINENTBRASIL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129356505155874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RA\u00c7A HUMANA entenda, (APP) \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo @hidro2 @PROMINENTBRASIL https://t.co/yIPAEesdpX"
        },
        {
            "author_id": "103912294",
            "created_at": "2019-05-17T10:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "milenaspfc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129337111113555968",
            "in_reply_to_user_id": "153554821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@milenaspfc_ E essa beleza de cachoeira? Uma boa \u00e9 a trilha do parque nacional, tirei essa foto na cachoeira dos cariocas https://t.co/vTDJgl091B"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-05-17T10:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.33333333,
                        -10.18333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1129336421964234753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco do Sol, uma forma\u00e7\u00e3o aren\u00edtica. Ele est\u00e1 est\u00e1 dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral do Tocantins. \n#brasilclique #destinosbrasileiros #dicasdedestino #belezasdobrasil #visitbrasil #blogmochilando\u2026 https://t.co/ovIkqP46Ff"
        },
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-05-17T10:22:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1129331321841627138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf3a em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XLX6xiQoSo"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-05-17T10:19:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed20cf887001"
            },
            "id": "1129330480334159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com as gordinhas. FAT BIKE  A paix\u00e3o da galera que Curti Dunas praias e lagoas. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o para\u00edso do cicloturismo em campo de dunas.\n#passeiosnoslencoismaranhenses https://t.co/Fngq27Fy4v"
        },
        {
            "author_id": "28911143",
            "created_at": "2019-05-17T09:20:04.000Z",
            "id": "1129315639871647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ca\u00e7a em \u00e1rea protegida - toma multa de 10k - nunca paga essa multa - vira presidente 7 anos depois - a multa \u00e9 cancelada - vai transformar o lugar em area para ca\u00e7as. legal n\u00e9? quem votou nisso tem que morrer de forma mt dolorosa. https://t.co/drh7Z2icmF"
        },
        {
            "author_id": "2356300980",
            "created_at": "2019-05-17T08:33:09.000Z",
            "id": "1129303832545120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu querido amigo P\u00e9ricles H de Mello na defesa do Parque Nacional dos Campos Gerais. https://t.co/M2knNtfomo"
        },
        {
            "author_id": "584006090",
            "created_at": "2019-05-17T08:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129302003836964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade e Martim Vaz: um para\u00edso brasileiro decretado monumento natural https://t.co/pJdq0FrBVm via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "756236493237194756",
            "created_at": "2019-05-17T02:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "cafecomkremlin"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "arielpalacios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129216196820262912",
            "in_reply_to_user_id": "80045052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafecomkremlin @arielpalacios Pais de primeiro mundo o papo \u00e9 outro. Que inveja desse povo nesse aspecto. Aki vamos liberar \u00e1rea protegida para a pesca. Ou melhor, aqui est\u00e3o desprotegendo as \u00e1reas ambientais que eram para ser protegidas pelo pr\u00f3prio Estado. Absurdo!!"
        },
        {
            "author_id": "188004801",
            "created_at": "2019-05-17T01:37:30.000Z",
            "id": "1129199228402769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "egocentrismo em pessoa. https://t.co/5L15FWfkq8"
        },
        {
            "author_id": "1090205641132654592",
            "created_at": "2019-05-17T00:41:20.000Z",
            "id": "1129185094885883904",
            "in_reply_to_user_id": "1090205641132654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois irm\u00e3os posam para uma foto no Parque Nacional Sequoia, EUA,  momentos antes de serem atingidos por um raio, em agosto de 1975. Os dois sobreviveram. https://t.co/YTukR8qDNO"
        },
        {
            "author_id": "58610348",
            "created_at": "2019-05-17T00:29:51.000Z",
            "id": "1129182206277103619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/0uq6v0SBUo"
        },
        {
            "author_id": "74803365",
            "created_at": "2019-05-17T00:18:22.000Z",
            "id": "1129179313788674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo deveria uma vez na vida conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3. Que lugar lindo pa porra https://t.co/Nq931StvQd"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-05-17T00:15:36.000Z",
            "id": "1129178620147195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz \u00e9 uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil. #ArquivoNatGeo\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "837423364679561217",
            "created_at": "2019-05-17T00:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lapsofreudiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129177909216858112",
            "in_reply_to_user_id": "2315531778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lapsofreudiano Se fosse do Olavo seria parque nacional do Cu Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2315531778",
            "created_at": "2019-05-17T00:04:07.000Z",
            "id": "1129175728724107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do que, miga? https://t.co/pF6xAl2bHK"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-05-17T00:00:00.000Z",
            "id": "1129174693653733377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil protege um dos \u00faltimos fragmentos da mata de tabuleiro baiana, uma das florestas mais biodiversas do planeta.\n\u00c0s 22h30 tem Parques do Brasil! Ou assista quando quiser no EBC Play: https://t.co/7UtlFinOgw https://t.co/fRl4RZI9Vc"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-05-17T00:00:00.000Z",
            "id": "1129174692810481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Trindade e Martim Vaz \u00e9 uma das duas mais novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o oce\u00e2nica do Brasil. #ArquivoNatGeo\nhttps://t.co/S2lt5mMzor"
        },
        {
            "author_id": "65387171",
            "created_at": "2019-05-16T23:54:22.000Z",
            "id": "1129173273751764992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt muito recente e que ficar\u00e1 nas melhores gavetas da mem\u00f3ria. Casca D'Anta no Parque Nacional da Serra da Canastra. 2019 https://t.co/dQHzy4ljcJ"
        },
        {
            "author_id": "3020503348",
            "created_at": "2019-05-16T23:50:38.000Z",
            "id": "1129172337448890375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 179,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Sabe aquela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angra dos Reis q Bolsonario foi multado?\nEnt\u00e3o, agora o sujeito al\u00e9m de ter exonerado o fiscal do Ibama, ele quer transformar os 5% de \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de PESCA \"ESPORTIVA\". \nDestrui\u00e7\u00e3o Geral do Meio Ambiente AFF\nhttps://t.co/HLG7eiX7ux"
        },
        {
            "author_id": "190835600",
            "created_at": "2019-05-16T22:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1129152690523693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udca6\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/fwdRpfq9Sr"
        },
        {
            "author_id": "179260936",
            "created_at": "2019-05-16T22:00:35.000Z",
            "id": "1129144641217912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff \u00e9 o mais antigo do Canad\u00e1. Ele foi fundado em 1885, par... https://t.co/UQ9vYapRPr https://t.co/0VoPmXZNDZ"
        },
        {
            "author_id": "325756194",
            "created_at": "2019-05-16T21:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129141687350124544",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline Se ainda existir o Parque Nacional de Ubajara,  n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1080860537930551296",
            "created_at": "2019-05-16T21:22:54.000Z",
            "id": "1129135157825409049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da chimaravela https://t.co/aR2trmfKu4"
        },
        {
            "author_id": "28137608",
            "created_at": "2019-05-16T21:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Gooogla"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "joaoclaudio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129130562373980162",
            "in_reply_to_user_id": "69638425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gooogla @joaoclaudio Se a \u00e1rea urbana est\u00e1 crescendo para dentro de \u00e1rea protegida, se na \u00e1rea n\u00e3o h\u00e1 mobilidade, ent\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 criar meios de fomentar esse crescimento. E se fosse por um ser m\u00edstico, era bem f\u00e1cil de resolver. Mas infelizmente esses seres n\u00e3o moram na lagoa e nem no mangue."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-16T20:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "jorgeseif"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129128044621369347",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma @jorgeseif baita bola dentro esse Workshop de Ecoturismo N\u00e1utico aqui no @mmeioambiente. Mais apoio pra N\u00e1utica e Mergulho nas UCs, amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos pra leste, recategoriza\u00e7\u00e3o da REBIO Arvoredo pra Parque Nacional, s\u00e3o pr\u00f3ximos passos l\u00f3gicos! https://t.co/XDhjKGZUuM"
        },
        {
            "author_id": "1065024288829382656",
            "created_at": "2019-05-16T20:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129127760385970176",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha O Xingu j\u00e1 um parque nacional protegido.\nO Macron psolou!"
        },
        {
            "author_id": "28137608",
            "created_at": "2019-05-16T19:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Gooogla"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "joaoclaudio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129113389412827137",
            "in_reply_to_user_id": "69638425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gooogla @joaoclaudio Navegar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 melhor e nem conveniente."
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2019-05-16T19:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 66,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129109206580289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto 2 da s\u00e9rie \"Tentando fazer o anti-ministro do meio ambiente  @rsallesmma  se interessar pelas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o da natureza no Brasil\". Parque Nacional da Serra da Capivara, criado em 1979 pelo presidente Figueiredo no Dia Mundial do Meio Ambiente. https://t.co/KjeKqRULac"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2019-05-16T19:08:25.000Z",
            "id": "1129101312770097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Segredo,  C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral em Cambar\u00e1 do Sul-RS.\n#geomorfologia #geografy #geografiaomundoemfoco #climatologia #helpasylumforme #Portugalmesocorre #horizonte #paisagem\u2026 https://t.co/1TH2OUksyg"
        },
        {
            "author_id": "976828444838367234",
            "created_at": "2019-05-16T19:02:45.000Z",
            "id": "1129099887625293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o de Parque Ambientas no Maranh\u00e3o proposta por Bolsonaro poder\u00e1 jogar centenas de fam\u00edlias nas marginalidade. Confira --&gt; https://t.co/oy4qz3ozLI https://t.co/zGb4NpwDQE"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-16T18:53:03.000Z",
            "id": "1129097444577480708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/8mKuClCyG6"
        },
        {
            "author_id": "163138175",
            "created_at": "2019-05-16T18:51:22.000Z",
            "id": "1129097021615419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "David Rosa Ferreira com o #Belenenses em Aoraki, no Parque Nacional do Mount Cook, Nova Zel\u00e2ndia. \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\n#tweetpastel #SempreContigoBelenenses https://t.co/nvgQ9zDujr"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-16T17:53:03.000Z",
            "id": "1129082346488160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/lgDsMIiw11"
        },
        {
            "author_id": "466570528",
            "created_at": "2019-05-16T17:22:56.000Z",
            "id": "1129074766315425793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/V8xi4oBW0E"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-05-16T17:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "JorgeASaes2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1129072335204573191",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra @JorgeASaes2 Praia do Farol no Parque Nacional da Lagoa do Peixe tomar um ar nas ideias.. e pegar uns peixes.. https://t.co/H2OzQbxr36"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2019-05-16T17:11:16.000Z",
            "id": "1129071831581888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Milicianos vendem terrenos e casas em condom\u00ednio clandestino no Rio, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: https://t.co/WMxV7l1iPV #JH #JornalHoje https://t.co/9J6fH2b9PV"
        },
        {
            "author_id": "275555877",
            "created_at": "2019-05-16T15:21:43.000Z",
            "id": "1129044261993930754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilson Machado Neto, \u00e9 dono d uma pousada em Alagoas q foi autuada pelo ICMBio por descumprir as leis d prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nO analista ambiental Iran Normande, respons\u00e1vel pela multa \u00e0 sua pousada, foi exonerado no dia 31 de janeiro da chefia da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental). https://t.co/yCglOJNy7Z"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-05-16T15:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 5,
                        "username": "DepRafaelleitoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129043480645373957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dep. @DepRafaelleitoa alerta para privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7ois proposta por Bolsonaro https://t.co/u7IJhJ14BN https://t.co/b60T6xuIy6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-16T14:16:00.000Z",
            "id": "1129027725224759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL WANE KREEK\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"WANE KREEK NATURE RESERVE\"... https://t.co/6KfCJlpq6z"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2019-05-16T14:05:59.000Z",
            "id": "1129025202128588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PALMAS / JALAP\u00c3O TO 26 a 31/08  sa\u00edda confirmada !!\n\u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do... https://t.co/VikCBfNgib"
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2019-05-16T14:01:24.000Z",
            "id": "1129024051236823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Laborat\u00f3rio de Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o de Florestas, Departamento de Ci\u00eancias Ambientais (IF/UFRRJ), coordenado pela professora Alexandra Pires, realiza hoje (16/5) e amanh\u00e3, a reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias no Parque Nacional da Tijuca, junto ao projeto Refauna. https://t.co/xpZIJWJTEL https://t.co/AfnvXfc3oR"
        },
        {
            "author_id": "1057037326721916929",
            "created_at": "2019-05-16T13:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1129017901720264706",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@revistaforum Gilson Machado Neto, \u00e9 dono d uma pousada em Alagoas q foi autuada pelo ICMBio por descumprir as leis d prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nO analista ambiental Iran Normande, respons\u00e1vel pela multa \u00e0 sua pousada, foi exonerado no dia 31 de janeiro da chefia da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "27928583",
            "created_at": "2019-05-16T13:22:09.000Z",
            "id": "1129014172891541506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o #tbt vem da Meia das Cataratas, em Foz do Igua\u00e7u. Prova linda, dentro do Parque Nacional, e muito bem organizada. Detalhe para a primeira camiseta oferecida pela CapriRun.\n#Folego #CapriRun #CapriRun2020\u2026 https://t.co/RxdL21bKKR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-16T12:52:05.000Z",
            "id": "1129006606124027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom  dia! O periquito cara-suja, p\u00e1ssaro  exclusivamente nordestino e quase extinto da Serra de Baturit\u00e9, est\u00e1  sendo reproduzido no Ref\u00fagio da Vida Silvestre, uma unidade de  conserva\u00e7\u00e3o (UC) criada por Camilo Santana, Guaramiranga, com o objetivo de proteger a pequena ave. https://t.co/gF4jTtKM0H"
        },
        {
            "author_id": "1043152681236398081",
            "created_at": "2019-05-16T12:47:51.000Z",
            "id": "1129005541555150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho em Alcatrazes Refugio da Vida Silvestre todo s\u00e1bado! Vagas para 18/5   reserve agora!  12 9.97881177 https://t.co/cGe6F3arVx"
        },
        {
            "author_id": "1126478832800870401",
            "created_at": "2019-05-16T12:26:51.000Z",
            "id": "1129000255310172161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Karlo, doutorando em Ecologia e Evolu\u00e7\u00e3o pela UFG #UniversidadeProduz\n\nSua pesquisa visa entender o que pode acontecer com as plantas em cen\u00e1rios clim\u00e1ticos futuros; \nPara isso foi implementado um experimento no Parque Nacional das Emas - GO https://t.co/Wh9GeJHw6u"
        },
        {
            "author_id": "992941063840165890",
            "created_at": "2019-05-16T11:52:13.000Z",
            "id": "1128991540154552322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que eu estava no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Uma pena ter sido apenas um sonho"
        },
        {
            "author_id": "213810858",
            "created_at": "2019-05-16T11:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1128980889017434113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei com a saudade de sentir o friozinho do vento da manh\u00e3 batendo em meu rosto, enquanto sinto os primeiros raios de sol batendo em minha pele. #tbt @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/MO0yR2vbe0"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-16T11:01:13.000Z",
            "id": "1128978704460406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Angra dos Reis e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ser\u00e3o \u201cnova Cancun\u201d, afirma Bolsonaro https://t.co/mtvfxQZN2Y  Segundo presidente, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cn\u00e3o preserva absolutamente nada e\u2026 est\u00e1 parada por falta de vis\u00e3o mais progressista\u201d. N\u00e3o \u00e9 o que afirmam t\u00e9cnicos do ICMBio https://t.co/KvxghS34Zw"
        },
        {
            "author_id": "152077147",
            "created_at": "2019-05-16T10:40:51.000Z",
            "id": "1128973578471391233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/x7vTzHiJmz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-16T09:02:34.000Z",
            "id": "1128948847424802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Detalle da base do cruceiro de punta Corveiro no arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Cami\u00f1odeSantiago #OCami\u00f1o #Cami\u00f1o #Santiago https://t.co/K1v8zG8wji"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-05-16T04:01:00.000Z",
            "id": "1128872953876307969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova e rara esp\u00e9cie de orqu\u00eddea encontrada no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Flora #Amaz\u00f4nia #Pesquisa \n\nhttps://t.co/lYmkY0lFaL"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2019-05-16T01:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 90,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128838689910677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A partir de hoje postarei todo o dia 1 foto de alguma \u00e1rea protegida no Brasil. Quem sabe @rsallesmma - o anti-ministro do meio ambiente - comece a se interessar pelo tema que ele deveria conhecer antes de ter assumido o cargo. Essa \u00e9 dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/R3s1OGJEAa"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2019-05-16T01:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 34,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128836021905448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leonardo Da Vinci est\u00e1 na capa da @natgeo de maio, mas n\u00e3o falarei dele. Fora de ordem, come\u00e7o pela reportagem sobre o Parque Nacional da Gorongosa, localizado em Mo\u00e7ambique. https://t.co/bviHXEHj02"
        },
        {
            "author_id": "1913013433",
            "created_at": "2019-05-16T00:59:13.000Z",
            "id": "1128827208552853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui entrar numa lagoinha \u00e0 beira mar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e um siri saiu do mangue pra me beliscar e aplicar sua pr\u00f3pria lei rigorosamente.\n\nVai ver que \u00e9 por isso que a praia tava vazia. Sempre desconfie de locais belos e vazios."
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-05-16T00:28:03.000Z",
            "id": "1128819363484581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra, no sudoeste de Minas Gerais, \u00e9 destino de natureza exuberante e diversas belezas naturais. https://t.co/evM8sZbc11 #Viagem"
        },
        {
            "author_id": "3481689207",
            "created_at": "2019-05-16T00:17:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1128816712697225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/oRao21RSXG"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2019-05-16T00:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26683436,
                        -50.33191811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "1128813251096121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando as fotos do pr\u00f3ximo post do Blog, a segunda parte do Parque Nacional Tierra del Fuego. Enquanro isso, vai l\u00e1 e v\u00ea como ficou a primeira parte: \nhttps://t.co/RY3xsHrB4v. br/\nPara nos seguir:\u2026 https://t.co/2xG1ywgBja"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-05-15T23:47:12.000Z",
            "id": "1128809085086908420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da ALMG d\u00e1 aval para amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o de Fechos! A previs\u00e3o \u00e9 de que 222 hectares sejam acrescentados \u00e0 \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Nova Lima https://t.co/2tlfEyTzoy https://t.co/ouqInm1R2v"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-05-15T22:34:16.000Z",
            "id": "1128790731064303622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link do Vinicius Messina: \"Uma das centenas, talvez milhares, de f\u00eameas de tubar\u00e3o prenhes capturadas por um \u00fanico pesqueiro industrial nas \u00e1guas ao redor do Parque Nacional dos Abrolhos.\" foto Marcel Braz (NatGeo... https://t.co/iYIUnC18rf"
        },
        {
            "author_id": "44502932",
            "created_at": "2019-05-15T21:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "start": 209,
                        "username": "ufmgeducativa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128771247180013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pesquisa buscou mapear potencialidades e dificuldades dos agroextrativistas de uma comunidade localizada na Unidade de #Conserva\u00e7\u00e3o, que fica no munic\u00edpio de Janu\u00e1ria. Saiba mais sobre o estudo na mat\u00e9ria da @ufmgeducativa \u2b07\ufe0f https://t.co/boFJamulsG"
        },
        {
            "author_id": "834134845437657089",
            "created_at": "2019-05-15T19:51:16.000Z",
            "id": "1128749708174925825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino pouco explorado por Brasileiros, \u00e9 considerado um para\u00edso repleto de cachoeiras, trilhas e jardins. Clica e conhe\u00e7a mais sobre \ud83d\udccdParque Nacional Doi Inthanon. Chiang Mai, Tail\u00e2ndia \u26e9 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/ZSca6Z5Bzu"
        },
        {
            "author_id": "2595478933",
            "created_at": "2019-05-15T19:19:01.000Z",
            "id": "1128741591563292674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PESADO)\n \nINICIAIS DA PESSOA\n\n1) H\n2)Y\n3) C\n\nPERGUNTAS\n\n 1) \u00e1rea proibida do Parque Nacional de Bras\u00edlia \n2)15/16 n lembro exatamente\n3) N\u00e3o \n\n SIM OU N\u00c3O\n\n1) N\u00e3o \n2) Sim\n\n Curte que mando na DM"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2019-05-15T18:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1128731245683388418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Plantei o amor em mim, para que eu pudesse florescer.\" \u2764\ud83c\udf3a em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/iTh0S3nXqt"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2019-05-15T18:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marcos_anger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128729052859256833",
            "in_reply_to_user_id": "478008884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcos_anger Oi, Marcos. Fica na cidade de Coronel Jos\u00e9 Dias, no Piau\u00ed, no Parque Nacional da Serra da Capivara, que \u00e9 patrim\u00f4nio cultural da humanidade pela Unesco. Veja mais aqui: https://t.co/z4lqdVujqa"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-05-15T18:21:22.000Z",
            "id": "1128727083964825601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto REFAUNA tem como objetivo reintroduzir esp\u00e9cies animais nativas da floresta do Parque, a fim de restaurar a fauna e as intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas locais. https://t.co/FGpvkxOIDn"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-15T17:53:03.000Z",
            "id": "1128719958152810501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/RLp0n2tc7L"
        },
        {
            "author_id": "169300885",
            "created_at": "2019-05-15T17:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "pedlowma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128709996408131585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF  denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/EGCrh6TXrN via @pedlowma"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2019-05-15T17:08:04.000Z",
            "id": "1128708637113741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo sustent\u00e1vel: um diagn\u00f3stico das pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis de gest\u00e3o em entidades hoteleiras no entorno do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AzGWtdjYvQ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-15T16:53:02.000Z",
            "id": "1128704856313749511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/e2nzVU9yC3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-15T16:21:57.000Z",
            "id": "1128697031739019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/8lLZM4FHUO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/s0RZHoeB9q"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2019-05-15T15:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bialemons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128679923806294017",
            "in_reply_to_user_id": "58614945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bialemons N\u00e3o sei se voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar nos c\u00e3es ferais que rolam por exemplo no parque nacional da tijuca. S\u00e3o c\u00e3es que foram abandonados dentro do parque e hoje comp\u00f5em matilhas, exibindo o mesm\u00edssimo comportamento social esperado de lobos cinzentos. S\u00e3o atualmente um problema no parque"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2019-05-15T14:45:34.000Z",
            "id": "1128672776720715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/63fHgeX3GY"
        },
        {
            "author_id": "1043152681236398081",
            "created_at": "2019-05-15T13:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56173108,
                        -23.78365694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1128650802103324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre - Arquipelago de Alcatrazes. \n\nReserve hoje! Sa\u00eddas para Alcatrazes todos os s\u00e1bados! \n\n12 9.97881177 WhatsApp exclusivo em Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes https://t.co/n6JUt2q9NQ"
        },
        {
            "author_id": "418904421",
            "created_at": "2019-05-15T13:12:59.000Z",
            "id": "1128649479958290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lo puedo creer \u2014 me siento feliz en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/TS5RqH2XzP"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2019-05-15T13:02:29.000Z",
            "id": "1128646835483086851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em uma remota \u00e1rea da prov\u00edncia canadense de Alberta, nos limites do Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. Quem s\u00e3o os construtores? SIGA O NOSSO CANAL:https://t.co/dmZisQOtPb #BioOrbis\nhttps://t.co/h6i7jfhzvs"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2019-05-15T12:57:42.000Z",
            "id": "1128645633190060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN\nhttps://t.co/9Tc0ohOkEB https://t.co/AGa2NWKbJb"
        },
        {
            "author_id": "930872439961214976",
            "created_at": "2019-05-15T12:15:15.000Z",
            "id": "1128634947772792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a cidade Cachoeiras de Macacu um munic\u00edpio com pouco mais de 50 mil habitantes, est\u00e1 completando 340 anos de funda\u00e7\u00e3o. E hoje compartilho com voc\u00eas Monumento Natural Municipal da Pedra do Col\u00e9gio. https://t.co/MyuAq33hUx"
        },
        {
            "author_id": "71857802",
            "created_at": "2019-05-15T12:03:40.000Z",
            "id": "1128632033515855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma da Previd\u00eancia - DIGA N\u00c3O!\nDestruir fauna, flora, parques e florestas - DIGA N\u00c3O!\nPe\u00e7am a Bolsonaro que seus atos: \"Deem fruto que mostre o arrependimento!\" https://t.co/XcWNA33Swo"
        },
        {
            "author_id": "728350661272801284",
            "created_at": "2019-05-15T11:25:10.000Z",
            "id": "1128622345059545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira mais gelada Cachoeira do Aiuruoca Parque Nacional de Itatiaia. Marco zeroooo https://t.co/d3vQRDSXvv"
        },
        {
            "author_id": "295825509",
            "created_at": "2019-05-15T11:22:14.000Z",
            "id": "1128621605888962561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AREIA BRANCA- JUSTI\u00c7A SUSPENDE FECHAMENTO DE BARRACAS E RESTAURANTES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/gw7svGHQEq"
        },
        {
            "author_id": "1095797385324834826",
            "created_at": "2019-05-15T11:20:03.000Z",
            "id": "1128621056560857089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN https://t.co/FvzT9ssmfw #tl"
        },
        {
            "author_id": "1099833073942908929",
            "created_at": "2019-05-15T11:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128620743263227905",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Crime \u00e9 diferente d infra\u00e7\u00e3o administrativa, Carluxo. Pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 il\u00edcito administrativo. No caso, ainda q a Justi\u00e7a tenha considerado q a den\u00fancia criminal contra papito deveria ser arquivada por sua insignific\u00e2ncia financeira, a ilegalidade da conduta subsiste"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-05-15T11:11:13.000Z",
            "id": "1128618834049622017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multado por pesca ilegal, Bolsonaro insiste em se vingar.\n\nJair Bolsonaro levou muitas obsess\u00f5es para o governo. Uma delas \u00e9 acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. H\u00e1 sete anos, o presidente foi... https://t.co/qUN9gtVCjV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-15T11:06:41.000Z",
            "id": "1128617694608154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL COPI\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"COPI NATURAL RESERVE\" protected... https://t.co/tuRYBPDjLR"
        },
        {
            "author_id": "274658068",
            "created_at": "2019-05-15T11:06:28.000Z",
            "id": "1128617638094147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN https://t.co/5R32sFPtEu"
        },
        {
            "author_id": "340457036",
            "created_at": "2019-05-15T10:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128610661628567552",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Acho melhor transferir esse pr\u00eamio para alguma \u00e1rea protegida pela mil\u00edcia do Rio de Janeiro. Ser\u00e1 mais seguro presidente!"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2019-05-15T10:07:46.000Z",
            "id": "1128602867839975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no\u00a0RN https://t.co/ysekWncqmx https://t.co/BD0EGSnRHJ"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2019-05-15T09:53:14.000Z",
            "id": "1128599210788564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia https://t.co/JcycmRyxRP"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2019-05-15T07:01:27.000Z",
            "id": "1128555978172108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN https://t.co/GENaQVOnra #G1RN"
        },
        {
            "author_id": "17574484",
            "created_at": "2019-05-15T03:58:55.000Z",
            "id": "1128510041814859779",
            "in_reply_to_user_id": "17574484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m n\u00e3o percebe que esse pico fica num parque nacional e, ao mesmo tempo, na terra dos yanomami, justamente eles t\u00e3o perseguidos pela ditadura. E que na Wikip\u00e9dia em portugu\u00eas n\u00e3o se fala dessa incoer\u00eancia, mas que na vers\u00e3o em ingl\u00eas sim."
        },
        {
            "author_id": "1022962492799107073",
            "created_at": "2019-05-15T02:09:32.000Z",
            "id": "1128482516426424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente o desejo de exterm\u00ednio desse ser, n\u00e3o tem fim.\n\nhttps://t.co/uAVmUUlm4Z"
        },
        {
            "author_id": "236084418",
            "created_at": "2019-05-15T00:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniiz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128452832443736064",
            "in_reply_to_user_id": "1697205631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniiz_ Vence quem tem Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "971466933148282881",
            "created_at": "2019-05-15T00:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "PedroMaffra"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "ChampRooster"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "radioitatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128452825644662785",
            "in_reply_to_user_id": "39279638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroMaffra @ChampRooster @radioitatiaia @MPMG_Oficial Sim. Se o nome cient\u00edfico que procurei por o certo j\u00e1 achei q eles s\u00e3o encontrados em uma RPPN entre BH/Nova Lima,  Brumadinho, Rola Mo\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "208034839",
            "created_at": "2019-05-14T22:50:30.000Z",
            "id": "1128432426018136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende fechamento de barracas e restaurantes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RN https://t.co/NB62ElG8Ta"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2019-05-14T22:27:57.000Z",
            "id": "1128426754140528640",
            "in_reply_to_user_id": "129892683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Muna fica na cidade de Coronel Jos\u00e9 Dias, no Piau\u00ed, no Parque Nacional da Serra da Capivara, que \u00e9 patrim\u00f4nio cultural da humanidade pela Unesco, pela import\u00e2ncia dos seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos.\n#SemanaNacionaldeMuseus https://t.co/dnbd4ZLGvJ"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-05-14T21:00:51.000Z",
            "id": "1128404834623938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1gua que voc\u00ea v\u00ea quando olha para o mar n\u00e3o serve apenas para navega\u00e7\u00e3o. Elas regulam o clima do planeta e a absor\u00e7\u00e3o de g\u00e1s carb\u00f4nico na atmosfera. Atuamos no Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul da Bahia h\u00e1 22 anos pela conserva\u00e7\u00e3o dos oceanos e pelo clima do planeta https://t.co/CJR45Wtmv8"
        },
        {
            "author_id": "3433883351",
            "created_at": "2019-05-14T20:44:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1128400661513678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 823,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "E se eu falar pra voc\u00eas que essas fotos foram no Parque Nacional? https://t.co/ZJOno4r4JA"
        },
        {
            "author_id": "963762533667606528",
            "created_at": "2019-05-14T20:15:02.000Z",
            "id": "1128393302032703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para azar dos peixes, a esta\u00e7\u00e3o fica a poucos minutos de barco da Vila Hist\u00f3rica de Mambucaba, onde Bolsonaro tem casa. A \u00e1rea protegida ocupa apenas 5% da Ba\u00eda da Ilha Grande. Ele poderia pescar nos outros 95%, mas insiste em jogar o anzol na \u00e1rea proibida.\" https://t.co/ggUSwYUpx5"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2019-05-14T19:34:57.000Z",
            "id": "1128383215088148481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o de Baturit\u00e9, que abriga 32.690 hectares de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.https://t.co/OINLbJZLRx"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-05-14T19:34:40.000Z",
            "id": "1128383142157590529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de descartar material em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Itaquaquecetuba, \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/tH29Qn2U8Q"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-05-14T19:32:41.000Z",
            "id": "1128382645421797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de descartar material em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Itaquaquecetuba, \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/tH29QmLiKg"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-05-14T19:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "start": 242,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128376314942107650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bernardo Mello Franco: Vingan\u00e7a no para\u00edso -\nSete anos depois de ser autuado por pesca ilegal em Angra, Bolsonaro busca vingan\u00e7a. Ele j\u00e1 anulou a multa e afastou um servidor. Agora quer acabar com a \u00e1rea protegida https://t.co/0y7qSaiyLQ via @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "16823692",
            "created_at": "2019-05-14T18:52:09.000Z",
            "id": "1128372446204170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque #Bolsonaro est\u00e1 se tornando um dos cavaleiros do Apocalipse da atualidade...\n\n\"Bolsonaro defende a anula\u00e7\u00e3o do decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia.... https://t.co/MW4ZXJMHCy"
        },
        {
            "author_id": "53751978",
            "created_at": "2019-05-14T18:40:03.000Z",
            "id": "1128369399038128129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, tire as m\u00e3os do Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/JLk0Z9xcpw"
        },
        {
            "author_id": "911142935038590977",
            "created_at": "2019-05-14T18:33:38.000Z",
            "id": "1128367785728516098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00f3s queremos abrir aquela regi\u00e3o para que a iniciativa privada desenvolva o turismo l\u00e1. O que precisaria fazer? A primeira \u00e9 revogar o decreto que demarcou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.\" Bolsonaro \nhttps://t.co/6vbIMRRjSz"
        },
        {
            "author_id": "978426223310360580",
            "created_at": "2019-05-14T18:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128367543339692037",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xicograziano @LucianoHuck Boa... Vem pro debate sim! Sugiro iniciar explicando esses supostos 17milhoes do MEC usados supostamente para comprar supostos jatinhos. Ou a suposta propriedade adquirida supostamente irregular em uma suposta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Poderia supostamente nos esclarecer?"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2019-05-14T18:28:55.000Z",
            "id": "1128366598153211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O #trilho do Conhal (PR4 #Nisa) desenrola-se pelas margens do #Tejo e pela Serra de S\u00e3o Miguel, quase sempre com o Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o no horizonte e com o voo silencioso dos grifos como companhia.\" #natureza #turismo #rural \nhttps://t.co/duoq4CakPs"
        },
        {
            "author_id": "2356300980",
            "created_at": "2019-05-14T18:06:59.000Z",
            "id": "1128361078621179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira dia 17 meu amigo P\u00e9ricles H de Mello no Canal L\u00edngua Solta numa \u00f3tima entrevista sobre o Parque Nacional dos Campos Gerais. https://t.co/jLqzuJx5LY"
        },
        {
            "author_id": "963507507653218304",
            "created_at": "2019-05-14T17:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128358586646704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo perturbado.\n@jairbolsonaro levou muitas obsess\u00f5es para o governo. Uma delas \u00e9 acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. H\u00e1 sete anos, o presidente foi autuado por pesca ilegal na regi\u00e3o. Desde ent\u00e3o, tenta se vingar de quem frustrou seu passeio. O glob"
        },
        {
            "author_id": "75196036",
            "created_at": "2019-05-14T17:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128357620853739520",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma At\u00e9 porque estudos cient\u00edficos nem s\u00e3o base pra nada, n\u00e9, sr presidente? Quer lutar pelo meio ambiente? Que tal come\u00e7ando por baixo, tipo pagando aquela sua multa por pescar em \u00e1rea protegida? Ou quem sabe, revogando o uso de todos agrot\u00f3xicos liberados recentemente?"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2019-05-14T17:45:41.000Z",
            "id": "1128355718246141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Morelli, a ofensiva contra a \u00e1rea protegida \u00e9 movida pelo mesmo ressentimento que motivou sua puni\u00e7\u00e3o. \u201c\u00c9 inconceb\u00edvel que um presidente leve quest\u00f5es pessoais para o governo dessa forma\u201d, critica.  https://t.co/4PzS7clrsP"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-05-14T17:00:32.000Z",
            "id": "1128344353783545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aconteceNaSuaRegiao ?\n\nDesmatamento e corte de irregular de \u00e1rvores, h\u00e1 dias, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Humait\u00e1. \n\nDenuncie crimes ambientais \ud83d\udcf2\u260e\n\nLigue (0300) 253-1177\n#app \"Disque Den\u00fancia RJ\"\n\nO Anonimato \u00e9 Garantido.\n\nLinha Verde, o Disque Den\u00fancia do Meio Ambiente https://t.co/XmIECanZhX"
        },
        {
            "author_id": "294151849",
            "created_at": "2019-05-14T16:37:18.000Z",
            "id": "1128338509083947019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Os alunos dos 9\u00b0 anos Fund II e 1\u00b0 e 2\u00b0 anos do Ensino M\u00e9dio est\u00e3o hoje participando do estudo do meio na Floresta Nacional de Ipanema\n A Floresta Nacional de Ipanema, que ocupa uma \u00e1rea da antiga Fazenda... https://t.co/yNded0EeAA"
        },
        {
            "author_id": "23611549",
            "created_at": "2019-05-14T16:29:41.000Z",
            "id": "1128336591179735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo desconcertado de Jair Bolsonaro mira na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia. Uma \u00e1rea linda de natureza preservada onde a real manuten\u00e7\u00e3o e cuidado \u00e9 feita pelas... https://t.co/hO8fjfAJNP"
        },
        {
            "author_id": "981541583655964672",
            "created_at": "2019-05-14T15:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128328755397693442",
            "in_reply_to_user_id": "18122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BernardoMF O senhor mente, sober a autua\u00e7\u00e3o do Bolsonaro, no mesmo dia em que foi autuado o deputado na \u00e9poca, estava na C\u00e2mara, como pode uma pessoa confirmar presen\u00e7a com sua digital no planet\u00e1rio da C\u00e2mara, e ser multado  na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos tamoios?"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2019-05-14T15:46:06.000Z",
            "id": "1128325622307196928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto feita por mim na Floresta Nacional de Ipanema em SP \ud83d\ude01 https://t.co/RGkWDcJL2n"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-05-14T15:15:16.000Z",
            "id": "1128317863524225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Casa do Jovem Fot\u00f3grafo de Tingu\u00e1 \u00e9 um espa\u00e7o de est\u00edmulo ao empreendedorismo aqui na Onda Verde. Realizamos registros nas margens da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e voc\u00ea pode saber mais sobre a Casa em: https://t.co/JxwUq0j3Zc https://t.co/ttltNFVpVj"
        },
        {
            "author_id": "107832408",
            "created_at": "2019-05-14T15:13:00.000Z",
            "id": "1128317292046094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/xZJ822JAOc"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2019-05-14T14:46:33.000Z",
            "id": "1128310638319738881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(des)governo BO\u00c7AL-naro na dire\u00e7\u00e3o oposta de todos os pa\u00edses evolu\u00eddos e desenvolvidos do mundo, que est\u00e3o preocupados e cuidando do Meio Ambiente.\nAfinal, quem foram os IDIOTAS que... https://t.co/qar7AV6x8E"
        },
        {
            "author_id": "31102405",
            "created_at": "2019-05-14T14:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1128304718692773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar \u00e9 muito bom e aprender passeando, melhor ainda.\n\nConhe\u00e7a o Parque Nacional Vale do Catimbau\n\n2\u00b0 maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil\n\nH\u00e1 aproximadamente 2.000 cavernas\u2026 https://t.co/yxsRjS0FDG"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-05-14T13:59:43.000Z",
            "id": "1128298850278621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que animal incr\u00edvel! Em meio a tanta not\u00edcia ruim, saber que foi capturada e solta com sa\u00fade em uma \u00e1rea protegida me deixa contente. E como foi bem dito, #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental e #Divulga\u00e7\u00e3oCient\u00edfica s\u00e3o cada vez mais e mais essenciais na nossa sociedade.\nParab\u00e9ns aos envolvidos! https://t.co/fBDs1to8XT"
        },
        {
            "author_id": "91657718",
            "created_at": "2019-05-14T13:46:07.000Z",
            "id": "1128295427537817601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ataque ao meio ambiente\n\n\"Trata-se de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, que abriga paisagens c\u00eanicas e geol\u00f3gicas em risco de supress\u00e3o, como os campos gerais, florestas de arauc\u00e1ria, a Escarpa Devoniana, entre outros ecossistemas\".\nhttps://t.co/xWjN6nquMW"
        },
        {
            "author_id": "165062058",
            "created_at": "2019-05-14T13:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "start": 157,
                        "username": "ppgecoevolufg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128294378336743426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Subi o v\u00eddeo que fizemos m\u00eas passado no Parque Nacional das Emas. S\u00e3o imagens do experimento sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas que estamos conduzindo com o apoio do @ppgecoevolufg #MinhaPesquisaMinhaBalburdia #UniversidadeProduz #15M https://t.co/UU81R096Qo"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-05-14T13:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1128292346708279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camuflagem.\n\n#girocariocatour #natureza #trilha #parquenacionaldatijuca #riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/l5QGsEByld"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-05-14T13:25:20.000Z",
            "id": "1128290196896866305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra https://t.co/hl4iT2Y19y"
        },
        {
            "author_id": "791318463063138304",
            "created_at": "2019-05-14T13:11:01.000Z",
            "id": "1128286596774662149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A esta\u00e7\u00e3o de Tamoios \u00e9 um santu\u00e1rio natural. Suas \u00e1guas servem de  ber\u00e7\u00e1rio para esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o mero, a garoupa e o  pepino do mar. A \u00e1rea (...) recebe  bi\u00f3logos e ocean\u00f3grafos de todo o pa\u00eds.\nA \u00e1rea protegida ocupa  apenas 5% da Ba\u00eda da Ilha Grande.\" https://t.co/VpTEHUYE8L"
        },
        {
            "author_id": "25396369",
            "created_at": "2019-05-14T13:08:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "BernardoMF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128286025015595008",
            "in_reply_to_user_id": "369460648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CVerutti @edevigens @BernardoMF Aqueles que s\u00e3o contra acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica com o \u00fanico motivo ser birrinha do presidente que acha que o pa\u00eds \u00e9 seu quintal*"
        },
        {
            "author_id": "3344611359",
            "created_at": "2019-05-14T12:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "igoorcooelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128282581886275584",
            "in_reply_to_user_id": "1343555023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igoorcooelho Pegou pesado, da pra fazer um parque nacional s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "702898944259522560",
            "created_at": "2019-05-14T12:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Missredpill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128281300597653504",
            "in_reply_to_user_id": "3337329802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Missredpill Vamos no parque nacional amor, l\u00e1 tem :3 (s\u00f3 pra ver mesmo, pq pegar bicho eh crime shuehaueh)"
        },
        {
            "author_id": "14519267",
            "created_at": "2019-05-14T12:44:41.000Z",
            "id": "1128279969468178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Em dezembro, Bolsonaro conseguiu anular a multa de R$ 10 mil, que nunca foi paga. Tr\u00eas meses depois, mandou exonerar o servidor do Ibama que o flagrou. Agora ele quer executar a terceira etapa do plano: revogar o decreto que criou a \u00e1rea protegida, em 1990. https://t.co/416bQTZ9eH"
        },
        {
            "author_id": "89999533",
            "created_at": "2019-05-14T12:40:57.000Z",
            "id": "1128279029570768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5% de \u00e1rea protegida restando 95% pro desgra\u00e7ado pescar e ele quer pescar aonde??????? Esse cara \u00e9 uma piada https://t.co/Qnck7vwt7d"
        },
        {
            "author_id": "1849342705",
            "created_at": "2019-05-14T12:39:34.000Z",
            "id": "1128278681191948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou magoado porque foi multado em 10 mil pelo Ibama por pescar em \u00e1rea preservada.  \u00c9 muito grave o que este ser quer fazer com o pa\u00eds,  acaba com a educa\u00e7\u00e3o,  com nossa fauna e flora, Ta de parab\u00e9ns! \ud83d\ude20 https://t.co/q9WXd9JNXV"
        },
        {
            "author_id": "52574024",
            "created_at": "2019-05-14T12:30:32.000Z",
            "id": "1128276407119949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico me pergunto o que vc como eleitor e seguidor desse cara, que se diz pr\u00f3-vida e o escambau pensa quando v\u00ea algo desse tipo? https://t.co/LVfeqxECyI"
        },
        {
            "author_id": "18122496",
            "created_at": "2019-05-14T12:24:57.000Z",
            "id": "1128275001193398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4295,
                "quote_count": 103,
                "reply_count": 183,
                "retweet_count": 1198
            },
            "text": "Bolsonaro levou muitas obsess\u00f5es para o governo. Uma delas \u00e9 acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. H\u00e1 sete anos, o presidente foi multado por pesca ilegal na regi\u00e3o. Desde ent\u00e3o, tenta se vingar de quem frustrou seu passeio https://t.co/Ium8k6zwBL"
        },
        {
            "author_id": "1113977057636159489",
            "created_at": "2019-05-14T12:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128273956711141377",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma @jairbolsonaro  pe\u00e7o primeiramente a Deus e ao senhor, presidente, que olhe a situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria dos parques nacionais, em especial o Parqie das Nascentes do Rio Parna\u00edba, que nunca foram indenizados os propriet\u00e1rios dentro desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o, eu tinha 11 funcionarios."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-05-14T12:18:20.000Z",
            "id": "1128273338240045056",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O procurador \u00cdgor Miranda da Silva afirma que o presidente n\u00e3o tem poderes para extinguir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. \u201c\u00c9 uma ideia inconstitucional. Uma \u00e1rea protegida s\u00f3 pode ser alterada ou suprimida por lei\u201d, explica. Em fevereiro, ele abriu inqu\u00e9rito para apurar \u201csuspeitas...\""
        },
        {
            "author_id": "176233520",
            "created_at": "2019-05-14T11:52:33.000Z",
            "id": "1128266846505963521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/sEYYp6dyR0"
        },
        {
            "author_id": "67147606",
            "created_at": "2019-05-14T11:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128265703272919041",
            "in_reply_to_user_id": "180548890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPMG_Oficial o que vcs est\u00e3o fazendo em rela\u00e7\u00e3o a isso? Afinal afeta os manaciais de abastecimento da cidade, \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "197550533",
            "created_at": "2019-05-14T11:35:42.000Z",
            "id": "1128262609969582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/znOdoAkPGv H\u00e1 quase 38 milh\u00f5es de toneladas de areia de alto valor, que pode ser utilizada em diversas \u00e1reas industriais. A empresa estima retirar 30 mil toneladas por m\u00eas. Os riscos para a biota do Parque e regi\u00e3o s\u00e3o incalcul\u00e1veis"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2019-05-14T11:29:43.000Z",
            "id": "1128261103954354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Viana do Castelo promoveu uma a\u00e7\u00e3o de limpeza de esp\u00e9cies invasoras e planta\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies aut\u00f3ctones nas cascatas do Pincho, classificado como Monumento Natural da Ferida M\u00e1. \n\nhttps://t.co/lBfP6npXLT https://t.co/BcgaGLLbMa"
        },
        {
            "author_id": "1093797909500514305",
            "created_at": "2019-05-14T10:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Klesiapgmailco1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128249442623270913",
            "in_reply_to_user_id": "1127223442363883527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Klesiapgmailco1 @terca_livre Apoiado... mas nesse caso a justi\u00e7a\nhttps://t.co/q6OqXIxN5p"
        },
        {
            "author_id": "84384358",
            "created_at": "2019-05-14T09:54:28.000Z",
            "id": "1128237131317559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que deixou o clubismo subir a cabe\u00e7a e t\u00e1 criticando o MP de barrar a constru\u00e7\u00e3o de um est\u00e1dio em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com nascentes, animais em extin\u00e7\u00e3o e com grande \u00edndice de alagamento."
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-05-14T05:57:08.000Z",
            "id": "1128177406089494529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n\"Se n\u00e3o escalar a Montanha, voc\u00ea nunca  poder\u00e1 apreciar a vista\".\n\u270d\ud83c\udffb(Autor Desconhecido) .\n.\n.\n.\ud83d\udccd ESCALAVRADO \ud83d\udccd.\n.\n.\nO Escalavrado fica localizado no Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/m13eoicwRJ"
        },
        {
            "author_id": "394859036",
            "created_at": "2019-05-14T04:57:03.000Z",
            "id": "1128162285208440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/ydIYcYdn2f"
        },
        {
            "author_id": "1024130818602610688",
            "created_at": "2019-05-14T04:04:03.000Z",
            "id": "1128148945195151362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional vale do Catimbau! \n\nVale do Catimbau National Park -  Pernambuco, Brazil \n\n#intheworld #brazil https://t.co/CLn9j0pVH1"
        },
        {
            "author_id": "33371520",
            "created_at": "2019-05-14T03:32:02.000Z",
            "id": "1128140888406994945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/U0Jcd7AL2u"
        },
        {
            "author_id": "44716506",
            "created_at": "2019-05-14T02:32:01.000Z",
            "id": "1128125784344842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf32\ud83c\udf31\u2764\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\n.\n.\n.\n#chapadadosveadeiros #goias #viajar #trip #cachoeira #goodvibes #mytime #myspace #myeverydaymagic #energiapositiva #proximaparada \n.\n\ud83d\udcf8 croll_paes em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/hjhyX98bU2"
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2019-05-14T02:13:39.000Z",
            "id": "1128121162633023493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/khQCyKwIRB"
        },
        {
            "author_id": "1080257322855874560",
            "created_at": "2019-05-14T01:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128111672500080640",
            "in_reply_to_user_id": "261007129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marceloalvaroan Gostaria de saber se tens projetos para o Parque Nacional Serra da Capivara no Pia\u00fai,  como andam os trabalhos de continuidade de preserva\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o daquela riqueza que \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade."
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-05-14T01:22:46.000Z",
            "id": "1128108358601445384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida tem aval de gestor de parque https://t.co/wXEAchq92k"
        },
        {
            "author_id": "946046053",
            "created_at": "2019-05-14T01:12:06.000Z",
            "id": "1128105673710030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parem com esse sem no\u00e7\u00e3o e tirem sua BIC. \n\nhttps://t.co/VYUa6HVSYx https://t.co/VYUa6HVSYx"
        },
        {
            "author_id": "106126257",
            "created_at": "2019-05-14T00:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DanielMatosFF"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "Igortep"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128094071971557378",
            "in_reply_to_user_id": "49833476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DanielMatosFF @Igortep @MPMG_Oficial Um terreno onde tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e do lado dela tem uma \u00e1rea onde ocorrem usos irregulares e nocivos ao meio ambiente! Melhor coisa a se fazer \u00e9 ocupar legalmente, e mantendo a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o intacta ao lado!"
        },
        {
            "author_id": "70759450",
            "created_at": "2019-05-14T00:03:41.000Z",
            "id": "1128088456327041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ae vc que deseja conhecer o parque Nacional dos Len\u00e7\u00f5es maranhense procure\ud83d\udc49 Cledio turismo, curtam o v\u00eddeo\ud83d\udc47\ud83d\udc47show\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/JKnFaa3ya9"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2019-05-13T23:52:41.000Z",
            "id": "1128085688312791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro quer privatizar Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es ainda este ano\n\nhttps://t.co/TdOosDVD0Y"
        },
        {
            "author_id": "97446650",
            "created_at": "2019-05-13T23:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 19,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "start": 171,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1128074771110010882",
            "in_reply_to_user_id": "97446650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estadio do Galo, @ArenaMRV ter\u00e1 mais de 26km quadrados de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente, mobilidade e melhoria para o bairro e moradores, o de est\u00e1 seu crit\u00e9rio @MPMG_Oficial ou ser\u00e1 jogo de cartas marcadas de azul? Ou oq n\u00e3o vai rolar aquela ajudinha??"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-05-13T23:07:33.000Z",
            "id": "1128074329596616706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/TPc6nJSer6"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2019-05-13T22:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "vicioversa"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 34,
                        "username": "gugtrl"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "chorandissima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128071838494490624",
            "in_reply_to_user_id": "909905384156082178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anderbalm @vicioversa @guihbk589 @gugtrl @chorandissima @m3lancolica HAHAHAHAHAHAHAHAHA direto aparece lobo guar\u00e1, principalmente pelas rodovias (os bixin acabam atropelados, infelizmente), lembrando que BSB tem um parque nacional e outras \u00e1reas preservadas em volta"
        },
        {
            "author_id": "206649425",
            "created_at": "2019-05-13T22:43:38.000Z",
            "id": "1128068310954909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/dqSIfBt7NK"
        },
        {
            "author_id": "30475758",
            "created_at": "2019-05-13T22:36:29.000Z",
            "id": "1128066510029754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destr\u00f3i tudo logo carai! https://t.co/MTx6F3XtUg"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2019-05-13T22:35:29.000Z",
            "id": "1128066260267405313",
            "in_reply_to_user_id": "1379859918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PUC-Rio mant\u00e9m um campus avan\u00e7ado vizinho Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. \nhttps://t.co/ulcLNZ2kHx"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2019-05-13T22:34:54.000Z",
            "id": "1128066111935639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) | Combate Racismo Ambiental https://t.co/pLIn4yUtcx"
        },
        {
            "author_id": "55821295",
            "created_at": "2019-05-13T22:26:09.000Z",
            "id": "1128063912333778947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro quer privatizar Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es ainda este ano | Gazeta Digital https://t.co/Wiexae77yQ"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2019-05-13T22:04:17.000Z",
            "id": "1128058409536847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a M\u00e3e Natureza e o Pai da Selva aben\u00e7oe a sua jornada! https://t.co/hItx18guNu"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-05-13T22:01:02.000Z",
            "id": "1128057590066360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/Jf4R8zwNUD - Jair Bolsonaro, o tosco pescador que tornou-se Presidente. Inconformado desde que foi pego de cal\u00e7as-curtas, o capit\u00e3o quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/dpUA9gAd1t"
        },
        {
            "author_id": "288438100",
            "created_at": "2019-05-13T21:49:52.000Z",
            "id": "1128054781639921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 o local mais visitado por turistas em Mato Grosso.\n#GazetaDigital\n\nhttps://t.co/Yo7VEVLJI0"
        },
        {
            "author_id": "78315238",
            "created_at": "2019-05-13T21:42:23.000Z",
            "id": "1128052895067381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/5O1dfeTrVB"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-13T21:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1128051033823952903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udf0d Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/krs1i6YdT0"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2019-05-13T21:23:47.000Z",
            "id": "1128048216677609473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje  o Parque Nacional Torres del Paine completa 60 anos. Quem nunca sonhou estar l\u00e1, n\u00e3o sabe o que sonhar.\nPara mim um dos lugares mais espl\u00eandidos do mundo.\n\"Atualmente todos vivemos\u2026 https://t.co/DZ8XYogAyJ"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2019-05-13T21:19:50.000Z",
            "id": "1128047220845096966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje  o Parque Nacional Torres del Paine completa 60 anos. Quem nunca sonhou estar l\u00e1, n\u00e3o sabe o que sonhar.\nPara mim um dos lugares mais espl\u00eandidos do mundo.\n\"Atualmente todos vivemos\u2026 https://t.co/0lqKVGHRum"
        },
        {
            "author_id": "104642595",
            "created_at": "2019-05-13T21:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "GoogleDoodles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1128046329631072257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Doodles - 60\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/TAMoNPOn9H via @GoogleDoodles"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-05-13T21:09:54.000Z",
            "id": "1128044724055572482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grafitando no CEFA: oficina da fera D\u00e9borah Er\u00ea de Manaus com os jovens de Car\u00e3o. Ta\u00ed um dos resultados. #FlorestaAtiva \u2014 em Reserva Extrativista Tapajos - Arapiuns https://t.co/4C3dshg61P"
        },
        {
            "author_id": "83178793",
            "created_at": "2019-05-13T20:43:46.000Z",
            "id": "1128038145050783745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a macho, com 51 quilos e 1,80 metro \u00e9 transferida para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Not\u00edcias UFJF https://t.co/1dtq9mz2sI"
        },
        {
            "author_id": "214858514",
            "created_at": "2019-05-13T20:41:20.000Z",
            "id": "1128037532221018122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/85YLKrNAI8"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-05-13T19:51:06.000Z",
            "id": "1128024893205962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/c8GTARecwv"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-05-13T19:51:01.000Z",
            "id": "1128024868967129100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/mfILBhPGqT"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2019-05-13T19:47:22.000Z",
            "id": "1128023952230682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Tribuna de Minas ON\u00c7A-PINTADA \u00c9 CAPTURADA E TRANSFERIDA PARA UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttps://t.co/YJugzEQlK1"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-13T19:45:31.000Z",
            "id": "1128023486293659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A vella taberna de #S\u00e1lvora reconvertida posteriormente en capela. O arquip\u00e9lago da illa de S\u00e1lvora est\u00e1 situado no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa #Ribeira #R\u00edasBaixas de #Galicia e pertence xunto a #C\u00edes #Ons e #Cortegada ao Parque Nacional M T das #IllasAtl\u00e1nticas https://t.co/pXlpfn9kLu"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2019-05-13T19:38:23.000Z",
            "id": "1128021689487458308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/rJUJVgiojD https://t.co/uCehMNnvFk"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-05-13T19:37:45.000Z",
            "id": "1128021531936854017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ)\n\nhttps://t.co/h2V40BZsgg https://t.co/xDUuI4yXBR"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-05-13T19:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1128018146621906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNem todo refinamento humano... jamais ser\u00e1 capaz de produzir um invento mais belo,mais simples ou mais exato do que a natureza.\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/89F4kZcm7W"
        },
        {
            "author_id": "1108000036468781057",
            "created_at": "2019-05-13T19:17:30.000Z",
            "id": "1128016434125262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teremos sa\u00edda de campo in\u00e9dita neste s\u00e1bado dia 18/05,7:00hs,para RPPN Barba Negra,em Barra do Ribeiro-RS.Inscreva-se no site https://t.co/VubZmJC33q\nMais de 200 esp\u00e9cies registradas nos \u00faltimos anos.Somente para associados do COA-POA. #coapoa #observacaodeaves #rppn #portoalegre"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2019-05-13T18:47:16.000Z",
            "id": "1128008825649475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Tribuna de Minas ON\u00c7A-PINTADA \u00c9 CAPTURADA E TRANSFERIDA PARA UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttps://t.co/gR9L9F0VbO"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-05-13T18:40:15.000Z",
            "id": "1128007059629314050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles tamb\u00e9m anuncia, como vem noticiando o Estado, que vai promover uma revis\u00e3o geral das 334 \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pa\u00eds e abrir a concess\u00e3o de para\u00edsos como os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) e o Parque Nacional de Jericoacoara (CE) \u00e0 iniciativa"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-05-13T18:03:44.000Z",
            "id": "1127997869938630657",
            "in_reply_to_user_id": "2812283375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que pretende, por exemplo, liberar leil\u00f5es de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Abrolhos (BA), um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico admirado em todo o mundo. (Eliane Cantanhede)"
        },
        {
            "author_id": "2812283375",
            "created_at": "2019-05-13T18:03:42.000Z",
            "id": "1127997864947462145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em janeiro o Ibama anulou a multa aplicada ao cidad\u00e3o Jair Bolsonaro por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ), o que \u00e9 proibido por lei. Em mar\u00e7o,o fiscal q cumpriu a lei foi exonerado. Na semana passada, a retalia\u00e7\u00e3o foi ampliada p a pr\u00f3pria Esta\u00e7\u00e3o de"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2019-05-13T17:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127994679314743302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) (via @MPF_PRRJ) https://t.co/yVHMFlZxhB https://t.co/a2bFVXOpT5"
        },
        {
            "author_id": "1120500462732627969",
            "created_at": "2019-05-13T17:48:38.000Z",
            "id": "1127994072843608065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus est\u00e1 preso, em Goi\u00e1s, e no entanto nada tem a ver com Alto Para\u00edso, a 270 km de Bras\u00edlia, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Viadeiros, onde t\u00eam domic\u00edlio os mais\u2026 https://t.co/qCmRmexg2a"
        },
        {
            "author_id": "70243521",
            "created_at": "2019-05-13T17:27:31.000Z",
            "id": "1127988759033724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um filho-da-puta revanchista, bicha velha raivosa e vingativa. https://t.co/EEYUkdvoD4"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-05-13T17:21:27.000Z",
            "id": "1127987232453742599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) \nhttps://t.co/BHwvGDbe7y https://t.co/cBcXxqEvaB"
        },
        {
            "author_id": "82674792",
            "created_at": "2019-05-13T17:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "tvnpanama"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 38,
                        "username": "TReporta"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 49,
                        "username": "prensacom"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 61,
                        "username": "laexitosapanama"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "nexnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "praxispty"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "username": "sabribacal"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "audubonpanama"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "start": 134,
                        "username": "MiAmbientePma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127986465294647299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\u00a1Bon\u00e1 \u00e1rea protegida ya! \n@tvnpanama, @TReporta, @prensacom, @laexitosapanama, @nexnoticias, @praxispty, @sabribacal, @audubonpanama, @MiAmbientePma. https://t.co/L4edeuOSPF"
        },
        {
            "author_id": "61652183",
            "created_at": "2019-05-13T17:18:01.000Z",
            "id": "1127986368720904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a tribunademinas O animal j\u00e1 foi transferido para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cuja localiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi divulgada pela UFJF, e deve continuar sendo monitorado por um ano.\n\nSegundo a UFJF, a on\u00e7a foi\u2026 https://t.co/j23uTb1Ylp"
        },
        {
            "author_id": "14254380",
            "created_at": "2019-05-13T17:11:19.000Z",
            "id": "1127984682132496386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua assim querid\u00e3o, libera logo a desmatamento da Amaz\u00f4nia toda! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf7e https://t.co/k3ohIaoJlZ"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-05-13T17:09:55.000Z",
            "id": "1127984328959561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira RPPN criada em 2019 interliga corredor de biodiversidade das margens do Paran\u00e1 \u2013 https://t.co/u6TKpx1Htk"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2019-05-13T17:06:04.000Z",
            "id": "1127983361182453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/bmdeYRsEeQ https://t.co/5UkO3NRn9J"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-05-13T16:53:41.000Z",
            "id": "1127980243820646401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/AkYRdHhPNj"
        },
        {
            "author_id": "187682399",
            "created_at": "2019-05-13T16:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1127972885971243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude06 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Xk4x1bvkog"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2019-05-13T15:27:16.000Z",
            "id": "1127958496715128833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora UFJF ON\u00c7A MACHO, COM 51 QUILOS E 1,80 METRO \u00c9 TRANSFERIDA PARA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttps://t.co/HT2OsWubJ2"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-05-13T15:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "start": 220,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127957976483078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles informou que revisar\u00e1 todas as 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais, desde o Parque Nacional de Itatiaia, criado em 1934, ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul criada em 2018 | Mat\u00e9ria do @o_eco\nhttps://t.co/VDjOCvoFyu https://t.co/PtJqS4kWH1"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2019-05-13T15:13:26.000Z",
            "id": "1127955013555359744",
            "in_reply_to_user_id": "54518307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 363,
                "quote_count": 97,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Olha quem j\u00e1 chegou ao seu destino! A on\u00e7a vai desfrutar de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampla que atende \u00e0s suas necessidades. https://t.co/4FgfVxB763"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2019-05-13T15:11:26.000Z",
            "id": "1127954510805176320",
            "in_reply_to_user_id": "54518307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Juiz de Fora se despede de um dos principais personagens que tomou conta das conversas nas \u00faltimas semanas. Confira todos os detalhes do processo! https://t.co/EybMhzGzTf"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-05-13T14:55:50.000Z",
            "id": "1127950584202584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/x0BZBuC4QL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-05-13T14:55:38.000Z",
            "id": "1127950534458130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais - https://t.co/juT4C00m6Q"
        },
        {
            "author_id": "3001496420",
            "created_at": "2019-05-13T14:47:29.000Z",
            "id": "1127948483535757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que esperar do dign\u00edssimo? \ud83e\udd37 https://t.co/BMX0rowVRg"
        },
        {
            "author_id": "58438051",
            "created_at": "2019-05-13T14:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 18,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127946614415425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senhor Presidente @jairbolsonaro  \u00c9 verdade que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA? @rsallesmma https://t.co/wEhdJIqk8h"
        },
        {
            "author_id": "68260364",
            "created_at": "2019-05-13T14:31:55.000Z",
            "id": "1127944566060015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/ZzEsfySywk"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-05-13T14:27:49.000Z",
            "id": "1127943535104339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/DvU1vx6NMk"
        },
        {
            "author_id": "6583912",
            "created_at": "2019-05-13T14:18:05.000Z",
            "id": "1127941085874016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/lgkTt4g6cZ via vista_se"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2019-05-13T14:16:09.000Z",
            "id": "1127940596931416065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/ZmWN1pOg1f"
        },
        {
            "author_id": "291814975",
            "created_at": "2019-05-13T14:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 123,
                        "username": "vista_se"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127940190541107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bolsonaro diz que vai liberar a ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida em que foi multado pelo IBAMA https://t.co/OaAyCM5rvo via @vista_se"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2019-05-13T13:32:11.000Z",
            "id": "1127929532147744768",
            "in_reply_to_user_id": "54518307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Aqui ele estava de passagem, n\u00e3o era a \u00e1rea dele e ele n\u00e3o sobreviveria. Agora, ele est\u00e1 em uma \u00e1rea protegida\", explica Ana L\u00edvia Coimbra, pr\u00f3-reitora de Extens\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-05-13T12:12:10.000Z",
            "id": "1127909399282974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A semana come\u00e7a com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O Estado possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto: Renato Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/9h0ehLylyv"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-05-13T11:58:12.000Z",
            "id": "1127905882795380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA NATURAL PERUVIA\" \u00e1rea protegida de SURINAME na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PERUVIA NATURE RESERVE\"... https://t.co/BdGXVz1Z8Q"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-05-13T11:52:03.000Z",
            "id": "1127904335394795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUNDA 8h50: Bom dia! \u00c0s segundas o #ParqueNacional de #AparadosDaSerra (#Canyon #Itaimbezinho) \u00e9 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o.\nAproveite para conhecer o #CanyonFortaleza no Parque Nacional da #SerraGeral aberto das 8h \u00e0s 17h durante os 7 dias da semana. https://t.co/MbXJorYmlI"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-05-13T11:46:01.000Z",
            "id": "1127902818285903877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPPN\nO que \u00e9 uma RPPN? Voc\u00ea sabia que existe a possibilidade de uma \u00e1rea protegida ser administrada por particulares interessados na conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Esta categoria \u00e9 a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural! Saiba mais no link: https://t.co/vt91U62OLs"
        },
        {
            "author_id": "1008545594854576128",
            "created_at": "2019-05-13T10:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "vpretamendes"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127887254570045440",
            "in_reply_to_user_id": "229634730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vpretamendes @rsallesmma Sim. Vc sabe das RPPN criadas no \u00e2mbito do estado. Quanto \u00e0quelas criadas pela Uni\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 muito dif\u00edcil descobrir. Mas, e os munic\u00edpios? Eles tamb\u00e9m podem criar RPPNs."
        },
        {
            "author_id": "787983162186014720",
            "created_at": "2019-05-13T09:53:31.000Z",
            "id": "1127874503386718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E era da estupidez! Vamo gente arminha ! https://t.co/YseJYhz6ZL"
        },
        {
            "author_id": "1123483834065063941",
            "created_at": "2019-05-13T07:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127836475784159233",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Se algu\u00e9m puder olhar por n\u00f3s funcion\u00e1rios terceirizados porteiros e vigias do ICMBio ficaremos muito agradecidos estamos sem receber nossa recis\u00e3o e n\u00e3o conseguimos ningu\u00e9m que olhe por n\u00f3s trabalho em Iper\u00f3 SP floresta nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "1044378585052712960",
            "created_at": "2019-05-13T02:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 27,
                        "username": "RosanaBeja"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "patibaroli"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 51,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127756060742361088",
            "in_reply_to_user_id": "1044378585052712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Saint_Luiz_ @Neco63737656 @RosanaBeja @patibaroli @folha Todas as \u00e1reas ind\u00edgenas s\u00e3o altamente ricas em min\u00e9rios (estudo de solo, banco de dados) ... \u00e1rea protegida pra extra\u00e7\u00e3o ilegal por ONGs que tiram do Brasil o min\u00e9rio e depositam a propina em vbancoa estrangeiros. Genial n\u00e3o \u00e9? Estude quando foram feitas essas demarca\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "279039868",
            "created_at": "2019-05-13T01:31:19.000Z",
            "id": "1127748123382689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente dos matadores s\u00f3 pensa em assassinar em destruir vidas! \ud83d\udc7a\ud83d\udc79 https://t.co/e5m88hn5pk"
        },
        {
            "author_id": "984874715931127808",
            "created_at": "2019-05-13T01:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "bluemarinho2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127747941748240384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo 3 - Parque Nacional Cerro Castillo, Chile. On board gravado com tablet. \n\nSegundo minha amiga @bluemarinho2 , Rota 66 \u00e9 coisa de coxinha.\n\nConcordo, flor. AQUI \u00c9 STALINGRADO, PORRA! kkkkkkkkkk https://t.co/gtHOU72yEr"
        },
        {
            "author_id": "79540665",
            "created_at": "2019-05-13T01:12:17.000Z",
            "id": "1127743332011126785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fantastico uma viagem ao parque nacional Cataras em Foz  do Igua\u00e7u um sonho que  consegui realizar da minha mam\u00e3e Neusa Aparecida.Barbosa.\n\nTe amo mam\u00e3e!! Obrigado por todo seu amor e por me educar https://t.co/ngpfGQuMhp"
        },
        {
            "author_id": "984874715931127808",
            "created_at": "2019-05-13T00:37:47.000Z",
            "id": "1127734649126625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parada b\u00e1sica pra fumar um cigarrinho. \"Outro pico nevado, de tantos\" penso. Torno a montar e vamos subindo, subindo e o frio aumentando, at\u00e9 que tudo vai esbranqui\u00e7ando. \u00c9 m\u00e1gico. Parque Nacional Cerro Castillo, Chile. Maio de 2018. https://t.co/YTwmHuS0Dv"
        },
        {
            "author_id": "1076431226821636096",
            "created_at": "2019-05-13T00:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127732453949546498",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente votei no senhor tenho respeito a o senhor feliz dia das m\u00e3es para sua m\u00e3e\nMais vou dizer o senhor o parque nacional de Jericoacoara pertence a o povo local n\u00e3o a impresa privada n\u00e3o aqui ningu\u00e9m \u00e9 afavou da privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o tire essa ideia desse ministro do meio ambien"
        },
        {
            "author_id": "1127684863874732034",
            "created_at": "2019-05-13T00:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127732171689660416",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR Meter chumbo nesse bandido q pesca em \u00e1rea protegida e faz apologia a TD de ruim q existe inclusive a estupro bostamerda"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2019-05-13T00:17:39.000Z",
            "id": "1127729583216840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Itaimbezinho e o Parque Nacional dos Aparados da Serra ser\u00e3o privatizados at\u00e9 o fim do ano https://t.co/MfGTx4mY4N #Governo #Meioambiente #Minist\u00e9rio #ParquesNacionais #Privatiza\u00e7\u00e3o https://t.co/QRE9uWOC8r"
        },
        {
            "author_id": "31995106",
            "created_at": "2019-05-13T00:12:53.000Z",
            "id": "1127728381985021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "[n\u00e3o desprezar a for\u00e7a pol\u00edtica do ressentimento] Fiscais do Ibama flagraram um caso de explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Nacional do Jamari e  atearam fogo (respaldados pela lei) a dois caminh\u00f5es e a um trator usados pelos criminosos.  A rea\u00e7\u00e3o: https://t.co/rKmSWTZMDB"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-05-12T23:32:21.000Z",
            "id": "1127718185170612227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro defende revoga\u00e7\u00e3o de reserva ecol\u00f3gica no RJ para estimular turismo. \"Xiitas ambientalistas demarcaram aquela \u00e1rea como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, e n\u00e3o pode fazer mais nada l\u00e1\", disse \u27a1\ufe0f https://t.co/iC3uaanshi https://t.co/hNLxOrMWPY"
        },
        {
            "author_id": "95352888",
            "created_at": "2019-05-12T23:10:56.000Z",
            "id": "1127712792381935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/OvT3dz8dod"
        },
        {
            "author_id": "31426392",
            "created_at": "2019-05-12T23:04:59.000Z",
            "id": "1127711294876999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 A L\u00d3GICA DA... https://t.co/ddZXAE5B5Q"
        },
        {
            "author_id": "839275995605643264",
            "created_at": "2019-05-12T23:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127710769007796224",
            "in_reply_to_user_id": "80937256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TerraNoticiasBR Isso vale tamb\u00e9m pra quem invade esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para pescar???"
        },
        {
            "author_id": "87755370",
            "created_at": "2019-05-12T22:55:05.000Z",
            "id": "1127708803028402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ser \u00e9 repugnante e mais repugnante ainda quem insiste em defender essa criatura. https://t.co/xbxdAOT1Hb"
        },
        {
            "author_id": "1039495884122349572",
            "created_at": "2019-05-12T22:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "FrizzoKimus"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 13,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127697454495875074",
            "in_reply_to_user_id": "1054209750035034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FrizzoKimus @exame Da pra ver que vc n\u00e3o tem a m\u00ednima ideia do que \u00e9 um parque nacional. Zool\u00f3gico e aqu\u00e1rio n\u00e3o servem de nada para conserva\u00e7\u00e3o ambiental comparado com uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. Por favor, antes de opinar sobre o que n\u00e3o sabe estude antes. Leia Begon. Estude ecologia."
        },
        {
            "author_id": "886966220347633664",
            "created_at": "2019-05-12T22:08:34.000Z",
            "id": "1127697097875058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3AYqKkNq2y"
        },
        {
            "author_id": "115718148",
            "created_at": "2019-05-12T22:05:04.000Z",
            "id": "1127696219088850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/Y3GSLHY8mU"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-05-12T21:58:08.000Z",
            "id": "1127694472924553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e9dios.\n\u2764 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/YhhRHo3pVb"
        },
        {
            "author_id": "66535943",
            "created_at": "2019-05-12T20:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51518729,
                        -2.79589731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1127677174255955971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeri.. Eu n\u00e3o tenho mais m\u00e3e, mas vc cuidou muito bem de mim como se fosse uma! Muito obrigado! Foi inesquec\u00edvel! #lovejeri em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/ACse058muz"
        },
        {
            "author_id": "2283502962",
            "created_at": "2019-05-12T20:33:24.000Z",
            "id": "1127673148076437509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es,  coisa linda de se ver . https://t.co/xLBq03VIvI"
        },
        {
            "author_id": "1116295947250806786",
            "created_at": "2019-05-12T20:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127670862281363456",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Para quem n\u00e3o sabe e reclama \u00e0 toa deixe-me lembrar que o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Corcovado foram cedidos para explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada h\u00e1 anos e s\u00e3o exemplos de conserva\u00e7\u00e3o de fauna e flora! Quem conheceu os dois parques,antes e depois, sabe o qto melhoraram\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1102713876037156874",
            "created_at": "2019-05-12T20:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127670053988634625",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Seria muito bom se tiv\u00e9ssemos v\u00e1rios parques como o \"PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U \" espalhados pelo Brasil, sendo muito bem preservado gerando emprego e renda..."
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2019-05-12T19:54:57.000Z",
            "id": "1127663471829684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada prioridade https://t.co/gkJrSPukxC"
        },
        {
            "author_id": "1076627824419708929",
            "created_at": "2019-05-12T19:54:34.000Z",
            "id": "1127663375234863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lyrics: Parque Nacional da Terra do Fogo\u00a0\u300c#JustGo\u300d https://t.co/rIcwhQ4fal https://t.co/00Vo9pP9BS"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2019-05-12T19:50:00.000Z",
            "id": "1127662225559314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Terra do Fogo \u300c#JustGo\u300d - Ushuaia https://t.co/rR6J15Kq9l"
        },
        {
            "author_id": "314509865",
            "created_at": "2019-05-12T19:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1127659464864124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o perfeita...\n\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/4XcQBnkAmX"
        },
        {
            "author_id": "74803365",
            "created_at": "2019-05-12T18:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1127645285809836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De vez em quando \u00e9 bom relaxar entre um trabalho e outro. #parquenacionalcaparao em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/UdsdWlD7mf"
        },
        {
            "author_id": "2580957648",
            "created_at": "2019-05-12T18:12:34.000Z",
            "id": "1127637705880494081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/eyztWRruLa"
        },
        {
            "author_id": "2675067386",
            "created_at": "2019-05-12T17:55:51.000Z",
            "id": "1127633499492630535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/8sAO3ctB3g"
        },
        {
            "author_id": "464838792",
            "created_at": "2019-05-12T16:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24692578,
                        -2.51281535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1127618665610801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sand-dune boarding &gt; snowboarding \ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5DDOGKgkIk"
        },
        {
            "author_id": "198684670",
            "created_at": "2019-05-12T16:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127608642440716288",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudioMaretti @rsallesmma Essa iniciativa \u00e9 muito importante principalmente voltadas as RPPN que n\u00e3o est\u00e3o sobre terras griladas."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-05-12T15:42:19.000Z",
            "id": "1127599894011830272",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Resex \u00e9 resist\u00eancia! Diane Ferreira Barbosa, do povo Arara, vive na Reserva Extrativista Rio Xingu (PA). Dedica \u00e0 vida aos seus filhos, ao manejo da ro\u00e7a tradicional e a outras atividades produtivas, ajudando a defender a floresta com as pr\u00f3prias m\u00e3os.\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Villas-B\u00f4as/ISA https://t.co/r64hewh2IQ"
        },
        {
            "author_id": "65387171",
            "created_at": "2019-05-12T15:08:30.000Z",
            "id": "1127591384511156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s, na Serra da Canastra, 33 Km de estrada de terra e 1700 m de caminhada depois. #serradacanastra #saoroquedeminas #minasgerais em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/zHfMZxVo8k"
        },
        {
            "author_id": "103343196",
            "created_at": "2019-05-12T14:55:37.000Z",
            "id": "1127588141244792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da friaca ao calor\u00e3o! \nEssa praia linda \u00e9 Los Frailles, que faz parte do Parque Nacional Machalilla. \ud83c\udfd6\n\nAl\u00e9m de curtir a praia linda, d\u00e1 pra subir no Mirante das Fragatas, de onde voc\u00ea v\u00ea\u2026 https://t.co/DzarVtQdas"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-12T14:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5833,
                        -22.46966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1127585688252309506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n\ud83d\udcf7 - hideki.fotografia\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #sun #day #br #instapic #photographer\u2026 https://t.co/GxRl2IemDG"
        },
        {
            "author_id": "1877073235",
            "created_at": "2019-05-12T14:30:24.000Z",
            "id": "1127581795862683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No post de hoje, mostramos o registro dos estudantes da Universidade da Bristol aos nossos trabalhadores durante as a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/PRQodkOoCI"
        },
        {
            "author_id": "509249667",
            "created_at": "2019-05-12T14:04:06.000Z",
            "id": "1127575179255848962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/n7vut7niF7"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2019-05-12T13:51:37.000Z",
            "id": "1127572035671068673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme do Carl\u00e3o - Document\u00e1rio da Expedi\u00e7\u00e3o Biker #MTB da galera de Sanja \u00e0 Cachoeira do Veado, a mais famosa do Parque Nacional da #SerradaBocaina, em #S\u00e3oJos\u00e9doBarreiro.\n\nhttps://t.co/55wP2h70Zx\n\n#mtbbrasil #mtbsjc"
        },
        {
            "author_id": "45154447",
            "created_at": "2019-05-12T13:37:11.000Z",
            "id": "1127568406130167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi tem trilhas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | TVTEC News https://t.co/dCpGjevMfK"
        },
        {
            "author_id": "87313565",
            "created_at": "2019-05-12T13:22:12.000Z",
            "id": "1127564635257884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como o pr\u00f3prio nome diz,  unidade de conserva\u00e7\u00e3o objetiva n\u00e3o o lucro ou retorno financeiro e sim conservar esp\u00e9cimes e locais de import\u00e2ncia ambiental https://t.co/dRZgK2mzRV"
        },
        {
            "author_id": "71658297",
            "created_at": "2019-05-12T13:17:03.000Z",
            "id": "1127563336198053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro CONDENADO por fraude em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL quer fazer uma revis\u00e3o nas \u00e1reas protegidas.. afinal, tem prote\u00e7\u00e3o demais neh? Pqp, quero chorar! https://t.co/meQjfYslUQ"
        },
        {
            "author_id": "3053919763",
            "created_at": "2019-05-12T13:09:04.000Z",
            "id": "1127561330318245889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ser interessante algu\u00e9m comprar o parque nacional da Tijuca e fazer um condom\u00ednio de casas ! Rs https://t.co/eLFkOLDUIV"
        },
        {
            "author_id": "170808785",
            "created_at": "2019-05-12T13:03:47.000Z",
            "id": "1127560000480718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Campamento Ecotur\u00edstico al Parque Nacional Sangay https://t.co/6KzNVZYNki"
        },
        {
            "author_id": "268361041",
            "created_at": "2019-05-12T12:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127557187230945280",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Concess\u00e3o respons\u00e1vel???? Desde quando entregar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria por investidor estrangeiro passou a ser chamada de concess\u00e3o respons\u00e1vel?\nQue tal fazermos uma concess\u00e3o respons\u00e1vel do seu mandato o general Mour\u00e3o?!"
        },
        {
            "author_id": "258369233",
            "created_at": "2019-05-12T12:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1127552360971145216",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Turismo de massa n\u00e3o desenvolve nenhum destino. Muito pelo contr\u00e1rio, funciona como um verdadeiro predador destruindo a cultura local e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Um grande exemplo \u00e9 o que aconteceu a Praia de Jericoacoara, parte de um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "127139020",
            "created_at": "2019-05-12T12:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127552335541145603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @jairbolsonaro pela iniciativa. Viajo ao RS a trabalho e fico pasmo com o potencial de regi\u00f5es como a do parque nacional Aparados da Serra e parque nacional da Serra Geral. Mas falta infraestrutura. Se olharmos o pa\u00eds todo o potencial \u00e9 gigantesco. https://t.co/bROzifB7Hj"
        },
        {
            "author_id": "16888163",
            "created_at": "2019-05-12T12:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "no_rumo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127550728531259393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha quem est\u00e1 na lista em Mato Grosso. @no_rumo da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\n#tristestropicos\n https://t.co/2Tk2uAW6xy"
        },
        {
            "author_id": "114500744",
            "created_at": "2019-05-12T12:19:57.000Z",
            "id": "1127548966319554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a? U\u00e9 ele n\u00e3o era contra!! \ud83e\udd14\ud83e\udd14  kkkkkk https://t.co/DPehVyMrCQ"
        },
        {
            "author_id": "3015004457",
            "created_at": "2019-05-12T12:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127548236779143170",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @rsallesmma Presidente temos um imenso parque ecol\u00f3gico Parque Nacional Ilha Grande, fica localizado entre os estados MS e PR fui criado bem dizer dentro desse Parque Ecol\u00f3gico \u00e9 grande potencial pega as regi\u00f5es centro oeste,sul e sudeste"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-12T12:11:15.000Z",
            "id": "1127546780734906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/YFREgrNwT1\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RDgTCdW3us"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2019-05-12T10:43:30.000Z",
            "id": "1127524695618854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, bom dia de domingo para dar aten\u00e7\u00e3o aos pequenos detalhes. Casal de sabi\u00e1-do-campo fazem vig\u00edlia no gramado pr\u00f3ximo \u00e0 \u00e1rea administrativa do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Jorge Cury/Misto Bras\u00edlia. Imagem de destaque no https://t.co/cEBCBAllcA https://t.co/lXSzSNc9X3"
        },
        {
            "author_id": "1091383790990249990",
            "created_at": "2019-05-12T10:32:21.000Z",
            "id": "1127521889394540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela paisagem pelo ar pelo cheiro pelos animais por n\u00f3s\npo\u00e7as pelo patrim\u00f3nio \nParque Nacional Peneda Ger\u00eas PNP\n#parquenatural #parquenacionalpenedageres #penedageres #geres #portugalPo\u00e7os Do Parque Nacional https://t.co/ettsY9hbdy"
        },
        {
            "author_id": "839646601",
            "created_at": "2019-05-12T10:05:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1127515224330919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas da Rep\u00fablica Checa exportadas para #Mo\u00e7ambique e compradas pela Investcon de Johan Rudolph Stoltz, Gabriel Petrus Stoltz e Eug\u00e9nio Numaio contribu\u00edram para aumento da ca\u00e7a furtiva #rinocerontes no Parque Nacional Kruger\nhttps://t.co/53SRT4FWjk https://t.co/i5KIDagdyR"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2019-05-12T10:05:07.000Z",
            "id": "1127515037734789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas da Rep\u00fablica Checa exportadas para #Mo\u00e7ambique e compradas pela Investcon de Johan Rudolph Stoltz, Gabriel Petrus Stoltz e Eug\u00e9nio Numaio contribu\u00edram para aumento da ca\u00e7a furtiva #rinocerontes no Parque Nacional Kruger\nhttps://t.co/fAZ3pYZFRp https://t.co/6aSov4nnza"
        },
        {
            "author_id": "77915024",
            "created_at": "2019-05-12T06:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127458516132929536",
            "in_reply_to_user_id": "77915024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u21b3#thread\u21b4\n#StrangerThings do #Brasil\n\nc/ @jairbolsonaro\n\n*dissimulando c/#GPnaF1 #Brazil\n*Anunciando ataques a #MataAtl\u00e2ntica\nhttps://t.co/yawu8XiW2P\n\n*Amea\u00e7ando esta\u00e7\u00e3o d #ecologie\nhttps://t.co/iykSSTIKHh\n\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil\nhttps://t.co/BS0TtNMfA2\n#aFALTAque1LIVROfaz https://t.co/brZmZyD7Xs"
        },
        {
            "author_id": "482607021",
            "created_at": "2019-05-12T05:32:47.000Z",
            "id": "1127446502979330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/KA1SBoP3OX"
        },
        {
            "author_id": "211040658",
            "created_at": "2019-05-12T04:00:25.000Z",
            "id": "1127423257592909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Capara\u00f3 - Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/O5TQd1Zv6X"
        },
        {
            "author_id": "233617051",
            "created_at": "2019-05-12T03:31:42.000Z",
            "id": "1127416030656172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/jf9ITMB6n2"
        },
        {
            "author_id": "70451784",
            "created_at": "2019-05-12T03:00:08.000Z",
            "id": "1127408084866019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUARENTA E CINCO SEGUNDOS. Esta \u00e9 a dura\u00e7\u00e3o de um v\u00eddeo que Jair Bolsonaro gravou, em abril, ao lado do senador Marcos Rog\u00e9rio, do DEM de Rond\u00f4nia, desautorizando opera\u00e7\u00f5es de combate \u00e0 extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari. \n\nhttps://t.co/eE3b5zU9lN"
        },
        {
            "author_id": "904467032309211137",
            "created_at": "2019-05-12T02:20:50.000Z",
            "id": "1127398193795350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sicob melhor evento de todos, com palestras e uma expedi\u00e7\u00e3o de escolha minha, para a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s maravilhosa q fez eu me diverti e conhecer varias pessoas legais, tudo muito belo"
        },
        {
            "author_id": "97201895",
            "created_at": "2019-05-12T02:06:20.000Z",
            "id": "1127394548202786818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abre um parque nacional e salva os animais e as planta tudo pfvr"
        },
        {
            "author_id": "70968191",
            "created_at": "2019-05-12T00:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127377055514021893",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro A\u00ed Bolsonaro, teu ministro disse que vai privatizar Jericoacoara, \u00e9 muito f\u00e1cil pegar um lugar transformar em parque nacional e depois vender n\u00e9, o ICMBio n\u00e3o faz nada aqui, ent\u00e3o n\u00e3o gera dispesa  ao governo, se acontecer voc\u00ea vai perder todos os votos daqui. Obs: votei em vc ."
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2019-05-12T00:41:52.000Z",
            "id": "1127373291017134081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEM\u00d3RIAS DE UM ANDARILHO \nPELO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS (PNPG)\nTRILHO DE GERMIL\n\nhttps://t.co/tiwzmlXW1K https://t.co/tiwzmlXW1K"
        },
        {
            "author_id": "43005892",
            "created_at": "2019-05-12T00:00:13.000Z",
            "id": "1127362806515470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. Curtam antes que o Governo acabe. https://t.co/s1uyxWsmOs"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-11T23:23:52.000Z",
            "id": "1127353660273561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Unha parella de gaivota patiamarela #larusmichahellis nos cant\u00eds do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/6vrBuaSfax"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-05-11T23:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4c581c688d92e759"
            },
            "id": "1127348807010795521",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @SoniaBridi @andretrig tem sim muita coisa errada! Eu fa\u00e7o parte do Conselho gestor da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, j\u00e1 s\u00e3o mais de 14 anos que os  ribeirinhos e colonos tradicionais, vem sofrendo um verdadeiro genocidio! Os MMA dos governos anteriores rasgaram a constitui\u00e7\u00e3o faz tempo https://t.co/iVZF9QxgiF"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-05-11T22:47:39.000Z",
            "id": "1127344544192790534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/7L9MQp2FoN"
        },
        {
            "author_id": "1097210804741513218",
            "created_at": "2019-05-11T22:38:44.000Z",
            "id": "1127342300680654848",
            "in_reply_to_user_id": "1097210804741513218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em segundo, \u00e9 definido como parque nacional uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral do meio ambiente, que tem como objetivo a preserva\u00e7\u00e3o dos mais variados tipos de ecossistemas.E s\u00f3 por isso j\u00e1 bastaria."
        },
        {
            "author_id": "45156541",
            "created_at": "2019-05-11T22:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ericoerbrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127341748752146433",
            "in_reply_to_user_id": "77283938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ericoerbrau Sim, o que quis dizer \u00e9 que o projeto contempla a \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2019-05-11T21:55:36.000Z",
            "id": "1127331446811693057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/uTGIDygm4Y"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2019-05-11T21:30:00.000Z",
            "id": "1127325003664355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das pequenas #quedas d\u2019\u00e1gua do Parque Nacional do #Igua\u00e7u \u2013 #Foz do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/SxbBPm3nCP  #waterfall #queda #FozDoIgua\u00e7u #Brazil [7/3/2019]"
        },
        {
            "author_id": "2572830206",
            "created_at": "2019-05-11T21:24:17.000Z",
            "id": "1127323565827743745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi tem trilhas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | TVTEC News https://t.co/aSS9mckmBL"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-05-11T21:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 30,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 85,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 128,
                        "username": "TerezaCrisMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127318809935863809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos urgentemente que o @mmeioambiente volte a ser a pasta do MEIO AMBIENTE!!!\n@rsallesmma pode ir logo ser secret\u00e1rio da @TerezaCrisMS\n https://t.co/TCkPPKEfd2"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127314994532704256",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 DEIXA eu repetir o post da reportagem, \u00d3\u00d3\u00d3 senhor que L\u00ca MUITO. https://t.co/zXnnPsGoge"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127314852882591747",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 @andreh9205 https://t.co/u8ybviAS0I  Esse papo ut\u00f3pico de latrina n\u00e3o serve neste pa\u00eds. Nada na nossa jo\u00e7a \u00e9 objetivo. Ainda assim fosse, se quisesse objetividade, NUNCA TERIA FALADO EM CONTROLE DE CONSTITUCIONALIDADE, bo\u00e7al. ATENHA-SE \u00c0 MAT\u00c9RIA, que pelo jeito sequer LEU."
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2019-05-11T20:44:54.000Z",
            "id": "1127313654976847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dar uma volta a noite/madrugada sozinha, tipo, no Parque Nacional e andar at\u00e9 conseguir pensar menos em certas coisas.."
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127313060723609600",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 Deixa eu colocar s\u00f3 a chamada da reportagem que EU postei: \"Ministro estuda ANULAR DECRETO que CRIOU a maior \u00e1rea protegida de arauc\u00e1rias\nRuralistas pediram REDU\u00c7\u00c3O da prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais, no Paran\u00e1\""
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127311478586060800",
            "in_reply_to_user_id": "62394350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 FOI JUSTAMENTE POR ISSO QUE FALEI \"EM TESE\". Ao falar em\"nulidade\", o que aparenta \u00e9 que o Ministr\u00e3o estuda utilizar outros meios jur\u00eddicos para DESAFETAR OU REDUZIR um parque nacional sem que tenha que obedecer ao art. 22, 7\u00ba, da Lei 9.985. MEU DEUS DO C\u00c9U VELHO."
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T20:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127311116797927430",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf79 E eu falei de CONTROLE DE CONSTITUCIONALIDADE DE DECRETO N\u00c3O AUT\u00d4NOMO? Parque nacional \u00e9 uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL (art. 8\u00ba, Inc. III, Lei 9.985), que pode ser institu\u00eddo por DECRETO (art. 22 da 9.985), mas cuja \"desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o\" dos limites S\u00d3 SE D\u00c1 POR LEI (22, \u00a7 7\u00ba)"
        },
        {
            "author_id": "128108159",
            "created_at": "2019-05-11T19:51:12.000Z",
            "id": "1127300141738864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/kzqRBtLNUj"
        },
        {
            "author_id": "3118516914",
            "created_at": "2019-05-11T19:20:54.000Z",
            "id": "1127292513696481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ara\u00e7ari-de-bico-branco (in: black-necked aracari) aqui na RPPN Feliciano Miguel Abdala.  #aves #avesdobrasil #birdsofbrazil #naturephotography #nature https://t.co/1FYaJNs21W"
        },
        {
            "author_id": "178238112",
            "created_at": "2019-05-11T18:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoKrause2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127282724467687424",
            "in_reply_to_user_id": "819369228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ThiagoKrause2 Se for bem estruturado, pode ser uma boa. Fizeram isso em Noronha e melhoraram muito a acessibilidade e infraestrutura do parque nacional. L\u00e1 tamb\u00e9m garantiram isen\u00e7\u00f5es e acesso preferencial pra comunidade local."
        },
        {
            "author_id": "29124504",
            "created_at": "2019-05-11T18:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127279494665052162",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Algu\u00e9m me explica qual a diferen\u00e7a de um governo que entrega uma propriedade rural para o MST e outro que entrega um parque nacional para a iniciativa privada?"
        },
        {
            "author_id": "483221698",
            "created_at": "2019-05-11T18:26:36.000Z",
            "id": "1127278851585867783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleticano criticando o Minist\u00e9rio P\u00fablico por ter pedido suspens\u00e3o dos licenciamentos pra constru\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio deles usando os acidentes na Vale, s\u00f3 pq houve neglig\u00eancia com as mineradoras agora tem que deixar eles constru\u00edrem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental porra?"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-05-11T18:08:17.000Z",
            "id": "1127274241521590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura e contempla\u00e7\u00e3o da natureza!!\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/W1GzTXe2P1"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2019-05-11T18:00:35.000Z",
            "id": "1127272304159936513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Acho justo. Na rep\u00fablica, voc\u00ea tem reservas ambientais, na monarquia, reservas de ca\u00e7a.\n\nO que pensam os Delfins? https://t.co/QtRdQQgcXa"
        },
        {
            "author_id": "34935042",
            "created_at": "2019-05-11T17:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127271825870864386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida @estadao:  https://t.co/o364fiTWw0"
        },
        {
            "author_id": "147709821",
            "created_at": "2019-05-11T17:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1127270233620779009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udc83\ud83c\udffd em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/1UGjredOHu"
        },
        {
            "author_id": "967029481910173696",
            "created_at": "2019-05-11T17:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MaristelaRios"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "JefinhoMenes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127263011700465666",
            "in_reply_to_user_id": "1118321492184457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaristelaRios @JefinhoMenes @rsallesmma Ele alterou uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP pra favorecer empres\u00e1rios, segundo o Ministerio P\u00fablico ."
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-05-11T17:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "start": 151,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "start": 166,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "start": 174,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "start": 186,
                        "username": "HomeroCerqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127260248568475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Mundial das Aves Migrat\u00f3rias, que dependem de lugares \u00fanicos como o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, pra sobreviver. Esperamos que @mmeioambiente @ICMBio @rsallesmma @HomeroCerqueira  garantam a integridade desse Parque inestim\u00e1vel e promovam seu Uso P\u00fablico! https://t.co/QATozfQX1I"
        },
        {
            "author_id": "1035733171067858945",
            "created_at": "2019-05-11T17:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127260051956224001",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Boa tarde Ministro. Se ouder da uma aten\u00e7\u00e3o os parques do RN. Em Mossor\u00f3 o parque Nacional da Furna Feia esta tentando abrir aos turistas."
        },
        {
            "author_id": "422819940",
            "created_at": "2019-05-11T17:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14271628,
                        -29.04885414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1127257861963309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M@L201904 ...\u201dC\u00e2nion Fortaleza\u201d, Parque Nacional da Serra Geral, Cambar\u00e1 do Sul, Terra dos C\u00e2nions, Serra Ga\u00facha, RS, Brasil. #canionfortaleza #canyons #parquenacionaldaserrageral #cambaradosul #serragaucha\u2026 https://t.co/zWW343k8Fj"
        },
        {
            "author_id": "62394350",
            "created_at": "2019-05-11T16:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "sf79"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "DantasBruno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127254810120675328",
            "in_reply_to_user_id": "191068627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@sf79 @Andre_Borges__ @DantasBruno \"Ser\u00e1\". de fato, leva o int\u00e9rprete a confiar na realiza\u00e7\u00e3o futura de algo previamente decidido, por exemplo. Embora n\u00e3o haja a decis\u00e3o firmada, h\u00e1 estudos. Neste caso todavia, em tese, s\u00f3 por lei ele poderia \"anular\". \nhttps://t.co/zXnnPsGoge"
        },
        {
            "author_id": "3221509341",
            "created_at": "2019-05-11T16:39:44.000Z",
            "id": "1127251956911738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 engra\u00e7ado o tanto de tempo que o parque nacional existe aqui e como a popula\u00e7\u00e3o local s\u00f3 t\u00e1 voltando um pouco da vis\u00e3o  pra ele agora e s\u00f3 por conta da pousada"
        },
        {
            "author_id": "103983557",
            "created_at": "2019-05-11T16:24:34.000Z",
            "id": "1127248140858531842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/dBWjzgDffZ"
        },
        {
            "author_id": "614716467",
            "created_at": "2019-05-11T16:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1127245486572875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/7jwvYmSfRq"
        },
        {
            "author_id": "915180728924680192",
            "created_at": "2019-05-11T16:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127242839711211520",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parque nacional do Igua\u00e7\u00fa \u00e9 um exemplo de boa adm no Brasil"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2019-05-11T15:40:57.000Z",
            "id": "1127237162221621249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambientalistas defendem import\u00e2ncia do Parque Nacional https://t.co/QEM5HBdLfy"
        },
        {
            "author_id": "174756801",
            "created_at": "2019-05-11T15:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DisketDance"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "Pudimon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127234511165710338",
            "in_reply_to_user_id": "4889731497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DisketDance @Pudimon T\u00e1 mais pra Estagi\u00e1rio De Geografia Em Parque Nacional Bulbassaur"
        },
        {
            "author_id": "1053742596810510338",
            "created_at": "2019-05-11T15:30:16.000Z",
            "id": "1127234476558487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo no Parque Nacional Serra da Capivara. \n#ufpi #geografia #pibid #ensino #aprendizagem #auladecampo #educa\u00e7\u00e3o https://t.co/np6WGUI9V4"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-05-11T15:26:16.000Z",
            "id": "1127233467929042949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muitas UCs j\u00e1 podem ser consideradas grandes fragmentos de vida natural isolados em meio \u00e0s \u00e1reas de agricultura e pecu\u00e1ria; rever os limites e categorias somente se for para ampliar as unidade de conserva\u00e7\u00e3o e iniciar projetos de restaura\u00e7\u00e3o do meio ambiente. https://t.co/L4EpRGpT2Y"
        },
        {
            "author_id": "400847040",
            "created_at": "2019-05-11T15:00:38.000Z",
            "id": "1127227017458483205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/CbsiWzwnfA"
        },
        {
            "author_id": "58575655",
            "created_at": "2019-05-11T13:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.221816,
                        -33.792734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0136e87259729466"
            },
            "id": "1127211475980963842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valle del Yeso!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nObrigado pela foto lulaalbuquerque!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#chile #valledelyeso #parquevalledelyeso #cajondelmaipo em Parque Nacional Valle del Yeso https://t.co/zUq39Nte6i"
        },
        {
            "author_id": "55988806",
            "created_at": "2019-05-11T13:34:29.000Z",
            "id": "1127205335654182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o em 10 de maio de audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara de vereadores sobre a proposta de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no camboat\u00e1.\nhttps://t.co/XXejfScARe https://t.co/1NLhe6uYgv"
        },
        {
            "author_id": "17626165",
            "created_at": "2019-05-11T13:26:57.000Z",
            "id": "1127203441036673024",
            "in_reply_to_user_id": "17626165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui uma not\u00edcia da TVI, para variar, sobre a poss\u00edvel presen\u00e7a de um urso no Ger\u00eas em fevereiro:\n\nhttps://t.co/CBoSyWU0WS"
        },
        {
            "author_id": "595090509",
            "created_at": "2019-05-11T13:22:32.000Z",
            "id": "1127202330665979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "segundo o Estad\u00e3o, o min do meio ambiente, vai \"ofertar\" a empresas privadas para\u00edsos tropicais e brasileir\u00edssimos: Jericoacoara (Cear\u00e1), Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Chapada Nacional dos Guimar\u00e3es (\u041cT) e Parque Nacional de Aparados da Serra (RS). Conversa Afiada\n\nSujeito criminoso"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2019-05-11T13:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Leonardo_Maglio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127199542808596482",
            "in_reply_to_user_id": "801866042146484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leonardo_Maglio @gnatalini @EduardoJorge Tem que estar na agenda de quem tem preocupacao com a seguran\u00e7a h\u00eddrica da cidade exist\u00eancia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que j\u00e1 passou por audi\u00eancia publica trata-se da UC guarapiranga ao lado do So Sagrado. Um dis maiores proprietarios era a mae da Maluf. Ver site FFlorestal"
        },
        {
            "author_id": "712768584758505473",
            "created_at": "2019-05-11T12:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127196182575448066",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parque Nacional do Itatiaia, uma joia, coisa linda, tanto potencial, no entanto, sem grande infra estrutura. Ponto culminante do estado o Rio, deveria ter pousadas para aproveitar as partes mais altas, momentos em que as \u00e1guas congelam, entre tantas outras paisagens pitorescas."
        },
        {
            "author_id": "1124779396458479620",
            "created_at": "2019-05-11T12:56:11.000Z",
            "id": "1127195698443763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe onde fica esse parque nacional, onde pinheiros brotam em meio \u00e0s redes rocks?\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/fDM2xgMTct\n\n#decarropeloseua #adoroviajardecarro #viagemdecarro #parquesamericanos\u2026 https://t.co/XFTdPEzSY9"
        },
        {
            "author_id": "1058390016580337670",
            "created_at": "2019-05-11T12:37:55.000Z",
            "id": "1127191102296084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ow presidente lixo esse cara.\nTemos que proteger os animais terrestres e aqu\u00e1ticos.\nE n\u00e3o tirar suas vidas.\nEsse cara tem  Merda na cabe\u00e7a.. https://t.co/6WdhbmXces"
        },
        {
            "author_id": "94996429",
            "created_at": "2019-05-11T12:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127190172372803584",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao ministro sequer faz ideia do que significa a existencia de um parque nacional. Cresceu dentro de shopping center e viajando p Miami, e acha que tudo \u00e9 \u201cretorno financeiro\u201d. VERME! LIXO HUMANO!"
        },
        {
            "author_id": "79786915",
            "created_at": "2019-05-11T12:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127189607068700672",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma S\u00f3 n\u00e3o pode transformar UC em parque. E usar dinheiro das multas de um crime ambiental que: acabou com o equil\u00edbrio ecol\u00f3gico de uma regi\u00e3o, matou mais de 300 pessoas, matou um rio, etc. Para investir em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "938371475962318848",
            "created_at": "2019-05-11T12:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127181590998736896",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Estimular rppn \u00e9 f\u00e1cil j\u00e1 que quem paga a conta s\u00e3o os priorit\u00e1rios particulares. Quero ver regularizar os parques e outras UCs e fazer concurso do ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2019-05-11T11:43:29.000Z",
            "id": "1127177403942490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/wTByWjL4yc https://t.co/qL17F7s7i4"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2019-05-11T11:42:30.000Z",
            "id": "1127177156407250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/ivViO2iQos https://t.co/05FsiOzH4Y"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2019-05-11T11:30:32.000Z",
            "id": "1127174146130153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/kN53LM2mW5\n#portalmanhumirim #manhumirim | www.portalmanhumirim. https://t.co/u2GTSqP4Ai"
        },
        {
            "author_id": "2778487544",
            "created_at": "2019-05-11T11:30:31.000Z",
            "id": "1127174139452841985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/MzE8VP7ZP8"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2019-05-11T11:16:15.000Z",
            "id": "1127170547643760641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crimes ambientais na regi\u00e3o do entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/ivViO2iQos"
        },
        {
            "author_id": "873571417043984384",
            "created_at": "2019-05-11T11:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "IncendiosES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127167977403617281",
            "in_reply_to_user_id": "896268390276505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IncendiosES Parque Nacional?? Ser\u00e1 Natural."
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2019-05-11T11:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127166981122220032",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat @Estadao Medida corret\u00edssima.\nSe voc\u00ea frequentar o Parque Nacional da Tijuca entender\u00e1 que isso \u00e9 mais do que necess\u00e1rio. O governo n\u00e3o consegue manter essas \u00e1reas. Tudo largado. Um descaso.\n\nEnquanto outros pa\u00edses aproveitam essas \u00e1reas para trazer turistas.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "233493253",
            "created_at": "2019-05-11T08:39:45.000Z",
            "id": "1127131166514012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/Pitu9ip1K5"
        },
        {
            "author_id": "2410038031",
            "created_at": "2019-05-11T07:55:48.000Z",
            "id": "1127120105685639171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/24r5IvdZNW"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2019-05-11T07:09:44.000Z",
            "id": "1127108512419545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional de Great Sand Dunes no Colorado foi designado como International Dark Sky Park,  mas tamb\u00e9m,  o lugar \u00e9 perfeito.  Existem ref\u00fagio maravilhosos no nosso planeta, temos que preservar!!! - https://t.co/HcJEW9bFH4 https://t.co/fkmw6t8fDR"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2019-05-11T02:59:23.000Z",
            "id": "1127045507803701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arminha nesse cr\u00e1pula https://t.co/jbDeO52DZ8"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-11T02:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1127034942372896769",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Vai brincando a\u00ed, ministro, enqto pode! Logo o seu recurso vai ser julgado e uma condena\u00e7\u00e3o por FRAUDE vc j\u00e1 tem... Fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea n\u00e3o \u00e9 para qualquer um, \u00e9 preciso ser um criminoso experiente! Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2019-05-11T02:00:39.000Z",
            "id": "1127030728674430978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, fundadora do Parque Nacional da Serra da Capivara, \u00e9 s\u00edmbolo da luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque. A cientista encontrou vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos que indicam uma hist\u00f3ria diferente sobre a ocupa\u00e7\u00e3o do continente sul-americano. https://t.co/ssm459rtU0 \n\n#WomeninCulture https://t.co/vi7Hmfyvq1"
        },
        {
            "author_id": "103559622",
            "created_at": "2019-05-11T01:05:52.000Z",
            "id": "1127016939639967751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que pretende implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/4NP38Hd9xM"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2019-05-11T00:12:24.000Z",
            "id": "1127003486934249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por coincid\u00eancia seria onde ele foi multado por pesca ilegal? Baita coincid\u00eancia... https://t.co/xsrhGtIkDv"
        },
        {
            "author_id": "2882635961",
            "created_at": "2019-05-11T00:06:00.000Z",
            "id": "1127001875339993094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do mal, literalmente. https://t.co/cZfUJ7U43T"
        },
        {
            "author_id": "775322044426747905",
            "created_at": "2019-05-10T23:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1126997629978796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0 \u00b0C. Ventos de 35km/h. Mesmo assim, the best thing. #torresdelpaine #chile #travel @ Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/JHgswpHid7"
        },
        {
            "author_id": "1581667872",
            "created_at": "2019-05-10T23:42:53.000Z",
            "id": "1126996056326037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia \ud83d\ude0d\nBarragem de Santa Maria \ud83c\udf0a\nQue local maravilhoso\ud83c\udf2c\nDistrito Federal \ud83c\udf21\n#educacaoambiental \n#aguamineral \n#adasanaescola \n#adasaoficial em Agua Mineral, Brasilia\u2026 https://t.co/DAAGAr06aL"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-10T23:41:18.000Z",
            "id": "1126995657787674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ldtXyhoba6\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/vB6CGd1EzG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/oaQHr8IBUw"
        },
        {
            "author_id": "82090893",
            "created_at": "2019-05-10T23:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bettoguilla"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126992336628666369",
            "in_reply_to_user_id": "2494344031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bettoguilla @JornalOGlobo Melhor, pescando no mar, em \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "87031887",
            "created_at": "2019-05-10T22:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1126979160872767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degelo em Parque Nacional de Washington deixa paisagem semidestru\u00edda @estadao:  https://t.co/eXpNpV4zuy"
        },
        {
            "author_id": "184996411",
            "created_at": "2019-05-10T21:52:39.000Z",
            "id": "1126968316952707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio aben\u00e7oado com a fam\u00edlia part_10 \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/i3dbwkxbnC"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-10T21:44:22.000Z",
            "id": "1126966232253718528",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGoverno de MG concede anu\u00eancia para minera\u00e7\u00e3o ao lado de reservas ambientais\u201d foi publicada, dando assim a mesma publicidade \u00e0 essa nota abaixo. Clique e leia os esclarecimentos da Amda: https://t.co/OYTYwy0m3X"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [cafecomkremlin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cafecomkremlin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cafecomkremlin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Klesiapgmailco1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Klesiapgmailco1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Klesiapgmailco1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "id": "07d9ed20cf887001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, Brasil",
                "id": "4c581c688d92e759",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Jos\u00e9 de Maipo, Chile",
                "id": "0136e87259729466",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "187682399",
                "name": "majudaflon \ud83d\udc1a\ud83c\udf3b\ud83e\ude90",
                "username": "mariajuliadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298440154",
                "name": "Waleria Silva",
                "username": "WalMultimarcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417040122",
                "name": "Quique",
                "username": "Quiquevph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45864814",
                "name": "Comendadora e Condessa Sol Figueiredo",
                "username": "solfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475396455",
                "name": "Guilherme Hil\u00e1rio",
                "username": "gHilarioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971923808",
                "name": "Edna Correia",
                "username": "ednarcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863008747467177986",
                "name": "MAVA Foundation",
                "username": "MavaFdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227472458",
                "name": "ibap guine-bissau",
                "username": "ibapgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139371311",
                "name": "Jozelia Segabinazzi",
                "username": "Joregeliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033694341905231874",
                "name": "Cintia Silva\ud83c\udf39",
                "username": "CintiaS99478310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590156110",
                "name": "Edenilson Andrade",
                "username": "EdAndrade93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328727483",
                "name": "homossexual cansada",
                "username": "_ritacsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104576191",
                "name": "Erica Caminha",
                "username": "amulherqueanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles MMA",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124779396458479620",
                "name": "decarropeloseua",
                "username": "roadtripusabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77753481",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeDiogo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092811262",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Overguz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44425602",
                "name": "Ju Buosi",
                "username": "jubuosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202929897",
                "name": "PROSEG Consultoria & Treinamentos",
                "username": "Prosegpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210720702",
                "name": "Ricardo M. Cardoso",
                "username": "RicardoMCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226720292",
                "name": "St\u00e9ffany Carvalho",
                "username": "steeh_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007200656",
                "name": "EU RUFO BOMBO",
                "username": "RUFOAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718669088",
                "name": "Deltree",
                "username": "Biel_Paiva_77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128042316634128384",
                "name": "Rodrigo Poli Okamoto",
                "username": "OkamotoPoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881287557669146624",
                "name": "Marisa Juli\u00e3o",
                "username": "majucha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19350237",
                "name": "\u262d Robson Freire \u262d",
                "username": "robsongfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16377027",
                "name": "ILRanieri",
                "username": "iberelrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947241171750916096",
                "name": "Maria",
                "username": "elisa__ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974446683047321601",
                "name": "BLXCKZIN",
                "username": "ThBlackZin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821293965",
                "name": "Conrado",
                "username": "AmigoCwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018988621444022273",
                "name": "Registra Isto Pra Ficar",
                "username": "RegistraIsto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692910119",
                "name": "Professor Igor",
                "username": "professorigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398231041",
                "name": "MarcosPSantos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb5\ud83d\udcd6\ud83d\ude37",
                "username": "mac_santos21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166405418",
                "name": "Esquerdista Raiz\u2122\ud83d\udea9o livro vencer\u00e1 a arma",
                "username": "alexmo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049286842116464640",
                "name": "MultPlay",
                "username": "play_mult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666024814",
                "name": "TV Cidade Canal 9",
                "username": "tvcidadecanal9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959038651819753472",
                "name": "Fernando Quinteiros",
                "username": "Fernand47837291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58804433",
                "name": "Rudah",
                "username": "Rudahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10007522",
                "name": "RABUGENTO",
                "username": "RABUGENTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682414300",
                "name": "Diego_prod.",
                "username": "Diego_prod_adl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088355926703259648",
                "name": "O Batom Viajante",
                "username": "BatomViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819983490",
                "name": "Wagner Vieira",
                "username": "wmovi5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153554821",
                "name": "Mi",
                "username": "milenaspfc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843163849561903105",
                "name": "\ud83c\udf3b Amara Rodr\u00edguez. #AprueboDignidad\ud83d\udc9c\u2698",
                "username": "mara_villa_sol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782557126",
                "name": "Lube trp",
                "username": "lucianodaniel01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56351686",
                "name": "Sinara Foss",
                "username": "sifoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65037863",
                "name": "Pel\u00e9\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Pele_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216688830",
                "name": "Denis Luiz",
                "username": "deg1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3220850346",
                "name": "MORTIMER",
                "username": "R_MORTIMER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468135274",
                "name": "jose marcelo desero",
                "username": "Nasirunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627705533",
                "name": "RODRIGO LOPES",
                "username": "marcelinonarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218151849",
                "name": "YHM",
                "username": "RevistaYHM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45056827",
                "name": "Igor Almeida",
                "username": "almeidaigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231484222",
                "name": "Karol Amores Alvarez.Od",
                "username": "Karol_Amores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032990302783631362",
                "name": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Pedra Afiada",
                "username": "PedraAfiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114529069360734210",
                "name": "Setur Maranh\u00e3o",
                "username": "seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428371701",
                "name": "sami",
                "username": "sammcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814366460",
                "name": "yams",
                "username": "darthyams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16155633",
                "name": "Hugo Morais",
                "username": "hugomorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343659270",
                "name": "marilza rezende",
                "username": "MarilzaRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115809884",
                "name": "Edio Melo",
                "username": "ediomelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154706216",
                "name": "Igor Ven\u00e2ncio \u2720",
                "username": "Igoorsaantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165744607",
                "name": "Marcelo Nascimento",
                "username": "marcelo_vn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189348831",
                "name": "pronto, falhei",
                "username": "felpaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44699814",
                "name": "Marcelo Delfino \ud83c\udf1f",
                "username": "mjdelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169993414",
                "name": "Maur\u00edcio Santoro",
                "username": "msantoro1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36246186",
                "name": "Museu da Imagem e do Som",
                "username": "mis_sp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091874350",
                "name": "Tastemade Brasil",
                "username": "tastemadebr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929389287577092096",
                "name": "Jorgeprofessorcarvalho",
                "username": "Jorgeprofessor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929499896373219328",
                "name": "Jorgeprofessornascimento",
                "username": "Jorgeprofessor3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81775907",
                "name": "LeYa Brasil",
                "username": "leyabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27339459",
                "name": "Igor Mello",
                "username": "igormello",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1010301299173273600",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo LEAL",
                "username": "gen_jeleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2556875570",
                "name": "rey daluz",
                "username": "reydaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719031644087324672",
                "name": "Fungai Caetano",
                "username": "fungaicaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4852128941",
                "name": "Killing, no Murder: the spirit of Levellers",
                "username": "vanitas_dasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201579531",
                "name": "Renata Nagamine",
                "username": "r_nagamine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43721365",
                "name": "sylvia colombo",
                "username": "sylviacolombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819369228",
                "name": "Thiago Krause",
                "username": "ThiagoKrause2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134647381",
                "name": "\ud83c\udff4M\u00f4nica Waldvogel",
                "username": "MonicaWaldvogel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239207227",
                "name": "Efr\u00e9n Colombani",
                "username": "efren_colombani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106296137",
                "name": "Giuseppe Cocco",
                "username": "beppo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61198788",
                "name": "Natuza Nery",
                "username": "NatuzaNery",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56566321",
                "name": "Celso Rocha de Barros",
                "username": "NPTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28780165",
                "name": "Helio Gurovitz",
                "username": "gurovitz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92543077",
                "name": "Marianna P\u00e1rraga",
                "username": "mariannaparraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28458208",
                "name": "DefesaNet",
                "username": "DefesaNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955624977054740480",
                "name": "SOS Orinoco",
                "username": "SOSOrinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121763702",
                "name": "Andre Vallias",
                "username": "andrevallias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705098239914201088",
                "name": "Eder Vaz",
                "username": "ederrezende22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565519804",
                "name": "Gabriel Cabelo",
                "username": "_GABRIELCABELO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976814237204000768",
                "name": "Rio de Boas Not\u00edcias",
                "username": "riodeboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725315146076266496",
                "name": "Alejandro Roisentul",
                "username": "ARoisentul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990313047867711489",
                "name": "Cr\u00f4nicas na Bagagem",
                "username": "cronicasbagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436225666",
                "name": "Taphioca",
                "username": "Taphioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898274704",
                "name": "beatriz",
                "username": "beawtsoux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231146284",
                "name": "Consultour Viagens e Turismo \u2708",
                "username": "ConsultourCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255795146",
                "name": "Prof. Carlos Barbosa",
                "username": "carlosavbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094361907",
                "name": "Biovert Florestal",
                "username": "biovert_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104910563531022336",
                "name": "Sin Ser-vicio",
                "username": "Sin_Ser_Vicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752157801871400961",
                "name": "\ud83d\udc95Mar\u00eda Padilla \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "mariamiamors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241680883",
                "name": "Rappi M\u00e9xico",
                "username": "RappiMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37652088",
                "name": "Dan Robson",
                "username": "danrobsondias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70800580",
                "name": "Hidro2Sports",
                "username": "hidro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159151375",
                "name": "PROMINENT BRASIL LT",
                "username": "PROMINENTBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103912294",
                "name": "Jonas Farias",
                "username": "jonasfarias91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Caminho Tra\u00e7ado",
                "username": "caminhotracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28911143",
                "name": "nina\ud83e\udd40",
                "username": "woodstock182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356300980",
                "name": "Mayka Wogue",
                "username": "MaykaWogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584006090",
                "name": "Eduardo R Martinelli",
                "username": "edu6971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756236493237194756",
                "name": "Elizeu",
                "username": "Elizeumatiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83959481",
                "name": "Ariel Palacios",
                "username": "arielpalacios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188004801",
                "name": "\u1da0\u1d45\u1d4e\u02b3\u02b8",
                "username": "catheevargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090205641132654592",
                "name": "Bizarrices",
                "username": "BizarraMente_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58610348",
                "name": "celia nunes sanches",
                "username": "celiansanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74803365",
                "name": "\u15b1\u2092\u1d64\u066f",
                "username": "doug_hand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837423364679561217",
                "name": "(des)aline",
                "username": "hi_lowcura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315531778",
                "name": "Lapso Freudiano",
                "username": "lapsofreudiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65387171",
                "name": "Roseli Lopes",
                "username": "Roseliroselopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020503348",
                "name": "ViVi - Mochileira das Gal\u00e1xias",
                "username": "vivi_scans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190835600",
                "name": "dada",
                "username": "adagrierr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179260936",
                "name": "Sundaycooks - blog de viagem",
                "username": "sundaycooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325756194",
                "name": "Rommel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RommelGirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080860537930551296",
                "name": "Jo\u00e3o Baptista Vikoka",
                "username": "joao_vikoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28137608",
                "name": "Cris from Rio\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "arrobacristiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69638425",
                "name": "Ler, escrever, contar e respeitar",
                "username": "Gooogla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31450705",
                "name": "Jo\u00e3o Claudio",
                "username": "joaoclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065024288829382656",
                "name": "MIN\ud83d\udc80S",
                "username": "MINS79844437",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258820724",
                "name": "Willam Braga",
                "username": "willambraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976828444838367234",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Cocais",
                "username": "OCocais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163138175",
                "name": "Os Belenenses",
                "username": "CFosBelenenses",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466570528",
                "name": "Ermelinda Toscano",
                "username": "metoscano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "895023801628598273",
                "name": "Jorge A Saes",
                "username": "JorgeASaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275555877",
                "name": "ouri\u00e7o de cartola",
                "username": "cegadede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317252641",
                "name": "Rafael Leitoa",
                "username": "DepRafaelleitoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057037326721916929",
                "name": "Fascistoteca",
                "username": "fascistoteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27928583",
                "name": "Ricardo Capriotti",
                "username": "ricapriotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1043152681236398081",
                "name": "Colonial Diver Ilhabela",
                "username": "DiverColonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126478832800870401",
                "name": "UniversidadeProduz",
                "username": "UniversidadePro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992941063840165890",
                "name": "Brilho",
                "username": "brilho_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213810858",
                "name": "Jessica Fiel",
                "username": "Jessica__Fiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152077147",
                "name": "Iara S\u00e1",
                "username": "aiarasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1913013433",
                "name": "Cec\u00edlia do Lago do Vigor",
                "username": "ceciliadolago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3481689207",
                "name": "Melo",
                "username": "bruna_m9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44502932",
                "name": "FAPEMIG",
                "username": "fapemig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834134845437657089",
                "name": "LiberFly",
                "username": "liberflybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595478933",
                "name": "O BABO T\u00c1 VOLTANDO",
                "username": "uefabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478008884",
                "name": "Marcos G. M. Anger",
                "username": "marcos_anger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169300885",
                "name": "Vanusa Dutra",
                "username": "VanusaDutra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58614945",
                "name": "bia",
                "username": "bialemons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418904421",
                "name": "Alberto S\u00e1nchez Gtz",
                "username": "a_sanchezgtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930872439961214976",
                "name": "Leo Rodrigues",
                "username": "RJ_LeoRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71857802",
                "name": "Toca de Lobo : N\u00c3O A REFORMA DA PREVID\u00caNCIA!",
                "username": "tocadelobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728350661272801284",
                "name": "Jhones Poubel",
                "username": "jhonespoubel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295825509",
                "name": "Daltro Emerenciano",
                "username": "BlogdeDaltro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095797385324834826",
                "name": "JornalismoTL",
                "username": "JornalismoTl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099833073942908929",
                "name": "Eul\u00e1lio Nogueira",
                "username": "EulalioNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274658068",
                "name": "Anderson Barbosa",
                "username": "anderson_ronda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340457036",
                "name": "braulio machado",
                "username": "bluizmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17574484",
                "name": "Daniel",
                "username": "dfalkem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022962492799107073",
                "name": "\ud83d\udea9Erika Mendon\u00e7a\ud83d\udea9",
                "username": "flanikity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236084418",
                "name": "J\u00e3o \u1d9c\u02e2\u1d9c \ud83c\udfc1\ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "JPaulo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697205631",
                "name": "biad",
                "username": "beatrizdiniiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971466933148282881",
                "name": "Mila Dias",
                "username": "mila_dias08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39279638",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedroMaffra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838222213",
                "name": "\ud83d\udfe9ChampRooster\ud83d\udfe8",
                "username": "ChampRooster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208034839",
                "name": "G1 RN",
                "username": "g1rn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963762533667606528",
                "name": "Marcio Penna",
                "username": "maucio_penna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16823692",
                "name": "Moa Peraccini",
                "username": "MoaPeraccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53751978",
                "name": "Bortinho",
                "username": "bortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911142935038590977",
                "name": "Somos 99%",
                "username": "99pcento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978426223310360580",
                "name": "Ro.Bot \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mallakias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963507507653218304",
                "name": "Prof. Jorginho",
                "username": "JorgeOl56925488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75196036",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagopaide04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294151849",
                "name": "Colegio Renascer",
                "username": "ColRenascer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23611549",
                "name": "Catharina Apolin\u00e1rio",
                "username": "catharinajorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981541583655964672",
                "name": "sergio ferreguetti ferrari",
                "username": "sergioferregue1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18122496",
                "name": "Bernardo Mello Franco",
                "username": "BernardoMF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877073235",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "ongondaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107832408",
                "name": "claudia eliane",
                "username": "nickacem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31102405",
                "name": "ManiadeHistory",
                "username": "luislins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91657718",
                "name": "MaGuedes\u262e",
                "username": "mbpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165062058",
                "name": "karlo",
                "username": "kguidonimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028063335160467456",
                "name": "Ecologia & Evolu\u00e7\u00e3o",
                "username": "ppgecoevolufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791318463063138304",
                "name": "Beatriz \ud83c\udf3b",
                "username": "Beatrizjmag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25396369",
                "name": "X \u00c6 A-12",
                "username": "eduaxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344611359",
                "name": "Matheusinho",
                "username": "matheusmaiuolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343555023",
                "name": "Igor Coelho",
                "username": "igoorcooelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702898944259522560",
                "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc2",
                "username": "Adaoeerva98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337329802",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\u211c\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd29.\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udfd1\u2625",
                "username": "Missredpill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14519267",
                "name": "Maisa Vasconcelos",
                "username": "maisanablogo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89999533",
                "name": "O pr\u00f3prio Diabo",
                "username": "TioHerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849342705",
                "name": "Gislene Luiz Teles",
                "username": "GisleneLuizTele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52574024",
                "name": "Wenbson Waldorf",
                "username": "wenbson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113977057636159489",
                "name": "Emerson Antonio Fernandes",
                "username": "Emerson68349773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176233520",
                "name": "Rodrigo Clayderman",
                "username": "rodrigoclayder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67147606",
                "name": "Gus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gustavoaz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197550533",
                "name": "Guilherme Silva",
                "username": "Guilhermesilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093797909500514305",
                "name": "Wallace Andrade \ud83c\udf39",
                "username": "wd30914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84384358",
                "name": "Carlin que n\u00e3o \u00e9 Cabral",
                "username": "carlincabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394859036",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente Alfaya",
                "username": "jaocolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024130818602610688",
                "name": "Victor Leandro-silva",
                "username": "VictorLeandros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371520",
                "name": "Roberto Machado",
                "username": "machroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44716506",
                "name": "\u00c9 proibido cochilar cochilar cochilar.",
                "username": "kellyliandrarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080257322855874560",
                "name": "Nilda Ximenes",
                "username": "nilda_ximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946046053",
                "name": "Paulo Renato C. Dias",
                "username": "Prenatocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106126257",
                "name": "T\u00falio",
                "username": "tvlhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49833476",
                "name": "Daniel Matos\u00b9\u00b3",
                "username": "DanielMatosFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70759450",
                "name": "Marcelo Holanda",
                "username": "marceloaraioses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97446650",
                "name": "Bravo Nacho Galo",
                "username": "Bravogalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170181713",
                "name": "\u0265\u0250\u0279\u0250s",
                "username": "vicioversa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071530377167192065",
                "name": "guileminho",
                "username": "gugtrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821565489",
                "name": "kim cadar\u00e7o",
                "username": "chorandissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206649425",
                "name": "Jackson LULA Tome",
                "username": "jacksontome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30475758",
                "name": "Danllourenco",
                "username": "danllourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379859918",
                "name": "NIMA PUC-Rio",
                "username": "NIMAPUCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55821295",
                "name": "Marcos Verlangieri",
                "username": "marcosavcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288438100",
                "name": "GazetaDigital",
                "username": "portalgazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78315238",
                "name": "Herbert Fern\u00e1ndez",
                "username": "MrHerbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104642595",
                "name": "espumaDosDias \u2667\u2661\u2664\u25ca",
                "username": "depoisdehj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296459271",
                "name": "Google Doodles",
                "username": "GoogleDoodles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83178793",
                "name": "\ud83d\udc51 Akill379 \ud83d\udc51",
                "username": "Pablin_Akill379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214858514",
                "name": "#betazap03191808808",
                "username": "binmau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108000036468781057",
                "name": "Clube Observadores de Aves de Porto Alegre",
                "username": "COAPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812283375",
                "name": "MAFALDA \ud83d\ude22\ud83d\ude31\ud83d\ude37",
                "username": "belaccioy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120500462732627969",
                "name": "EdilsonR Martins",
                "username": "edilsonRmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70243521",
                "name": "Mara",
                "username": "Maraeeusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82674792",
                "name": "CIAM Panam\u00e1",
                "username": "ciampanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399743",
                "name": "TVN Panam\u00e1",
                "username": "tvnpanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27011708",
                "name": "La Prensa Panam\u00e1",
                "username": "prensacom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135626556",
                "name": "La Exitosa 95.3 FM",
                "username": "laexitosapanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131092646",
                "name": "Nex Noticias",
                "username": "nexnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847048684680433664",
                "name": "Praxis",
                "username": "praxispty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219493590",
                "name": "Sabrina Bacal",
                "username": "sabribacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77874359",
                "name": "Audubon Panam\u00e1",
                "username": "audubonpanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884652038",
                "name": "Ministerio de Ambiente de Panam\u00e1",
                "username": "MiAmbientePma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61652183",
                "name": "JUIZ DE FORA  DA DEPRESS\u00c3O",
                "username": "juizdeforamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14254380",
                "name": "Mr.Conde",
                "username": "Mr_Conde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001496420",
                "name": "Waguinho Oliveira",
                "username": "Carlinhos721",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58438051",
                "name": "MariadeFatimaMarques",
                "username": "mariafatimamarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68260364",
                "name": "RUF",
                "username": "eleandroalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6583912",
                "name": "Fabio Chaves \u24cb",
                "username": "fabiochaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291814975",
                "name": "Vista-se",
                "username": "vista_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008545594854576128",
                "name": "Cesar Vasini",
                "username": "CesarVasini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229634730",
                "name": "vanessa mendes",
                "username": "vpretamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787983162186014720",
                "name": "mike david",
                "username": "Mikekalauan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123483834065063941",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adriano67591881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044378585052712960",
                "name": "Andressa Guerra Bolsonaro",
                "username": "andressaguerr20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310543084",
                "name": "RosanaBeja",
                "username": "RosanaBeja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77220181",
                "name": "\u00df\u15e9\u0154\u2764\u013f\u012a  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patibaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279039868",
                "name": "lourinaldo f. santos",
                "username": "mrnaldo8989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984874715931127808",
                "name": "\u262d\ud83c\udf77 MotoK\u043e\u043c\u043c\u0443\u043d\u0438\u0441\u0442\ud83c\udf77\u262d \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "MotoKomunnist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103001611071381505",
                "name": "La Chilindrina",
                "username": "bluemarinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79540665",
                "name": "Leonardo Vito Molinaro Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "molinaroneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076431226821636096",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosE27305403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127684863874732034",
                "name": "Carlos",
                "username": "Carlos62110825",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31995106",
                "name": "Carol Pires",
                "username": "pirescarol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95352888",
                "name": "Grupo OMNI LGBT",
                "username": "OMNI_LGBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31426392",
                "name": "Estrat\u00e9gia & An\u00e1lise",
                "username": "estanalise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839275995605643264",
                "name": "Israel keffler",
                "username": "IKeffler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87755370",
                "name": "Cibele Sidney",
                "username": "cibelesidney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039495884122349572",
                "name": "Cayque Martins",
                "username": "martinscayq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054209750035034112",
                "name": "Gabriela Kimus Frizzo",
                "username": "FrizzoKimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "886966220347633664",
                "name": "cambadelbeni",
                "username": "cambadelbeni1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115718148",
                "name": "celia de la fuente",
                "username": "CelinhaLaFuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66535943",
                "name": "El Guy",
                "username": "luiguifc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283502962",
                "name": "Almeida",
                "username": "kell_almeida06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116295947250806786",
                "name": "renataturba",
                "username": "renataturba1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102713876037156874",
                "name": "Luiz carlos Ornellas",
                "username": "Luizornellas5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076627824419708929",
                "name": "tripple6",
                "username": "tripple68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239465044",
                "name": "Sanderlei Silveira",
                "username": "ssanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314509865",
                "name": "@costa",
                "username": "ruiiva_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580957648",
                "name": "Corretor Vagner Matos",
                "username": "imoveisbhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675067386",
                "name": "thais fantauzzi",
                "username": "tfantauzzi2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464838792",
                "name": "\ud83d\udd2aMiss Honey\u26b0\ufe0f",
                "username": "misshoney1219",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198684670",
                "name": "Tarc\u00edsio Feitosa",
                "username": "tarcisioxingu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103343196",
                "name": "Carol Moreno",
                "username": "carolmorenot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509249667",
                "name": "Davis Sena Filho",
                "username": "SenaDavis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45154447",
                "name": "Rogerio Leite",
                "username": "Rogermilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87313565",
                "name": "Otto",
                "username": "alexandreotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71658297",
                "name": "Camila Manoel",
                "username": "Camila_Manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053919763",
                "name": "Ale Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd25",
                "username": "Alejunior94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170808785",
                "name": "July Hermida",
                "username": "juliza_hermida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268361041",
                "name": "Andr\u00e9ia Meireles\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AQMEIRELES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258369233",
                "name": "Josenira",
                "username": "JoseniraPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127139020",
                "name": "Joslei Antonietti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "jantonietti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888163",
                "name": "Sem Fim...",
                "username": "delcueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425931596",
                "name": "No rumo",
                "username": "no_rumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114500744",
                "name": "Rosana Alfaro Empreendedora",
                "username": "rosana_alfaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015004457",
                "name": ".",
                "username": "CavaleiroAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091383790990249990",
                "name": "Ricardo Bessa",
                "username": "RMSBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839646601",
                "name": "Verdade Democracia",
                "username": "DemocraciaMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77915024",
                "name": "Ang\u00e9lica Silva \u2744",
                "username": "AcsAngelica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482607021",
                "name": "felipe ferrari",
                "username": "FELIPEFERRARI45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211040658",
                "name": "Fernando Tadeu Lannes",
                "username": "nando_lammarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233617051",
                "name": "Luiza Martins",
                "username": "luuhRTmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70451784",
                "name": "Vereador Ronivaldo",
                "username": "ronivaldomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904467032309211137",
                "name": "'",
                "username": "_carlosjorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97201895",
                "name": "Reh",
                "username": "ref2090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70968191",
                "name": "Alan",
                "username": "alanjery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43005892",
                "name": "L\u00edngua Ferina",
                "username": "ecrisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097210804741513218",
                "name": "Kika Zelglia",
                "username": "KZelglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45156541",
                "name": "\ud83c\udf41 Renato Mafra \ud83d\udc13",
                "username": "rcmafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77283938",
                "name": "Ericoso...",
                "username": "ericoerbrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2572830206",
                "name": "S\u00f3 Entre Parentes",
                "username": "SEPgrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62394350",
                "name": "jo\u00e3o paulo",
                "username": "bispomaguila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191068627",
                "name": "Carlos Eduardo S. F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "sf79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141644719",
                "name": "\u96c5\u2077 ~",
                "username": "FhernandaYaYa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128108159",
                "name": "Evandro",
                "username": "evandro_s_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118516914",
                "name": "AJ Hardie",
                "username": "AmandaJHardie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178238112",
                "name": "Carlos G\u00f3es #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "goescarlos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29124504",
                "name": "Gremlin da Amaz\u00f4nia",
                "username": "nietsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483221698",
                "name": "Giulio",
                "username": "GiulioTeodor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34935042",
                "name": "Obadias de Deus",
                "username": "obadiasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147709821",
                "name": "Iara",
                "username": "iaradomengao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967029481910173696",
                "name": "Caolho \ud83c\udf35",
                "username": "CPreparado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118321492184457216",
                "name": "Maristela Moro Guedes",
                "username": "MaristelaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357200663",
                "name": "J\u00e9ferfon Menezes",
                "username": "JefinhoMenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278701224947220481",
                "name": "Coronel Homero Cerqueira",
                "username": "HomeroCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035733171067858945",
                "name": "L\u00ea \u21aa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lovelifebegood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422819940",
                "name": "Marco Latge",
                "username": "marcolatge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42346689",
                "name": "Bruno Dantas",
                "username": "DantasBruno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3221509341",
                "name": "a odiadora",
                "username": "estressanty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103983557",
                "name": "Raquel Henriques",
                "username": "AmendobobaKel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614716467",
                "name": "keniam",
                "username": "keniaaahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915180728924680192",
                "name": "Thiago",
                "username": "thi_olvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174756801",
                "name": "Fla Guys",
                "username": "andre_llucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4889731497",
                "name": "Chocosket",
                "username": "DisketDance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266623790",
                "name": "love, death, chainsaw",
                "username": "Pudimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053742596810510338",
                "name": "Luis Nicolas",
                "username": "slociNicols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "Marcus Athaydes",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400847040",
                "name": "Mauricea Rodrigues",
                "username": "mauricearodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575655",
                "name": "Rafael Marcolino",
                "username": "rafaelmarcolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55988806",
                "name": "Virginio Vieira",
                "username": "virginiovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17626165",
                "name": "Bossito \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udfb6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "bossito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595090509",
                "name": "zan",
                "username": "zanuja_cbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801866042146484224",
                "name": "Leomaglio",
                "username": "Leonardo_Maglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712768584758505473",
                "name": "S\u2206mur\u2206i \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u271d\ufe0f\ud83d\uded0",
                "username": "Engenharia_GEEK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058390016580337670",
                "name": "Milton Wagner",
                "username": "Miltonwagner21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94996429",
                "name": "Thiago1987",
                "username": "thiagoepicuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786915",
                "name": "S\u00e2mara",
                "username": "samarassma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938371475962318848",
                "name": "Fl8 meio ambiente",
                "username": "fl8_meio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778487544",
                "name": "Portal Manhumirim",
                "username": "pmanhumirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873571417043984384",
                "name": "Bernab\u00e9",
                "username": "BerniCieza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896268390276505600",
                "name": "Incendios Espa\u00f1a",
                "username": "IncendiosES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395898518",
                "name": "Alexandre salema",
                "username": "Alexandresalema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233493253",
                "name": "duda alencar",
                "username": "dudaamira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410038031",
                "name": "Maria Goret Maia",
                "username": "Goret_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103559622",
                "name": "Ednilson Freitas",
                "username": "ednilson72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Rubens Pasa",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882635961",
                "name": "IVONE VENTURA",
                "username": "ivone_ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775322044426747905",
                "name": "Dr. Leandro Copetti",
                "username": "Dr_Copetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581667872",
                "name": "Gabriel Lisboa ",
                "username": "gabi_saulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82090893",
                "name": "\ud83d\udc0a Cientista de Gente \ud83d\udc0a",
                "username": "CientistaDGente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494344031",
                "name": "Roberto cARVALHO",
                "username": "bettoguilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87031887",
                "name": "Christopher Amaral Paterson",
                "username": "capaterson47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184996411",
                "name": "korch, Jr. [jo\u00e3o]",
                "username": "korchjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1130495699802578944",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlr20p63yi4mdj01gshy913iuu1dp",
        "oldest_id": "1126966232253718528",
        "result_count": 481
    }
}